[{"text": "nos \u00faltimos meses, e tenho usado alguns produtos que est\u00e3o me ajudando bastante nesse processo! Um deles \u00e9 o Shampoo Novex Super Bomba da @embelleze! Ele \u00e9 enriquecido com ativos do caf\u00e9 e eu vou mostrar l\u00e1 no snap pra vcs", "link": "https://www.instagram.com/p/BPvog1fB_4J/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Genteeee, vcs viram o meu #bff NOVEX TUDO DE BOM da @embelleze no #BBB17? Ele t\u00e1 muito chique na casa mais vigiada do Brasil e fazendo a ... condicionador e leave-in. Vamos acompanhar as tretas desse povo que agora vai ficar com os cabelos TUDO DE BOM. ADORO! #NovexTudoDeBom #bffEmbelleze  #novexTDB #TimeEmbelleze2017 #redeBBB Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BRMrRLYD7KT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "um produto vers\u00e1til e que deixe o nosso cabelo MARA. E quem pensaria isso pra gente? A @embelleze, claro! O Novex TUDO DE BOM pode ser usado de v\u00e1rias maneiras diferentes e j\u00e1 virou #BFF \u2764 E se voc\u00ea cortou os ... j\u00e1 faz parte do meu ritual de beleza e quero que a minha BFF @zaidacampbell tamb\u00e9m descubra essa maravilha! \u2764 #novextudodebom #novexTDB #Publi #SeLigaNoMeuP\u00e9NaBeiraDaPiscina #ComEsseCalorBemQueEuPodiaCair kkkk Rio de Janeiro - RJ Tagged: @embelleze, @zaidacampbell", "link": "https://www.instagram.com/p/BO2Cr57ATp6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "um produto vers\u00e1til e que deixe o nosso cabelo MARA. E quem pensaria isso pra gente? A @embelleze, claro! O Novex TUDO DE BOM pode ser usado de v\u00e1rias maneiras diferentes e j\u00e1 virou #BFF \u2764 E se voc\u00ea cortou os ... j\u00e1 faz parte do meu ritual de beleza e quero que a minha BFF @zaidacampbell tamb\u00e9m descubra essa maravilha! \u2764 #novextudodebom #novexTDB #Publi #SeLigaNoMeuP\u00e9NaBeiraDaPiscina #ComEsseCalorBemQueEuPodiaCair kkkk", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1512844812078557", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "mais gosto, como creme de tratamento. L\u00e1 no blog fiz um fototutorial mostrando como pode ser usado. Vem ver \u2764  #NovexTudoDeBom #bffEmbelleze #bff #novexTDB #TimeEmbelleze2017 Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BQLkJ2igCt6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Mega Encantadora da @embelleze. O meu cabelo recuperou o brilho e ainda recebeu uma mega hidrata\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o com o Novex Pl\u00e1stica Reconstrutora. Quer saber como eu fiz tudo isso? Liberei um v\u00eddeo l\u00e1 no canal e um post no blog para voc\u00eas acompanharem todos os passos. Eu amei revelar uma nova cor para os meus cabelos. Revele-se com Maxton! #meunovex #timeembelleze2017 #meusqueridinhos #meuspreferidos #embelleze", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1593727230656981", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "diva do mar. Seu cabelo \u00e9 liso? Sem problemas: para fazer esse efeito ondas \u00e9 s\u00f3 usar o nosso #bff NOVEX TUDO DE BOM @embelleze que tamb\u00e9m \u00e9  leave-in. Aplica, amassa beeem, espera secar e pronto! T\u00e1 diva e plena, pronta para a festa. #NovexTudoDeBom #bffEmbelleze #bff #novexTDB #TimeEmbelleze2017", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ0Ri0fFucd/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "epis\u00f3dios no canal da @nayararattacasso e da @oficialamandap bora dar umas risadas, n\u00e3o esque\u00e7am do joinha hein  #embelleze #bff #tudodebom #novex Tagged: @embelleze, @nayararattacasso, @oficialamandap", "link": "https://www.instagram.com/p/BQRMTyUjC04/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Genteeee, vcs viram o meu #bff NOVEX TUDO DE BOM da @embelleze no #BBB17? Ele t\u00e1 muito chique na casa mais vigiada do Brasil e fazendo a ... condicionador e leave-in. Vamos acompanhar as tretas desse povo que agora vai ficar com os cabelos TUDO DE BOM. ADORO! #NovexTudoDeBom #bffEmbelleze  #novexTDB #TimeEmbelleze2017 #redeBBB", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1571787092850995", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "conteeeeeem! Se tu n\u00e3o sabe do que eu t\u00f4 falando, bora conferir o v\u00eddeo que a dica \u00e9 crescimento capilar  #novex #superbomba #embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BRJ9c2iDOcW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "J\u00e1 falei aqui do meu #BFF creme de tratameto Novex TUDO DE BOM da @embelleze. Mas agora vou mostrar como esse pot\u00e3o de 1 kg \u00e9 PODER e pode ser ... em fotos. Resumo: voc\u00ea s\u00f3 n\u00e3o vai ficar com os cabelos babadeiros se quiser. T\u00e1 tudo explicado! ;) #bffEmbelleze #bff  #novexTudoDeBom # novexTDB #TimeEmbelleze2017", "link": "https://www.instagram.com/p/BP7gxCpAEFa/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "TUDO DE BOM PARA O SEU CABELO! RESENHA COMPLETA NO BLOG /\n\n* Esse v\u00eddeo \u00e9 patrocinado\n\nInscreva-se no canal! -------- \nInstagram ------------------ \nMeu Facebook ----------- \nMeu Twitter ---------------- \nMeu Blog ------------------ \n\nAudio Copyright:\nMusic: Seico - GEIL \nLink: \nSeico Social Media:\n\n\n", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=J3mLczmO4eE", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quem testou o nosso #NovexTudoDeBom hein? Quem n\u00e3o sabe do que estou falando, bora conferir o v\u00eddeo que saiu no canal sobre essa maravilha a\u00ed  virou meu queridinho BFF \u263a\ufe0f #embelleze #novex Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ6aGwjDDPp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "diva do mar. Seu cabelo \u00e9 liso? Sem problemas: para fazer esse efeito ondas \u00e9 s\u00f3 usar o nosso #bff NOVEX TUDO DE BOM Embelleze que tamb\u00e9m \u00e9  leave-in. Aplica, amassa beeem, espera secar e pronto! T\u00e1 diva e plena, pronta para a festa. #NovexTudoDeBom #bffEmbelleze #bff #novexTDB #TimeEmbelleze2017", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1562373147125723", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "pelo SORTEOU que verificar\u00e1 se o ganhador cumpriu todas as regras. \nPR\u00caMIOS : * 1 m\u00e1scara 4 em 1 da Novex\n* 1 Finalizador multibeneficios 10 em 1 Vizcaya *1 Creme de pentear Show de hidrata\u00e7\u00e3o Embelleze * 1 CoWash Yamasterol", "link": "https://www.instagram.com/p/BOwsorBAjG8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u00faltimo m\u00eas e tem ajudado meu cabelo a crescer com sa\u00fade  vem que a resenha t\u00e1 beeem completinha! #superbomba #crescimento #novex\nLINK NA BIOOOOO \nBora comentar, curtir e compartilhar a dica com azamigah amoraaaas!", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ8JLrSj76c/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Genteeeeee, fiz um post no blog mostrando as formas de uso do Tudo de Bom da @embelleze \u2764 hoje mostrei no snap usando a forma que mais gosto, como creme de tratamento. L\u00e1 no blog fiz um fototutorial mostrando como pode ser usado. Vem ver \u2764 ", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1547249788638059", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "J\u00e1 falei aqui do meu #BFF creme de tratameto Novex TUDO DE BOM da Embelleze. Mas agora vou mostrar como esse pot\u00e3o de 1 kg \u00e9 PODER e pode ser ... em fotos. Resumo: voc\u00ea s\u00f3 n\u00e3o vai ficar com os cabelos babadeiros se quiser. T\u00e1 tudo explicado! ;) #bffEmbelleze #bff  #novexTudoDeBom # novexTDB #TimeEmbelleze2017", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1540518759311162", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "querendo treta comigo? Esse Tudo de Bom \u00e9 MEUUUU  hahaha brincadeiras \u00e0 parte genteeee, estamos todas apaixonadas por essa belezinha Novex Tudo de Bom da @embelleze, sabe aquele produto multiuso? 4 em 1: Pr\u00e9 Shampoo, Leave in, Tratamento Condicionante e Creme de tratamento ultraprofundo  e o melhor de tudo, ele \u00e9 \"liberad\u00e3o\" livre de parabenos, silicones e sulfato  #Embelleze #novex #ad Tagged: @embelleze, @oficialamandap", "link": "https://www.instagram.com/p/BQBhWSnlgoe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Getting ready for another day with @embelleze_portugal  #novex #embellezept #tentacaoacida Aqualuz Troia Resort Tagged: @embelleze_portugal, @myosstore, @ineedanewcase", "link": "https://www.instagram.com/p/BRQKaeij6EL/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E essas embalagens de Novex que duram a vida?! Essa da Pl\u00e1stica Capilar rende at\u00e9 42 aplica\u00e7\u00f5es! A f\u00f3rmula \u00e9 enriquecida com Camelina Dourada (rico", "link": "https://www.instagram.com/p/BSQ43bEBcGP/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "GENTEEEEE, quem j\u00e1 conhece o meu BFF NOVEX TUDO DE BOM? Mostrei l\u00e1 no blog as 4 maneiras de usar esse creme de tratamento da Embelleze. Aperta o", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1548223061874065", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "eu adoro poder trazer dicas de produtos bacanas e com pre\u00e7o legal! Hoje eu apresento o shampoo e condicionador Revitay Novex Minha Praia. A f\u00f3rmula \u00e9 composta com ativos como \u00e1gua de coco, ch\u00e1 verde e algas marinhas. Os fios ficam", "link": "https://www.facebook.com/129900200481901/posts/801158006689447", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "o meu pink hair em colabora\u00e7\u00e3o com a Embelleze! \n\nAqui ficam os produtos usados: \n\nMYOS Store // Escova de Extens\u00f5es \nNOVEX // M\u00e1scara Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida\nFARM\u00c1CIA // Violenta Genciana\nNOVEX // M\u00e1scara Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida\nNOVEX // Shampoo Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida\nNOVEX // Condicionador Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida\nNOVEX // Spray Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida\nREMINGTON // Secador \"Silk\"\nREVLON // Revlon Uniq One Hair\nMYOS Store // Modelador 25mm \n\n-------------------------------\nREDES SOCIAIS EMBELLEZE:\n\nSite: /\n\nFacebook: \n\nInstagram: /\n\nPRODUTOS EMBELLEZE: \n\nLinha Novex Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida Completa: /\nSpray Novex Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida: /\nChamp\u00f4 Novex Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida: /\nAmaciador Novex Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida:  /\nM\u00e1scara Novex Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida: /\n-------------------------------\n\u27ab BLOG \u2023   \n\u27ab INSTAGRAM \u2023 \n\u27ab FACEBOOK \u2023 \n\u27ab SNAPCHAT \u2023 @inesrochinha\n\u27ab VIAGEM DE", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Hkx-8HvE7VY", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "super legais para cuidar dos fios!! Ser\u00e1 que vem uma mudan\u00e7a de cabelo por a\u00ed?! \nA primeira dica \u00e9 o NOVEX Tudo de Bom que pode ser usado em qualquer tipo de cabelo e possui 4 formas diferentes de usar! Descubra a minha preferida!! Eu acabei de liberar V\u00cdDEO NOVO! #embelleze #ad #cabelos #novexbff Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BQlrPILB2qf/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Produtinho TUDO DE BOM para os CABELOS!! Mais informa\u00e7\u00f5es:\nSiga-me no Instagram: @jessicabelcost\n\nNovex Tudo de Bom \u00e9 a inova\u00e7\u00e3o que faltava na hora do ritual de beleza. S\u00e3o diferentes maneiras de uso. Sem", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=iumEg3ZJPlw", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Getting ready for another day  #novex #embellezept #tentacaoacida", "link": "https://www.facebook.com/243017412403317/posts/1349716688400045", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "NOVEX TUDO DE BOM \u00e9 do babado! Voc\u00ea sabia que ele tamb\u00e9m pode ser usado como PR\u00c9 SHAMPOO? ARRASA! L\u00e1 no", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1548228208540217", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tudo de Bom Novex | Maraisa Fidelis* *Publicidade\n\nPost no blog: /\n\n*ESTOU USANDO*\n- Malha Bob\u00f4\n- Esmalte Bom dia com amor da", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=V9O9_gKOzBk", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Fami\u0301lia Novex Santo Black Poderoso | Maraisa Fidelis* *Publicidade\nPost no blog: /\n\n*PRODUTOS MENCIONADOS*\n- Creme de Tratamento Ultraprofundo\n- Shampoo", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MXMSGeoaO6I", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "sempre volta pra ela, porque ela sabe exatamente do que seu cabelo precisa e gosta? Esse pra mim \u00e9 o Novex Santo Black Poderoso da Embelleze. Desde que eu descobri ela no ano passado, minha vida cacheada mudou (e eu at\u00e9 ... ainda mais maravilhosa com o crescimento  da \u201cfam\u00edlia\u201d Santo Black, e eu contei tudo no blog!\n\n#PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2017 #MeusCachos\n#Embelleze #MeuNovex #meusqueridinhos #meuspreferidos", "link": "https://www.facebook.com/240852089922/posts/10155095309029923", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@mountainbikeKeith\n@Monabaltazar\n@MuzeSalon\n@Ku.Chena\n@thermalhaircare\n@thecurlyco\n.\n.\n.\n#productjunkie #swagbag #curlyhairproblems #curlyhair Tagged: @mydevacurl, @inahsinaturals, @frizzfreecurls, @cantubeauty, @janecartersolution, @sheamoisture4u, @novex_haircare, @fortifydnaturals", "link": "https://www.instagram.com/p/BQijHyWBqzt/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Curl Defining Lotion\n/\n\n\n-MARC ANTHONY Strictly Curls Curl Envy Perfect Curl Cream\n/\n\n\n-MARC ANTHONY Volumizing Styling Foam\n/\n\n\n\nNovex starts at 3:30\n\n\n\nNovex My Curls Memorizer Leave In Conditioner\n/\n\n\n\n\n\n\u2665\u2665\u2665 Let's Be Friends \u2665\u2665\u2665\n\n\nINSTAGRAM  \u25b9 /\n\nTWITTER  \u25b9   \n\nBooktube Channel  \u25b9", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=dedy19vqws8", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "I've been loving these two new @novex_haircare Products this is their newest products to the popular Brazilian Keratin Line \u2764 The deep conditioner mask is great for ... thermal protectant for hot tool lovers. It also helps with frizz control, adds smoothness and softness, and prevents split ends. #novexhaircare is available at @target & @ultabeauty  #makeupwithmona #haircare #hairmask Tagged: @ultabeauty, @target, @novex_haircare", "link": "https://www.instagram.com/p/BRgblWCFe7z/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de Casmara\n- Contorno de ojos Prestige, de Casmara\n- Midnight Recovery concentrate, de Khiels\n- Champ\u00fa Pra Bombar de Novex, en \n- Gel British Rose, de The Body Shop\n- Brow Divine tono Venus, de Nabla\n- Custom Makeup, de", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PvbQHHJVzp0", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Beauty Lip Mask*: \nNuxe Reve De Miel Lip Balm*: \nSmiths Rosebud Salve: \nELF Lip Exfoliator: \nThe Body Shop Lightening Drops*: \nNovex Leave In Conditioner*: \nCurl Keeper Tweek \"Hairspray in a Cream Form\"*: \nBioderma Atoderm Shower Oil*: /\nBioderma Photoderm Autobronzant: \nThe", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gDIbYoF4CS0", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "same video in English on my channel so everyone can follow it  Link in bio! Tagged: @curlybeautys_, @mydevacurl, @frizzfreecurls, @rayzanicacio, @novex_haircare, @devacurlbrasil, @cachosestilosos, @cachosperfeitos, @ig.curls, @cabeloscacheados_, @curlsgoals, @cecacheadas, @thenaturalslife, @thecurlrefinery", "link": "https://www.instagram.com/p/BOx2erIA1ns/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "os detalhes mais abaixo \u2935\n\n\nProdutos mencionados:\n\nUriage \u00c1gua Termal\n\n\nYves Rocher Ampolas Anti-Queda (p\u00e1gina da M\u00f3nica - link abaixo)\n\nNovex Condicionador Pra-Bombar\n/\n\nNovex Tratamento Intensivo Pra-Bombar\n/\n\nL'Or\u00e9al Elvive Champ\u00f4 de Arginina\n/\n\nL'Or\u00e9al Elvive Tratamento Fortificante (supermercado)\n\nFarmona Champ\u00f4 p/ cabelos mistos", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=iYFL7AZ8ZMQ", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "This Video:\nMatrix Volume Rose Shampoo & Conditioner \nBatiste Dry Shampoo \nBath and Body Works Shower Gel & Body Lotion \nNovex Styling Spray \nPonds Makeup Wipes\nNeutrogena Ultra Light Cleansing Oil\nPhilosophy Renewed Hope in a Jar \nPhilosophy Renewed Hope in", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DVZiB8sYkCs", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "/\nMAC Nutcracker Sweet Collection Red Lipstick Set: /\nItsse X Coffeebreakwithdani Lotus Collection Eyeshadows: /\nJuvia's Place Masquerade Palette: \nNovex Bamboo Sprout Shampoo: /\nNovex Bamboo Sprout Leave In Conditioner: /\nNovex Bamboo Sprout Hair Mask: /\nWet N Wild Holiday Collection Nailpolish: \nWet N Wild Loose Pigment 'Ride On My Copper'", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hq3-ENG7Y34", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#hairdye #hairdo #haircut #longhairdontcare #braid #fashion #instafashion #straighthair #longhair #style #straight #curly #black #brown #blonde #brunette #hairoftheday #newpost #bloggerlife #blogger #novex #npv Tagged: @embelleze, @novex_haircare, @novexhaircare_nederland, @embelleze_portugal, @intitutoembellezeamoreiras, @novexpertofficiel, @tratamientosnovex, @novexcolombiaofficial, @novexpf, @novexdo, @novexpanama, @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BP2UV1WDCT2/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Cream Intense Hand Repair Balm - /\nFusion Beauty Stimulash Fusion Brow Grooming + Enhancing Brow Gel - /\n\nNovember:\nNovex Leave in Conditioner - /\nBella Aura Skincare Antioxidant Booster\nLip Fusion Lipstick in Temptation - /\nChina Glaze Nail", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=s4HVVzNS2MQ", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Every January box is coming with Novex's Bamboo Sprout Leave in Conditioner - and you can win the whole complete collection for hair perfection! Enter:\n1. Take a peek at Novex Hair Care's page and give it a like!\n2. Make sure you like our page too (Beauty Box 5) \n3.", "link": "https://www.facebook.com/332823713397639/posts/1531520536861278", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "NOVEX Olive Oil Review | Dry & Wavy Hair Care Routine Hey loves! Welcome back to my channel :) I hope you guys enjoy this shampoo and conditioner hair care routine! \nNovex was sweet enough to send me these products to try out and I loveeeee them!! Please give this video a ... thumbs up if you enjoyed this review and don't forget to SUBSCRIBE to my channel! \n\nSUBSCRIBE to my channel: \n\nPurchase NOVEX Products HERE:\n\nNOVEX Website\n/\n\nTARGET\n\n\nULTA\n\n\nPrevious Video:\n\n\nFollow Me!\nInstagram: /", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YmZgNMZih0A", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Natural da Seda: \n- Linha Keraforce Original da Seda: \n- Creme da Skafe Cachos Maneirissimos: \n- Tudo de Bom da Novex Embelleze: \n- Creme Salon Line Cresp\u00edssimo Poderoso: \n- Sham. e Cond. da Garnier Fructis:  \n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nPost: Em breve\n\nBlog:  \n\nFacebook:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AVvfQy_ZvzU", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "TUDO DE BOM 4 EM 1 - NOVEX EMBELLEZE #23 | by Kleide Naira Resenha do Tudo de Bom da Novex Embelleze. Um produto 4 em 1. \n\nN\u00e3o deixem de INSCREVER e AVALIAR o V\u00cdDEO EM RUUUM :p\nDESCONTO NO UBER:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pLOkPG9rjy0", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Mentioned:\n\n-Pravana The Perfect Blonde Purple Toning Shampoo\n/\n\n-Pravana The Perfect Blonde Seal and Protect Leave in Treatment\n/\n\n-Novex Brazilian Keratin Hair Mask\n/\n\n-Shea Moisture Marfura Oil Hydration Intensive Masque\n/\n\n-Shea Moisture Jamaican Black Castor Oil Strengthen", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HIRqWv5mZTI", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Formul\u00e1rio para Compartilhamento do Seguidor +Engajado: \n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nVideos Citados:\n- Linha Sou+Cachos: \n- \u00d3leo de R\u00edcino: \n- Tudo de Bom Novex: \n- M\u00e1scara de \u00d3leo de Argan Novex: \n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nPost: Em breve\n\nBlog:  \n\nFacebook: \n\nInstagram: @kleidenaira \n\nTwitter: @KleideNaira \n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nFale comigo | Parceria | Solicitar o M\u00eddia Kit:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CvaR4l4KSHM", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "novela fazendo cheguei, interpretando euzinha mesmo, mostrando um pouquinho do nosso universo e claro, fazer um jab\u00e1 b\u00e1sico do meu Novex \u00c9 do Babado, que a gente n\u00e3o t\u00e1 de bobeira kkkkkk obrigada @embelleze \u2764\ufe0f e obrigada meus FCS que subiram", "link": "https://www.instagram.com/p/BW35ZtalvmF/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "INSCRITOS!!\n\nCanal do Phillipe: \n- \n\nCanal da Carol: \n- \n\nA Embelleze em parceria com a influenciadora Evelyn Regly criou o novex \u00e9 do babado que \u00e9 para todos os tipos de cabelo e mano SENSACIONAL!!\n\n\nINSTAGRAM: \n\n\nTWITTER:  \n\n\nPERFIL NO FACEBOOK: \n\n\nEMAIL", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=t6C6l_IHSZo", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quem me viu jabazando no @oficialsuperpop da @redetv ?!  \u00c9 \u00f3bvio que fui falar do meu Novex \u00c9 do Babado @embelleze \u2764\ufe0f Ainda teve live l\u00e1 no facebook da Embelleze e foi mara! Rede TV! :: S\u00e3o", "link": "https://www.instagram.com/p/BXCQMW-F-Co/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de verdade dos meus cabelos, a diferen\u00e7a \u00e9 vis\u00edvel. Gra\u00e7as a @embelleze . Por isso n\u00e3o abro m\u00e3o do meu #Novex. Este pote edi\u00e7\u00e3o #NovexEdoBabado rende 42 aplica\u00e7\u00f5es. D\u00e1 pra mais de um m\u00eas E olha que uso quase diariamente.  #Novex #NovexEdoBabado  Tagged: @evelynregly, @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BW_CTP1ln_w/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha: Novex Meus Cachos de Cinema - Manteiga Ativadora de Cachos Ol\u00e1 leitores do Estilosa e Feminina! Vamos falar de cabelo? Hoje ... \u00e9 dia de resenha, em especial para as cacheadas, venho apresentar para voc\u00eas a Manteiga Ativadora de Cachos da linha Novex Meus Cachos de Cinema da Embelleze.Como eu queria mostrar para voc\u00eas o resultado em um cabelo bem cacheado, n\u00e3o teve ... 1: Modo de usar 1.Cen\u00e1rio: O seu banheiro.Com os fios \u00famidos voc\u00ea espalha cuidadosamente pelas mechas a Manteiga Ativadora Condicionante Novex Meus Cachos de Cinema. N\u00e3o enx\u00e1gue.Cena 2: Modo de usar 2.Cen\u00e1rio: O seu banheiro.Voc\u00ea resolve controlar ainda mais o volume. Ent\u00e3o voc\u00ea aplica a  Manteiga Ativadora Condicionante Novex Meus Cachos de Cinema tamb\u00e9m pr\u00f3ximo a raiz. Voc\u00ea pega um pente de dentes largos e desembara\u00e7a os fios. E ... que voc\u00eas acharam e me contem...Voc\u00eas j\u00e1 conheciam essa Manteiga Ativadora de Cachos?J\u00e1 ouviram falar ou j\u00e1 usaram a linha Novex Meus Cachos de Cinema?Beijinhos e at\u00e9 a pr\u00f3xima!", "link": "http://www.estilosaefeminina.com.br/2017/07/resenha-novex-meus-cachos-de-cinema.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quem me viu jabazando no @oficialsuperpop da @redetv ?!  \u00c9 \u00f3bvio que fui falar do meu Novex \u00c9 do Babado @embelleze \u2764\ufe0f Ainda teve live l\u00e1 no facebook da Embelleze e foi mara!", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1739297199433316", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quem aqui j\u00e1 testou o produto Novex \u00c9 do babado da @evelynregly ? Esse produto n\u00e3o sai mais do meu banheiro! Viciada! T\u00f4 mais uma vez aqui ... indicando  Seus componentes s\u00e3o perfeitos pra quem quer recuperar o fio, deixar ele macio, com aquela apar\u00eancia maravilhosa \u2764 #TimeEmbelleze2017 ##Novex\u00e9dobabado #publi #tropadanay Tagged: @evelynregly, @embelleze, @moniquemelohair, @vitoravantii", "link": "https://www.instagram.com/p/BWiNqd-ljDR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Sabe aquela linha maravilhosa que todas n\u00f3s queremos?\nEla est\u00e1 entre n\u00f3s! Sim! \u00c9 a linha Novex Meus Cachos de Cinema da @embelleze!\nCom v\u00e1rios produtinhos que v\u00e3o trazer a diva interior dos seus cachos!\nLan\u00e7ar muito ... e finalizar seu cabelo do jeito mais estrela possivel! \u2728\nQuem a\u00ed j\u00e1 experimentou desse quinteto fant\u00e1stico?\n#PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2017 #MeusCachos #MeuNovex #Embelleze #meusqueridinhos #meuspreferidos Tagged: @embelleze, @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BXDXsc-g9Dj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "AMANDA PONTES ME TRANSFORMOU EM MINA MANO  Transformei Amanda na Anitta: \n#Novex\u00c9doBabado\nInforma\u00e7\u00f5es sobre nosso livro \u2193\nCompre meu livro na Saraiva: \nCompre meu livro na YesBooks: \nCompre meu livro na Livraria ... /\nInsta @Mooviemento\nFacebook Mooviemento Agenciamento e Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas\nTwitter @Mooviemento\n\n\nCONTATO PROFISSIONAL/PARCERIAS \u2193\nnayararattacasso@gmail.com\n\n*Este v\u00eddeo cont\u00e9m publieditorial para Novex", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Qv5w4no8Q4k", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "com uma sacola de presentes e vou sorte\u00e1-los aqui pra voc\u00eas. Senta que tem coisa: \u00f3leo (100 ml) + m\u00e1scara Novex Coco (400g) da @embelleze, kit duo shampoo + condicionador Extrato de Bamboo (80 ml) @felpsprofissional, 2 sach\u00eas Top Cream @avencacosmeticosbr", "link": "https://www.instagram.com/p/BXJpzHYACNw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "SORTEIO NOVEX \u00c9 DO BABADO @embelleze PARA PARTICIPAR:\n1\ufe0f\u20e3Siga os perfis do IG @embelleze  e @carolkyoko \n2\ufe0f\u20e3Marque duas amigas nos coment\u00e1rios da ... fakes)\n3\ufe0f\u20e3 Sorteio para territ\u00f3rio nacional\n4\ufe0f\u20e3 Cruze os dedos e boa sorte \n.\n.\nSorteio contendo uma m\u00e1scara lan\u00e7amento Novex e Evelyn Regly \u00e9 do Babado \nO resultado sai aqui no instagram no dia 15 de Julho as 20h e ser\u00e1 realizado pelo sorteou.com.br\n\u274c Perfis que marcarem fakes ou pessoas famosas ser\u00e3o desclassificados\n.\n.\nBoa sorte #novex #novexedobabado #embelleze #projetorapunzel #sorteio #projetopocahontas #brilhosidade", "link": "https://www.instagram.com/p/BWPm2UuHIDP/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E quem apareceu no MOMENTO JAB\u00c1 do v\u00eddeo Indiretas Musicais 7? O meu NOVEX \u00c9 DO BABADO. Uma palma para mim! E conta pra mim? Voc\u00ea j\u00e1 experimentou? J\u00e1 contou para as amigas? Deixe", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1739966886033014", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Oi gente! Quem a\u00ed ainda n\u00e3o testou e quer testar a manteiga Novex Meus cachos de cinema da @embelleze? Eu amei tanto que resolvi presentear uma de voc\u00eas com uma tamb\u00e9m, pra participar", "link": "https://www.instagram.com/p/BXEAWr4lzI8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Pipow, j\u00e1 assistiram ao #momentoJaba do Indiretas Musicais? Estou falando do meu creme de hidrata\u00e7\u00e3o NOVEX \u00c9 DO BABADO, da Embelleze. Se a minha hidrata\u00e7\u00e3o babadeira ainda n\u00e3o chegou na sua perfumaria preferida, assistam para saber", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1728468050516231", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "MINHA ROTINA CAPILAR EM TRANSI\u00c7\u00c3O Linha Novex Meus cachos de Cinema\nComo fazer cachos com um cano de alum\u00ednio: \nDi\u00e1rio 5 meses de transi\u00e7\u00e3o: \n\nInstagram: \nFacebook: \nTwitter:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AChZsjNCeUw", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quem aqui j\u00e1 testou o produto Novex \u00c9 do babado da @evelynregly ? Esse produto n\u00e3o sai mais do meu banheiro! Viciada! T\u00f4 mais uma vez aqui ... indicando  Seus componentes s\u00e3o perfeitos pra quem quer recuperar o fio, deixar ele macio, com aquela apar\u00eancia maravilhosa \u2764 #TimeEmbelleze2017 ##Novex\u00e9dobabado #publi #tropadanay", "link": "https://www.facebook.com/441411692559004/posts/1616633695036792", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "eu nunca tinha usado nenhum produto capilar a base de \u00f3leo de coco. Agora que usei essa nova linha da Novex n\u00e3o quero mais outra vida! A gente at\u00e9 encara lavar o cabelo (quase) todos os dias nesse friozinho (gostoso!) s\u00f3 ... e cheirinho bom.  #souburguesinha .\n.\n.\n#burguesinhas  #picoftheday #cute #sp #inlove #itgirl #instagood #instacool #photo  #amor #tumblr #beauty #beautyogger #novex", "link": "https://www.instagram.com/p/BWtCg9qh24F/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Novex Meus Cachos de Cinema Embelleze | Resultado Maravilhoso \u2665 *RESENHA* Oooi gente linda! Quem est\u00e1 de olho nas principais novidades para os cachos j\u00e1 deve ter visto que a Embelleze estreou a fam\u00edlia NOVEX MEUS CACHOS DE CINEMA. Trata-se de uma linha completa destinada aos cabelos ondulados, cacheados e crespos.\nEu testei os produtos (e t\u00f4 amando) e hoje vou falar de cada um deles para voc\u00eas! \u2665\nNovex Meus Cachos de Cinema | Embelleze\n\nA fam\u00edlia de produtos Novex Meus Cachos de Cinema \u00e9 completinha e composta por: Shampoo Hidratante, Tratamento Ultraprofundo, Tratamento Condicionante, Creme de Pentear e Manteiga ... possui um perfume MUITO gostoso, acredito ser o melhor perfume de produtos para cabelos que j\u00e1 usei at\u00e9 hoje!\nShampoo Novex Meus Cachos de Cinema\nO shampoo \u00e9 transparente e opaco, n\u00e3o faz espuma e possui a\u00e7\u00e3o hidratante, deixando os cachos ... Oil, Macadamia Ternifolia Seed Oil, Olea Europaea Fruit Oil, Persea Gratissima Oil, Rosmarinus Officinalis Leaf Extract.\nCreme de Tratamento Ultraprofundo Novex Meus Cachos de Cinema \n\u00c9 um creme bem flu\u00eddo que desembara\u00e7a facilmente os fios. Tem pH 3,4 e a\u00e7\u00e3o r\u00e1pida ... Spinosa Kernel Oil, Macadamia Ternifolia Seed Oil, Olea Europaea Fruit Oil, Persea Gratissima Oil, Rosmarinus Officinalis Leaf Extract.\nTratamento Condicionante Novex Meus Cachos de Cinema\n\u00c9 um creme de textura mais firme que o creme de tratamento ultraprofundo. Derrete o cabelo ... Kernel Oil, Macadamia Ternifolia Seed Oil, Olea Europaea Fruit Oil, Persea Gratissima Oil, Rosmarinus Officinalis Leaf Extract.\nCreme de Pentear Novex Meus Cachos de Cinema\nDe consist\u00eancia firme, \u00e9 um creme que n\u00e3o pesa nos cabelos. Deixa os cachos definidos, macios ... Spinosa Kernel Oil, Macadamia Ternifolia Seed Oil, Olea Europaea Fruit Oil, Persea Gratissima Oil, Rosmarinus Officinalis Leaf Extract.\nManteiga Ativadora Novex Meus Cachos de Cinema\nApesar de  ser um creme bem consiste e parecer levemente com uma pomada, \u00e9 um creme ... mostro os produtos em detalhe e como os usei. Vale a pena ver e conferir, eu recomendo!!!\n\nMinha Opini\u00e3o | Novex Meus Cachos de Cinema\nAmei todos os produtos, mas os meus queridinhos s\u00e3o o Tratamento Condicionante e a Manteiga Ativadora", "link": "http://www.dicasdafe.com/novex-meus-cachos-de-cinema-embelleze-resultado-maravilhoso-resenha/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "estamos atras de uma linha que nos deixe divas e poderosas igual uma estrela!\nE por isso eu lhes apresentoooo \nNovex Meus Cachos de Cinema da @embelleze! Uma linha poderosa que vai te deixar brilhando mais que o sol! \u2728\u2728\u2728\nQuem ... demais e sei que voc\u00eas tamb\u00e9m v\u00e3o!\nMe conta aqui embaixo se voc\u00ea j\u00e1 conhece a linha!\n#PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2017 #MeusCachos #MeuNovex #Embelleze #meusqueridinhos #meuspreferidos", "link": "https://www.instagram.com/p/BWN5jeJgPR9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Os dois s\u00e3o liberados para LOW POO pois n\u00e3o tem Petrolatos.\n\n*ESSE V\u00cdDEO N\u00c3O \u00c9 PUBLICIDADE!\n\nUsei o shampoo \nReVitay Novex Shampoo Detox Capilar | Embelleze\n\nV\u00cdDEOS RECOMENTADOS:\n\n \u00d3LEOS VEGETAIS E ESSENCIAIS, COMO UTILIZAR E QUAL ESCOLHER   \n\n \u00d3LEO POTENTE QUE FAZ", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ftyudEqfN2k", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "+ pantenol;\nCreatina + filtro solar;\nProte\u00e7\u00e3o UV;\npH 4,0 \u2013 6,0.\n\n*ESSE V\u00cdDEO N\u00c3O \u00c9 PUBLICIDADE!\n\nUsei tamb\u00e9m:\nReVitay Novex Antires\u00edduos Shampoo Detox Capilar\nShampoo Plancton Cresce Madeixas\n\nV\u00cdDEOS RECOMENTADOS:\n\n \u00d3LEOS VEGETAIS E ESSENCIAIS, COMO UTILIZAR E QUAL ESCOLHER   \n\n \u00d3LEO", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_NpP_NmcXkw", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "mais tinha usado, ele n\u00e3o foi uma compra foi um recebido de um amigo.Eu uso os cremes de hidrata\u00e7\u00e3o da Novex desde que me entendo por gente kkk, se voc\u00ea reparar  os posts de comprinhas sempre tem algum. Gosto bastante dos ... principalmente do pre\u00e7o pois esses potes de 1Kg rende bastante. \u00c9 a segunda vez que a Embelleze me envia lan\u00e7amento Novex pra estar e eu fico muito feliz pois al\u00e9m de gostar da marca \u00e9 o reconhecimento e carinho de uma grande empresa com o meu trabalho. Esse \u00e9 o creme Novex \"\u00c8 do babado\" em parceria com a blogueira Evelyn Regly, j\u00e1 usei e estou gostando. Em breve trago resenha pra", "link": "http://www.cacheandocommirellydarlen.com/2017/07/comprinhas-e-recebidos.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": ".\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#comadrelele #dicadeamiga #influencersp #universofeminino #soubgs #belezafeminina #ficaadica #svassessoria #enbb2017 #blogsdebeleza #embelleze #novex #prabombar Tagged: @embelleze, @svassessoria", "link": "https://www.instagram.com/p/BW08zSCF5O5/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "NOVEX \u00c9 DO BABADO BY EVELYN REGLY: eu testei Saiba o que eu achei do creme de tratamento da \"vaquinha\" youtuber mais amada do Brasil: Evelyn Regly para a Embelleze.Ol\u00e1, Estrelas!Tudo bem com voc\u00eas?Finalmente eu testei o creme de tratamento  Novex \u00c9 do Babado by Evelyn Regly que eu recebi da Embelleze. Sem d\u00favida \u00e9 o lan\u00e7amento do momento e adorei ... Regly - nossa \"vaquinha\" blogueira/youtuber/designer mais amada do Brasil - co-assina esse produtinho MARA! O que diz a marca:  O Novex \u00e9 do Babado by Evelyn Regly \u00e9 o seu \"brother\" nos momentos mais felizes da sua vida: aquela festa, aquele ... voc\u00ea precisa \u00e9 arrasar, ent\u00e3o segura que \u00e9 muito movimento, um brilho deslumbrante e um perfume vai lacrar!Embalagem/Apresenta\u00e7\u00e3o:A embalagem da Novex \u00e9 do Babado by Evelyn Regly  \u00e9 no formato de pote branco com tampa preta e tem a foto da ... apresenta componetes como a parafina, petrolato e alguns sulfatos (que n\u00e3o \u00e9 indicado para low e no poo).Textura/Aplica\u00e7\u00e3o:A textura do Novex \u00e9 do Babado by Evelyn Regly \u00e9 m\u00e9dia e quando a gente aplica nos fios \u00e9 bem absorvido. \u00c9 impressionante ... impressionada com o resultado.Apliquem o produto com uma colher, jamais com as m\u00e3os pra n\u00e3o contaminar o produto.Fragr\u00e2nciaA fragr\u00e2ncia do Novex \u00e9 do Babado by Evelyn Regly \u00e9 bem suave, fica um cheiro gostoso no cabelo e n\u00e3o me causou dor de cabe\u00e7a (o que acontece comigo com fragr\u00e2ncias muito doces).Pigmenta\u00e7\u00e3o/CoberturaA pigmenta\u00e7\u00e3o do Novex \u00e9 do Babado by Evelyn Regly \u00e9 na cor branca e tem uma excelente cobertura.Durabilidade/Fixa\u00e7\u00e3oA durabilidade dele \u00e9 de 2-3 ... lavar o cabelo e a fixa\u00e7\u00e3o \u00e9 incr\u00edvelTraz brilho, maciez e hidrata\u00e7\u00e3o no cabelo. Eu amei usar. Pre\u00e7o e Onde EncontrarNovex \u00e9 do Babado by Evelyn Regly pode ser encontrado nas melhores perfumarias, drogarias espalhados por todo Brasil. \u00c9 vendido online, ... sincera como consumidora e \u00e9 independente da marca ou loja que enviou o produto para testar.E voc\u00ea j\u00e1 usou o NOVEX \u00c9 DO BABADO BY EVELYN REGLY?Somos muito felizes 2017!Aproveite para acompanhar nosso blog nas redes sociaisFacebook - Twitter - Instagram", "link": "http://www.luluonthesky.com/2017/07/novex-e-do-babado-by-evelyn-regly-eu.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Testando o @novex_haircare creme de tratamento da @embelleze  Esse \u00e9 o da vaquinha @evelynregly  \u00e9 t\u00e3o cheiroso que o Oliver ja vem curioso ... senti meu cabelo mais macio, leve e cheiroso. Continuar\u00e1 no meu banheiro at\u00e9 o fim  Pouso Alegre Tagged: @evelynregly, @embelleze, @novex_haircare, @gatosdagabicapone", "link": "https://www.instagram.com/p/BXERQPwjPew/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "foram os melhores at\u00e9 agora?  deixe nos coment\u00e1rios seus favoritos! .\n.\n#projetorapunzel #projetopocahontas #vitaseiva #labellaliss #murielcosmeticos #foreverliss #lolacosmetics #strondacosmeticos #novex #yenzah #skala Tagged: @lolacosmetics, @embelleze, @mulheryenzah, @strondacosmeticos, @vitaseiva, @foreverlissprofessional, @novamurieloficial, @labellalissoficial, @skalacosmeticos", "link": "https://www.instagram.com/p/BWSsc6jHlq7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Maxton 8.43 Ruiva + Provocante. A\u00ed, pra cuidar, dia sim, dia n\u00e3o, uma hidrata\u00e7\u00e3o r\u00e1pida (3 minutinhos) com o Creme Novex \u00c9 do Babado - uma parceria BABADO da @embelleze com a @evelynregly . S\u00f3 amor e MUITO BRILHO <3 \n#timeembelleze2017", "link": "https://www.instagram.com/p/BXD3-idgakl/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "resultado de cada um. Mostrei pra voc\u00eas o - defini\u00e7\u00e3o + volume da Manteiga Ativadora de Cachos #BrilhoD\u00e1Onda (da linha Novex Meus Cachos) nos \u00faltimos dias, e agora vos apresento o resultado lindo da Manteiga Novex Meus Cachos de Cinema, ambas da @embelleze! Mesmo pra consist\u00eancia mais pesadinha de manteiga (que pessoalmente eu amo, manteiga \u00e9", "link": "https://www.instagram.com/p/BW8NApHhAe_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "bem tratado \u00e9 desejo total de beleza, n\u00e9? Pra chegar l\u00e1, basta fazer uma hidrata\u00e7\u00e3o caseira nos fios, com o Novex \u00c9 do Babado. Voc\u00ea mesma, no seu banheiro... mas com resultado de sal\u00e3o.\nD\u00e1 at\u00e9 pra encurtar esse papo: por ... em casa. E o que t\u00e1 rolando forte no ~spa do dia a dia \u00e9 o creme de tratamento ultraprofundo Novex \u00c9 do Babado, da Embelleze. Ele foi feito em parceria com a dona do youtube, ela mesma Evelyn Regly e ... esquenta os fios e ~ativa os nutrientes.\n\n\nVoc\u00ea pode deixar agir por 3 minutos! Sim, os cremes de tratamento da NOVEX s\u00e3o t\u00e3o concentrados que eles garantem o resultado em apenas 3 minutinhos. E voc\u00ea tamb\u00e9m pode deixar agindo por 10 ... fica \u201cselado\u201d de nutrientes \u2014  e a\u00ed o sucesso t\u00e1 garantido!\n\n\u00c9 do Babado mesmo!\nPra completar, o perfume do Novex \u00c9 do Babado! \u00e9 uma del\u00edcia (que \u00e9 inspirado na fragr\u00e2ncia do perfume preferido da Evelyn, o J\u2019Adore).\nOutras vantagens:", "link": "http://www.modices.com.br/beleza/hidratacao-caseira/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "EU TESTEI - RESENHA NOVA M\u00c1SCARA \u00c9 DO BABADO NOVEX Oi lindonas! No v\u00eddeo de hoje trouxe a resenha da nova m\u00e1scara da Novex \u00e9 do babado. Vem conferir mais sobre essa m\u00e1scara em parceria com a vaquinha mais linda Evelyn Regly.\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2764BLOG:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FbrStAWTWM0", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Voc\u00eas j\u00e1 conhecem o Novex \u00c9 do Babado by Evelyn Regly? Voc\u00eas viram que eu fui convidada pela @evelynregly para usar o produto e eu ... que depois que passamos o matizador, e como ele \u00e9 bem forte e resseca muito, podemos ent\u00e3o utilizar o produto NOVEX para hidratar. E o resultado? \u00c9 realmente incr\u00edvel!!! Resumindo: cabelos loiros matizados e hidratados. \u00c9 do babado minha gente!! #PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2017 #NovexEdoBabado #MeuNovex #Embelleze #mesuqueridinhos #meuspreferidos\u2764 #Publi Tagged: @evelynregly, @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BWiGsBFFinD/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "SAIU!  Filma aqui, filma eu que tem post novo no blog apresentando toda a linha Novex Meus Cachos de Cinema da @embelleze ! A linha \u00e9 complet\u00edssima (com manteiga E creme pra pentear na hora da ... link do post ta na bio! Vem ver! .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#poderosasembelleze #timeembelleze2017 #meuscachos #meunovex #embelleze #meusqueridinhos #meuspreferidos #novexmeuscachosdecinema #meuscachosdecinema #julpht #redhead #ruiva #ginger #cachosbra #ruivasdobrasil #ruivacacheada #claquete #dicasparameninas #blogger #manaus #rostodeneve Manaus, Brazil Tagged: @embelleze, @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BWQ1juLhr_K/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Novex \u00d3leo de Coco Embelleze | Maraisa Fidelis* *Publicidade\n\nPost no blog: /\n\nLinha Novex \u00d3leo de Coco Embelleze\n- Shampoo Hidratante\n- Tratamento Condicionante\n- Creme de Tratamento Profundo\n- \u00d3leo Vegetal\n\n*CONTATO*'\ncontato@blzinterior.com.br", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ewnxRyr4Mc0", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Fam\u00edlia Novex Meus Cachos de Cinema \nTodo dia uma Suele diferente testando linha de produto de cabelo nova! A linha da vez \u00e9 a que, ctz, vai me levar finalmente ao estrelato; a fam\u00edlia Novex Meus Cachos de Cinema da Embelleze!\n\nTem v\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1rios produtinhos novos da Embelleze para resenha e tia suh est\u00e1 se organizando para testar tudinho sem sobrepor resultados! No caso, j\u00e1 venho testando a linha Novex Meus Cachos de Cinema desde que peguei primeiro nos produtos l\u00e1 no encontrinho no RJ do #conectaembelleze. Foi uma experi\u00eancia ... duas e venho alternando o uso, at\u00e9 porque cabelo igualzinho todo dia fica chato n\u00e9 n\u00e3o?\nOnde encontrar?\nA linha Novex Meus Cachos de Cinema pode ser encontrada nas principais grandes drogarias e perfumarias do Brasil-sil. Aqui em Manaus, voc\u00ea provavelmente ... Comepi! <3\n\nJ\u00e1 usaram algo dessa linha? O que acharam do efeito? Me conta nos coment\u00e1rios!\nBeijos!\nThe post Fam\u00edlia Novex Meus Cachos de Cinema appeared first on Rosto de Neve.", "link": "http://www.rostodeneve.com/meus-cachos-de-cinema/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "SURRA DE RECEBIDOS = SURRA DE RESENHAS!!!! Amiga, se joga que \u00e9 BABADOOO, CONFUS\u00c3O E GRITARIA!!!! \u2764\ufe0f #recebidos #fibel  #embelleze #novex #hair #cuidadoscomocabelo #cuidandodocabelo #cabelos #cabelo #digitalinfluencer #influenciadoradigital #blogueira #blogger #blogueiras #blogueirinha #bloggers #blog #instablog #instablogger #instadicas #instahair #brazilianblogger #brazilianblog #blogueirasever", "link": "https://www.instagram.com/p/BWGy4dIhduZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "dos fios, onde as convidadas poder\u00e3o testar os produtos e ficar ainda mais lindas. Prepare-se para conhecer e experimentar os Novex \u00d3leo de Coco e Novex Meus Cachos de Cinema, Novex \u00c9 do Babado by Evelyn Regly, Novex Tudo de Bom, Manteigas Ativadoras para Cachos e os t\u00f4nicos capilares. Sucesso absoluto! #promoglamour", "link": "https://www.instagram.com/p/BXL4-VDgQti/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A trilogia para acabar com os fios, n\u00e9? Mas nada que cuidando bem dos fios, n\u00e3o d\u00ea jeito! E o Novex \u00c9 do Babado! Tem sido o melhor amigo do meu cabelo! Desenvolvido em parceria com @evelynregly , hidrata profundamente os fios sem pesar! \n#PoderosasEmbelleze\n#TimeEmbelleze2017\n#NovexEDoBabado\n#MeuNovex\n#Embelleze\n#meusqueridinhos\n#meuspreferidos Tagged: @evelynregly, @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BW8mGeGlFiQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "vamos combinar que esse lan\u00e7amento \u00e9 tudo de bom e a Evelyn arrasou muuuito no novo Creme de Tratamento Ultraprofundo Novex \u00c9 do Babado, da Embelleze! Para lisas ou cacheadas que sofrem com o cabelo ressecado, esse produto aqui ajuda muito, ... power de 10 minutinhos! Isso sem dizer que o cheirinho \u00e9 uma del\u00edcia e deixa o cabelo muuuuito perfumado! Adoramos! #novexedobabado #novex #edobabado #evelynregly #embelleze #timeembelleze2017 #meuspreferidos #publi Tagged: @evelynregly, @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BWQmcDtDRT6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Gravei um v\u00eddeo falando do creme da vaca mais linda desse Brasil, o pot\u00e3o de 1kg do Novex Creme De Tratamento Ultra Profundo \u00c9 do Babado by @evelynregly da @embelleze (Tem at\u00e9 um pedacinho em que apareci no ... as manas lisas! O link ta l\u00e1 na bio, vem ver! <3\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#evelynregly #novex #novexevelynregly #meunovex #embelleze #meuscachosembelleze #dicasparacacheadas #redhead #ruivasdobrasil #cachosbra #vacainlo #smilesfordays #cuteselfie #tattooedgirl #gingergirl #curlygirl #curlyredhead #vlog #youtubersbrasil #meuspreferidos #ad Manaus, Brazil Tagged:", "link": "https://www.instagram.com/p/BXDgaooBp9v/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "OLHA ISSO! Apesar de ser bem encorpada no pote, quando voc\u00ea pega a NOVEX MANTEIGA ATIVADORA DE CACHOS, da linha Meus Cachos de Cinema, da Embelleze, parece que ela \u201cderrete\u201d, sendo super f\u00e1cil de", "link": "https://www.instagram.com/p/BXESmobjpcD/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "brilhar!\nAguardem resenha!\n\n#boanoite #goodnight #produto #novidades #dicas #dica #beleza #beauty #cabelos #cabelo #hair #hairstyle #photography #photooftheday Jarinu Tagged: @embelleze, @novex_haircare", "link": "https://www.instagram.com/p/BWLx1pNFXgf/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "CREME DO DIABO??? Esses dias eu recebi um v\u00eddeo pol\u00eamico onde um homem fala que o creme novex santo black poderoso \u00e9 consagrado ao diabo. Neste v\u00eddeo eu fa\u00e7o uma reflex\u00e3o sobre isso, vale a pena assistir at\u00e9", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SlRIIbHs3Fw", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "desses? Me conta!\nOs 3 foram bem baratinhos na Perfumaria Kennedy que \u00e9 um para\u00edso dos cosmeticos \u2764\ufe0f\n#perfumariakennedy #embelleze #novex #nutricaocapilar #oleodecoco #vitaseiva #aiquebabado #projetopocahontas #projetorapunzel #lowpoo #nopoo #brilhosidade", "link": "https://www.instagram.com/p/BWf5iqDniGA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Chegou por aqui!  Essa novidade que \u00e9 Do Babado  Creme de tratamento ultraprofundo Novex em parceria com a blogueira Evelyn Regly  J\u00e1 t\u00f4 louca pra testar! Conto tudo em breve no blog ok?!  Sousas,", "link": "https://www.instagram.com/p/BWpyqu2l2fw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "O que temos no ar? V\u00eddeo e post da linha Novex \u00d3leo de Coco da Embelleze para nossos lindos fios!\nAh! \u00c9 para TODO TIPO DE CABELO viu? Bora:\nyoutube.com/blzinterior\n\n#BelezasDaMah #Novex\u00d3leoDeCoco #Embelleze #publicidade Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BWijlA_Bj3d/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "SIM! \u00c9 s\u00f3 descobrir o produto certo pra isso... e eu achei! \u00c9 esse aqui, o CREME DE TRATAMENTO ULTRAPROFUNDO NOVEX \u00c9 DO BABADO!, produto babadeiro da Embelleze em parceria com a Evelyn Regly! Mas, sabe, o que faz ele ser ... sobre minha experi\u00eancia com ele e, no canal, tem v\u00eddeo fresquinho com dicas de hidrata\u00e7\u00e3o. Bora?  #edobabado #evelynregly #PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2017 #MeuNovex #Embelleze #publi Tagged: @evelynregly, @embelleze, @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BW8jC-mDbr0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quarto day-after desse cabelo e n\u00f3is ta como? Felizona \u2764\ufe0f mostrei esse \u00f3leo maravigold um dia desses no stories! Chama Novex TNT Bomba, da @embelleze  usei hoje nas pontas e comprimento pra redefinir as molinhas e elas sobreviverem ao calor da", "link": "https://www.instagram.com/p/BW5Z-PdhY6L/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u00d3leo de Coco Novex, quela linha de produtos para o cabelo que voc\u00ea respeita. Deixa os cabelos lindos e ainda tem pre\u00e7o amigo. Tem", "link": "https://www.instagram.com/p/BXOeXS6gyS5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "DICAS PARA UMA HIDRATA\u00c7\u00c3O PERFEITA l NOVEX \u00c9 DO BABADO [para lisas ou cacheadas] N\u00e3o basta escolher o produto certo para seu cabelo, tem de aplicar o ... Como assim? Vem que compartilho v\u00e1rios truques, assim como o motivo que me fez amar o Creme de Tratamento Ultraprofundo Novex \u00c9 do Babado!, assinado pela Evelyn Regly. D\u00e1 play!", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SHqC1V9O9HE", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "tintura creme de 50g, \u00e1gua oxigenada perfumada 50ml, um par de luvas e guia explicativo, ele vem com o Nutrire Novex Creme de pentear memorizador de cachos. Eu falei que cuida da nossa curvatura natural n\u00e9 ?!Maxton Free Cacheadas Poderosas uni", "link": "http://www.pequenanotavelblog.com/2018/01/mudando-cor-sem-danificar-o-cabelo.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Uma \u00e1gua oxigenada Maxton Free 30 volumes (50ml)\nUm sach\u00ea contendo o creme de pentear Memorizador de Cachos da fam\u00edlia Novex Meus Cachos (pra todos os tipos de cacho! <3)\nLuvinhas descart\u00e1veis\n\nEu j\u00e1 falei do creme desse sach\u00ea l\u00e1 no", "link": "http://www.rostodeneve.com/tinturas-para-cacheadas/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "uma experi\u00eancia com um produto que tem sido a minha paix\u00e3o,  que \u00e9 a Manteiga Ativadora de Cachos da fam\u00edlia Novex Meus Cachos de Cinema, da Embelleze . Essa manteiga me conquistou!! Uma das primeiras coisas que me conquistou logo de", "link": "http://blogsaholiveira.com.br/blog/resenha-manteiga-ativadora-de-cachos-meus-cachos-de-cinema/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Sim! Tr\u00eas sorteios rolando por aqui!\nUm desse kit babadeiro da Novex na @jaquelinesantosblog *(foto oficial com ela)\u2661\nO outro super kit com a @carolribery *(foto oficial com ela)\u2661\nE por \u00faltimo ... oficial comigo)\u2661\nS\u00f3 achar as fotos oficiais em seus respectivos instagrans \u2661\n-\n#sorteios #sorteio #guy #sorte #nanovina #krinadecavalo #rapunzel #novex #cachos #gataimpecavel", "link": "https://www.instagram.com/p/BeeFnhuljZ6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "finaliza\u00e7\u00e3o, usei o creme de pentear da L'Or\u00e9al, o Curl Contour, e a Manteiga Ativadora Meus Cachos de Cinema, da Novex. \ud83d\ude09  #curlyblond #curlyhair #cacheadasbra Tagged: @novex_haircare @lorealprofessional", "link": "https://www.instagram.com/p/BdnzEbAA7Bs/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "sonho de todas que tem o cabelo finiiiim, aquela mascara poderosa que mega hidrata e n\u00e3o pesa nadica de nada?  Novex O Poderoso Carv\u00e3o Ativado da @embelleze faz isso por n\u00f3s! Sempre corro pra ele nos momentos de necessidade! Al\u00e9m de", "link": "https://www.facebook.com/211265975650275/posts/1463750207068506", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Voc\u00eas viram o Novex Santo Black Poderoso brilhando na novela?\ud83d\ude2eA Alinne Prado relembrou esse momento e ainda deu uma super dica de uso com", "link": "https://www.facebook.com/142566762421869/posts/2062200033791856", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "isso que \u00e9 rendimento! Porque j\u00e1 s\u00e3o meses de uso e ele ainda n\u00e3o chegou na metade, gosto assim! O Novex Tudo de Bom da @embelleze \u00e9 aquele creme mil em um que salva os cabelos a qualquer hora: pr\u00e9-shampoo, condicionador, ... atender cada necessidade: esta mais seco? Precisa de um up na hidrata\u00e7\u00e3o? A finaliza\u00e7\u00e3o esta pedindo uma aten\u00e7\u00e3o maior? O Novex Tudo de Bom esta ai. S\u00f3 amor por voc\u00ea, baby! E sabe o que \u00e9 o melhor? Tu pode adquirir", "link": "https://www.facebook.com/211265975650275/posts/1463753577068169", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 a toa que esse Novex O Poderoso carv\u00e3o \u00e9 o poder! <3", "link": "https://www.facebook.com/142566762421869/posts/2048742401804286", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Segredo do meu cabelo poderoso: uma boa m\u00e1scara para um tratamento express no banho! Iogurte Grego da Novex Embelleze, com carga de proteinas e mel \u00e9 meu queridinho do momento! Cabelo soltinho, mega brilhoso e sem pesar no", "link": "https://www.facebook.com/211265975650275/posts/1473200229456837", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Postei no final do ano passado um v\u00eddeo falando mais sobre o Creme de Tratamento\u200b Ultraprofundo\u200b Novex Iogurte Grego, mas uma coisa que esqueci de falar foi: eita creme bom pra usar nessa \u00e9poca de ver\u00e3o! \u2600\ufe0f ... e Low Poo, ok? Voc\u00ea encontra a venda tamb\u00e9m na loja online . Compre na loja online aqui:  #PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze201\u200b8 #MeuNovex #Embelleze #meusqueridinhos #meuspreferidos #NovexIogurteGrego #ad Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeOUWVFjvT-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "amados! E por aqui, n\u00e3o \u00e9 novidade que os produtos que brilharam e transformaram o meu cabelo foram as fam\u00edlias Novex @embelleze ! Que me mostraram que era poss\u00edvel manter a cor e sa\u00fade dos meus fios em dia e, por", "link": "https://www.instagram.com/p/BdiBl97leFH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "eu pintei e vai ter v\u00eddeo no canal. \u2764\ufe0f\nO produtinho que estou falando \u00e9 o Creme de Tratamento Ultraprofundo Novex Iogurte Grego. Ele fortalece a fibra capilar e deixa os fios mais resistentes e hidratados por ter cargas de prote\u00ednas ... era para cacheadas, se engana. Ele \u00e9 para todos os tipos de cabelos. Se joga lindonas \ud83d\udc95\n#PoderosasEmbelleze\n#timeembelleze2018 8\n#MeuNovex\n#Embelleze\n#meusqueridinhos\n#meuspreferidos\n#NovexIogurteGrego", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd-5TeIgz4W/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Oi Braaasiiiilllll! Deixei aqui embaixo mais informa\u00e7\u00f5es sobre os produtos! \n\n\u00c9 DO BABADO: \nDESATA N\u00d3S: \nNOVEX ESCOLHA PODEROSA: \n\nTODOS OS PRODUTOS #EMBELLEZE VOC\u00caS ENCONTRAM AQUI: \n\n\nEMAIL COMERCIAL: contato@majusilva.com.br\n\nMINHAS REDES SOCIAIS\n\nFacebook: \nInstagram: ...\nTwitter:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=O0OGYq9-zMA", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "jeito, seja na pressa do dia-a-dia ou no SPA DAY fazendo todo o ritual. E assim foi com a fam\u00edlia Novex \u00d3leo de Coco da Embelleze, onde eu ameeeei fazer o ritual todo no meu cabelo e acredite: esse ruiv\u00e3o ficou", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd0CcvkF0x7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Felps\n6: M\u00e1scara festival das flores/ Maria natureza da Salon line\n7:M\u00e1scara \u00f3leo extraordin\u00e1rio/cachos /coco da Elseve\n8: M\u00e1scara santo-black novex da Embelleze", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9yx4AVm4s2s", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "misturinhas caseiras e produtos que contenham mel na composi\u00e7\u00e3o, o cabelo fica com um brilho lindo! O creme de tratamento Novex Iogurte Grego da @embelleze cont\u00e9m mel, al\u00e9m de carga de prote\u00ednas na composi\u00e7\u00e3o. Deixa um efeito incr\u00edvel no cabelo! Estou", "link": "https://www.instagram.com/p/BeTn3GVjMVX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "a gente faz o qu\u00ea? Coloca em pr\u00e1tica, n\u00e9, mores? Por isso, t\u00f4 amando usar o Creme de Tratamento Ultraprofundo Novex Iogurte Grego, da Embelleze, do jeito que a Ana costuma usar: tr\u00eas vezes por semana, por 3 minutinhos, durante o ... com a cor preservada. Bem poderoso! Ah, fora que o cheirinho \u00e9 delicioso! Garrei amor, sabe?! [Mirian] #timeembelleze2018 #embelleze #poderosasembelleze #novex l publicidade l #PraCegoVer Em um fundo branco, eu, Mirian, estou \u00e0 esquerda, de olhos fechados, sentindo o perfume do ... polo, um brinco grande de argola prateado e um batom marrom. \u00c0 direita, est\u00e1 a Ana, segurando o pot\u00e3o de Novex Iogurte Grego, com um sorrisinho no rosto. Ela usa um batom pink e uma blusa branca, com a palavra \u201cBonjour\u201d", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRZOS6jyjQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "SEMPRE falou muito sobre mim \u2764\ufe0f\nQual sua cor preferida de \u201cMaxton Free?\u201d\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#PoderosasEmbelleze\n#TimeEmbelleze201\u200b8\n#MeuNovex\n#Embelleze\n#meusqueridinhos\n#meuspreferidos\n#maxtonfreecacheadaspoderosas", "link": "https://www.instagram.com/p/BejCdXZhp66/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "uma cor muito mais intensa e luminosa. Gostei muitooo! De fato!\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nPara encontrar basta acessar o link :\n#PoderosasEmbelleze\n#TimeEmbelleze201\u200b8\n#MeuNovex\n#Embelleze\n#meusqueridinhos\n#meuspreferidos\n#NovexIogurteGrego\n#maxtonfreecacheadaspoderosas", "link": "https://www.instagram.com/p/BejDUGLHwD9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A @juliamarttinss testou e aprovou o Novex Iogurte Grego! N\u00e3o precisa nem falar que os cachos da Ju ficaram poderosos, n\u00e9?!\u2764\ufe0f Repost @juliamarttinss with @get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nOieee ... l\u00e1 no canal onde eu falava dos meus favoritos da @embelleze n\u00e9? Um deles era o creme de tratamento ultraprofundo Novex Iogurte Grego!! Existem v\u00e1rios motivos para ter escolhido esse creme... Mas, o que faz ele ser um dos meus favoritos ... liso pode usar tranquilamente e sair por a\u00ed tendo todos os deuses gregos aos seus p\u00e9s!! \ud83d\ude0d\n#PoderosasEmbelleze\n#TimeEmbelleze201 8\n#MeuNovex\n#Embelleze\n#meusqueridinhos\n#meuspreferidos\n#NovexIogurteGrego\n#publipost", "link": "https://www.instagram.com/p/BeQT4PZDkAL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Querem tratamento power, manas? \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n-\nCreme de tratamento Ultraprofundo - Novex Iogurte Grego, da @embelleze .\nEstou amando esse produto, manas!\nQuer saber mais sobre ele? Vem c\u00e1:\nCont\u00e9m carga de", "link": "https://www.instagram.com/p/BeREtM_BV5I/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "voc\u00eas me digam qual produto de qual marca voc\u00eas usaram e amaram/gostariam que eu testasse. Tem muita coisa boa da Novex, BioExtratus, Nielly Gold etc que a gente desconhece/tem preconceito s\u00f3 porque \u00e9 baratex.\nQuero trazer uma quantidade maior de produtos", "link": "https://www.instagram.com/p/BdizTSijalS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Gente, quando eu recebi esse produto creme de tratamento ultraprofundo Novex Iogurte Grego da @embelleze, fiquei  de fato \ud83e\udd23beeem curiosa para saber como o cabelo ficaria com ele, e quando experimentei, ... hidrata\u00e7\u00e3o, fortalecendo, nutrindo e deixando a cor mais vibrante!  Algu\u00e9m j\u00e1 usou ? Gosta do que l\u00ea?\n#PoderosasEmbelleze# #timeembelleze2018 8 #meunovex \n#Embelleze\n#meusqueridinhos\n#meuspreferidos\n#NovexIogurteGrego Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeT1zFInMQ9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "PARA TUDO PRA ESSA DICA DE PRODUTO! \u00c9 hidrata\u00e7\u00e3o MARA que voc\u00ea quer? Ent\u00e3o toma:\nCreme de tratamento Ultraprofundo - Novex Iogurte Grego, da Embelleze.\n\u00c9 incr\u00edvel como esse produto deixou o meu cabelo maravilhoso!\nCont\u00e9m carga de prote\u00ednas e mel.", "link": "https://www.facebook.com/657318247651464/posts/1495162630533684", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "(minha tinta atual que voc\u00eas tanto perguntam) e a linha que ganhou meu cora\u00e7\u00e3o foi a \u00d3leo de coco da novex e eu sei que conquistou muitas de voc\u00eas n\u00e9? Fiz um v\u00eddeo mostrando todos os meus favoritos, coloquei na descri\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.facebook.com/441411692559004/posts/1786148831418610", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "meus cachos est\u00e1 em v\u00eddeo que acabei de liberar no canal, o link t\u00e1 na bio \ud83d\ude09.\n#CoisasdeUmaCacheada\n#PoderosasEmbelleze \n#Embelleze #MeuNovex\n#TimeEmbelleze2018 \u2728 Tagged: @embelleze @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BejDY3-ld-J/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "e manter os cachos\ud83d\ude0d \u00c9 livre dos proibid\u00f5es e sem am\u00f4nia\ud83d\ude0e E \u00f3, ainda vem com exclusivo creme para pentear Novex Memorizador de cachos!\ud83d\udc4a\u00c9 o poder completo numa caixinha s\u00f3! Se joga, amiga! Garanta a sua na nossa loja virtual embelleze.com", "link": "https://www.instagram.com/p/BelXWRLAQ_q/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A @coisasdeumacacheada j\u00e1 elegeu o seu queridinho da vez: Novex Iogurte Grego\u2764\ufe0fArrasou na escolha, Gil!\ud83d\ude09 #Repost @coisasdeumacacheada with @get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPessoas, tudo certinho?\nComo disse no Storie outro dia, t\u00f4 ... produtos novos e estou simplesmente adorando experimentar todas as novidades do mercado.\nPra come\u00e7ar usei o creme de tratamento ultraprofundo Novex Iogurte Grego da @embelleze, ela tem a textura bem emoliente que escorrega facilmente nos fios na hora da hidrata\u00e7\u00e3o.\nA ... prote\u00ednas e mel que garantem aos fios aquela reconstru\u00e7\u00e3o que eles tanto precisam. \u2728 .\n.\n.\n#CoisasdeUmaCacheada\n#TimeEmbelleze2018\n#PoderosasEmbelleze\n#MeuNovex #Embelleze\n#NovexIogurteGrego", "link": "https://www.instagram.com/p/BeJOZ6hD31N/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "e queremos saber: qual seu produtinho favorito compat\u00edvel com Hen\u00ea? Pra comprar online, j\u00e1 sabe:  #henegatas #Henezada #VivaOHen\u00ea #LoveHen\u00ea #hen\u00ea #novex #Embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd3UzXED9ey/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "voc\u00eas.\nUse o cupom LUCIANAGOMES  e ganhe 5% de desconto no final da sua compra.\n\n\ud83d\udc99 Lista das Marcas Apresentadas:\nNovex\nForever Liss\nInoar\nSkala\nNova Muriel\n\n*ESSE V\u00cdDEO N\u00c3O \u00c9 PUBLICIDADE!\n\n\ud83d\udc99 Playlist de Resenhas de Produtinhos:\n\n\n\ud83d\udc99 O QUE", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wSiGLhDP9lo", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "conferir o v\u00eddeo que tem mais dois produtos MARAVIGOLDS que mostrei pra voc\u00eas l\u00e1, t\u00e1 super completo \ud83d\ude0d #melhoresdoano #timeembeleze2017 #novex", "link": "https://www.instagram.com/p/BdgIljpjKL9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Amo e uso \u00f3leo de coco h\u00e1 anos, quem acompanha o blog h\u00e1 mais tempo sabe, e o Novex \u00d3leo de Coco foi um dos meus produtos preferidos da @embelleze em 2017! \ud83d\ude0d\n\nVers\u00e1til, ele pode ser usado de", "link": "https://www.instagram.com/p/BdgMlIrFh8s/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Oi povo! Pensa na minha felicidade quando eu li que o creme de tratamento ultraprofundo Novex Iogurte Grego da @embelleze tem mel na composi\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d\nMel \u00e9 um ingrediente que sou super f\u00e3, ajuda a encorpar ... banho, rapidinho, e tive boas impress\u00f5es, mas quero conhecer melhor antes de dar mais detalhes pra vcs \ud83d\ude09\n\n#PoderosasEmbelleze\n#TimeEmbelleze2018 \n#MeuNovex\n#Embelleze\n#NovexIogurteGrego", "link": "https://www.instagram.com/p/BeAr3SRBYVr/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "hein? Se tu viu j\u00e1 t\u00e1 sabendo que esse lind\u00e3o, o Nutrire \u00d3LEO DE COCO \ud83e\udd65, e mais toda fam\u00edlia Novex \u00d3leo de coco (falta m\u00e3o pra mostrar na foto \ud83d\ude02) foram um dos queridinhos de 2017, pense num time que ... de coco mesmo, MARAAAA! \ud83d\ude0d qual foi o produto que tu mais amou de cabelo em 2017? Me conta aqui! #novex #oleodecoco #embeleze #ad", "link": "https://www.facebook.com/376102252497341/posts/1549045098536378", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "produtos novos e estou simplesmente adorando experimentar todas as novidades do mercado.\nPra come\u00e7ar usei o creme de tratamento ultraprofundo Novex Iogurte Grego da @embelleze, ela tem a textura bem emoliente que escorrega facilmente nos fios na hora da hidrata\u00e7\u00e3o.\nA ... prote\u00ednas e mel que garantem aos fios aquela reconstru\u00e7\u00e3o que eles tanto precisam. \u2728 .\n.\n.\n#CoisasdeUmaCacheada\n#TimeEmbelleze2018\n#PoderosasEmbelleze\n#MeuNovex #Embelleze\n#NovexIogurteGrego Tagged: @embelleze @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeD4aiDlsCE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "dias calorentos cheguem aos fios. Pra isso, costumo usar e abusar de produtos como este aqui, o creme de tratamento Novex Iogurte Grego, da Embelleze, que d\u00e1 aquela for\u00e7a pro cabelo, deixando-o forte, nutrido, hidratado e com a cor em dia. ... como mel, que s\u00e3o verdadeiros aliados na hora de cuidar e de fazer o cabelo renascer, sabe? Eita, alegria, viu?!\n\n#novex #novexiogurtegrego #iogurtegrego #timeembelleze2018 #cacheada #cabeloruivo", "link": "https://www.facebook.com/215320515192782/posts/1641221235936029", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Boa tarde com essa explos\u00e3o de fofura pra te mostrar o resultado creme de tratamento ultraprofundo Novex Iogurte Grego da @Embelleze ( lembra que mostrei no stories?) no meu cabelo. Ele \u00e9 rico em prote\u00ednas e mel ... Da aquela sensa\u00e7\u00e3o que a gente ama, que desmaia os fios sabe? \ud83d\ude31\ud83d\ude0d at\u00e9 a Luna est\u00e1 impactada! \ud83d\ude3b\ud83d\ude39\ud83d\ude40\n#embelleze #MeuNovex #novexiogurtegrego #publi #cacheadasdaDuda #timeembelleze2018 Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeDaG9njKfN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "hein? Se tu viu j\u00e1 t\u00e1 sabendo que esse lind\u00e3o, o Nutrire \u00d3LEO DE COCO \ud83e\udd65, e mais toda fam\u00edlia Novex \u00d3leo de coco (falta m\u00e3o pra mostrar na foto \ud83d\ude02) foram um dos queridinhos de 2017, pense num time que ... de coco mesmo, MARAAAA! \ud83d\ude0d qual foi o produto que tu mais amou de cabelo em 2017? Me conta aqui! #novex #oleodecoco #embeleze #ad Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/Bds8S4Bjkp2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "curte um creme de tratamento consistente levanta a m\u00e3o \\o/\nEstou em fase de teste com o creme de tratamento Novex Iogurte Grego da Embelleze que chegou por aqui esses dias, ele tem carga de prote\u00ednas e mel, promete hidratar, nutrir ... os fios.\nVoc\u00eas podem encontrar na loja online da marca, acessando   .\nMais algu\u00e9m a\u00ed usando ele tamb\u00e9m? \n\n#PoderosasEmbelleze\n#TimeEmbelleze2018\n#MeuNovex\n#Embelleze\n#NovexIogurteGrego\n#Publi", "link": "https://www.facebook.com/263120727142512/posts/1541648589289713", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Partindo do princ\u00edpio que meu cabelo ama m\u00e1scara com Iogurte j\u00e1 posso dizer que adoro esse Novex Iogurte Grego \ud83d\ude0c\ud83d\udc95. E ao ver que na composi\u00e7\u00e3o cont\u00e9m mel eu pirei mais ainda, ela \u00e9 muito boa, s\u00e9rio!! ... v\u00eddeo com todas as cositas novas que estou experimentando aqui por casa, tem muita coisa \u270c\ud83c\udffe\n\n_\nA m\u00e1scara de #NovexIogurteGrego \u00e9 da Embelleze \u2728\n \n \n_\n#CoisasdeUmaCacheada\n#PoderosasEmbelleze\n#TimeEmbelleze2018\n#MeuNovex #Embelleze \ud83c\udf38", "link": "https://www.facebook.com/274406492697903/posts/1016763525128859", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "viajar a gente merece aquele dia de spa em casa n\u00e9? Cuidei da juba com o Creme de Tratamento Ultraprofundo Novex Iogurte Grego da Embelleze que t\u00f4 apaixonada! \u00c9 super consistente, deixa meu cabelo molinho de t\u00e3o emoliente que \u00e9! Pra ... cabelo super brilhante e mais forte. \nA venda nas maiores perfumarias do Brasil e na loja Virtual da marca: \n#timeembelleze2018 ##MeuNovex #publi #Embelleze \n#NovexIogurteGrego", "link": "https://www.facebook.com/310443115673343/posts/1801179726599667", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Genteeee, estou usando  esse creme de tratamento Ultraprofundo  Novex Iogurte Grego da Embelleze. Gostooo  muito dele por diversos motivos, um deles \u00e9 que super fortalece a fibra capilar, deixando", "link": "https://www.facebook.com/340683549393974/posts/1402923433169975", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "isso mesmo, separamos esses 3 produta\u00e7os para voc\u00ea manter o seu tratamento semanal sem stress e sem desculpinha. \n\nPara hidrata\u00e7\u00e3o: Novex Tudo de Bom.\nPara nutri\u00e7\u00e3o: Novex \u00d3leo de Coco.\nPara restaura\u00e7\u00e3o: Novex Pl\u00e1stica Anti-Age.\n\nCalma, n\u00e3o esquecemos da umecta\u00e7\u00e3o. \u00c9 s\u00f3 apostar em Nutrire Novex \u00d3leo de Coco ou Nutrire Novex Santo Black Poderoso e ser feliz! Corre pra comprar: embelleze.com ;)", "link": "https://www.facebook.com/142566762421869/posts/2072077646137428", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ainda mais bonito e poderoso, n\u00e3o \u00e9 verdade ?! E o produtinho que usei  foi o Creme de Tratamento Ultraprofundo Novex Iogurte Grego, que fortalece a fibra capilar, deixando os fios  mais resistentes e hidratados por conter cargas de prote\u00ednas e ... Ent\u00e3o, se voc\u00ea quer ficar poderosa assim como eu, \u00e9 s\u00f3 usar e arrasar \u2764\ufe0f\nCOMPRE AQUI : \n#PoderosasEmbelleze\n#TimeEmbelleze2018\n#MeuNovex\n#Embelleze\n#meusqueridinhos\n#meuspreferidos\n#NovexIogurteGrego", "link": "https://www.facebook.com/323841611139156/posts/743175679205745", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "e manter os cachos\ud83d\ude0d \u00c9 livre dos proibid\u00f5es e sem am\u00f4nia\ud83d\ude0e E \u00f3, ainda vem com exclusivo creme para pentear Novex Memorizador de cachos!\ud83d\udc4a\u00c9 o poder completo numa caixinha s\u00f3! Se joga, amiga! Garanta a sua na nossa loja virtual\n\ud83d\udc49", "link": "https://www.facebook.com/142566762421869/posts/2087419827936543", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "quiser encontrar mais r\u00e1pido e sem perder tempo, vai l\u00e1 na loja virtual da #embelleze: \n#PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2018 #meusqueridinhos #meuspreferidos #magicliss #novex Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeY6KU4F09p/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "em casa \ud83d\udc95\nMais detalhes no v\u00eddeo que acabei de liberar, \u00e9 s\u00f3 clicar aqui  \u2728\n\n_\n#CoisasdeUmaCacheada \n#TimeEmbelleze2018\n#PoderosasEmbelleze\n#MeuNovex #Embelleze \n#MaxtonFreeCacheadasePoderosas", "link": "https://www.facebook.com/274406492697903/posts/1023989471072931", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "hidratado e com muito brilho. AMEI \ud83d\udc95\u2728\nVem se revelar comigo comprando na loja da Embelleze aqui : \n#PoderosasEmbelleze #timeembelleze2018 #MeuNovex #Embelleze #meusqueridinhos\n#meuspreferidos #revelesecommaxton\n#maxtonfreecacheadaspoderosas", "link": "https://www.facebook.com/323841611139156/posts/748093018714011", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}]