[{"text": "Dia de estrear batom vermelho novo - o #meuvermelho, da @naturabrasil, que ser\u00e1 vendido a partir de fevereiro. \u00c9 um tom meio tomate, meio queimado - e bem bonito -, com um acabamento matte acetinado e pigmenta\u00e7\u00e3o m\u00e9dia (a cor n\u00e3o fica totalmente fechada).  #natura #maquiagemnatura #beleza #maquiagem batommatte #lan\u00e7amento #sitebeautyeditor", "link": "https://www.instagram.com/p/BPTMA-NDG2f/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "ottagonale che pu\u00f2 essere descritta come l\u2019intersezione a 45\u00b0 di due volte a pianta quadrata. Ed era proprio la sua natura di volta a preoccupare i capomastri che si succedettero nei cantieri di costruzione del Duomo, dato che questa forma architettonica,", "link": "https://www.instagram.com/p/BP8MPf1DXBX/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Desodorante Tonalizante Multibenef\u00edcios Tododia Lima e Flor de Laranjeira da Natura Mostrei o\u00a0Desodorante Tonalizante Multibenef\u00edcios Tododia Lima e Flor de Laranjeira da Natura em algum v\u00eddeo de novidades de beleza, e como eu adoro esse tipo de produto fui logo testando!\nDiferente de um iluminador corporal, o tonalizante da Natura d\u00e1 um realce na pele deixando-a um pouco bronzeada, mas n\u00e3o se preocupe\u2026n\u00e3o fica nada artificial!\nA embalagem \u00e9 grande", "link": "http://claudinhastoco.com/desodorante-tonalizante-multibeneficios-tododia-lima-e-flor-de-laranjeira-da-natura/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "genere [\u2026] per me \u00e8 importante solo quando faccio sesso\u201d. Che il contesto sia una stanza di piccole dimensioni, la natura rigogliosa o il tetto di un grattacielo, non muta\u00a0l\u2019intensit\u00e0 con la quale viene esaltata la bellezza della giovinezza, l\u2019istintivit\u00e0 e", "link": "http://www.vogue.it/fotografia/news/2017/02/24/ren-hang-exhibition-foam/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "al proprio organismo\u00a0l\u2019equilibrio necessario e le giuste sostanze nutritive che gli servono per affrontare la giornata. \u00a0Per questo amo la natura , perch\u00e8 viene in nostro soccorso con frutta e verdura di stagione.\n\n\nDa un po\u2019 di tempo sentivo le persone ... preparare qualcosa di depurativo ma allo stesso tempo nutriente per dare al corpo la carica necessaria insieme a propriet\u00e0 benefiche naturali. Mele , carote , limone e zenzero sono la giusta carica da bere sia al mattino sia come spuntino pomeridiano ... \u00a0\n\n\u00a0\u2013 Mela : il detto \u201cuna mela al giorno toglie il medico di torno\u201d conferma la bont\u00e0 e la naturalezza di questo magnifico alimento ricco di nutrienti come le fibre, la vitamina C, molecole antiossidanti e soprattutto ottima a livello ... alla gola) ora l\u2019ho rivalutato tantissimo e sono rimasta veramente sorpresa da come un piccolo alimento da propriet\u00e0 benefiche\u00a0enormi ;\u00a0Un\u00a0prodotto naturale ottimo\u00a0per le sue propriet\u00e0 digestive e antinausea ma anche per la capacit\u00e0 di favorire la guarigione in caso di raffreddore ... infuso di limone e zenzero e sorprendentemente la nausea \u00e8 passata ; Incredibile come dei semplici alimenti che offre la natura possano aiutare cos\u00ec tanto una persona.\n\n\u00a0\n\n\n\n\u00a0\u00a0Come si conserva questo estratto? Il mio consiglio \u00e8 quello di berlo subito\u00a0o ... anche per assaporarlo e gustarlo nel pieno delle sostanze benefiche. Le dosi per questa ricetta sono per 3/4 bicchieri , naturalmente se volete prepararlo solo per voi diminuite le dosi ; Mi raccomando dosate bene la quantit\u00e0 di zenzero perch\u00e9 effettivamente ... Non buttate gli scarti! Per esempio quando sbucciate limone e arancia , le bucce potete riutilizzarle per fare gli aromi naturale con quest'ultime. Come? Baster\u00e0 essiccare con essiccatore o altro (tipo forno) le bucce e infine frullarle dentro un frullatore piccolo.", "link": "http://coconutavocado.altervista.org/blog/winter-vitamin-juice-centrifugato-di-mele-carote-limone-e-zenzero/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Maiali \"in fuga\" sul Bruncu Spina, Fonni. Questa foto \u00e8 di @rosac55 \nMostrate la bellezza dei vostri territori, della natura, delle tradizioni e dei luoghi storici usando l'hashtag #lanuovasardegna. Le foto pi\u00f9 belle (possibilmente quadrate o verticali) e i video", "link": "https://www.instagram.com/p/BPXAtx4jJkC/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Un bacio \n-G-\n\n\n\n#cosmesi #cosmetici #cosmetica #farmavit #farmavititalia #bellezza #beauty #lecosechepiaccionoame #collaborazione #azienda #adoro #farmacia #parafarmacia #paraffina #ecobio #nonecobio #biocosmesi #natura #benessere #accessori #bloggeritalia #bioblogger #passione #trucco #cremaviso #scrub #scrubviso #pelle", "link": "https://www.facebook.com/979040408794755/posts/1451907668174691", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "IL MERCANTE DI ESSENZE, LA MIA ESPERIENZA Soprattutto nell' ultimo anno mi sono molto avvicinata al mondo della cosmesi naturale. Innanzittutto per una maggiore consapevolezza mia e rispetto verso l' ambiente che ci circonda, in secondo luogo perch\u00e8 la mia ... e le nuove tendenze di mercato dicono a gran voce che i consumatori sono sempre pi\u00f9 orientati verso i prodotti naturali.Naturale che io mi senta in obbligo a cercare e provare nuovi brand che trattano cosmesi naturale, alcuni davvero di nicchia come Il Mercante di Essenze che vado oggi a presentarvi con una selezione di prodotti davvero ... che si perdono a vista d' occhio e l' amore per i paesi del mondo ricchi di mille tesori della natura, hanno dato vita ad un e-commerce dove si possono trovare prodotti perl' aromaterapia, cosmesi naturale biologica, candele profumate e cuscinetti al profumo di lavanda per profumare cassetti ed armadi. La parola e-commerce \u00e8 riduttiva, si ... della nostra pelle. Il Mercante di Essenze seleziona solo le migliori piccole aziende produttrici che lavorano artigianalmente nel rispetto della natura e con materie prime pure. E ora vi presento i prodotti che ho avuto il piacere di scoprire.SAPONE DI MARSIGLIA ... Sault in Provenza. Contiene olio essenziale di lavanda bio, una base di sapone di Marsiglia puro ed ingredienti di origine naturale e biologica. Ha una texture morbida e densa, \u00e8 adatto ad ogni tipo di pelle, anche a quelli sensibili dal ... lenitive e calmanti e grazie anche ai tensoattivi derivanti dall' olio di cocco e di oliva. Come tutti i saponi naturali non sprigiona eccessiva schiuma, ha un profumo favoloso di lavanda che persiste sulla pelle asciutta e rilassa. Pu\u00f2 essere utilizzato ... contiene sostanze nocive.ACQUA DI TIGLIO PROFUMATA, acquistabile QUA. Prodotta artigianalmente da Maison Laget, nel cuore della Provenza, utilizza solo ingredienti naturali tra cui l' acqua floreale del tiglio. Ha una fragranza floreale delicata, ma molto persistente. Ho sempre pensato che le", "link": "http://cattivipensierirecensioni.blogspot.com/2017/01/il-mercante-di-essenze-la-mia-esperienza.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "un\u2019intervista a Reuters dove chiarisce il pensiero dell\u2019amministrazione su vari punti, dai rapporti con Russia e Cina a temi di natura interna. Parole, quelle sul nucleare, che non passano inosservate e che riportano in scena uno dei grandi temi con cui", "link": "https://www.wired.it/attualita/politica/2017/02/24/usa-trump-nucleare/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Che spettacolo la natura....", "link": "https://www.instagram.com/p/BQsFFY4Fa-Y/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "alla stesura del quale ho contribuito con una serie di progetti personali studiati apposta per l'occasione. I fiori e la natura rappresentano una delle mie passioni pi\u00f9 grandi per cui probabilmente non c'\u00e8 da stupirsi che la mia strada sia confluita", "link": "https://www.facebook.com/457094784300729/posts/1539636199379910", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "maschera viso alla torba 24k di TurBliss!  Per info su dove trovare questo prodotti vi rimando alla pagina di Gaia Natura!! Spero che il video vi sia utile, un bacione e buona giornata! #mascheratorba #mascheraoro24k #mascheraviso", "link": "https://www.facebook.com/1817170878514266/posts/1947616762136343", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "2 FAI DA TE PER PELLI SECCHE CON LA CREMA TRASFORMISTA COLLISTAR NATURA! Oggi io e Adriana Spink proviamo con voi la nuova crema trasformista della linea COLLISTAR NATURA! Una crema che mi ha incuriosito tantissimo perch\u00e9 sapete che sono abbastanza pigra, e questa crema \u00e8 la prima che, ... ricette dettagliate, consigliate dal sito di Collistar\n\nTrattamento ILLUMINANTE:\n- Mescola mezzo cucchiaino di Crema con mezzo cucchiaino di yogurt naturale fino ad ottenere una crema omogenea. Stendila su viso e collo con un leggero massaggio.\n\nMaschera ENERGIZZANTE:\n- Mescola un ... posa 5-10 minuti e rimuovilo con acqua tiempda.\n\nDisclaimer: Video in collaborazione con COLLISTAR.\n\n\nVi ha incuriosito la nuova Linea Natura di Collistar? Ecco il link per saperne di pi\u00f9 https://www.collistar.it/idee-regalo/...\n\nDisclaimer: Video in collaborazione con Collistar\n\nVi aspetto sul blog", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xF1Y8f537yM", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "subito gli swatches di questa spettacolare Spring/Summer 2017.\nPuroBio descrive cos\u00ec Beleza\u2026\n\u201c\u2026Abbiamo immaginato un nuovo mondo dominato da una natura primordiale. Rigogliosa e selvaggia. Fiori dai colori vivaci sbocciano sotto grandi foglie verdi. Forme e colori che si fondono creando armoniose simmetrie. Un susseguirsi di trame geometricamente disposte. Ogni colore deriva dalla natura illuminata dai raggi del sole. Passione e Colore. Calore e Nutrimento. Dall\u2019essenza di questa meravigliosa natura nasce BELEZA, principessa che racchiude lo spirito supremo del mondo naturale. Forza ed eleganza\u2026\u201d\n\nBeleza si compone di 12 nuovi prodotti:\n\n4 Blush\n2 Ombretti\n2 Lipstick\n1 Matita Phantom All ... angolato per Blush e Bronzer\n\n\n\n\n4 Blush a lunga tenuta, alta pigmentazione, texture vellutata altamente sfumabile e modulabile. Pigmenti 100% naturali, ricchi di ingredienti Bio di pregio.\n4 Colorazioni nettamente diverse tra di loro, in grado di soddisfare tutte le esigenze. Donano al viso un aspetto sano e naturale, anche alle pelli pi\u00f9\u00e0 chiare grazie alla loro alta sfumabilit\u00e0.\nVista l\u2019alta pigmentazione \u00e8 consigliabile prelevare il prodotto a piccoli tocchi e modularlo a seconda del risultato che si vuole ottenere: estremamente naturale o pieno.\nIl packaging con il sistema refill magnetico, permette di poter sostituire il prodotto, scegliendo un colore differente o ... l\u2019applicazione con il nuovissimo pennello angolato, n\u00b0 11 oppure con il n\u00b0 02 per ottenere un effetto leggero ed estremamente naturale. \n\nSWATCHES\n\nDa sinistra:\n\n01 Rosa Satinato\n02 Rosa Corallo\n03 Pesca Satinato\n04 Mattone Matte\n\nPrezzo: 9.90 euro\nFormato: 5.2", "link": "http://vanityspace.altervista.org/purobio-cosmetcs-preview-nuovissima-collezione-beleza/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "e soprattutto del proprio aspetto fisico; ama trattare con delicatezza il proprio corpo, proteggendolo con prodotti efficaci e del tutto naturali. La bellezza di una donna dipende soprattutto dalla costanza che essa ci mette nell\u2019effettuare una\u00a0perfetta routine di bellezza; una crema ... o altri problemi, come brufoli o macchie, rivelandosi, quindi, scadenti\nNon a caso esistono aziende che si basano principalmente sulla \u201cnatura\u201d e sulle sue materie prime per garantire un\u2019ottima efficacia e qualit\u00e0, proprio come quelli de \u201cGli Speziali Del Corso\u201c.\nGli Speziali Del Corso si occupano appunto di cosmetici da oltre 15 anni, rispettando in pieno la natura e traendo da essa benefici; grazie alla ricerca ed all\u2019utilizzo di materie prime naturali e biologiche, i loro prodotti sono 100% naturali ed i risultati\u00a0davvero notevoli. Questi prodotti sono tutti Made in Italy, progettati e realizzati in Italia e sono privi di: ... di ungere e garantire morbidezza e compattezza, realizzata appositamente per pelli secche e capace di ridare il giusto equilibrio\u00a0agli attivi naturali Hydra Complex; la Crema Visto anti-age Illuminante con Olio di Oliva biologico, Vitamina E, Vitamina C, Resveratrolo e Collagene Vegetale ... soprattutto una buona dose di collagene.\nProvate anche voi l\u2019efficacia de \u201cGli Speziali Del Corso\u201d e dei benefici che la Natura ci offre; non mettete a rischio la vostra bellezza e scegliete solo prodotti naturali, scegliete il meglio per il vostro corpo!\n\u00a0\n\n\nL'articolo Gli speziali del corso proviene da Ivana Avitabile.", "link": "http://www.ivanavitabile.com/gli-speziali-del-corso/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "di Isernia\u201d Villa Andrea di IserniaScopri di pi\u00f9 su \u201cVilla Andrea di Isernia\u201d \n2. Comodit\u00e0\nFacile da raggiungere, immersa nella natura e\u00a0con la possibilit\u00e0 di celebrare le nozze in loco per ridurre il numero di spostamenti: questo vorrebbero gli sposi. Villa Andrea di Isernia soddisfa tutte le\u00a0richieste con l\u2019incanto di storia, mare e natura; si trova infatti a pochi chilometri da Ercolano e conserva un fascino metropolitano, ma lontano dal caos cittadino. Il suo", "link": "http://www.zankyou.it/p/alla-ricerca-della-location-perfetta-ecco-i-5-aspetti-da-considerare", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "da mezza giornata o giornata intera, che permettono di visitare delle piccole spiagge e calette raggiungibili solo via mare, dalla natura ancora incontaminata e dalla\u00a0bellezza assolutamente mozzafiato.\nE per rimanere in tema di paesaggi breathless vi consiglio Chia che deve la", "link": "http://www.mrsnoone.it/2017/01/visit-sardegna/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u2013 scrive Giusi Fasano sul Corriere della sera \u2013 racconta di un dramma che non \u00e8 riuscito a cambiare la natura del loro amore, di due che non hanno mai smesso di essere coppia, che sono sempre riusciti a ridere e", "link": "http://www.ilfattoquotidiano.it/2017/02/27/dj-fabo-pronti-per-un-cocktail-di-idiozie-in-tv/3419920/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "sicuramente interessante, ma il suo arrivo in Spagna non \u00e8 per niente scontato.\nMessa da parte per un momento la natura incerta delle indiscrezioni emerse in queste ore, bisogna considerare che il predecessore \u2014 Honor V8 \u2014 non \u00e8 mai uscito", "link": "https://www.wired.it/mobile/smartphone/2017/02/07/honor-mobile-world-congress/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "- crema detergente struccante BIOMARINA\n- burro struccante THE ORGANIC PHARMACY / BALMBALM / ALMABRIOSA\n\nAccessori Struccaggio& Detersione :  spugnetta naturale velvet CosedellaNatura o spugnetta naturale da Creta, pad o manopola di MiSStRUCCOGreenEthic, poi mi sono scordata di farvi vedere i panni in mussola BalmBalm che ... lavorare per le recensioni-opinioni-feedback positivi sul MIO lavoro, non quello degli altri letto chiss\u00e0 dove... dobbiamo stare attenti, anche in Natura esistono dei veleni \u26d4\ufe0f \u00e8 PERICOLOSO, \u00e8 NON vi nego lo SCONFORTO che provo quando noto la leggerezza con cui", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KRfGUehsMbc", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Torbole, con la Vecchia Dogana e Casa Beust.\u2028Torbole affascin\u00f2 anche Goethe, che descrisse i suoi venti come una meraviglia della natura e uno spettacolo incantevole. Le descrizioni entusiastiche di Goethe spinsero numerosi giovani pittori e poeti impegnati nel Grand Tour a", "link": "https://www.instagram.com/p/BPYNL_-jTb5/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "i cannelloni di riso, la ricotta, il parmigiano reggiano, la besciamella, lo scalogno, il timo, l\u2019olio extravergine di oliva e, naturalmente, il cavolo nero. Si tratta di ingredienti speciali e quest\u2019ultimo \u00e8 decisamente il protagonista di questo piatto. Non molti lo ... e bont\u00e0 a non finire!\n\nArticoli Correlati:\nMinestra di cavolo nero e fagioli con bucce di pomodoro essiccate: ritorniamo alla natura \u2026 per stare bene  La minestra ricca e ricostituente: minestra di cavolo nero e fagioli con bucce di pomodoro essiccate", "link": "https://www.nonnapaperina.it/2017/03/cannelloni-cavolo-nero-un-piatto-base-benessere-bonta-non-finire/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "valori e nel mood stilistico: un packaging black&white decorato dai disegni new traditional di Lucille, cela nuances che richiamano la natura nelle sue tonalit\u00e0 pi\u00f9 intense.\u00a0Ascoltando l\u2019animo di Lucille il brand ha utilizzato una speciale carta ecologica innovativa realizzata con le", "link": "http://recensionicuradelse.blogspot.com/2017/02/collezione-wycon-lucille.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "particolare fragranza che\u00a0hanno creato\u00a0la\u00a0utilizza in esclusiva il Four Season Hotel,\u00a0 mica male eh?!  \n \nLYKKE BY\u00a0JULIE (stand 31) \u00e8 un brand naturale norvegese che produce olii viso ed\u00a0bellissimo lipbalm, tra gli ingredienti utilizzati la Mora Selvatica Artica (nel mio travel post sulla ... sembrer\u00e0 di entrare in un negozio di dolci! \n  \nNuova scoperta \u00e8 il brand CLOCHEE (stand P7) che utilizza solo ingredienti naturali ed ha una vasta gamma skincare che va dalle maschere alle creme viso, dagli scrub ai sieri notte ed agli struccanti. Prover\u00f2 proprio il siero notte e vi far\u00f2 sapere! \n\nAnche NATURA SIBERICA (stand L2) utilizza ingredienti naturali ed i loro prodotti di punta sono le linee corpo e capelli, i balsami e le maschere sono strepitosi! \n\nEQUILIBRA", "link": "https://shoesbagsandcakes.com/2017/03/18/cosmoprof2017/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "due, entrambi iniziavano a combattere, fin quando quello senza anemoni\u00a0 ne rubava almeno uno all\u2019avversario. Questo comportamento avviene anche in natura e probabilmente \u00e8 anche il modo in cui questi granchi riescono a procurarsi gli anemoni, che riescono inoltre a dividere", "link": "http://www.bigodino.it/animali/sapevi-dellesistenza-dei-granchi-pon-pon.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "di puroBIO \n\n\nSiamo felicissimi di presentarvi BELEZA\nla nostra nuova collezione primavera/estate 2017\n\n\n\n\nImmaginate un nuovo mondo dominato da una natura primordiale, rigogliosa e selvaggia.\nFiori dai colori vivaci sbocciano sotto grandi foglie verdi.\nForme e colori che si fondono creando armoniose simmetrie.\nUn susseguirsi di trame geometricamente disposte.\nOgni colore deriva dalla natura illuminata dai raggi del sole.\n\nPassione e colore.\nCalore e nutrimento.\n\nDall\u2019essenza di questa meravigliosa natura nasce Beleza, principessa che racchiude lo spirito supremo del mondo naturale:\n\nforza ed eleganza.\n\nLa nuova collezione \u00e8 ispirata alle tendenze viste in passerella, abbiamo ampliato la linea di ombretti, rossetti ... troverete nuovi prodotti tanto attesi. \n\n\n\n\nI prodotti che pi\u00f9 ci avete richiesto sono i BLUSH.\n\n\nQuattro colorazioni\n\n\nsuper pigmentati\n\n\n100% naturali \n\n\ne cosa non meno importante, certificati BIO da CCPB.\n\n\nAbbiamo studiato i nostri blush per raggiungere le migliori performance, infatti", "link": "http://purobiocosmetics.it/beleza-la-collezione-primaveraestate-2017-purobio/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "per scrivere e posso arrivare senza rendermene conto, fino all\u2019ora di pranzo!!!A volte, mentre rifletto, mi imbambolo a guardare la natura fuori dalla finestra della mia camera.Vivendo in una zona di Roma con molto verde e poco traffico (s\u00ec, sto parlando", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/TVerdeEPasticcini/~3/boivF8k2ecs/food-vellutata-di-castagne-sognando.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Dolce&Gabbana, Tropical Spring Collezione Primavera/Estate 2017 \n\n\n\n\nLa collezione Tropical Spring di Dolce&Gabbana celebra la bellezza della natura lussureggiante in primavera.\nLa nuova palette make up per la Primavera/Estate 2017 \u00e8 un viaggio dei sensi verso i tropici,", "link": "http://www.liveinbeauty.it/2017/02/dolce-tropical-spring-collezione.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "100% biodegradabili e compatibile con la macchina Nespresso perfetto per chi ma gustarsi un buon infuso di frutti di bosco.\nNatura Nuova bio ,\u00a0pura polpa di mela e banana preparata con pura frutta selezionata da agricoltura biologica senza conservanti e zuccheri ... la sua innovazione ricetta di basa sulla presenza di pochi e selezionati ingredienti, tra cui l\u2019estratto di stevia e l\u2019aroma naturale di menta.\n\nIn fine ma non meno importante \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0", "link": "https://annasisterparis.wordpress.com/2017/01/27/degustabox-dicembre/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "ad accettare il dubbio. Non riesce a credere che suo fratello potrebbe essere un assassino. Eppure...Paula Treick DeBoard indaga la natura del sospetto e del pregiudizio, e il loro impatto sulla vita di una famiglia come tante.Che Johnny abbia o non", "link": "http://devilishlystylish2011.blogspot.com/2017/02/i-giorni-del-silenzio-di-paula-treick.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Pro-Matte cor 104 L'Or\u00e9al + HD Vult (\u00e0 prova d'\u00c1gua) cor B-20\nCorretivo Alta Cobertura cor Claro e M\u00e9dio - Natura Una \nP\u00f3 solto - No Color Powder Original - RCMA Makeup\nPaleta de Corretivos cor 03 medium - Ruby Rose", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Ov_3j_9adB0", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1], "model_decision": 0}, {"text": "fits incre\u00edbles que como saben, para algunos muuuuy delgados como yo, son dif\u00edciles\u00a0de encontrar.1. Kit de cuidado para vacaciones de Natura, se compone de varios items que les ir\u00e9 contando por qu\u00e9 se han convertido en mis preferidos.- Aceite Corporal de", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/USduQ/~3/zU48XBLT4As/guia-de-compras-2017.html", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Cosmetici Naturali: Recensione Physio Natura BIO Ciao ragazze,\u00a0benvenute in un nuovo post tutto dedicato al mondo del bio, so che tante di voi hanno abbracciato ... questa filosofia nel beauty (e non solo) perci\u00f2 oggi approfondiremo un brand di cosmetici biologici interamente Made in Italy: Physio Natura BIO.\n\n\u00c8 un marchio che ho scoperto lo scorso gennaio e del quale ho gi\u00e0 iniziato a parlarvi in questo ... \u00a0\n\nInoltre:\n\nSono Cruelty Free\nSono interamente vegani con certificazione\nSono estati contro il Nichel\nContengono profumie coloranti di origine naturale\n\n\u00a0\n\nLe due linee principali sono:\n\nLa linea Bio Rivitalizzante\nI 7 oli delle meraviglie\n\n\u00a0\n\n- La linea Bio ... Non perdete i nuovi post e prossimi giveaway\u00a0[wysija_form id=\"2\"]\n\nUn abbraccio,\n\nLolla\n\nPost precedente\n\n\u00a0\n\nPost in collaborazione con Physio Natura\n\n\u00a0L'articolo Cosmetici Naturali: Recensione Physio Natura BIO sembra essere il primo su MisStrawberryFields.", "link": "http://www.misstrawberryfields.it/2017/03/16/cosmetici-naturali-alla-scoperta-di-physio-natura-bio/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "sua meravigliosa linea di cosmetici \"made in Italy with passion\". Da oltre 40 anni Kalezia prende solo il meglio della natura mediterranea per offre prodotti realmente efficaci, formulati per essere perfettamente affini con la pelle. Il termine Kalezia deriva dalla parola greca kalos, bellezza, perch\u00e9 Kalezia propone soluzioni cosmetiche studiate per interagire con i naturali processi vitali cutanei e per correggerne gli squilibri, con lo scopo di rendere la nostra pelle pi\u00f9 sana e quindi ... pi\u00f9 bella. Sicuri ed altamente performanti perch\u00e9 ricchi di preziosi principi attivi, i prodotti Kalezia sono realizzati in Italia,\u00a0contengono\u00a0solo componenti naturali di alta qualit\u00e0 \u00a0e sono conformi ai regolamenti dell\u2019UE ed extra UE.La gamma dei cosmetici\u00a0Kalezia \u00e8 davvero ampia e si ... una gamma di prodotti  per il viso e per il corpo dalle propriet\u00e0 idratanti, rivitalizzanti e anti-age che regolarizzano le naturali funzionalit\u00e0 cutanee per donarci una pelle vitale, rigenerata e radiosa. I prodotti della linea classica sono indispensabili per la nostra ... effetti nocivi dei fattori esterni come umidit\u00e0, sole, vento e aria condizionata. Tutti i prodotti della linea contengono NMF RICOSTITUITO (Natural Moisturizing Factor), una miscela di sostanze naturalmente presenti nella cute che, combinate alle sostanze attive (elastina, acido jaluronico e collagene), regalano immediato benessere e vitalit\u00e0.CREMA DOPOBAGNO E ... dopo l'attivit\u00e0 sportiva per apportare il giusto grado di idratazione. La sua formula unica contiene l'esclusivo\u00a0complesso\u00a0NMF RICOSTITUITO che promuove la naturale funzione barriera della pelle e ha un effetto ultra restitutivo; \u00e8 inoltre arricchita con acido jaluronico,elastina ed estratti biologici di ... base del complesso NMF RICOSTITUITO e arricchita con Vitamina F ha un effetto riparatore, apporta profondo nutrimento e aiuta la naturale funzione barriera della nostra cute.Di veloce assorbimento, non unge e rende la pelle idratata e morbida. Da usare ogni sera", "link": "http://modalowcostbykiara.blogspot.com/2017/01/kalezia-cosmetici-di-alta-qualita-made.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "avuto modo di utilizzare nelle ultime settimane e che mi e' stato inviato dalla gentilissima Azzurra, titolare della bio-profumeria online BellaNaturale.Stavolta parleremo di haircare, e dal momento che da mesi ormai, non tingo piu' i capelli e non li decoloro, complice un balayage che mi sta riportando progressivamente al mio colore naturale piacevolmente sfumato, ho iniziato a prendermene cura con maggiore dedizione selezionando accuratamente i prodotti da utilizzare.Mi e' stata data la ... consapevoli possiamo fare qualcosa evitando agenti inquinanti per l'ambiente in cui viviamo e potenzialmente dannosi anche per il nostro organismo.E BellaNaturale e' esattamente concepita con questa idea: si tratta infatti di una bioprofumeria con sede a Valdagno in provincia di Vicenza. specializzata nella vendita online di cosmesi naturale certificata eco-bio ed accessori ecologici per la cura della persona.Tutti i prodotti selezionati risultano adatti a tutti i tipi di ... ai clienti di curare il loro corpo senza incidere negativamente sull'ambiente.   Ovviamente sono tutti formulati con l\u2019utilizzo di materie prime naturali e biologiche, escludendo tutto ci\u00f2 di chimico e di origine petrolifera (come petrolati, siliconi ecc). Insomma si puo' davvero parlare di cosmetici NATURALI, peraltro facilmente riconoscibili dalle certificazioni presentate come ICEA, NATRUE, Vegan Ok per citarvi alcuni esempi, senza dimenticare che sono tutti ... sugli animali. \u00a0Stiamo parlando di un e-commerce che e' una vera chicca e che offre brand conosciuti quali ad esempio: MaterNatura, AlmaBriosa, Lakshmi, La Saponaria, PuroBio, Nabla, Bjobi, Biofficina Toscana e moltissimi altri..insomma, c'e' davvero l'imbarazzo della scelta!Ma veniamo a noi, ... zero. Questa idea e\u0300 importantissima per capire la mentalita\u0300 bio dei prodotti John Masters: uno shampoo o un balsamo completamente naturali non possono prescindere da un processo produttivo che sia il meno impattante possibile per l\u2019ambiente. Sarebbe infatti assurdo avere prodotti ... o cera d\u2019api e sono privi di colle, farine o altri prodotti di origine animale, solo ingredienti biologici, coltivati nella natura incontaminata e raccolti con metodi tradizionali nelle sue coltivazioni che vengono poi lavorati con tecniche non invasive, fino ad arrivare ... significa avere la certezza di rilasciare sul nostro pianeta sola- mente sostanze non inquinanti e pulite come quelle presenti in natura. Ma sempre con il desiderio di proporre al consumatore il prodotto migliore per la propria bellezza.Il Balsamo Intensivo Lavanda e", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/PolvereDiStelleMakeup/~3/-luA_JrCVxw/review-balsamo-intensivo-lavanda-e.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "dove dici \"toh mi tolgo la cingomma di bocca che senn\u00f3 in foto fa brutto\" ma per non inquinare la natura la tieni nel pugno chiuso e il pugno chiuso si vede in foto. Legambiente RINGRAZIAMI", "link": "https://www.instagram.com/p/BSPFZUhBPWo/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Contorno Kryolan\nP\u00f3 Vult 03\nP\u00f3 Vilt 01 abaixo dos olhos\nContorno em p\u00f3 Benefit\nBlush Max Love \nIluminador Marmorizado Natura\nSombra marrom escura para sobrancelhas\nSombra marrom um tom mais claro olhos\nL\u00e1pis preto esfumado\nM\u00e1scara de c\u00edlios Big Impact", "link": "https://www.instagram.com/p/BQTpH3wjU4m/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "100% Natural! The Bamboo Watch: In sintonia con la natura \nhttps://t.co/h2gAjXwJSY\n\n#orologi #KingIce https://t.co/XITPob2kZX", "link": "https://www.twitter.com/watchmania2015/statuses/817558942465331200", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "che ama vivere la propria vita a 360 gradi. Una proposta vincente per le donne decise, sicure di s\u00e9, dalla natura provocante e magnetica. Una fragranza seducente dove la freschezza dello zenzero si fonde con quella femminile della rosa e sofisticata", "link": "http://www.bigodino.it/beauty/le-fragranze-erotiche-perfette-a-san-valentino.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "la nuova linea ecobio per capelli - Preview Da oggi i nostri capelli potranno beneficiare di una nuova linfa tutta naturale per la loro cura e bellezza: \u00e8 nato Gyada Cosmetics, brand di cosmetici ecobio, vegan e cruelty free. Dalla Sicilia una nuova filosofia cosmetica fondata su formulazioni interamente naturali a basi di estratti vegetali e biologici, frutto di mesi di studi, ricerca e sviluppo, per offrirci prodotti di alta ... nome di questo neonato brand ho intuito che, alla base della sua scelta, ci fosse un forte collegamento con la natura e i suoi elementi. Trovo che il logo sia meraviglioso, ricalca l'idea di una pietra preziosa - la giada, per ... e vita racchiudono il significato del nome Gyada. La giada \u00e8 una pietra dura di colore verde, il colore della natura. Strettamente correlata al 4\u00b0 Chakra, si lega alle emozioni, le riequilibra, placando gli stati d'ansia e infondendo la calma. Inoltre ... un nome femminile, che ispira complicit\u00e0 e fiducia. Gyada \u00e8 la figura amica con cui condividere l'amore per la bellezza naturale.Gyada Cosmetics, l'ecobio che incarna qualit\u00e0, stile ed eleganzaI prodotti Gyada sono come dei gioielli: preziosi, unici e inimitabili. Gyada comprende ... belli dentro e belli fuori, grazie ad un ricercato gusto estetico che ritroviamo nella scelta del packaging, che mixa elementi naturali, come i dettagli in legno, a involucri dalle linee fluide e morbide. Un design moderno che rende il prodotto un", "link": "http://www.bellettoblog.com/2017/02/gyada-cosmetics-la-nuova-linea-ecobio.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "lavorare per le recensioni-opinioni-feedback positivi sul MIO lavoro, non quello degli altri letto chiss\u00e0 dove... dobbiamo stare attenti, anche in Natura esistono dei veleni \u26d4\ufe0f \u00e8 PERICOLOSO, \u00e8 NON vi nego lo SCONFORTO che provo quando noto la leggerezza con cui", "link": "https://www.facebook.com/993972663958403/posts/1347132545309078", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "a separare le ciglia aumentandone la lunghezza.\nColore nero pieno e alta pigmentazione.\nCon una sola passata ottengo un risultato naturale, con pi\u00f9 passate le ciglia appaiono pi\u00f9 lunghe e definite.\nNon ho riscontrato un grande effetto volumizzante. Per questo motivo lo trovo meno adatto a coloro che hanno delle ciglia poco folte o rade.\n\n7-/10\n\n#natura #consiglibio #naturalbeautyblogger #makeupbio #leavesbio #biocosmesi #makeupbio #bio #ecobiocosmetici #cosmesi #cosmetici #biologico #leavesbio #organicmakeup #makeup #makeupbiologico #biocosmesi #makeupbiologico #organicblogger #lepocosmetici Tagged: @lepocosmetici", "link": "https://www.instagram.com/p/BPkWl1ShKXr/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "poi, sarebbe una domanda fuori da ogni logica, perch\u00e9 sarei pi\u00f9 forte di quanto non riesca gi\u00e0 ad esserlo per natura.\nUna forza pi\u00f9 animalesca che ragionata.\nNon sono uno che spenda molto tempo a ragionare, a dire il vero.\nA", "link": "https://www.instagram.com/p/BSJyFTeD886/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "mi aveva inviato diversi campioncini tra cui i quattro scrub della linea Arca Reale ed un sapone liquido della linea Natura (qui\u00a0il post).INFORMAZIONI GENERALI\u00a0Queste combinazioni uniscono all\u2019azione di scrubs e disinfettante naturale del sale e quella degli oli in grado di lasciare la pelle morbida e liscia per molte ore. Ideale per ... applica sulla pelle a secco, con un leggero massaggio ed un dolce risciacquo si riattiva completamente la circolazione.\u00a0Il prodotto e\u2019 naturale, mescolare prima dell\u2019uso.Bagno Scrubs del Deserto al Sale Marino:\u00a0L\u2019Olio di fiori bianchi ha un\u2019azione rilassante e lenitiva.\u00a0Bagno Scrubs del Deserto ... morte. Io sono rimasta colpita e mi sono affezionata a questo brand che ricordiamo rientra in quella categoria di prodotti naturali ma allo stesso tempo efficaci!\u00a0Io corro a spuntare altri punti nel mio lunghissimo elenco di oggi e vi d\u00f2 appuntamento", "link": "http://biologicamentebio.blogspot.com/2017/01/vivisaba-4-scrubs-per-4-attimi-di.html", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u00a0biglietto da visita e rispecchia tanto il livello di benessere psico-fisico che stiamo vivendo.\n\n\nMolto dipende anche da quanto madre natura sia stata generosa con noi, ma se ci impegniamo possiamo sicuramente raggiungere buoni risultati.\n\n\nChe ne dite di scoprire insieme", "link": "http://cuginemakeup.com/2017/01/beauty-tips4-5-step-fondamentali-per-una-perfetta-skincare-mattutina/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "le corone d\u2019ispirazione bizantina Guo Pei, d\u2019oro e tempestate di pietre colorate preziose, i jewelry di Christian Dior ispirati alla natura fiabesca e i gioielli di Elie Saab, cristalli e reti dorate che si rifanno agli eleganti accessori arabi.\nBellissimi i", "link": "http://www.vogue.it/moda/gioielli-orologi/2017/01/27/gioielli-haute-couture-piu-bei-monili-della-primavera-estate-2017/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "pianta di Goethe: straordinario esempio di auto-idratazioneGrazie ad accurate ricerche Clarins ha scoperto un potente attivatore d'idratazione nel cuore della natura: la pianta di Goethe biologica, un vegetale dalle foglie ricchissime d'acqua. Una volta stabilito l'enorme potenziale della pianta di Goethe, ... Clarins ha dato vita ai trattamenti Hydra-Essentiel che grazie all'estratto di questa pianta aiutano la pelle a ritrovare la sua naturale capacit\u00e0 di trattenere l'acqua.Il risultato sar\u00e0 ua pelle intensamente idratata, in grado di rimanere fresca e splendente in qualsiasi circostanza.Hydra-Essentiel:", "link": "http://www.cosamimetto.net/2017/03/clarins-hydra-essentiel-riattiva-il-potere-auto-idratante-della-pelle.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Collistar Natura \u00e8 la nuova linea dell\u2019azienda cosmetica italiana, composta da 4 referenze viso con il 95% di ingredienti naturali con attivi puri, senza siliconi, oli derivati minerali, SLE, SLS e Nickel controllate.\n\nArticolo: Makeup Kristel", "link": "https://www.facebook.com/416233368506956/posts/989881124475508", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "poi per avere una pelle bella e sana scelgo solo cosmetici di alta qualit\u00e0: importante \u00e8 infatti indirizzarsi verso prodotti naturali, sicuri e delicati, studiati per rispettare la cute, nutrendola e idratandola allo stesso tempo. Con la sua innovativa linea dermocosmetica formulata impiegando i migliori ingredienti naturali, Gli Speziali del Corso\u00a0\u00e8 sinonimo di alta qualit\u00e0 made in Italy e per me \u00e8 decisamente la migliore scelta per prendersi cura della propria bellezza.\u00a0Considerando la natura come proprio punto cardine,\u00a0Gli Speziali del Corso\u00a0sono cosmetici naturali contenenti\u00a0materie prime di elevata qualit\u00e0 da agricoltura biologica certificata che assicurano non solo la massima efficacia ma sono anche garanzia ... Frutto di pi\u00f9 di 15 anni di esperienza nel settore, i cosmetici\u00a0Gli Speziali del Corso combinano il meglio che la natura pu\u00f2 offrire alla ricerca scientifica, per garantire prodotti per il benessere del corpo di alta qualit\u00e0 con formulazioni sempre innovative ... migliore non solo per la nostra pelle ma anche per l'ambiente perch\u00e9 \u00e8 una linea realizzata nel pieno rispetto della natura e di tutti gli esseri viventi in quanto tutti i prodotti sono non testati sugli animali.La gamma dei prodotti per ... la CREMA VIS IDRATANTE con HYDRA COMPLEX, un principio attivo a base di Rosa Demascena, Bisabololo e Fattore di Idratazione Naturale. Dalla fragranza delicatissima, ha una texture molto leggera e si assorbe rapidamente senza lasciare residui ; \u00e8 quindi il prodotto ... accorgimenti specifici. Per delle labbra morbide e belle io scelto il\u00a0BURRO CACAO ARGAN, un\u00a0burro labbra emolliente protettivo con formulazione 100% naturale!Dalla delicata e piacevole profumazione, questo BURRO CACAO \u00e8 arricchito con Acido Ialuronico ed \u00e8 il trattamento ideale per chi come ... mature che presentano la comparsa dei segni dell'et\u00e0, la PREPARAZIONE XII\u00a0ha una formulazione unica a base di\u00a0LUMINESCINE, un principio attivo naturale brevettato che dona luminosit\u00e0 e splendore, e del complesso LIPOHYAL500, che migliora l\u2019idratazione cutanea, mantenendo la pelle giovane ed elastica.", "link": "http://modalowcostbykiara.blogspot.com/2017/02/gli-speziali-del-corso-la-migliore.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "luoghi che secondo me vale la pena vedere nei dintorni di Lisbona: il Portogallo \u00e8 un paese favoloso e tra natura, spiagge, palazzi e storia avrai solo l'imbarazzo della scelta.\n\nBuon viaggio!L'articolo Cosa vedere nei dintorni di Lisbona sembra essere il", "link": "http://www.vologratis.org/cosa-vedere-nei-dintorni-di-lisbona/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "mai neppure immaginate. L\u2019amore e la passione che li lega sono andati crescendo e il frutto sar\u00e0 un regalo della natura, un\u2019esperienza incomparabile, la nascita di una nuova vita e di un futuro radioso.\u00a0Titolo: Hai cambiato la mia vitaAutore: Amy HarmonEditore:", "link": "http://sweetyreviews.blogspot.com/2017/01/novita-in-libreria-uscite-newton.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u041a\u0430\u043a \u0436\u0435 \u044f \u043e\u0431\u043e\u0436\u0430\u044e \u044d\u0442\u043e\u0442 \u041a\u0440\u0435\u043c-\u0441\u043a\u0440\u0430\u0431 \u043e\u0442 Natura Siberica \u0434\u043b\u044f \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0441\u043c\u044f\u0433\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0436\u0438\n\u042d\u0442\u043e\u0442 \u0441\u043a\u0440\u0430\u0431 \u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0435\u0449\u0451  \u0432 \u0441\u0442\u0430\u0440\u043e\u0439 \u0443\u043f\u0430\u043a\u043e\u0432\u043a\u0438, \u0442\u0430\u043a \u043a\u0430\u043a \u044f \u0434\u0435\u043b\u0430\u043b\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0435\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0441 ... \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0440\u043e\u0432\u043d\u0430\u044f\n\u26c4\ufe0f\u041c\u044f\u0433\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438 \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u0436\u0438\n\u26c4\ufe0f\u041d\u0435 \u0441\u0443\u0448\u0438\u0442, \u0430 \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u044f \u043a\u0440\u0435\u043c\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0443\u0440\u0435 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043e\u0431\u043e\u0439\u0442\u0438\u0441\u044c \u0431\u0435\u0437 \u043a\u0440\u0435\u043c\u0430 \n\u0421\u043e\u0432\u0435\u0442\u0443\u044e (~250\u0440) #\u0443\u0445\u043e\u0434\u0437\u0430\u0441\u043e\u0431\u043e\u0439_beautyisaeva #\u043a\u0440\u0435\u043c\u0441\u043a\u0440\u0430\u0431 #naturasiberica", "link": "https://www.instagram.com/p/BQfSkajAK7E/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "NM4C Diaries:  My 1st TWA Wash Day! - Fine & Thin 4C Natural Hair SUBSCRIBE TO MY CHANNEL!  www.youtube.com/user/NaturalMe4C \n \nHey!  So I decided spare of the moment to grab my phone and show you what my hair looks like ... Barber Shop Tell All  https://youtu.be/KjLrBe5_vd0\n\nMy First Time At The Barber Shop! :O Ms. Fro Is All Lined Up! - Natural Hair - 4C Hair  https://youtu.be/Ja1omilbrU4\n\nQuick Question!  Please Chime In! -  Natural Hair Help - NaturalMe4C\nhttps://youtu.be/JuccjcwklYY\n\nNM4C Diaries: Walk & Talk w/ Me While Hangin' w/ The Fam! - VLOG & Update  https://youtu.be/YVC12J0qWpk\n\n NaturalMe4C Diaries: Why is this still happening?(Personal Health, Natural Hair, & Thoughts Update) https://youtu.be/BrKxc6ocB3k\n\nSTORYTIME!- New Natural Hair Cut, New Journey 2017! - Hair Loss Update & Pics - 4C Hair  https://youtu.be/ZyoLAouG_20\n\nReverting Straightened Natural Hair Back to Coily/Curly!  Did I Get Heat Damage? - 4C Hair  https://youtu.be/HZWBn3lmerM\n\nFlat Ironing My 4C Natural Hair For The 1st Time! - Straightening Fine/Thinning Natural Hair https://youtu.be/O3018ehCr3c\n\nSTORYTIME #2! Iron Deficiency Anemia Update & Natural Hair Update -  Is my hair STILL falling out? - https://youtu.be/r46FgYC3uL4\n\nSTORY TIME! - 4 Yrs Natural, WHY IS MY HAIR FALLING OUT?! - (Iron Deficiency Anemia Battle)- 4C Hair\nhttps://youtu.be/AzQTiHXb0Fg\n\nKeep up with me and my family here!\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/pages/Natura...\n\nBLOG: http://naturalme4c.com\n\nGOOGLE + : plus.google.com/106559587480296764299\n\nINSTAGRAM: http://instagram.com/naturalme4c\n\nTWITTER: https://twitter.com/NaturalMe4C\n\nMUSIC: YouTube Audio Library (Song: Satin Sugar )\n\nFor business inquires and Luv mail:\nnaturalme4c@gmail.com\n\nCrystal (NaturalMe4C)\nP.O. Box 187\nClayton, DE 19938\n\nFTC: \n\nSome links are relative affiliates", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MEQsVOmKz8c", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Body - tono N1 - MAC\nFit Me - tono 10 light - Maybelline\nRubor - Tono coral 6R - Natura\nNatural Bronzer - tono 022 sun bronze - Rimmel London\nSoft & Gentle - MAC\nSombra Joy Toy - MAC\nMaster precise - Maybelline\nM\u00e1scara Dramatic Definition - Revlon\nLapiz Duo para ojos y cejas de Natura\nLabial Ruby Woo - MAC\n\n\nMi look\nTop de lurex, Las Pepas\nAros, Isadora\n\n\n*  Algunos de los productos fueron", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GRrfRU5bk-0", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Collezione Beleza Bentornati sul blog!Beleza \u00e8 la nuova collezione Purobio Cosmetics e vuole condurci in un luogo dove regna la \u00a0natura primordiale, rigogliosa e selvaggia. Le tonalit\u00e0 che caratterizzano la collezioni sono vivaci, saturi e pieni di luce. Tra i pezzi ... o si sbricioleranno. Credo che portarli in viaggio non sia possibile.\u00a0Il blush 01 \u00e8 un rosa chiaro con una leggerissima satinatura dorata. La sua temperatura \u00e8 neutra e lo vedo bene sulle ragazze dalla pelle molto chiara altrimenti c'\u00e8 il rischio", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/XaDwq/~3/F4kgyaO0LJI/purobio-cosmetics-collezione-beleza-swatch-review-armocromia.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Diamo il benvenuto a Plume Science, un brand canadese nato attraverso il potere delle donne e di Madre Natura. \n\nScopriamo insieme questo speciale marchio che attualmente crea un unico prodotto, il Lash & Brow Enhancing Serum formulato da esperti", "link": "https://www.facebook.com/167824280086149/posts/672710296264209", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Bionaturals, la nuova linea di cosmetici naturali e biologici di Biorygen Buon marted\u00ec cari amici, spero che la vostra settimana sia iniziata al meglio! Oggi voglio parlarvi di bellezza e di cosmetici di origine naturale di alta qualit\u00e0 con Biorygen, un'azienda italiana che ho gi\u00e0 avuto il piacere di ospitare sul mio blog lo scorso ... anno e di cui vi ho precedente parlato\u00a0QUI. Fondata nel 2004, Biorygen si basa su tre principi cardine : bellezza, natura e benessere. Ben conoscendo lo stretto legame che esiste tra la nostra salute fisica e interiore, Biorygen ha ideato una ... aziendale \u00e8 infatti \"Prenderci cura della vostra salute e della vostra pelle. Per essere parte del vostro benessere.\"\u00a0Perfetta combinazione tra natura, innovazione e ricerca, i cosmetici\u00a0Biorygen sono cos\u00ec\u00a0performanti perch\u00e9 contengo altissime percentuali di preziosi principi attivi estratti da ingredienti naturali accuratamente selezionati. Adatta a tutti i tipi di pelle e priva di petrolio, coloranti e conservanti, la linea cosmetica\u00a0Biorygen\u00a0\u00e8 sinonimo ... apportare soluzioni visibili ai diversi inestetismi cutanei. Io ho avuto il grande piacere di provare la nuovissima linea di cosmetici naturali\u00a0BIONATURALS, a base di estratti naturali ed ingredienti biologici tipici della nostra meravigliosa flora mediterranea. Specifica per la cura della pelle del viso di noi donne, BIONATURALS \u00e8 una linea 100% naturale dalle spiccate propriet\u00e0 nutrienti e anti-age.Con un packaging del tutto riciclabile ed \u00a0eco-sostenibile, la nuova linea\u00a0BIONATURALS \u00e8 anche pensata per rispettare la natura e per ridurre al minimo l'impatto ambientale. Le confezioni sono infatti essenziali ma allo stesso tempo belle e raffinate e rispecchiano a pieno l'idea di naturalit\u00e0 che sta alla base di questa linea cosmetica. I materiali impiegati sono infatti principalmente vetro, legno (bellissimo ed elegante il ... Biorygen rispetta le linee guida dei pi\u00f9 restrittivi disciplinari europei; la sua autocertificazione biologica prevede quasi il 100% di ingredienti naturali ed eco-certificati oltre ad almeno il 19% di ingredienti di origine biologica per le creme mentre solo l'1% massimo di ... pelle ma \u00e8 particolarmente indicato per chi ha la cute secca e disidratata. La sua speciale formulazione contiene preziosi ingredienti naturali provenienti dall'area mediterranea come l'olio di Argan noto per le sue virt\u00f9 idratanti, l'olio di Oliva e di Rosa Mosqueta ... E, un potente antiossidante. Vero trattamento di bellezza per la pelle del viso, questo fluido aiuta inoltre a riattivare il naturale processo di produzione dei lipidi cutanei. Prodotto 100% naturale, \u00e8 privo di tutte quelle sostante potenzialmente dannose ed irritanti per la nostra pelle come parabeni, oli minerali, siliconi, sostanze ... cutanea e ad attenuare i primi segni del tempo, per una cute pi\u00f9 bella e fresca. A base di ingredienti naturali dell'area mediterranea e una speciale miscela di Acido Ialuronico con diversi pesi molecolari, questo siero \u00e8 un trattamento intensivo adatto ... di Camomilla e Sodio Gluconato noti per le loro virt\u00f9 idratanti, contiene inoltre acqua di Ciliegia, un potente rivitalizzante.\u00a0Prodotto 100% naturale, anche questo siero \u00e8 totalmente privo di  parabeni, oli minerali, siliconi, sostanze di origine animale, acrilati, solfati, monoetano/dietanoltrietanol ammina, alcohol,", "link": "http://modalowcostbykiara.blogspot.com/2017/02/bionaturals-la-nuova-linea-di-cosmetici.html", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "branquinha, se ficar sem esses itens fico parecendo um fantasminha! rsFoto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Jeh Almeida\u00a0- Quais marcas de maquiagem baratinha n\u00e3o vive sem?Natura, Tracta e Ruby Rose (amo aquela base matte).- Prefere uma make b\u00e1sica ou mais glamurosa?B\u00e1sica. S\u00f3 para deixar a pele", "link": "http://achatadebatom.blogspot.com/2017/02/entrevista-com-jessica-almeida.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "PREVIEW: Nuove referenze APIARIUM Cosmetici Naturali In questo articolo voglio mostrarvi una panoramica di prodotti APIARIUM Cosmetici Naturali ricevuto qualche giorno fa. Chi segue il blog, sa che ormai collaboro con l'azienda da parecchio tempo, e sa anche ... ingredienti presenti nelle formulazioni: da oltre 25 anni infatti, l'azienda si prende cura della \u00a0nostra bellezza prendendo il meglio della natura e creando prodotti sinonimo di qualit\u00e0, innovazione e creativit\u00e0. Ogni anno i laboratori di ricerca creano formulazioni uniche, veri e ... il Gelsomino e non potevo proprio non sceglierla: si tratta di una crema corpo ricca e corposadalla formulazione tutta al naturale. La sua formulazione \u00e8 caratterizzata da estratti di Malva, Camomilla, Achillea, Calendula unite alle efficaci doti nutrienti ed elasticizzanti dell'Olio", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/PolvereDiStelleMakeup/~3/dZdnfJCFGz4/preview-nuove-referenze-apiarium.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Su Riu, Santa Caterina di Pittinuri. Questa foto \u00e8 di GianMichele Loddo @gmloddo \n\nMostrate la bellezza dei vostri territori, della natura, delle tradizioni e dei luoghi storici usando l'hashtag #lanuovasardegna. Le foto pi\u00f9 belle (possibilmente quadrate o verticali) e i video", "link": "https://www.facebook.com/226626114877/posts/10155088954414878", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Spray Volumizzante e lo Spray Anti-Crespo. Inutile dire che sono entusiasta di poterli provare e di potervene parlare in anteprima, naturalmente inizier\u00f2 ad utilizzarli e seguir\u00e0 una recensione dettagliata. Per adesso posso dirvi che i packaging sono davvero eleganti e curati ... Vegan e Cruelty Free.La mission di Gyada \u00e8 semplice e limpida: offrire cosmetici dall\u2019alta performance attraverso l\u2019utilizzo di formulazioni esclusivamente naturali. Per ottenere un prodotto di alta qualit\u00e0, senza rinunciare ad una formulazione naturale, puntiamo tutto sulla fase di Ricerca & Sviluppo.Per la creazione di ogni prodotto questo \u00e8 sempre il nostro passo pi\u00f9 ... mesi, alla ricerca della perfezione assoluta e del dettaglio vincente.L\u2019alta efficacia e qualit\u00e0 dei prodotti \u00e8 sostenuta da formulazioni interamente naturali a base di estratti vegetali e biologici.I prodotti Gyada Cosmetics non presentano: BHA-BHT-COLORANTI-EDTA-PEG-PARABENI-PETROLATI-SLES-SLS-SILICONI. Sono inoltre Nickel Tested.Pensiamo ad ogni prodotto ... prezioso, unico ed inimitabile. Un pregiato dono dedicato a tutti gli amanti del benessere, della bellezza e dell\u2019amore verso la natura.Cruelty Free & VeganI nostri prodotti sono vegani e liberi da qualsiasi tipo di crudelt\u00e0 riguardante gli animali.Nessun test viene mai ... in quanto non utilizziamo alcun ingrediente di origine animale.PackagingUn\u2019attenzione particolare la rivolgiamo al packaging dei prodotti Gyada. Una formulazione cos\u00ec naturale e performante merita un design unico, un involucro di bellezza, eleganza e stile che esalti la qualit\u00e0 e il fascino della natura. Un amore per il bello che faccia di Gyada anche una piacevole esperienza di grazia ed estetica.Perch\u00e9 Gyada?Il nome Gyada ... giada \u00e8 una pietra composta da diversi minerali dal delicato color verde con riflessi cristallini; una pietra dai colori della natura, legata da sempre al 4\u00b0 Chakra, quello del cuore, il Chakra attorno a cui ruotano tutte le funzioni fisiche ed ... contrasta l\u2019effetto crespo senza ungere e appesantire il capello e rende il prodotto immediatamente efficace. Inoltre, dona alla chioma una naturale lucentezza e la protegge dagli agenti esterni.Consigli d\u2019Uso:Vaporizzare lo spray anticrespo direttamente sui capelli asciutti o sulle mani e distribuire", "link": "http://apricotskin.blogspot.com/2017/02/anteprima-gyada-cosmetics-linea-capelli.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Racconti di natura L\u2019oreficeria vicentina che si fonde con le leggi della vita\n\n\nNasce a Vicenza l\u2019azienda che produce gioielli dal sofisticato design ... che si nutrono la passione e la creativit\u00e0 di Claudia, affascinata dall\u2019amore del padre per i mari tropicali e la natura e motivata dai viaggi che intraprende.\nAcqua, aria, terra e fuoco sono le categorie proposte dai gioielli Misis come riferimento ai quattro elementi naturali che regolano le leggi della vita. Pietre, smalti, argenti semplici e lavorati si collocano a met\u00e0 strada fra il rigore geometrico di un design minuzioso e la spontaneit\u00e0 pulita della natura, degli animali, delle atmosfere dei paesaggi.\nUna collezione in particolare, quella dedicata alle tartarughe, si ritaglia uno spazio nel mondo ... la sintonia con il mondo attorno e la pace generata da questa complicit\u00e0.\n\n\nNina Mulas\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u00a0\nThe post Racconti di natura appeared first on Switch Magazine.", "link": "http://www.switch-magazine.net/racconti-di-natura/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "PREVIEW: Linea NATURA - COLLISTAR Bene, scrivo questo articolo piena di entusiasmo perch\u00e9 da poche ore, ho ricevuto una meravigliosa box targata Collistar, ... ha incuriosit\u00e0 moltissimo e di cui non vedo l'ora di provare ogni singola referenza: sto parlando della nuova linea COLLISTAR Natura, con un concept tutto nuovo: nasce infatti come lancio strategico che vede il brand esplorare il territorio del \"naturale\" unito al concetto di cosmesi \"fai da te\" (capirete presto il motivo\"!Per il brand tutto questo rappresenta non solo la ... un punto di arrivo che di partenza per indagare una dimensione, la cui popolarit\u00e0 \u00e8 in continua ascesa, la cosmesi naturale appunto, ma con un approccio totalmente inedito, innovativo e piacevole, in una parola \"unico\"..\u00a0Queste sono le premesse che caratterizzano il lancio di COLLISTAR Natura, il programma di skincare ideale ad ogni et\u00e0 e per tutte le tipologie di pelle, composta da \u00a0quattro referenze viso con il 95% di ingredienti di origine naturale.Fare della qualit\u00e0 e dell'efficacia dei prodotti il proprio assoluto credo \u00e8 la mission del brand. Tutte le specialit\u00e0 Collistar nascono ... per garantirne la totale sicurezza. Ognuna di esse racconta l'innovazione sia nella formulazione che nel packaging e i preziosi attivi naturali presenti in questa nuova proposta dedicata alla nostra skincare non sfuggono a questi principi.Le formulazioni sono hi-tech, del tutto prive ... e derivati minerali, SLES, SLS, nickel controllate, e forniscono l'energia necessaria per rigenerare e fortificare la nostra pelle.La linea COLLISTAR Natura fa anch'essa parte del progetto \"Ti Amo Italia\", il fil rouge cosmetico attraverso il quale il brand valorizza i tesori ... potenzialit\u00e0 della Stevia, un'erba spontanea dal sapore dolce, ricchissima di glucosidi e flavonoidi subito biodisponibili, ampiamente utilizzata anche come dolcificante naturale.Essa ha propriet\u00e0 anti-radicaliche, svolge un'azione idratante e protettiva e attualmente \u00e8 di grande tendenza, e in questa linea, rappresenta il", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/PolvereDiStelleMakeup/~3/x8gKfUw23zk/preview-linea-natura-collistar.html", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u00e8 nell'aria \u00e8 sicuramente nella mia mente ed io vedo TUTTO ROSA.Che bello questo momento dell'anno, quando senti che la natura si sta risvegliando, gli uccellini ricominciano a cinguettare la mattina, l'aria \u00e8 meno gelida e le nuove collezioni fanno capolino", "link": "http://www.msbunbury.me/2017/02/tgif-24-le-chicche-del-venerdi.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Photography Account @ExellentEmpire  \n__________________________\n\n#dubai #art #digitalart #madewithpicsart #photography  #illustration #painting  #artist #digitalart #color #beauty  #contemporaryart #paint #instaart #drawings #drawing #natura #informalism #paintings #photoshop #best #amazing #graphics #inspiring #beautiful #colorful #hd #collage  #digitalpainting #artgallery Tagged: @faestock, @exellentempire, @picsart, @farooqalqadi", "link": "https://www.instagram.com/p/BPvUS5iAaoI/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#faby  #bio #negozio #roma #bioprofumeria #cosmesi #makeup #natura #biologico #instagood #instabeauty #beauty #bblogger #ecodermocosmesi #ecobio  #instaroma #shoppingroma #saldi BeBio Shop", "link": "https://www.instagram.com/p/BPKU1gMhGYC/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "su muri e rocce in Valcamonica. \n\nSiamo a cavallo delle province di Brescia e Bergamo; terra di storia e di natura, e da qualche tempo a questa parte anche terra di arte, in un percorso creativo che nel corso di millenni unisce l\u2019istinto naturale dell\u2019uomo \u2013 sia esso primitivo o digitale \u2013 di rappresentare il proprio estro. Dall\u2019et\u00e0 del ferro all\u2019et\u00e0 dello spray, insomma, ... Ozmo (@ozmone), direttore artistico dell\u2019operazione che ha scelto gli altri due artisti coinvolti e che quest\u2019anno si \u00e8 ispirato alla natura della zona e alla tradizione, anche con il ritratto di un camuno.\n\nA Monno, l\u2019opera di Gaia (@gaiastreetart) \u00e8 dedicata", "link": "https://www.facebook.com/183228305068571/posts/1339600639431326", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Coucou les Loulous, aujourd'hui je vous pr\u00e9sente l'huile de massage Ekos Andiroba, de la c\u00e9l\u00e8bre marque Natura Brasil. Je sens que nos ch\u00e9ris vont devoir nous faire des petits massage haha Est-ce que vous aussi vos ch\u00e9ris ... flemme de vous faire des massages et trouvent des excuses bidons pour ne pas les faire ? ^^ des BISOUS @naturabrasilfr @octolyfr #octolyfamily #sponso #oil #massage #huile #massagetherapy #bienetre #influencer #beautyblogg #care #honestreview #produitoffert #brasil", "link": "https://www.facebook.com/774976269292169/posts/1153563894766736", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Hidratante Corporal, Jabones en barra, una Manteca para \u00e1reas espec\u00edficas, un Hidratante para manos  y un Jab\u00f3n l\u00edquido en aceite.\n\nNatura, la empresa de origen brasile\u00f1o dedicada a la comercializaci\u00f3n de cosm\u00e9ticos, productos de higiene y perfumer\u00eda, presenta la nueva propuesta", "link": "https://www.facebook.com/436274466414105/posts/1425478574160351", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Cisternino, si \u00e8 sviluppata nell'ultimo decennio grazie proprio ai beni di questo piccolo centro: la natura, il paesaggio, i trulli e l'architettura spontanea del centro storico  \nCisternino,has developed in the last decade , mainly thanks to", "link": "https://www.instagram.com/p/BR5mgSjB6gF/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Review: Natura Amica Shampoo Per Cani a pelo corto Recensione Shampoo per Cani \"Natura Amica\"250mlpao 6m6,90\u20acOggi vi parlo di un argomento Beauty diverso. . .\u00a0Riguarda la \"chioma\" dei nostri amici a quattro zampe!Mi rendo ... notavo che pur mettendone poco gli faceva venire una leggerissima forforina.Successivamente verso Settembre ho avuto la possibilit\u00e0 di collaborare con Natura Amica, che mi mand\u00f2 dei deodoranti per me (se vi va ve ne parlo in un futuro articolo) e mi ... un super asciugamano e lo massaggio bene, essendo inverno lo asciugo anche con il phon.Perch\u00e9 ricomprer\u00f2 volentieri questo Shampoo di Natura Amica?Trovo che sia molto delicato, non fa venire nessuna irritazione alla cute del cane, non \u00e8 invasivo (non ha profumi ... molto al mio piccoletto quindi sono sempre accorta nel trovare soluzioni per tenerlo pulito ed in ordine.La linea Animali di Natura Amica ha anche altri prodotti che mi incuriosiscono molto, ma che non ho ancora provato, fatemi sapere se vi pu\u00f2", "link": "http://verdebioapp.blogspot.com/2017/02/review-natura-amica-shampoo-per-cani.html", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Crema Viso Cotone e Lino Eos Natura Trame e Textures Recensione Crema Viso\u00a0Cotone e Lino Eos Natura Trame e Textures Recensione\ufeffCiao ragazze, oggi dopo tanto tempo una recensione doppia, in cui vi parleremo delle creme viso Lino (per pelli impure) e Cotone (per pelli sensibili) della linea Trane e Textures di Eos Secondo Natura, un brand che\u00a0personalmente amiamo e di cui abbiamo gi\u00e0 provato diversi prodotti!Non appena abbiamo sentito dell'uscita di questa nuova linea di creme viso, Trame e Textures di Eos Natura, siamo rimaste entusiaste. Abbiamo gi\u00e0 provato diversi prodotti Eos di cui vi lascio le nostre recensioni, e sono stati tutti ... CLICCAMIRecensione sull'olio nativo al Monoi:\u00a0Olio Nativo al Monoi - CLICCAMI\u00a0La linea di creme di alto pregio\u00a0\"Trame e Textures\" di Eos Natura, si compone di quattro tipologie di creme pensate e studiate per ogni tipo di esigenza.\"VELLUTO\"Una texture vellutata caratterizza questa crema ... di collagene e dell'elastina,\u00a0 fondamentali per il miglioramento della tonicit\u00e0 della pelle, ed in particolare per il mantenimento della sua naturale elasticit\u00e0;- Acido Jaluronico: grazie alla sua capacit\u00e0 di legarsi alle molecole d\u2019acqua fino a 20 volte il proprio peso, costituisce", "link": "http://biomineralblog.blogspot.com/2017/03/linea-trame-e-textures-eos-natura.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "persone umili, genuine e speciali.Si tratta di Le Fate Bio, un'azienda campana come me, nata dalla passione per la cosmetica naturale eco-bio-vegan, che ha una filosofia semplice e lineare proprio come piace a me: se ognuno di noi, nella propria quotidianit\u00e0, ... sperimentati su animali e non contengono OGM.La Linea Camelia di Le Fate Bio punta tutto su un meraviglioso dono della natura: l'olio di Camelia, ricavato dalla spremitura a freddo dei semi della Camelia Oleifera, una pianta \u00a0appartenente alla famiglia delle Theaceae, originaria di India, Cina e Giappone. Quest'olio, ricco di antiossidanti naturali come Vitamina A ed E, dona alla pelle idratazione, nutrimento, luminosit\u00e0 e leggerezza. In particolare, il retinolo (Vitamina A) stimola ... fuoriuscire tutto fino all'ultima goccia, evitando inutili sprechi. Inoltre il prodotto non entra a contatto con l'aria e si conserva naturalmente pi\u00f9 a lungo utilizzando in questo modo meno conservanti.Mousse Detergente Viso all'olio di Camelia Le Fate BioQuesta mousse \u00e8 formulata", "link": "http://makeup-incorso.blogspot.com/2017/02/mousse-detergente-viso-allolio-di.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Nuove carte regali per i vostri pacchetti \u2728\n\u23e9www.erboristerialabottegadellanatura.it\u23ea\n#erboristeria #bioerboristeria #bioprofumeria #bioprofumeriaonline #naturale #benessere #bioshop #bioshopping #pacchetto #cosmesi #cosmetica #biocosmesi #handmade #bellezza #biomakeup #biocosmetica #biocosmesi #mantova #gonzaga #inciverde #pacchettiregalo #idearegalo #regali #nastri #nastro #cartadaregalo #love #innamorata Erboristeria La Bottega della Natura", "link": "https://www.instagram.com/p/BPP6AJPAs7g/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "specifici differenti che ne favoriscano l\u2019azione\u00bb spiega Introini. \u00abIn questo senso, lo studio si concentra soprattutto sull\u2019area botanica, poich\u00e9 la natura rappresenta un laboratorio chimico dalle enormi potenzialit\u00e0. Le piante aromatiche, in particolare, svolgono tutte importantissime funzioni per la pelle, grazie ... tanti piccoli tasselli da unire tra loro, andranno a comporre un unico, leggero e uniforme micro-puzzle: quello del vostro splendore naturale!\nL'articolo Viso: come agisce il layering (e perch\u00e9 fa bene alla pelle!) sembra essere il primo su Glamour.it.", "link": "http://www.glamour.it/viso-e-corpo/viso/2017/01/20/viso-agisce-layering-perche-bene-alla-pelle/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0414\u0440\u0443\u0437\u044c\u044f! \u0425\u043e\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043a \u043d\u0430\u0448\u0435\u0439 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u0435 \u0438 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0438 Natura Siberica \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0440\u044b\u043d\u043a\u0430\u0445? \u0422\u043e\u0433\u0434\u0430  \u043c\u044b \u0436\u0434\u0451\u043c \u0432\u0430\u0448\u0438 \u0440\u0435\u0437\u044e\u043c\u0435 \u043d\u0430 online.sales@naturasiberica.ru\n\n\u0422\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a \u043a\u0430\u043d\u0434\u0438\u0434\u0430\u0442\u0443:\n- \u043e\u043f\u044b\u0442 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0430\u0445 \u043e\u0442 3-\u0445 \u043b\u0435\u0442\n- \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043d\u0433\u043b\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e (!) \n- \u0443\u043c\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0440\u0435\u0448\u0430\u0442\u044c", "link": "https://www.facebook.com/117737831647283/posts/1283026741785047", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Un bacio \n-G-\n\n\n\n#cosmesi #cosmetici #cosmetica #farmavit #farmavititalia #bellezza #beauty #lecosechepiaccionoame #collaborazione #azienda #adoro #farmacia #parafarmacia #paraffina #ecobio #nonecobio #biocosmesi #natura #benessere #accessori #bloggeritalia #bioblogger #passione #trucco #cremaviso #scrub #scrubviso #pelle Tagged: @farmavititalia", "link": "https://www.instagram.com/p/BR-xEUJlNtc/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "T E X T U R A S #natura #homedecor https://t.co/f2vcrj8VqF https://t.co/4fQ7pox07K", "link": "https://www.twitter.com/adrianaruz/statuses/825292713046245376", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Incrivelmente perfeita por @amilcarduque @amilcarduque   ........FOLLOW @amilcarduque .\n.\n#maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads #anastasiabeverlyhills", "link": "https://www.instagram.com/p/BO2IYxBAjS8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "gioielli: le fedi nuziali personalizzate dal leaves design e i ciondoli fiore\u00a0con colorate gemme preziose sono un romantico richiamo alla natura.\n My Golden AgeScopri di pi\u00f9 su \u201cMy Golden Age\u201d My Golden AgeScopri di pi\u00f9 su \u201cMy Golden Age\u201d \n 21 DiamondsScopri ... 21 DiamondsScopri di pi\u00f9 su \u201c21 Diamonds\u201d \n3. Greenery\nProseguiamo into the wild, alla ricerca del lato pi\u00f9 selvaggio e naturale e scopriamo che anche i gioielli si tingono del colore Pantone 2017\u00a0in una splendida collana\u00a0di pietre verdi. E per chi", "link": "http://www.zankyou.it/p/i-gioielli-per-la-sposa-che-fanno-tendenza-su-instagram", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "all\u2019Olio di oliva e Olio di Fico d\u2019India.\nSiete pronte ragazze?\nJamalfi \u00e8 un viaggio emozionale tra i profumi della natura e la brezza del mare\u2026vi baster\u00e0 chiudere gli occhi ed insipirare per\u00a0 trovarvi\u00a0 in questo meraviglioso angolo di paradiso. La bellezza, la magia e la natura della costiera amalfitana sulla nostra pelle.\n\nLa bellezza, la magia e la natura della costiera amalfitana sulla tua pelle. La costiera amalfitana \u00e8 un luogo unico per storia, natura e bellezza. Le coste a picco sulmare, i terrazzamenti sottratti alla roccia coltivati ad uliveti e limoneti, sono testimonianza di ... Limone IGP \u2013 Sfusato Amalfitano.\nVengono utilizzate solo produzioni certificate BIO e legate al territorio; \u00e8 nata cos\u00ec una linea naturale con 0% di coloranti, 0% di parabeni, 0% di siliconi e 0% petrolati aggiunti, in netta contrapposizione ai prodotti della ... DESCRIZIONE:\nOlio Corpo nutriente ideale per donare alla pelle elasticit\u00e0 e morbidezza. Ricco di Olio di Fico d\u2019India che contiene naturalmente Vitamina E ed acidi grassi essenziali quali Omega 3, 6, 9, dalle propriet\u00e0 antiossidanti, rigenerative ed idratanti, \u00e8 ideale per ... grassi \u00e8 molto affine e simile al nostro sebo. E\u2019 ricco di polifenoli, vitamina E e carotenoidi che svolgono un\u2019azione naturale anti-age, contribuendo a contrastare i radicali liberi, l\u2018infiammazione e lo", "link": "http://vanityspace.altervista.org/jamalfi-dal-cuore-di-amalfi-un-prezioso-olio-per-il-corpo/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Grazie alla formulazione \u201cin fresco\u201d mantiene inalterate tutte le sue propriet\u00e0, che lo rendono uno dei migliori ingredienti che la natura ci regala. Ottimo protettore da agenti atmosferici e danni ambientali.\u00a0Linfa Purificata di Acero Canadese.\u00a0Cattura l\u2019umidit\u00e0 dall\u2019ambiente (azione igroscopica) trasporta l\u2019acqua ... in alfa-idrossiacidi e sostanze antiossidanti, accelera il rinnovamento epidermico, contrastando la comparsa di linee sottili e rughe.Contribuisce a mantenere il naturale PH della pelle, proteggendola da microrganismi ed agenti patogeni, causa di irritazioni e malattie cutanee.Olio Extravergine di Oliva del Garda ... liberi.Squalane vegetale.\u00a0Derivato dall\u2019olio d\u2019oliva, \u00e8 uno dei maggiori componenti del sebo umano e del film idrolipidico. Contribuisce a ripristinare la naturale barriera difensiva cutanea, contrasta la perdita di acqua trans-epidermica, proteggendo la pelle dai danni ambientali e conferendole elasticit\u00e0 e morbidezza.Moringa", "link": "http://recensionicuradelse.blogspot.com/2017/01/crema-viso-hurbena-di-liquidflora.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "sole, propongo sempre una super passeggiata intorno al Castello Sforzesco, passando per Parco Sempione. Amo stare a contatto con la natura, quindi tempo permettendo \u00e8 ci\u00f2 che pi\u00f9 amo fare. Lo consiglio soprattutto in Autunno e in Primavera, uno spettacolo!\nDa", "link": "https://www.cosabella.com/blog/uncategorized/meet-cosabella-bella-francesca-cina/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Amo i gatti e mi piace creare pupazzi ai quali cerco di dare  espressivit\u00e0 e dolcezza. Amo i fiori, la natura e il mare, cos\u00ec creo ghirlande sulle quali esprimere queste mie passioni.\nRingrazio Maria Veneziano, mia fata madrina, per avermi", "link": "https://www.facebook.com/457094784300729/posts/1560263210650542", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "profumi freschi e nuances delicate.Spring 2.0 \u00e8 formata da prodotti mutisensoriali ideali per creare un make up leggero, radioso e naturale. La nuova linea make up primavera 2017 di Kiko gioca con le tonalit\u00e0 pastello per creare look giocosi e tenui.Il mood della collezione Spring 2.0 \u00e8 stato ispirato dal mondo della natura: tutti i prodotti racchiudono nelle loro formulazioni i colori e l'essenza dei fiori di cotone, del t\u00e8 verde e dei ... i prodotti della linea make up Primavera di KikoI blush, le terre e gli illuminanti hanno un finish radioso e naturale che rendono l'incarnato uniforme e i lineamenti definiti.Le labbra sono piene e carnose grazie alla doppia azione di matite labbra ... stregata, e che hanno gi\u00e0 preso posto del mio beauty.Spring 2.0: la nuova collezione make up di Kiko dedicata alla PrimaveraNatural Color Blush Kiko 2.0I fard in polvere della collazione primaverile di Kiko Milano hanno un finish levigato e radioso, una ... di cotone e dall'azione protettiva dei semi di Moringa \u00e8 racchiuso in una pratica trousse \u00e8 dotata di uno specchietto interno.Natural Color Blush \u00e8 disponibile in tre varianti: brillant sunrise, breathtaking azalea e sunset pomegranade, la mia preferita.Il prezzo del blush", "link": "http://www.cosamimetto.net/2017/03/spring-2-0-la-nuova-make-up-primaverile-di-kiko-milano.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "assist in lash growth. The tube is designed not to over-saturate the wand. As always, replace your mascara every three months.\u201dNatura Biss\u00e9 Essential Shock Body Cream\u201cTo add a glow to my skin I rely on this shock cream. It drenches the", "link": "https://www.cosbar.com/blog/spring-cleaning-in-all-degrees", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "componente va sottolineato che\u00a0l\u2019arte africana \u00e8 sempre stata una fonte di ispirazione per il writer americano, come si vede dalla natura tribale dei suoi disegni.\nLa mostra \u00e8 promossa dal Campidoglio ed \u00e8 allestita dal Chiostro del Bramante, dal Gruppo Arthemisia,", "link": "http://roma.zon.it/eventi/jean-michel-basquiat-mostra/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "da Collistar. Come vi avevo anticipato, essa rappresenta sicuramente il prodotto piu' originale e curioso proposto nell'ambito della nuova Linea Natura che vi ho presentato in un precedente articolo, motivo per cui ho deciso di utilizzarlo per primo sbizzarrendomi in varie ... usare da sola, \u00e9 stata appositamente formulata per potersi trasformare liberamente in un trattamento personalizzato con l\u2019aggiunta di un ingrediente naturale.Abbiamo detto che la Crema Essenziale Trasformista, nasce per essere rielaborata, \u00e8 ludica ma al contempo molto funzionale, una coccola che", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/PolvereDiStelleMakeup/~3/DGEIneStr34/review-ricette-crema-essenziale.html", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "cool stuff we received in February's Boxycharm box!  The retail value was crazy this month!\n\nSUBSCRIBE TO MY CHANNEL HERE!\nwww.youtube.com/user/NaturalMe4C \n\nLast month's Boxycharm box:\n1st Boxycharm of 2017! (Hair, Nails, Makeup, & Brushes!) - NaturalMe4C  https://youtu.be/17AS8UKr21A\n\nCurrent videos:\nSwatch Time! - L.A. Girl Pro Conceal HD Concealer - Affordable Makeup- NaturalMe4C https://youtu.be/mUrbqUGrKXc\n\nQuick Question!  Please Chime In! -  Natural Hair Help - NaturalMe4C\nhttps://youtu.be/JuccjcwklYY\n\nNM4C Diaries: Walk & Talk w/ Me While Hangin' w/ The Fam! - VLOG & Update  https://youtu.be/YVC12J0qWpk\n\n NaturalMe4C Diaries: Why is this still happening?(Personal Health, Natural Hair, & Thoughts Update) https://youtu.be/BrKxc6ocB3k\n\nMore videos!\nThe WORST Hair Product I've Ever Used On My Natural Hair! - Hair Talk - NaturalMe4C  https://youtu.be/vEfFfIJyQIw\n\nIntroducing New Dove Dermacare Scalp Anti-Dandruff https://youtu.be/Skwr2M7GL4w\n\nKids & Parent Healthy Snack Taste Test! - Fig Bars, Black Bean Chips, Faux Peanut Butter, Candy etc. https://youtu.be/ga26iOEOBUk\n\nKeep up with me and my family here!\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/pages/Natura...\n\nBLOG: http://naturalme4c.com\n\nGOOGLE + : plus.google.com/106559587480296764299\n\nINSTAGRAM: http://instagram.com/naturalme4c\n\nTWITTER: https://twitter.com/NaturalMe4C\n\nMUSIC: YouTube Audio Library (Song: Talky Beat )\n\nFor business inquires and Luv mail:\nnaturalme4c@gmail.com\n\nCrystal (NaturalMe4C)\nP.O. Box 187\nClayton, DE 19938\n\nFTC: FTC: Not sponsored.  As a BOXYCHARM ambassador, BOXYCHARM was kind to send me", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qcO7CXCMOEI", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "e soprattutto del proprio aspetto fisico; ama trattare con delicatezza il proprio corpo, proteggendolo con prodotti efficaci e del tutto naturali. La bellezza di una donna dipende soprattutto dalla costanza che essa ci mette nell\u2019effettuare una perfetta routine di bellezza; una ... \u00e8 possibile mettere a rischio la salute con creme dannose. Non a caso esistono aziende che si basano principalmente sulla \u201cnatura\u201d e sulle sue materie prime per garantire un\u2019ottima efficacia e qualit\u00e0, proprio come quelli de \u201cGli Speziali Del Corso\u201c.\nGli Speziali del Corso si occupano appunto di cosmetici da oltre 15 anni, rispettando in pieno la natura e traendo da essa benefici; grazie alla ricerca ed all\u2019utilizzo di materie prime naturali e biologiche, i loro prodotti sono 100% naturali ed i risultati davvero notevoli. Questi prodotti sono tutti Made in Italy, progettati e realizzati in Italia e sono privi", "link": "https://www.facebook.com/1872244046336220/posts/1989223164638307", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "e Cruelty Free. La mission di Gyada \u00e8 semplice e limpida: offrire cosmetici dall\u2019alta performance attraverso l\u2019utilizzo di formulazioni esclusivamente naturali.\nPer ottenere un prodotto di alta qualit\u00e0, senza rinunciare ad una formulazione naturale, puntano tutto sulla fase di Ricerca & Sviluppo. Le idee vengono studiate e testate per mesi alla ricerca della perfezione assoluta e del dettaglio vincente.\nL\u2019alta efficacia e qualit\u00e0 dei prodotti \u00e8 sostenuta da formulazioni interamente naturali a base di estratti vegetali e biologici.\nI prodotti Gyada Cosmetics non presentano: BHA-BHT-COLORANTI-EDTA-PEG-PARABENI-PETROLATI-SLES-SLS-SILICONI. Sono inoltre Nickel Tested.\nOgni prodotto ... prezioso, unico ed inimitabile. Un pregiato dono dedicato a tutti gli amanti del benessere, della bellezza e dell\u2019amore verso la natura.\nCruelty Free & Vegan \u2013 Tutti i prodotti sono vegani e liberi da qualsiasi tipo di crudelt\u00e0 riguardante gli animali. ... vengono utilizzati ingredienti di origine animale.\nPackaging \u2013 Un\u2019attenzione particolare la rivolgiamo al packaging dei prodotti Gyada. Una formulazione cos\u00ec naturale e performante merita un design unico, un involucro di bellezza, eleganza e stile che esalti la qualit\u00e0 e il fascino della natura.\nUn amore per il bello che faccia di Gyada anche una piacevole esperienza di grazia ed estetica.\nPerch\u00e9 Gyada? Il ... giada \u00e8 una pietra composta da diversi minerali dal delicato color verde con riflessi cristallini; una pietra dai colori della natura, legata da sempre al 4\u00b0 Chakra, quello del cuore, il Chakra attorno a cui ruotano tutte le funzioni fisiche ed", "link": "http://vanityspace.altervista.org/gyada-cosmetics-preview/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "corazza che avvolge la sua bellezza. Un\u2019architettura inventata dalle sue fate sorelle per proteggere la sua dolcezza: come succede in natura dove gli aculei difendono gli spiriti buoni.\"\n\n\nEccola qua in tutto il suo splendore la collezione Autunno/Inverno 2016 di Diego ... produzione di collagene, idrata le labbra e le rende pi\u00f9 turgide, morbide e definite, poi la betaina liposolubile di origine naturale che protegge dallo stress ambientale e dalla disidratazione, ad effetto idratante e protettivo, lenitivo e ammorbidente e infine la vitamina ... Tensore in edizione limitata, pensata per uniformare, esaltare e levigare l'incarnato.\n\n\nLa sua formula \u00e8 ricca di uno speciale attivo naturale liftante con un\u2019azione levigante nell\u2019immediato e rassodante con il progressivo utilizzo. I rossori e le discromie del viso vengono notevolmente", "link": "http://www.liveinbeauty.it/2017/01/diego-dalla-palma-collezione.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "I \u201cfedelissimi\u201d si sono divisi e gli \u201cinfiltratori\u201d \u2013 semplifico \u2013 hanno vinto.\nNe sei sicuro?\nSono sicuro solo della natura divina di Roger Waters e di quanto tu sia sexy. E\u2019 la ricostruzione che, il giorno prima della scomunica di", "link": "http://www.ilfattoquotidiano.it/2017/03/19/genova-e-la-democrazia-interna-il-m5s-spiegato-a-rosario-dawson/3461604/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "e professionali.Il brand, ovviamente made in Italy, incentra le sue referenze principalmente sul T\u00e8 Nero in quanto ritiene che la Natura, offra sempre l'aiuto piu' valido per il nostro benessere.Vediamo in dettaglio tutte le caratteristiche di questo prezioso alleato per la ... perfetta anche per pelli sensibili, senza necessit\u00e0 di risciacquo e senza intaccare la barriera idrolipidica del derma. Grazie ai polifenoli naturali derivanti dalle foglie di t\u00e8 nero, svolge anche una funzione idratante e tonificante,permettendo quindi di non utilizzare il tonico dopo la detersione.\u00a0Da ricordare anche la spiccata azione antiossidante dei polifenoli naturali stessi che migliora la tonicit\u00e0 e l\u2019aspetto del viso, attraverso un utilizzo quotidiano e costante.Questo prodotto e' a base di ... ridefinire la delicata zona del contorno occhi, distende e diminuisce l\u2019aspetto delle rughe, contrastando i radicali liberi grazie agli antiossidanti naturali presenti nelle foglie di t\u00e8 nero.Il prodotto contiene diversi attivi anti-age: Mannitol + Faex Extract\u00a0 che stabilizza la giunzione dermo-epidermica),", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/PolvereDiStelleMakeup/~3/01bNCAM7Fvg/preview-referenze-skincare-deeva101.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "dell\u2019ora, la luce del sole che incrementa ogni giorno sempre di pi\u00f9, l\u2019aria pi\u00f9 tiepida e il rinascere generale della natura corrispondono cos\u00ec ad una vera e proprio \u201cmuta\u201d anche da parte delle nostre chiome.\nQuindi se vedete pi\u00f9 capelli del ... se avete dei dubbi consultate senza indugi un medico dermatologo.\nPer rinforzare i nostri capelli e renderli pronti al cambio naturale di primavera, possiamo tuttavia riservargli dei trattamenti specifici: le cure extra per i capelli in primavera sono assolutamente da provare", "link": "http://www.mammeaspillo.it/stare-bene/beauty/cure-extra-capelli-primavera-rinforzarli-coccolarli", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "By Terry, Linea Baume de Rose: il potere della rosa \n\n\n\"La rosa, la Regina della Natura, \u00e8 la vera essenza della femminilit\u00e0. I suoi tesori sono un dono per la bellezza e la sua scienza \u00e8 ... de Rose.\nTra i principi attivi troviamo Burro di Rosa (Texture lussureggiante, cremosa e irresistibile. La formula, arricchita di antiossidanti naturali e dalle propriet\u00e0 leggermente astringenti, aiuta a migliorare l\u2019elasticit\u00e0, accelera il rinnovamento cellulare, rallenta la comparsa dei segni '\u2019invecchiamento prematuro.),", "link": "http://www.liveinbeauty.it/2017/01/by-terry-linea-baume-de-rose-il-potere.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "I prodotti naturali per capelli di cui bisogna sapere  \n\n\n\n\n\n\n\nSfoglia gallery{{imageCount}} immagini\n\n\n\n                        /\n                    \n\n                                            -\n                    \n\n\n\n\n\n\nAnche le silicone-addicted prima o poi dovranno ammettere che \u201cnaturale\u201d non vola dire \u201cnon efficace\u201d. Perch\u00e9 il trend olistico, sostenibile, green, \u00e8 ormai cos\u00ec imponente nel settore benessere -include non solo salute ma anche bellezza- che le ricerche scientifiche applicate alla natura sono diventate sempre pi\u00f9 sofisticante, amplificando le performance dei brand organic.\nC\u2019\u00e8 solo da guadagnare nell\u2019utilizzare un prodotto di questo ... e il profumo delizioso che hanno sono dovuti a sostanze a base di solfato, alcool, silicone, parabeni.\n- I prodotti naturali in alternativa contengono vitamine e oli che nutrono naturalmente i capelli rendendoli sani e pi\u00f9 belli.\n- Le formule green non avendo sostanze chimiche non nuociono al corpo e neppure all\u2019ambiente.\nPer iniziare una nuova vita responsabile nel 2017 la prima svolta pu\u00f2 essere convertirsi a un brand naturale. Guardate nella gallery una selezione di prodotti green.\nL'articolo I prodotti naturali per capelli di cui bisogna sapere sembra essere il primo su Glamour.it.", "link": "http://www.glamour.it/capelli/2017/01/23/i-prodotti-naturali-per-capelli-di-cui-bisogna-sapere/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Pele Resenha: Natura Fotoequil\u00edbrio", "link": "https://www.pinterest.com/pin/422986589987822399/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "\u03bc\u03bf\u03c5:\n\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 Celestino (\u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03b1 one size \u03ba\u03b1\u03b9 xl \u03bc\u03b5\u03b3\u03b5\u03b8\u03b7.)\nGarnier Biphase Micellar\nL'Oreal Pure Clay purity Mask (for oily/combo skin)\nNatura Sierica Royal Caviar Serum\nKallynsis Renaissance face night cream\nVichy Ideal Soleil 50spf 3in1 (tinted)\nSeventeen Matt concealer #1\nWet", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_KiKrwCJRSo", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "breve periodo.\nPer questo anche Berlino continuer\u00e0 \u201ca essere oggetto di un monitoraggio specifico modulato in funzione dell\u2019entit\u00e0 e della natura degli squilibri\u201d. Un monitoraggio che prevede un\u2019analisi delle \u201cmisure adottate dai singoli Stati attraverso un dialogo intensificato con le autorit\u00e0", "link": "http://www.ilfattoquotidiano.it/2017/02/22/conti-pubblici-la-ue-richiama-anche-la-germania-non-si-intravede-una-correzione-del-surplus-commerciale/3408733/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "a base di olio di oliva biologico profumato con olio essenziale di lavanda bio. Consigliatissimo \nIo lo acquisto su Sorgente Natura \u2714 https://goo.gl/NZUxWq \u2714", "link": "https://www.instagram.com/p/BPDU0YrgzGk/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "la storia di Orlando, un ragazzo come tanti, ma speciale proprio per questo: anche se a fatica, per la sua natura timida, per il contesto in cui vive, trova il coraggio di far emergere il suo vero io, davanti a tutti,", "link": "https://thesparklinghell.com/2017/01/06/la-cena-di-natale-film/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "La storia di un amore naturale, quello tra Luca e le sue api Un ladro di miele e un autista di api. In poche parole, Luca ... missione di Bonizzoni \u00e8 \u201cl\u2019autista\u201d. Spiega infatti: \u201cQuello che io faccio \u00e8 trasportare le api nei luoghi in cui in natura ci sono i fiori adatti per produrre i diversi tipi di miele. Per esempio, per fare quello all\u2019eucalipto, devo andare ... con la cera. A questo punto Luca non fa altro che \u201crubare\u201d quello che c\u2019\u00e8 in eccesso, quello che la natura gli offre. E il prodotto di tanta generosit\u00e0 sa di amore naturale, di dono gratuito di piccole amiche con le ali.\nL'articolo La storia di un amore naturale, quello tra Luca e le sue api proviene da Il Fatto Quotidiano.", "link": "http://www.ilfattoquotidiano.it/2017/01/09/la-storia-di-un-amore-naturale-quello-tra-luca-e-le-sue-api/3304953/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "NatureLover #nature #natura #naturelover #natureza #naturelove #nature_perfection #nature_brilliance #naturephotography #flowers #flowerpower #landscape #landscape_lovers #landscapephotography #landscapelovers #landscapestyles #igers #italy #ig_italia #igersitalia #ig_worldclub #colorfull #picsart", "link": "https://www.instagram.com/p/BQQqE0qDybc/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Idrapelle Olio Ricino per Ciglia di Victor Philippe Farmacia Natura", "link": "https://www.facebook.com/159661584088597/posts/1237622042959207", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "i bastoncelli sono eccezionali convertitori di segnali, ricevendo impulsi luminosi e trasformandoli in impulsi chimici e messaggi nervosi, sebbene in natura vi siano\u00a0tante variazioni sul tema a questo proposito. Non tutti gli esseri viventi vedono la realta\u2019 allo stesso modo, n\u00e8 ... permettono un campo visivo a 360\u00b0 e il falco pellegrino puo\u2019 scorgere un piccione a 8 Km di distanza. In natura, dunque, ci sono molti animali che vedono meglio di noi, ma l\u2019occhio umano non \u00e8 fatto solo per vedere, ma", "link": "https://parlandoesparlando.wordpress.com/2017/01/15/le-rivelazioni-dellocchio/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "ieri sera ha dimostrato che anche il talento non \u00e8 acqua e che la voce, oltre che un dono di natura, va allenata ed educata e solo cos\u00ec si \u00e8 in grado di poter giocare con le note, maneggiandole a proprio", "link": "http://www.glamour.it/beauty-stories/personaggi/2017/02/09/giorgia-festival-di-sanemo-2017/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "eucalipto ed ippocastano per restituire equilibrio alla fibra capillare assicurandole morbidezza, setosit\u00e0 e lucentezza  #bio #negozio #roma #bioprofumeria #cosmesi #makeup #natura #biologico #instagood #instabeauty #beauty #bblogger #ecodermocosmesi #ecobio  #instaroma #shoppingroma #saldi #alkemilla BeBio Shop", "link": "https://www.instagram.com/p/BPNkwlhBK8W/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "of our delicious face mists with your orders, use them in your purses  refresh your skin throughout the day often  #naturaculina #powerofplants #gogreen Natura Culina", "link": "https://www.instagram.com/p/BPD4tlKAwMI/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Niedawno pisa\u0142am Wam o matowych pomadkach do ust od Kobo Professional, kt\u00f3re w grudniu pojawi\u0142y si\u0119 w sprzeda\u017cy w Drogeriach Natura. W tym samym czasie marka My Secret pokaza\u0142a swoje nowe szminki I Love Matte Lips. Czy one tak\u017ce przypad\u0142y mi ... ju\u017c wspomina\u0142am. I Love Matte Lips nie okre\u015bli\u0142abym jako pozycja szczeg\u00f3lnie godna zakupu.Mia\u0142y\u015bcie okazj\u0119 je u\u017cywa\u0107? Widzia\u0142y\u015bcie je w Drogerii Natura?\u00a0", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/CosmeticsFreak/~3/Aty02p2cb-M/matowa-pomadka-do-ust-my-secret-i-love.html", "lang": "pl", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "delle nostre chiome... \"La mission di Gyada \u00e8 semplice e limpida: offrire cosmetici dall\u2019alta performance attraverso l\u2019utilizzo di \nformulazioni esclusivamente naturali.\nPer ottenere un prodotto di alta qualit\u00e0, senza rinunciare ad una formulazione naturale, puntiamo tutto sulla \nfase di Ricerca & Sviluppo. Il nome Gyada \u00e8 frutto di tante influenze che nel loro insieme ... giada \u00e8 una pietra composta da diversi minerali dal delicato color verde con riflessi cristallini; una pietra dai colori della natura, legata da sempre al 4\u00b0 Chakra, quello del cuore, il Chakra attorno a cui ruotano tutte le funzioni fisiche ed", "link": "https://www.instagram.com/p/BQQRJOQgWJt/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "latte e del siero), rigorosamente \u201c100%CertificatoBio\u201d e De-allergenizzato. Le Linee Cosmetiche sono caratterizzate da quanto di meglio pu\u00f2 offrire la Natura nella sua purezza, soprattutto in relazione ai trattamenti naturali Anti Age, per consentire alla pelle di attenuare in modo immediato e significativo le rughe e le linee di espressione,", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/TheFabulousOfLife/~3/9qSRPDSv4yI/review-linea-biancolatte-by-tuscany.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "produce watches made entirely of  wood, but i had never met one who was able to combine the beauty of  natural wood to a resistant element as the metal that, almost  paradoxically, emphasizes and enhances the natural beauty.\u00a0ORIGINAL GRAIN is a new and young brand, created in 2013 by two  brothers, Ryan and Andrew Beltran, inspired by ... interamente in legno ma non ne avevo mai conosciuto uno che fosse in grado di unire la bellezza del legno naturale ad un elemento resistente come il metallo che, quasi paradossalmente, ne enfatizza e ne esalta la bellezza naturale.ORIGINAL GRAIN \u00e8 un marchio nuovo e giovane, nato nel 2013 da due fratelli, Ryan e Andrew Beltran, inspirati dalla voglia ... ancora non esistesse.Cresciuti nella Pacific Northwest, i due fratelli hanno iniziato questo progetto inspirati dalla loro vita trascorsa tra la natura, pescando col padre ed esplorando i bellissimi percorsi naturalistici della loro regione.Per ogni nuovo orologio creato, il processo di creazione \u00e8 affidato ai due founders che scelgono personalmente il", "link": "http://www.syriouslyinfashion.com/2017/03/original-grain-handcrafted-wood-watches.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Linea capelli completa @alkemilla_eco_bio_cosmetic \u23e9www.erboristerialabottegadellanatura.it\u23ea\n#cosmesi #cosmetica #biocosmesi #biocosmetica #alkemilla #biocosmetic #beautyroutine #bioprofumeria #bioprofumeriaonline #erboristeria #erboristeriaonline #inciverde #consiglidibellezza #mantova #gonzaga #biologico #mascheracapelli #mascheraristrutturante #biocosmesionline #fragolaepanna #bioshop #bioshopping #golosit\u00e0 #mascheraalkemilla #capelli #beautyhair #capellilunghi #shampoo #balsamo Erboristeria La Bottega della Natura", "link": "https://www.instagram.com/p/BOzCPUMDxLy/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "neve, ghiaccio. Cristallini bianchissimi di ghiaccio che ricoprono assolutamente tutto. Uno spettacolo incredibile \u2744\u2744\u2744\u2744 Non finir\u00f2 mai di stupirmi della natura! \u2764 #homeaway #christmasbreak \nP.S. Ho resistito il pi\u00f9 a lungo possibile. Sono stata l'unica superstite. Ma ora anche io sono", "link": "https://www.instagram.com/p/BOzAxh8DFu2/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "nostro \u00a0biglietto da visita e rispecchia tanto il livello di benessere psico-fisico che stiamo vivendo.Molto dipende anche da quanto madre natura sia stata generosa con noi, ma se ci impegniamo possiamo sicuramente raggiungere buoni risultati.Che ne dite di scoprire insieme come", "link": "http://cuginemakeup.blogspot.com/2017/01/beauty-tips4-5-step-fondamentali-per.html", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Bruschettine;Limmi Succo di lime per cocktail;De Rica Passata Pura;Vigorsol Easy allo Stevia;Molino Nicoli polenta istantanea;Develey Maionese Pouch Pack;Pompadour Infuso Arancia Mediderranea;Natura Nuova Bio pura polpa di mela e banana;Dreher Birra e T\u00e8.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 ... e soffice che vi accompagna in qualsiasi momento della giornata.\u00a0Pan Piuma al grano tenero \u00e8 fatto con tanti semplici e naturali ingredienti.\u00a0Senza zuccheri, coloranti, conservanti o altri additivi di sorta e quindi rimangono solo pochissimi e naturali ingredienti come la farina, il lievito, l'acqua, l'olio d'oliva, il sale marino e un po' di farina di cereali maltati ... arricchire anche il contenuto.\u00a0Sono perfetti da consumare insieme al caff\u00e8, ma anche alla cioccolata.\u00a0Sono gustosi, fragranti e profumati con aromi naturali, conciliano eccezionali materie prime e sapore, risultando quindi un prodotto straordinario, adatto per essere consumato soprattutto in autunno o in", "link": "http://dicolamiarecensionimargot.blogspot.com/2017/01/degustabox-di-dicembre-2016.html", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "calze @happysocks\nprofumo Suddendly di @lidlitalia tinta labbra\nmascara @idunminerals_italia\nquaderno per annotare i miei pensieri \nI vostri quali sono?\n#herbalife#beachbody#itworks#natura#advocare#wun#vemma#wv#nuskin#visalus#amwa#fashion#isagenix#organogold#travelblogger#lidlitalia #idunminerals#plexus#seacret#xplocial#workfromhome#mlm#fashionblogger#homebasedbusiness#multilevelmarketing#beautybloggers#networkmarketing#collaborazione#happysocks Tagged: @happysocks, @bloggeritalia, @lidlitalia, @idunminerals_italia", "link": "https://www.instagram.com/p/BQvItQCAXeH/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Pod\u0105\u017caj\u0105c wprost do celu ...\n#czarna#g\u00f3ra#czarnagora#mountains#g\u00f3ry#las#drzewa#trees#nature#natura#landscape#zima#winter#snow#\u015bnieg#polishgirl#poland#polska#weekend#beautiful#place#day#weather#free#time#trip#travel#wycieczka#s\u0142o\u0144ce#sun Czarna G\u00f3ra", "link": "https://www.instagram.com/p/BP58V2PgFGu/", "lang": "pl", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Admira Cosmetics: Natural & Vegan Haul Desde que conocimos Admira Cosmetics, se convirti\u00f3 en una de nuestras webs favoritas a la hora de comprar productos de cosm\u00e9tica natural, tanto por su variedad de marcas, como por sus env\u00edos, que siempre son gratuitos y suelen ser bastante r\u00e1pidos (digo ... (y el m\u00edo, claro est\u00e1).Since we met Admira Cosmetics, it became one of our favorite websites when it comes to natural products, both for its variety of brands and for its shipments, which are always free and are usually quite fast ... it interesting to share it with you and so satisfy your \u00a0gossip side (and mine, of course).Compr\u00e9 dos champ\u00fas de Natura Siberica, el champ\u00fa hidratante de la nueva l\u00ednea Saaremaa, est\u00e1 indicado para cabellos te\u00f1idos o tratados qu\u00edmicamente. Su precio es ... productos capilares, as\u00ed que no mucho, pero algo me ahorr\u00e9 (para un caf\u00e9 me da, oye...)I bought two shampoos from Natura Siberica, the moisturizing shampoo of the new line Saaremaa, it is indicated for dyed or chemically treated hair. Its price", "link": "http://medusseando.blogspot.com/2017/02/admira-cosmetics-natural-vegan-haul.html", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "delle future recensioni specifiche.Beleza nasce da un'idea ben precisa e netta: un nuovo mondo meraviglioso dove a dominare e' la natura primordiale, rigogliosa e selvaggia.  Fiori dai colori vivaci sbocciano sotto grandi foglie verdi.  Forme e colori che si fondono creando armoniose simmetrie.  Un susseguirsi di trame geometricamente disposte.  Ogni colore deriva dalla natura illuminata dai raggi del sole.  Passione e colore. Calore e nutrimento. Dall\u2019essenza di questa meravigliosa natura nasce Beleza, principessa che racchiude lo spirito supremo del mondo naturale:  forza ed eleganza. La nuova collezione \u00e8 ispirata alle tendenze viste in passerella, abbiamo ampliato la linea di ombretti, rossetti ... per blush davvero morbidissimo.Vi mostro subito tutto nel dettaglio!Partiamo subito dai blush, proposti in quattro colorazioni:\u00a0sono tutti super pigmentati 100% naturali e cosa non meno importante, certificati BIO da CCPB. Tutti i blush sono stati concepiti per raggiungere le migliori performance ... dal finish opaco e dal \u00a0sottotono pi\u00f9 caldo che conferisce al viso il classico tocco di salute elegante e molto naturale.N.3:\u00a0un delicato color pesca dal finish satinato. La cromia risulta molto equilibrata cosi come quella leggera luminosit\u00e0 data dalla presenza di", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/PolvereDiStelleMakeup/~3/yRav0ELsg-s/preview-collezione-beleza-purobio.html", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "legato a Collistar che ho rimandato complice il tempo pessimo e l'impossibilit\u00e0 di fare foto decenti. Assieme alla linea Collistar Natura che vi ho presentato qualche giorno fa infatti, ho ricevuto la nuovissima collezione makeup P/E 2017 Giardini Italiani, un'esplosione di ... vediamo Rosa dorata, un rosa acceso dal sottotono freddo modulabile e saturo di pigmenti, che viene completato da una leggera satinatura oro. Legno di Rosa invece, a destra pur mantenendo una base rosa, possiede un sottotono piu' caldo determinato da una", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/PolvereDiStelleMakeup/~3/BtchFbGI9-U/preview-collezione-pe-2017-giardini.html", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "sposa di primavera \u00e8 Boho Chic  \n\n\n\n\n\n\n\nSfoglia gallery{{imageCount}} immagini\n\n\n\n                        /\n                    \n\n                                            -\n                    \n\n\n\n\n\n\nLa voglia di green e un certo riavvicinamento alla natura sono sentimenti e atteggiamenti sempre pi\u00f9 presenti e caratterizzanti soprattutto le nuove generazioni, le cosiddette millennials. Una tendenza confermata da ... simbolo dell\u2019anno, quel greenery che vuole rappresentare un invito al rinnovamento e alla rigenerazione e un nuovo link con la natura. Un mood che la moda e la bellezza hanno captato e utilizzato come ispirazione: il brand haircare Matrix, in particolare, ... a ragazze dallo spirito libero, che scelgono di abbandonare le convenzioni e vivere in armonia con il mondo e la natura. Boho Chic racchiude, infatti, una doppia anima, una determinata e di carattere e l\u2019altra raffinata e attenta a ogni dettaglio. ... pi\u00f9 attuali e prevede forme scultoree ma anche morbide, attraverso le quali la sposa pu\u00f2 esprimere il suo istinto libero, naturale, quasi hippie\u00bb, spiega l\u2019hairstylist Gennaro Diana.\nE se si pensa che non tutte possano osare uno stile cos\u00ec deciso, si ... ricercato ma trasversale, che va incontro ai gusti di tutte le clienti: dall\u2019acconciatura strutturata a quella pi\u00f9 decostruita e dall\u2019effetto naturale ed estremamente chic\u00bb. Tre sono infatti gli stili che caratterizzano Boho Bride: Gypsy, Bucolic e Vintage.\nAffascinata dalla natura, selvaggia e meravigliosa, la sposa Gipsy ha una personalit\u00e0 forte e indipendente e interpreta pi\u00f9 di ogni altra le origini ... anche un raccolto che interpreta l\u2019elemento di stile pi\u00f9 amato dala sposa gypsy: la treccia, costruita attraverso diversi volumi.\nStoffe naturali e fiori selvatici fanno da cornice alla sposa Bucolic, semplice ma attenta ai pi\u00f9 piccoli dettagli, capace di incarnare una ... e valorizzando i lineamenti del viso. In alternativa, uno chignon alto e definito, che lascia scoperte le spalle puntando sulla naturale bellezza femminile.\nL'articolo La sposa di primavera \u00e8 Boho Chic sembra essere il primo su Glamour.it.", "link": "http://www.glamour.it/capelli/styling/2017/02/23/la-sposa-primavera-boho-chic/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "mai neppure immaginate. L\u2019amore e la passione che li lega sono andati crescendo e il frutto sar\u00e0 un regalo della natura, un\u2019esperienza incomparabile, la nascita di una nuova vita e di un futuro radioso.\u00a0Titolo: Innamorata di uno sconosciuto\u00a0(Torn Hearts #1)Autrice: Gail", "link": "http://www.leggereromanticamente.com/2017/01/le-uscite-della-settimana_23.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "my March 2017 Boxycharm box!  What did you get?\n\nGet your BoxyCharm box here!\nhttp://mbsy.co/boxycharm/21144860\n\nSUBSCRIBE TO MY CHANNEL HERE!\nwww.youtube.com/user/NaturalMe4C \n\nLast month's Boxycharm box:\n1st Boxycharm of 2017! (Hair, Nails, Makeup, & Brushes!) - NaturalMe4C  https://youtu.be/17AS8UKr21A\n\n\nNM4C Diaries:  My 1st TWA Wash Day! - Fine & Thin 4C Natural Hair https://youtu.be/MEQsVOmKz8c\n\nSTORYTIME: Did I Get a Buzz Cut This Time?! Health & Hair Update + 1st & 2nd Barber ... Taco Popcorn?!? - Kids & Parent Healthy Snack Taste Test! https://youtu.be/r0H-iaxxgOI\n\n\nKeep up with me and my family here! \n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/pages/Natura...\n\nBLOG: http://naturalme4c.com\n\nGOOGLE + : plus.google.com/106559587480296764299\n\nINSTAGRAM: http://instagram.com/naturalme4c\n\nTWITTER: https://twitter.com/NaturalMe4C\n\nMUSIC: YouTube Audio Library (Song: Satin Sugar )\n\nFor business inquires and Luv mail:\nnaturalme4c@gmail.com\n\nCrystal (NaturalMe4C)\nP.O. Box 187\nClayton, DE 19938\n\nFTC: FTC: Not sponsored.  As a BOXYCHARM ambassador, BOXYCHARM was kind to send me", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FUkPVYd8pkE", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Collistar Natura: la nuova linea skincare con Stevia, Litchi, Papaya, Avocado e Quinoa \n\nIl 2017 di Collistar punta tutto sulla natura! Viene esplorato il territorio del naturale e declinato in modo rivoluzionario il concetto di cosmesi \u2018fai da te\u2019.\nUn traguardo inedito per la Ricerca Collistar. Un\u2019ulteriore ... Un punto d\u2019arrivo, e insieme di partenza, per indagare una dimensione la cui popolarit\u00e0 \u00e8 in continua ascesa, la cosmesi naturale, da un\u2019angolazione del tutto nuova per\u00f2, come si addice ad un\u2019azienda visionaria che da sempre interpreta i trend in modo unico e non convenzionale.\nSono queste le premesse alla base del lancio di Collistar Natura, il programma di skincare ideale ad ogni et\u00e0 e per tutte le tipologie di pelle composto da 4 specialit\u00e0 viso con il 95% di ingredienti di origine naturale.\nEssere e, soprattutto, mantenersi leader di mercato richiede impegno, lungimiranza, coerenza. Collistar da 13 anni \u00e8 l\u2019Azienda n. 1 in ... cosmetico-dermatologiche, sono sottoposte ai pi\u00f9 rigorosi controlli di qualit\u00e0, raccontano l\u2019innovazione sia nella formulazione che nel packaging. I preziosi attivi naturali della nuova proposta di skincare, non sfuggono a questo principio.\nInseriti invece in formule cosmetiche hi-tech, senza siliconi, oli e derivati minerali, SLES, SLS e nickel controllate, forniscono l\u2019energia necessaria per rigenerarla e fortificarla.\nLa Linea Natura fa parte del progetto Ti Amo Italia, il fil rouge cosmetico attraverso cui Collistar valorizza i tesori naturali del nostro Paese. A fianco dell\u2019azienda, ritroviamo dunque la prestigiosa Universit\u00e0 di Siena, qui attivamente coinvolta nella fase di studio e ricerca delle propriet\u00e0 della Stevia Italiana, l\u2019ingrediente comune ai 4 prodotti della Linea Collistar Natura.\n\u00c8 appunto grazie alla ricerca condotta in collaborazione con l\u2019universit\u00e0 che Collistar ha potuto utilizzare e sfruttare al meglio le ... della Stevia Italiana, un\u2019erba spontanea dal sapore dolce, ricchissima di glucosidi e flavonoidi subito biodisponibili, ampiamente usata anche come dolcificante naturale.\nProprio la Stevia, antiradicalica, idratante, protettiva e oggi di grande tendenza, \u00e8 il \u2018nutriente idratante\u2019 di linea che affianca, potenziandolo, ... scienza dermocosmetica, i ricercatori Collistar sono riusciti a realizzare una crema cos\u00ec essenziale da poter essere personalizzata con altri ingredienti naturali. Una crema che \u00e8 dunque hi-tech e insieme ludica.\nAltamente performante, ma anche divertente.\nEspressione di massima scientificit\u00e0, ma anche ... \u2018madre di tutti i cereali\u2019, come la chiamavano gli Inca.\n\u00c8 stata appositamente formulata per essere aggiunta ad altri ingredienti naturali diventando rivoluzionaria e lasciando ogni donna libera di creare il proprio \u2018menu personalizzato\u2019, di volta in volta una maschera, uno", "link": "http://www.liveinbeauty.it/2017/01/collistar-natura-la-nuova-linea.html", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": ".\nAd un tratto ...... Blue fire !!! Un fuoco blu azzurro intenso tra le rocce ... Che spettacolo della natura !! Cambia il vento e veniamo investiti da una nube di solfureo e zolfo, potete solo minimamente immaginare quanto bruciassero", "link": "https://www.instagram.com/p/BOziG8lDyi_/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "troppo liquido, n\u00e9 troppo denso, lascia una bella sensazione di freschezza, anche se non fa molta schiuma, ed \u00e8 interamente naturale e certificato BDIH. Forse ho provato prodotti pi\u00f9 sbiancanti di questo, ma lo promuovo lo stesso, perch\u00e9 alla fine su ... ad un cosmetico molto delicato. Questa di KHADI \u00e8 tra le acque pi\u00f9 apprezzate da chi ama utilizzare prodotti interamente naturali, \u00e8 infatti pura, contiene soltanto acqua e la \"REGINA DELLE ROSE- la ROSA DAMASCENA\", non troviamo n\u00e9 alcol n\u00e9 conservanti ... di rosa vengono raccolti a mano e elaborati tramite uno speciale processo di distillazione, \u00e8 quindi un'acqua aromatizzata in modo naturale, senza l'aggiunta di nessun tipo di profumo. Consigliata!CREMA VISO: E qui la scoperta pi\u00f9 bella che ho fatto negli ultimi ... favolosa, ma non saprei descriverlo e soprattutto non persistendo, per me \u00e8 un fattore assolutamente secondario, e poi sa di natura, di nebbia, di inverno, di alberi che orgogliosamente resistono alle temperature fredde per rinascere in primavera, ecco il suo profumo,", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/Semplicementebio/~3/w5CibvoI3ZA/morning-beauty-routine-gennaio-febbraio.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Collistar Linea Natura con il 95% di ingredienti di origine naturale - Anteprima Collistar presenta la nuova Linea Natura per questo 2017, un programma di skincare ideale ad ogni et\u00e0 e per tutte le tipologie di pelle composto da quattro specialit\u00e0 viso con il 95% di ingredienti di origine naturale. Anche questa linea si inserisce nel progetto Ti Amo Italia, che caratterizza ormai da qualche anno la filosofia di Collistar nel valorizzare i tesori naturali del nostro Paese.La formulazione di tutti i prodotti Natura si distingue per la presenza della Stevia, un'erba spontanea ricchissima di glucosidi e flavonoidi, gi\u00e0 ampiamente usata anche come dolcificante naturale. A questa, si affiancano altri principi attivi naturali diversi a seconda della tipologia di prodotto.Nel caso della Crema Essenziale Trasformista, l'ingrediente caratterizzante \u00e8 la Quinoa, un potente antiradicalico ... cosmetico, la crema \u00e8 il primo trattamento personalizzato viso fai da te, appositamente formulata per essere aggiunta ad altri ingredienti naturali, lasciando quindi la possibilit\u00e0 di creare il proprio cosmetico personalizzato che pu\u00f2 essere una maschera, uno scrub, un impacco o", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/IlTaccuinoDellelfa/~3/3N834LS-5Yc/collistar-linea-natura-ingredienti-origine-naturale.html", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "to like it. Maybe because it's said to be the color of nature, and it's all about new oxygen and natural beauty, this color is somehow fascinating. I will sure be reckoning with this bright green color in my fashion choices, ... brillante ha iniziato a 'crescere' nella mia considerazione e ho iniziato ad apprezzarlo. Forse perch\u00e9 dicono sia il colore della natura, che ci porta nuovo ossigeno e bellezza naturale, questo colore ha un che di affascinante. Sicuramente terr\u00f2 conto di questo verde acceso nelle mie scelte moda, con un ... adesso lo possiamo ammirare sulle passerelle e anche nelle catene di negozi low cost, pronto a portare un po' di natura e di vivacit\u00e0 ai nostri look quotidiani.Wearing green: Greenery is the trendiest color, but you can still wear army green", "link": "http://www.fashionandcookies.com/2017/01/Pantone-color-year-2017-wearing-Greenery.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#nyxcosmeticsitaly #nyxitalia #adoro #lecosechepiaccionoame #cosmesi #cosmetici #cosmetica #rossetti #lipstick #lipsticks #velvetmatte #rouge\u00e0l\u00e8vres #trucco #makeup #passione #beauty #bellezza #ecobio #nonecobio #inci #natura #colori #bloggeritalia #bioblogger #nyx #brand #azienda #accessori Tagged: @nyxcosmetics_italy", "link": "https://www.instagram.com/p/BQQMUsBBX1L/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "fossimo appena uscite dall\u2019acqua del mare. Molti brand hanno infatti proposto prodotti che richiamano ad una bellezza semplice, radiosa e naturale. Un trionfo di rosa, pesca, beige e bronzo, come avevamo gi\u00e0 visto nel trend blossom per questa primavera.\u00a0Le nuove collezioni ... no-makeup-makeup per la primavera/estate 2017.\u00a0Se siete curiose di vedere quali novit\u00e0 ci aspettano per i prossimi mesi e il look naturale vi affascina, continuate a leggere e lasciatevi stregare da queste semplici meraviglie! \n\n\nCHANEL, LES INDISPENSABLE DE L\u2019\u00c9T\u00c9\nLa collezione Chanel ... a lei il successo dell\u2019abbronzatura, dopo secoli in cui era stata bistrattata.\u00a0\u00c8 composta da prodotti dal finish radioso e colori naturali per realizzare un makeup naturale e luminoso e dall\u2019effetto abbronzato. Le nuance sono riprese dalla natura, ma con un tocco di modernit\u00e0: il bronzo e il rosa corallo si abbinano ai grigi e viola per creare ... la collezione Les Indispensable de l\u2019\u00c9t\u00e9 sar\u00e0 disponibile da maggio 2017.\n\nGIORGIO ARMANI BEAUTY\nAnche Giorgio Armani propone un look naturale con incarnato abbronzato e labbra vellutate.\nLa Sunrise Palette \u00e8 una terra abbronzante dalla texture setosa per creare l\u2019effetto della pelle naturalmente abbronzata e una delicata luminosit\u00e0. Grazie ai pigmenti micronizzati e ai polimeri sferici, il bronzer aderisce perfettamente alla pelle. La ... occhi e labbra.\n\nIl blush in crema ha 2 tonalit\u00e0, una rosa e una malva e un finish radioso e naturale che d\u00e0 colore e luminosit\u00e0 al viso. Essendo a base d\u2019acqua, \u00e8 fresco e confortevole, una via di mezzo tra ... leggerezza di un\u2019emulsione.\nKiko, less is better cream blush. Prezzo: 8,95\u20ac su kikocosmetics.com \u00a0\nAnche nella palette occhi ritroviamo colori naturali; in particolare sono 9 con 3 finish: matte, satinato e metallico. La coprenza modulabile permette di realizzare look nude, sofisticati ... perlato e marrone rosato che si presenta invece metallizzato. Anche in questo caso i colori sono nude per un makeup naturalissimo.\nKiko, less is better long lasting stick eyeshadow. Prezzo: 6,95\u20ac su kikocosmetics.com \u00a0\nI rossetti liquidi opachi hanno 4 tonalit\u00e0", "link": "https://blog.cliomakeup.com/2017/03/trucco-makeup-naturale-primavera-estate-2017/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "regalato dall'estore GREEN SOUL COSMETICS, e ne rimasi tanto colpita, parlo di NUORI E DELL'ENRICHED HAND WASH, questo sapone liquido naturale al 100% composto da glicerina vegetale, t\u00e8 bianco e un mix di oli essenziali si presenta in gel dalle note ... dei cosmetici per il viso. Inoltre adoro il suo profumo di camomilla, uguale per tutta la linea, che sa di natura, \u00e8 appena percettibile, ma nulla che ricorda i bagni fioriti\u00a0spesso nauseanti delle creme della cosmesi tradizionali. Altro punto a favore ... a base di Aloe, Olio di Mais, avena, olio di girasole, vitamina E, il 99,54% degli ingredienti \u00e8 di origine naturale e il 22,94% di questi deriva da coltivazioni biologiche.TRATTAMENTI SPECIFICI CORPOD'estate soffro spesso di gambe gonfie, e quindi ho provato", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/Semplicementebio/~3/EUW8HMXnOzk/comsetici-ecobio-preferiti-2016-corpo-e.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u00a1La primera fragancia para mujer de #Natura que me tiene enamorada! #Am\u00f3Arrepio es una fragancia amaderada que contiene s\u00e1ndalo pero no es fuerte, es un tanto dulce,", "link": "https://www.facebook.com/167209266837/posts/10155030812291838", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "qualit\u00e0 dei prodotti ma anche alla loro fascia di prezzo, proprio per questo, non dovrebbe rinunciare ad esaltare la sua naturale bellezza, utilizzando prodotti ecobiologici che vantano sul mercato un ottimo rapporto qualit\u00e0-prezzo\u2026un fattore che far\u00e0 sicuramente piacere anche ai futuri ... le future spose a passare finalmente all\u2019universo bio\u2026\nOMIA offre cosmetici bio di qualit\u00e0 nel rispetto della pelle e della natura, per questo, chi non lo ha ancora fatto, dovrebbe provare i nostri prodotti!\nRingraziamo Gianluca Angioletti di OMIA per averci", "link": "http://www.zankyou.it/p/la-beauty-routine-della-sposa-2017-ecco-i-prodotti-eco-bio-che-non-possono-mancare", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "o una cucina. La loro estetica \u00e8 gi\u00e0 nitida, tanto da far sperare in un brillante futuro. \u00abSono ispirata dalla natura, dalla scienza e dall\u2019arte\u00bb, spiega Roberts-Wood. \u00abIl mio lavoro \u00e8 legato\u00a0ai temi della ripetizione e dei moduli matematici. Cerco di ... Potrebbe sembrare un processo scarno, tecnico e cerebrale, ma il risultato possiede una poesia ammaliante, che trasmette un senso di soprannaturale, ingannevole fragilit\u00e0, sostanziata da volumi dal nitore etereo ma rigoroso. Il mondo di Michael Halpern \u00e8 di tutt\u2019altra natura, immerso nel prisma rumoroso e caleidoscopico di un edonismo glamour. \u00c8 un mondo di eccesso disinibito, che richiama le atmosfere", "link": "http://www.vogue.it/vogue-talents/news/2017/03/15/katie-roberts-wood-michael-halpern-gioco-opposti/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Swatch Time! - L.A. Girl Pro Conceal HD Concealer - Affordable Makeup- NaturalMe4C Hey!  It's Friday night beauty time!  We all know it can be very difficult to choose the correct colors online ... the infamous L.A. Girl Pro Conceal HD Concealers to help!  Have you tried these? \nEnjoy! ;)\n\nSUBSCRIBE TO MY CHANNEL!  www.youtube.com/user/NaturalMe4C \n\nCurrent videos:\nQuick Question!  Please Chime In! -  Natural Hair Help - NaturalMe4C\nhttps://youtu.be/JuccjcwklYY\n\nNM4C Diaries: Walk & Talk w/ Me While Hangin' w/ The Fam! - VLOG & Update  https://youtu.be/YVC12J0qWpk\n\n NaturalMe4C Diaries: Why is this still happening?(Personal Health, Natural Hair, & Thoughts Update) https://youtu.be/BrKxc6ocB3k\n\nMore videos!\nThe WORST Hair Product I've Ever Used On My Natural Hair! - Hair Talk - NaturalMe4C  https://youtu.be/vEfFfIJyQIw\n\nIntroducing New Dove Dermacare Scalp Anti-Dandruff https://youtu.be/Skwr2M7GL4w\n\nKids & Parent Healthy Snack Taste Test! - Fig Bars, Black Bean Chips, Faux Peanut Butter, Candy etc. https://youtu.be/ga26iOEOBUk\n\n1st Boxycharm of 2017! (Hair, Nails, Makeup, & Brushes!) - NaturalMe4C  https://youtu.be/17AS8UKr21A\n\n\nKeep up with me and my family here!\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/pages/Natura...\n\nBLOG: http://naturalme4c.com\n\nGOOGLE + : plus.google.com/106559587480296764299\n\nINSTAGRAM: http://instagram.com/naturalme4c\n\nTWITTER: https://twitter.com/NaturalMe4C\n\nMUSIC: YouTube Audio Library (Song: Find my way home )\n\nFor business inquires and Luv mail:\nnaturalme4c@gmail.com\n\nCrystal (NaturalMe4C)\nP.O. Box 187\nClayton, DE 19938\n\nFTC: \n\nSome links are relative affiliates", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mUrbqUGrKXc", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "finalmente alle spalle.\nSi entra quindi nel vivo della puntata con l\u2019esterna di Riccardo e Desir\u00e9e:\u00a0Lui la aspetta all\u2019aperto, nella natura, fra cavalli e alberi, non d\u00e0 molto peso al bacio con Mattia, si parla di Simone, che secondo il corteggiatore", "link": "http://www.wittytv.it/uomini-e-donne/riassunto-della-puntata-del-trono-classico-di-uomini-e-donne-del-0305/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Lazio, bando per ginecologi non obiettori. Lorenzin: \u2018Obiezione si rispetta\u2019. Cei: \u2018E\u2019 un diritto, 194 snaturata\u2019 Due ginecologi assunti al San Camillo di Roma tramite un concorso della Regione Lazio finalizzato al servizio di interruzione volontaria ... fanno le assunzioni e i concorsi, non mi risulta che ci siano dei parametri che vengano richiesti\u201d, conclude.\nCei: \u201c194 snaturata\u201d \u2013 Don Carmine Arice, direttore dell\u2019Ufficio nazionale per la pastorale della salute della Conferenza episcopale, parlando all\u2019Ansa\u00a0spiega che la\u00a0decisione del San Camillo \u201csnatura l\u2019impianto della legge 194 che non aveva l\u2019obiettivo di indurre all\u2019aborto ma prevenirlo\u201d. Per Arice \u201cpredisporre medici appositamente a questo ruolo \u00e8 una indicazione chiara\u201d e \u201cnon si rispetta un diritto di natura costituzionale quale \u00e8 l\u2019obiezione di coscienza\u201c. E aggiunge che il\u00a0ministero della Salute ha fatto recentemente \u201cun\u2019indagine appurando che il numero ... nazionale dei Medici Cattolici.\nL'articolo Lazio, bando per ginecologi non obiettori. Lorenzin: \u2018Obiezione si rispetta\u2019. Cei: \u2018E\u2019 un diritto, 194 snaturata\u2019 proviene da Il Fatto Quotidiano.", "link": "http://www.ilfattoquotidiano.it/2017/02/22/lazio-concorso-per-ginecologi-non-obiettori-licenziati-se-non-faranno-aborti-la-cei-e-un-diritto-violata-la-legge/3407702/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "ingredienti per un weekend perfetto  Facebook Like Button Vivacity Infotech BEGIN  Facebook Like Button Vivacity Infotech END \nIl risveglio della natura che accompagna l\u2019arrivo della primavera ci regala lunghe giornate all\u2019aria aperta per inebriarci dei colori della natura che si risveglia ed il desiderio, pi\u00f9 forte che mai, \u00e8 quello di \u201crisvegliare\u201d l\u2019animo provato dal grigiore dei mesi", "link": "http://www.thechilicool.com/chilitips-gli-ingredienti-per-un-weekend-perfetto/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Last obsession: i cactus, e pi\u00f9 in generale le piante grasse. Con qualche spina, carine e grasse di natura. Un p\u00f2 come la sottoscritta... ;) \nBuon marted\u00ec!", "link": "https://www.facebook.com/337822019642932/posts/1199722583452867", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "o comunque, vogliamo averne di pi\u00f9, cosa possiamo fare senza dover ricorrere a farmaci e prodotti specifici?\nAlcuni alimenti comuni\u00a0in natura\u00a0possono darci un grosso aiuto, facendo aumentare la produzione di latte materno e migliorandone anche la qualit\u00e0!\n1# AVENA\n\nE\u2019 un", "link": "http://www.bigodino.it/mamma/i-5-alimenti-che-aiutano-ad-aumentare-la-quantita-di-latte-materno.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "quando il solo pensiero di struccarci diventa un fardello insormontabile!\nCominciamo dalle premesse: le maschere viso coreane non sono n\u00e9 naturali, tanto meno ecobio, tuttavia ricche di principi attivi posizionati in alto nella lista dell\u2019Inci, pronti a garantirne l\u2019efficacia. Qual \u00e8 ... proposti, a forma di buffi animali o frutta.\nLe migliori 10 scelte dalla redazione\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n1 di 10\nSkin 18- Potato Natural Essence Mask \n\nTony Moly \u2013 Avocado Mask Sheet Nutrition- maschera nutriente all\u2019avocado.\nUna panacea d\u2019idratazione, a base di oli naturali e avocado, dalle note propriet\u00e0 nutrienti, il perfetto alleato per la stagione invernale, le pelli secche e disidratate.\n\nLeggi anche ... come promette, farete il pieno d\u2019acqua con un bagno d\u2019idratazione.\n\nLeggi anche\nLa maschera di bellezza magnetica\n\nSkin 18- Potato Natural Essence Mask \nDalla Corea non smettono di stupirci con le incredibili risorse della natura.\nUn estratto naturale di patate dal forte potere lenitivo, idratante, rilassa e distende la pelle del viso.\nSkin 18- Aloe Soothing Waterful Oasis Mask\u00a0\u00a0\nUna maschera imbevuta di essenza di aloe naturale, nota per le sue propriet\u00e0 idratanti, lenitive, oltre a nutrire ha un effetto equilibrante, controllando la secrezione di sebo.\nSkin ... che spesso trascuriamo e tradisce la nostra reale et\u00e0.\nNature republic \u2013 green tea\u00a0\nUna maschera in tessuto con estratti naturali di te verde, dall\u2019azione antiossidante, glicerina e acido ialuronico.\nIdrata la pelle e al contempo aumenta la capacit\u00e0 di trattenere", "link": "http://www.bigodino.it/beauty/le-migliori-maschere-in-tessuto-coreane.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "https://www.facebook.com/priscillaolivermakeup/\nINSTAGRAM: http://instagram.com/prix_oliver\nBLOG: http://priscillaoliverblog.wordpress.com\n_________________________________________________________________\n\u2728Produtos mencionados no v\u00eddeo:\n\u2666Primer Masson Makeup (https://goo.gl/m9PQFY)\n\u2666Base Loreal Infallible Matte (https://goo.gl/S3UEBU) \n\u2666Base Natura Una Matific (https://goo.gl/PMhhrX)\n\u2666Corretivo PUR\n\u2666Corretivo Lasting Perfection - Collection\n\u2666P\u00f3 facial Stay Matte - Rimmel London\n\u2666P\u00f3 facial 01 - Bitarra Beauty (https://goo.gl/zMtlGI)\n\u2666Blush \"Dallas\" - Benefit\n\u2666Bronzer \"Hoola\" - Benefit\n\u2666Blush \"Coral 6R\" - Natura Una\n\u2666Blush \"Terra\" - Dailus color\n\u2666Iluminador \"Soft & Gentle\" - MAC\n\u2666Iluminador em p\u00f3 02 e 04 - Dailus ... Urban Decay\n\u2666Batons l\u00edquidos \"Bem me quer\" e \"wine\" - Ricosti\n\u2666Batons matte \"Alabama\" e \"Whipped caviar\" - NYX\n\u2666Batons Natura Una \"Rose 4C\"e 'Nude 2C\" - Natura (https://goo.gl/X9x1lW)\n\u2666Paleta de sombras Naked 2 - Urban Decay (https://goo.gl/j2VpY7)\n\u2666Paleta de 12 cores -  Lesch\u00ed (https://goo.gl/lnFVqm)\n\n_________________________________________________________________\ncontato: prix_oliver@hotmail.com", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NakF1eKtx6I", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Natura Blonde Contour #bondangel #brae #eacs #vivaasuacor #wella Eron Araujo Creative Salon Tagged: @eronaraujocreativesalon, @wellaprobrasil, @braehaircare", "link": "https://www.instagram.com/p/BTmWuUtBPfL/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "di un partito di sinistra minoritario.\nAl contrario, esso rilancerebbe il progetto di un centrosinistra unitario, anticipandone in s\u00e9 la natura plurale e la tensione inclusiva. Per intanto, a fronte della eventuale, definitiva chiusura del Pd a un rapporto di alleanza", "link": "http://www.huffingtonpost.it/franco-monaco/lulivo-riviva-nel-campo-progressista-di-pisapia_a_22071308/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Sapersi voler bene \u00e8 fondamentale per rispettarci cos\u00ec come siamo, perch\u00e9 fin quando non avremo accolto e apprezzato la nostra natura non potremo pretendere che altri lo facciano.\nPu\u00f2 sembrare egoistico, ma ci\u00f2 non \u00e8 affatto vero: l\u2019amore per il prossimo", "link": "https://www.instagram.com/p/BQivbjOgsMQ/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Aura Botanica di K\u00e9rastase: come curare i capelli in maniera naturale In questo ultimo periodo, sto cercando di curare molto di pi\u00f9 i miei capelli, non solo con un\u2019alimentazione corretta, ma anche facendo attenzione a selezionare solo prodotti naturali, con ingredienti organici o bio certificati, e devo dire che, proprio grazie a questi speciali trattamenti che mi sto regalando, i miei capelli stanno trovando una lucentezza e una morbidezza che non vedevo da tempo.\nI prodotti naturali esistono eccome, e non mi sto riferendo ai cari e vecchi rimedi della nonna, bens\u00ec a delle vere e proprie ... coccolando i miei capelli proprio con i prodotti della linea Aura Botanica di K\u00e9rastase, composti per il 98% da ingredienti naturali, come l\u2019olio di cocco e di argan, che olitre ad essere biologici provengono da produzioni solidali.\nPer i capelli grossi ... il districamento nel caso si creassero dei nodi.\nSuccessivamente, utilizzo l\u2019olio Concentre Essential, con il 99% di ingredienti di origine naturale (come olio di cocco, olio di argan, avocado, jojoba ed estratti di rosmarino), che va unito allo shampoo per apportare ... di K\u00e9rastase, oltre a rivitalizzare i miei capelli, mi da la certezza di fare del bene al mio corpo, alla natura e agli altri.\nPer leggere altre recensioni beauty potete trovare tantissimi articoli nel mio sito.\nLe foto che mi ritraggono sono di Ida Ska.\nL'articolo Aura Botanica di K\u00e9rastase: come curare i capelli in maniera naturale sembra essere il primo su Glamour.it.", "link": "http://www.glamour.it/capelli/cura/2017/05/05/aura-botanica-kerastase-curare-capelli-maniera-naturale/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "rotondit\u00e0 che ci affliggono o cosparse di smagliature su cui giocare a battaglia navale per carit\u00e0, ma la perfezione in natura non esiste. E i loro piccolissimi, quasi invisibili, difetti vengono sistematicamente ritoccati da grafici armati di Photoshop, impiegato chirurgicamente per", "link": "https://www.vanityfair.it/lifestyle/hi-tech/2017/04/17/photoshop-peggiori-fotoritocchi-in-bikini", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "proprio piacimento, le giapponesi lo considerano un mezzo attraverso cui si esprime l\u2019essere in tutta la sua interezza. Lo splendore naturale \u00e8 fatto quindi di attente cure estetiche, certo, ma \u00e8 anche frutto di emozioni, pensieri positivi, equilibrio. Ogni azione compiuta ... obiettivo non quello di trasformare bens\u00ec di contrastare il processo di cambiamento.\nACQUA, UN AMORE INCONDIZIONATO\nSar\u00e0 per la loro natura \u201cisolana\u201d, che ha influenzato le usanze della tradizione shintoista dando vita ad appositi rituali di purificazione attraverso l\u2019acqua, sta di ... tempo ad azioni finalizzate al raggiungimento del proprio equilibrio psicofisico, esattamente ci\u00f2 che, secondo la concezione olistica, consentir\u00e0 alla bellezza naturale di manifestarsi. Grande importanza assume, in questo senso, la gestualit\u00e0, percepita in Giappone come un\u2019espressione spirituale. L\u2019eleganza, la precisione, la delicatezza e il ritmo naturale con cui si compiono i gesti legati alla cura di s\u00e9 sono la rappresentazione della calma interiore e della volont\u00e0", "link": "http://www.glamour.it/viso-e-corpo/corpo/2017/02/20/cosa-ci-insegna-giappone-sulla-bellezza/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "vengono coltivati tutti i vigneti per la produzione dei Trentodoc Ferrari. Ciascun filare \u00e8 espressione del profondo rispetto per la natura e del contatto continuo dell\u2019uomo con la terra. Per questo le Cantine Ferrari hanno lavorato a lungo con dedizione e", "link": "http://www.ferraritrento.it/cantine-ferrari-milano-food-city/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "la festa della birra pi\u00f9 famosa al mondo, ma molti non sanno che ha anche tanto altro da offrire, tra natura, arte e gastronomia.\n\n\n\nMonaco \u00e8 la citt\u00e0 dei sorrisi e della cordialit\u00e0, degli uomini che ballano con i vestiti tradizionali", "link": "http://www.vologratis.org/cosa-fare-a-monaco-di-baviera/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "la cura e la passione, la realizzazione di prodotti concepiti sfruttando tutte quelle risorse pure e preziosissime che offre la Natura, investendo tutte le conoscenze acquisite proprio per creare Cosmetici Biologici e Vegan di eccellente qualit\u00e0 con estrema attenzione alla sicurezza ... linea attualmente proposta, prende vita unendo gli estratti delle erbe utilizzate da sempre in Sardegna, ricche di antiossidanti, con estratti naturali pi\u00f9 conosciuti e apprezzati per le loro propriet\u00e0.Una fusione di culture per una forte ed efficace azione cosmetica, in totale", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/PolvereDiStelleMakeup/~3/JrH-cvZLQak/preview-referenze-esmeralda-ecobiovegan.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Vegan e Cruelty Free.La mission di Gyada \u00e8 semplice e limpida: offrire cosmetici dall\u2019alta performance attraverso l\u2019utilizzo di formulazioni esclusivamente naturali.Per ottenere un prodotto di alta qualit\u00e0, senza rinunciare ad una formulazione naturale, puntiamo tutto sulla fase di Ricerca & Sviluppo.Per la creazione di ogni prodotto questo \u00e8 sempre il nostro passo pi\u00f9 ... mesi, alla ricerca della perfezione assoluta e del dettaglio vincente.L\u2019alta efficacia e qualit\u00e0 dei prodotti \u00e8 sostenuta da formulazioni interamente naturali a base di estratti vegetali e biologici.I prodotti Gyada Cosmetics non presentano: BHA-BHT-COLORANTI-EDTA-PEG-PARABENI-PETROLATI-SLES- SLS-SILICONI. Sono inoltre Nickel Tested.Pensiamo ad ogni ... prezioso, unico ed inimitabile. Un pregiato dono dedicato a tutti gli amanti del benessere, della bellezza e dell\u2019amore verso la natura.\u00a0Spendo due parole sull'estetica di questi prodotti che \u00e8 davvero bellissima, adoro il loro pack e la scelta grafica, li trovi ... l'utilizzo il capello \u00e8 molto pi\u00f9 voluminoso e leggero, ho notato una buona\u00a0differenza, soprattutto dopo aver lasciato i capelli al naturale, erano davvero pi\u00f9 leggeri e voluminosi.Per ora non ho riscontrato nessun contro, vedremo nel lungo utilizzo, anche se tender\u00f2 a", "link": "http://verdebioapp.blogspot.com/2017/02/primissime-impressioni-gyada-cosmetics.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Abbinamenti particolari per l'outfit di madre natura.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#siracusa #siracusamente #siracusabedda #sicilia #volgosicilia #sicily #igerssiracusa #volgoitalia #ig_siracusa #igersitalia #ig_sicily #whatitalyis #loves_sicilia #likes_sicilia #igerssicilia #igersicilia", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ5Yrk0hCYG/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "e coloratissime, lampade, lanterne e candelabri. Centrotavola di fiori freschi e molto verde: fogliame, spighe, tutto ci\u00f2 che richiama la natura \u00e8 perfetto!\nJoielala\nLauren Gabrielle Photography\nMegan Welker\nPaul liebt Paula\nDettagli\nLo stile \u00e8 sempre definito dai dettagli! Pensate", "link": "http://www.zankyou.it/p/gipsy-chic-il-tipo-di-decorazione-che-non-ti-aspetti-per-il-tuo-matrimonio-2017", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "PREVIEW:  Referenze ETEREA Cosmesi Naturale Oggi voglio parlarvi di Eterea Cosmesi Naturale, brand con cui ho il piacere di collaborare e che mi ha offerto molto gentilmente l'opportunita' di testare numerose referenze ... ciascun prodotto, e quella che e' la filosofia con cui viene quotidianamente portato avanti questo interessante \"progetto di bellezza\".Eterea Cosmesi Naturale, quello che e' un vero e proprio laboratorio di fitocosmesi, nasce dal perfetto connubio di idee, passioni comuni e principi: la perfetta fusione tra rispetto per la natura, artigianalit\u00e0, cura ed attenzione rivolta a quelli che sono i processi d\u2019innovazione ed indispensabili competenze scientifiche applicate. Ogni referenza proposta ... ingrediente dannoso come \u00a0Parabeni, Peg \u2013 Ppg, Sles \u2013Sls, Derivati del petrolio, Vasellina e paraffina, Ftalati, Siliconi, Coloranti sintetici.Eterea Cosmesi Naturale rispetta l\u2019ambiente, utilizza per il proprio packaging esclusivamente materiali riciclabili al 100% e vi posso garantire, come vedrete successivamente dalle ... capelli: Supreme Oro Capellie' un mix di oli altamente nutritivo, protettivo, ammorbidente e districante, che combinaben 14 oli Biologici, attivi naturali (Squalano, vitamina E) ed estratti bio di Capsico e Iperico. Esso va ad agire direttamente sulle imperfezioni del capello e", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/PolvereDiStelleMakeup/~3/3jgN37oRaRE/preview-referenze-eterea-cosmesi.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "abbastanza grande a disposizione? Non disperate e provate a fare un giro al Tree Village di in Valcellina, nel Parco Naturale delle Dolomiti Friulane. E\u2019 il primo villaggio costruito interamente sugli alberi, con case abbarbicate a diverse altezze e protette dalle ... che si pu\u00f2 volare in coppia\u2026 non dimenticatevi un selfie!\nScoprire angoli segreti della Sardegna facendo canyoning. Se amate la natura incontaminata e vi piace l\u2019idea di arrampicarvi, tuffarvi e nuotare, questo \u00e8 lo sport perfetto per voi! Di cosa si ... esplorare insieme. Il tasso adrenalinico \u00e8 assicurato dai tuffi nelle pozze, dalle scivolate sulle rocce nei torrenti tortuosi. Il tutto naturalmente con un\u2019attrezzatura dedicata (imbrago, casco, corda, moschettoni, discensori e muta), che permette di godersi l\u2019avventura in piena sigurezza. Una volta provato, non riuscirete pi\u00f9 a smettere. Uno dei luoghi pi\u00f9 gettonati? La Sardegna. Naturalmente non quella delle spiagge finissime e delle rocce scolpite dal vento che tutti conosciamo, ma\u00a0 quella incontaminata delle zone appena ... mete pi\u00f9 belle per condividere questa avventura \u00e8 sicuramente il Parco Nazionale d\u2019Abruzzo, che proprio in questo periodo regala una natura piena di sorprese e profumi: dai giaggioli (endemici del parco) alle orchidee, i gigli, i ciclamini e le primule. Dimenticate l\u2019aria rumorosa e pesante della citt\u00e0 e abbandonatevi ai ritmi pi\u00f9 lenti della natura: basta ssalire sul dorso di un mulo e seguirne e il dondolio che vi accompagner\u00e0 attraverso il parco. Le sorprese", "link": "http://www.vogue.it/vogue-bambini/news/2017/03/18/festa-del-papa-5-cose-avventurose-insieme/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Novit\u00e0 in arrivo \nQuando? A brevissimo \n\u23e9www.erboristerialabottegadellanatura.it \u23ea  #infuso #tisana #bioprofumeria #bioprofumeriaonline #erboristeria #biocosmetica #biocosmesi  #idearegalo #shoponline #mantova #gonzaga #bioshopping #bioshop #teverde #terosso #rooibos #t\u00e8nero #laroutedescomptoirs #passionetisane #passionete Erboristeria La Bottega della Natura", "link": "https://www.instagram.com/p/BRqoAQGB94y/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "ritrovata gioia di stare insieme e oggi annunciano una grande notizia: aspettano un altro bimbo\nRiccardo aspetta Desir\u00e9e all\u2019aperto, nella natura, fra cavalli e alberi, non d\u00e0 molto peso al bacio con Mattia, Simone fa discorsi da personaggio innamorato per\u00f2\u2026 poi", "link": "http://www.isaechia.it/2017/04/26/anticipazioni-uomini-donne-trono-classico-260417/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "scogliera ricca di numerose piante scultoree che guidano lo scorrere dell\u2019acqua. I rilievi esprimono il rapporto dialettico tra storia e natura.\nLa costruzione della Fontana \u00e8 conclusa da Giuseppe Pannini, che interviene nel progetto originario e regolarizza i bacini centrali della", "link": "https://www.instagram.com/p/BRQ1zhcAEgx/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "iPads rivelano le parole censurate dalle fasce nere.\n\u00a0\nUn\u2019alternativa alle scritte: photoprints in bianco e nero di squarci di natura, accompagnati da suoni evocativi quando svelati per intero.\n\u00a0\nEssenziale all\u2019impronta sci-fi, il casco-armadillo-maschera: evoluzione delle visiere AR.\n\u00a0\nIl", "link": "http://www.vogue.it/moda/cover-fashion-stories/2017/04/28/in-futuro-abiti-schermo-dipendenti-scrapbook-lele-acquarone-vogue-italia/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "HelloBody: la bellezza della natura \nHelloBody: la bellezza della natura\nIl desiderio, nemmeno troppo nascosto fra i meandri della mia mente, di parlare di bellezza. Di cosa significhi per me. ... ti aspetti. Sorprese che ti accarezzano l\u2019anima. Vorrei affondare le mani nella sabbia, nel mare calmo e nella bellezza della natura che ci rende pi\u00f9 belle, come i prodotti Hellobody.\n\nTutti i prodotti HelloBody sono realizzati con ingredienti di qualit\u00e0 certificata e 100% naturali fra cui l\u2019olio di cocco, il caff\u00e8, il burro di karit\u00e8 e pensati soprattutto per le pelli che hanno un ... semplici angoli. E gli sguardi che vedono pi\u00f9 di quanto si sappia capire.\nSe anche voi\u00a0siete amanti della bellezza al naturale, non lasciatevi\u00a0sfuggire questi prodotti. E se siete curiose di provarli ecco per voi un codice sconto per i vostri acquisti", "link": "http://www.thechilicool.com/hellobody-la-bellezza-della-natura/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Rivoglio il cielo azzurro di ieri  #guardacomepiove \n#monferrato #landscape #nature #natura #green #view #sky #spring #primavera #paradiso #Crea #piove #photo #photography #photooftheday #instagramers #1maggio Sacro Monte di Crea Tagged: @ig_piemonte, @igers_piemonte,", "link": "https://www.instagram.com/p/BTjKctJgFR8/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "el d\u00eda de la Madre\nCon el Jab\u00f3n Negro y la Manteca de Aceite Da\u00farico es imposible no acertar \u2764\ufe0f Natura Siberica Stores Spain", "link": "https://www.instagram.com/p/BToAixTg71Z/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Bubble Hotel: dormire a contatto con la natura #PensaPulito Diciamo la verit\u00e0, il vero campeggio \u00e8 il bivacco libero in mezzo alla natura selvaggia perch\u00e9 campeggiare in un'area attrezzata di ogni comfort \u00e8 come stare con la tenda piazzata a fianco alla piscina ... Slovenia, torno quindi a parlarvi, continuando la mission del progetto #PensaPulitodi Folletto,  di posti strani dove dormire letteralmente circondati dalla natura.E senza necessariamente montare una tenda a mani nude nel suolo gelato in Alaska.Il tutto \u00e8 possibile grazie ai Bubble Hotels, ... espandendo in altri paesi come l'Islanda, la Spagna e l'Inghilterra.Il principio \u00e8 molto semplice: le camere dell'hotel sono immerse nella natura e sono delle vere e proprie bolle trasparenti dotate di letti confortevoli come in un vero hotel.Hotel da cinque milioni ... ancora pi\u00f9 dei rifugi di montagna o del libero campeggio, permettono di dormire in situazioni scenografiche pazzesche, totalmente immersi nella natura e nel silenzio dove ci si pu\u00f2 godere di un cielo stellato, una nevicata o dell'aurora boreale comodamente sdraiati in un letto immerso nella natura e nel silenzio.Il principio che muove questo tipo di turismo green, \u00e8 ben lontano dai mega hotel di cemento e dai gioca-aperitivo dell'animazione.Insomma, una condizione idilliaca di turismo naturale e non impattante che rispetta l'ambiente che ci circonda che non pu\u00f2 non rientrare nell'ideale globale di #PensaPulito di cui ... occasioni.Tra gli hotel bolla pi\u00f9 interessanti sicuramente c'\u00e8 quello islandese che permette, nel periodo giusto, di dormire in mezzo alla natura ammirando anche l'aurora boreale.", "link": "http://www.vitasumarte.com/2017/04/bubble-hotel-dormire-nella-natura.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "elemento in pi\u00f9.\nNon riesci a perdonare i tuoi genitori per averti mentito, sia pure a fin di bene, sulla natura della malattia. Sono stato anch\u2019io oggetto di una truffa sentimentale prolungata sulla vera causa della morte di mia madre. Un", "link": "https://www.vanityfair.it/vanity-stars/massimo-gramellini/2017/04/27/la-mia-malattia-la-vostra-bugia", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "solo armati di smartphone e fotocamere per poi foto raccontare sui social network la nostra esperienza, tra arte, cultura e natura. Al grido di #invadoluras ecco cosa faremo:\n.\n\nL\u2019appuntamento \u00e8 per le h 10 in Via Nazionale 35 sede di ... giornata che ci porter\u00e0 al cospetto di 2 Olivastri Millenari. Quello chiamato \u201cil Patriarca\u201d nel 1991 \u00e8 stato dichiarato monumento naturale. Ha infatti oltre 4000 anni ed \u00e8 alto 14 m. Pare sia l\u2019albero pi\u00f9 vecchio d\u2019Europa e uno dei pi\u00f9", "link": "https://www.instagram.com/p/BTd6xS3BXA2/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "noi che abbiamo i sensi pi\u00f9 \u201caperti\u201d ad accogliere i segnali di chi ci sta attorno, che siano segnali della natura o degli esseri umani.\nNon sto qui a raccontarvi i motivi pi\u00f9 personali per cui questo viaggio mi abbia fatto", "link": "http://catchinginstants.com/sicilia-palermo-scopello/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "mi sto trovando benissimo  la mia pelle risulta pi\u00f9 liscia, idratata e fresca! Vi ricordo che questi prodotti sono prodotti naturali a base di estratti d'uva, il pi\u00f9 efficace antiossidante presente in natura, per una pelle idratata, illuminata e protetta dagli agenti esterni!  INCI: aqua, glycerin, cucumis sativus juice, cocamidopropyl betaine, alcohol denat,", "link": "https://www.instagram.com/p/BR0gOjrDTbn/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "dall\u2019albergo e andate dove meglio credete (potete tranquillamente visitarla a piedi): oltre all\u2019incanto dei monumenti e dell\u2019architettura, lasciatevi emozionare dalla natura.\n\u00a0\n\n\n\nOrizzonti e punti di vista. #meranoedintorni #merano #sudtirol #italia\nUn post condiviso da martina cancellotti (@glamourmarmalade) in data: 25 ... (la pi\u00f9 antica mummia al mondo),\u00a0il rifugio Bellavista vi permetter\u00e0 di vivere un\u2019esperienza magica in cui ci si immerge nella natura e nello spirito pi\u00f9 selvaggio. Si vivono atmosfere magiche in cui ogni angolo suscita emozioni uniche in cui a parlare \u00e8 la natura. Per rilassarsi, lasciatevi coccolare tra i ghiacciai con saune finlandesi e la vasca d\u2019acqua riscaldata.\nA proposito, dormireste mai in", "link": "http://www.glamourmarmalade.com/2017-04-merano-cosa-vedere-hotel-ristoranti-alto-adige.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "PREVIEW: Referenze Mater Natura da Mavilu' Bio Shop In questo articolo voglio parlarvi prima di tutto di un e-commerce con cui ho intrapreso una ... problemi di pelle delicata, sensibile, soggetta ad arrossamenti o che pi\u00f9 semplicemente vogliono prendersi cura di s\u00e8 stessi utilizzando prodotti naturali e sicuri.Con un ampissimo catalogo a disposizione, il negozio offre i migliori brand presenti nel panorama dell'ecobio: cito nomi come Mater Natura,Alkemilla, Nacomi, PuroBio,e La Saponaria giusto per menzionare alcuni esempi.Si spazia dai prodotti per il viso, per il corpo, per il ... in toto quelle che sono le mie esigenze: a tal proposito ho deciso di mettere alla prova, due referenze Mater Natura, brand che mi ha sempre incuriosita moltissimo, ma che non avevo mai avuto occasione di provare. Ho optato per due ... effetui piu' decolorazioni (al momento ho uno shatush che ha lo scopo di far crescere i capelli del mio castano naturale), le punte i particolare sono sempre abbastanza secche e sebbene cerchi di curarle il piu' possibile, sto cercando di nutrirle in modo naturale senza necessariamente dover ricorrere ai miei \"amatissimi\" siliconi palliativi!!!Non voglio perdermi in troppe chiacchiere, vi mostro subito i prodotti che ... caratteristiche. Si tratta di una sorta di \"olio secco\" che dona brillantezza a ogni tipo di capello senza appesantirne il naturale volume, purche' per esperienza, non si esageri troppo con le quantit\u00e0. Progressivamente contribuisce a riparare le doppie punte e a ... tratta di uno shampoo specifico per capelli fini e privi di volume oltre che sfibrati. \u00c8 formulato con sostanze detergenti naturali ricavate dalla noce di cocco che lavano i capelli con estrema dolcezza. La formulazione ricca di olio di Enotera, Aloe, ... utilizzarlo ma ovviamente come al solito vi faro' sapere!Il prezzo per 250ml e' di 9,90 euro.Queste sono le referenze Mater Natura che ho ricevuto. Ringrazio ulteriormente lo shop per questa magnifica opportunita' e vi invito a visitare\u00a0Mavilu' Bio Shop\u00a0per scoprire tutto", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/PolvereDiStelleMakeup/~3/__-ID_FbY40/preview-referenze-mater-natura-da.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "La natura: espressione di eleganza \u2601\u2601#inspiration #purobiocosmetic #makeupfornaturalbeauty #news #elegance", "link": "https://www.instagram.com/p/BQKzN3qAOVn/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Questa foto \u00e8 stata scattata a Capo Pecora, Arbus, da Ludovica Zedda @lodombrica \nMostrate la bellezza dei vostri territori, della natura, delle tradizioni e dei luoghi storici usando l'hashtag #lanuovasardegna. Le foto pi\u00f9 belle (possibilmente quadrate o verticali) e i video", "link": "https://www.instagram.com/p/BRVjR5TBT5w/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "dedicato \na Hera, con colonne in stile dorico, testimonianza della ricchezza dell'antica Metapontum. In Basilicata a passeggio tra storia e natura\n--- Special thanks to @amatanto\n--- Tag your pics with Tag your pics with #ilieitaly #basilicataturisitica #italianvillages #yallersbasilicata #volgobasilicata #yallersitalia", "link": "https://www.instagram.com/p/BTBE2GXjFUA/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Natura shared their product.", "link": "https://www.facebook.com/382381445421/posts/10158430610365422", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "aiuta a rimuovere al meglio il makeup. \u00a0Successivamente passo al detergente vero e proprio, ed utilizzo o la mousse di Natura Siberica o quella dermopurificante di Puravidabio, che applico con movimenti circolari sul viso e collo, che vado a rimuovere con ... tracce di make up ma sopratutto a stimolare il rinnovamento cellulare. \u00a0Gli scrub che utilizzo di pi\u00f9 sono quello di Natura Siberica ed uno completamente home made, fatto con olio di riso, farina di avena e polvere di iris, quest'ultima acquistata", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/consiglidimakeup/hxrM/~3/daduB5RuUA0/pulizia-del-viso-naturale-fai-da-te-.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Week end e maschera viso \n\u23e9www.erboristerialabottegadellanatura.it\u23ea\n#cosmesi #cosmetica #biocosmesi #biocosmetica #drorganic #biocosmetic #beautyroutine #bioprofumeria #bioprofumeriaonline #erboristeria #erboristeriaonline #inciverde #consiglidibellezza #mantova #gonzaga #biologico #veganok #crueltyfree #mascheraviso #mascherapellesecca #biocosmesionline #pellemista #poridilatati #mascherapellegrassa #bioshop #bioshopping  #idratazione #bavadilumaca #bavadilumache Erboristeria La Bottega della Natura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQYXEsQDWg2/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "che #idrata e #nutre in profondit\u00e0!! Lascia la #pelle come seta.\n#spalmalo a pelle asciutta e pulita.\n#bodybutter #bio #inci #natura #nacomi #nacomiitalia", "link": "https://www.instagram.com/p/BS1OiSwhkaQ/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "siamo trasferiti nei Paesi Baschi, pi\u00f9 precisamente nella splendida citt\u00e0 di Biarritz, che si affaccia sull\u2019oceano. Il contatto con la natura ci ha permesso di mantenere uno stile di vita semplice.\u00a0Crescere a stretto contatto con l\u2019ambiente che ci circonda \u00e8 una", "link": "http://www.vogue.it/moda/modelle/2017/03/13/intervista-con-tina-kunakey-modella-sanremo-amore-vincent-cassel/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "rinfrescanti e decongestionanti. Inoltre grazie agli agenti ANTIMICROBICI concorrono a proteggere a lungo dagli effetti della traspirazione intima.\n.\n.\n#herbalife#beachbody#itworks#natura#advocare#wun#vemma#wv#nuskin#visalus#amwa#fashion#isagenix#organogold#travelblogger#usana#nerium#plexus#seacret#xplocial#workfromhome#travelblogger#fashionblogger#homebasedbusiness#beautybloggers#fria#fashion#salviette#collaborazione#sea", "link": "https://www.instagram.com/p/BS9NUTXAzma/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "su \u201cTenuta Leone\u201d Tenuta LeoneScopri di pi\u00f9 su \u201cTenuta Leone\u201d \nIn cucina c\u2019\u00e8 un\u2019unica filosofia, quella del rispetto per la natura e dei suoi prodotti. Chef Tecchia infonde il culto del cibo nella preparazione dei suoi piatti, esaltando il gusto autentico", "link": "http://www.zankyou.it/p/il-momento-piu-atteso-di-ogni-matrimonio-ma-il-banchetto", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "blog sa che non sono una \"fanatica\" dell'argomento \"eco bio\" ma se posso scegliere, preferisco utilizzare sempre qualcosa di maggiormente naturale anteponendolo a cio' che e' di sintesi.Stiamo parlando di Matarrania Cosm\u00e9tica BIO di cui ci tengo come faccio di solito ... Evelyn, la founder del marchio ma prima di tutto,una donna, una madre, una imprenditrice decisa a diffondere l'importanza della cosmesi naturale applicata alla pelle e della sua importanza. Il suo spiccato interesse per la cultura rurale e popolare l'ha condotta a ... impegna a donare lo 0,7% dei suoi profitti annuali per progetti locali legati allo sviluppo sostenibile, sociale o legato alla natura e all'ambiente.Un progetto sostenibile e rispettoso al 100% che merita sicuramente la vostra attenzione!\u00a0Come vi ho detto nell'introduzione, ho avuto ... la formazione di radicali liberi, responsabili dell'invecchiamento precoce. Una combinazione adatta ad ogni tipo di pelle anche sensibile e completamente naturale.Importante e' l'applicazione a conclusione della routine serale, momento in cui la pelle, durante il sonno risulta maggiormente ricettiva in modo ... cui faccio ampio utilizzo. In questo caso ho scelto il LipBalm BIO alla menta piperita, caratterizzato da una formulazione completamente naturale costituita da olio d'oliva, di cocco e di mandorle che nutrono e riparano, preservando le labbra dai danni dovuti agli", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/PolvereDiStelleMakeup/~3/f3jeeGdV34s/preview-referenze-matarrania-cosmetica.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "solo armati di smartphone e fotocamere per poi foto raccontare sui social network la nostra esperienza, tra arte, cultura e natura (link in bio per registravi e leggere il programma completo). Al grido di #invadoluras ecco cosa faremo:\n.\n\nL\u2019appuntamento \u00e8 ... giornata che ci porter\u00e0 al cospetto di 2 Olivastri Millenari. Quello chiamato \u201cil Patriarca\u201d nel 1991 \u00e8 stato dichiarato monumento naturale. Ha infatti oltre 4000 anni ed \u00e8 alto 14 m. Pare sia l\u2019albero pi\u00f9 vecchio d\u2019Europa e uno dei pi\u00f9", "link": "https://www.instagram.com/p/BTWP94lgL0S/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Otaduy para Camila's Room. Vestidos de novia y accesorios de la talentosa\nFuen Viudes Tocados, ramos de flores de Beltri Natura \nEstilismo Aroa Sansano\nPeinados Isabel Miralles\nMaquillaje Ester Carpes y Makeupic \nAsistentes Jos\u00e9 Mar\u00eda y Laura\nGracias por contar conmigo,", "link": "https://www.facebook.com/323365481089361/posts/1303978503028049", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Bari, Taranto e Brindisi.\n\nTi stai chiedendo\ncosa visitare\u00a0in Valle d\u2019Itria?\nTranquillo, avrai solo l\u2019imbarazzo della scelta: dal mare alla natura selvaggia, dalla storia alla tradizione enogastronomica, questo angolo d\u2019Italia \u00e8 pronto a regalarti attimi indimenticabili.\n\n\nCosa visitare\u00a0in Valle d'Itria: i", "link": "http://www.vologratis.org/cosa-visitare-in-valle-itria-puglia/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "di Fiastra, Macerata, Marche... #twocrazyriders #riders #bikers #riders #marche #umbria #tuscany #italy #travel #traveller #motori #bmw #adventure #BMWitalia #italia #photo #natura #photo #macerata #montisibillini Lago di Fiastra", "link": "https://www.instagram.com/p/BRAm1JRA1hZ/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "solo armati di smartphone e fotocamere per poi foto raccontare sui social network la nostra esperienza, tra arte, cultura e natura (link in bio per registravi e leggere il programma completo). Al grido di #invadoluras ecco cosa faremo:\n.\nL\u2019appuntamento \u00e8 ... giornata che ci porter\u00e0 al cospetto di 2 Olivastri Millenari. Quello chiamato \u201cil Patriarca\u201d nel 1991 \u00e8 stato dichiarato monumento naturale. Ha infatti oltre 4000 anni ed \u00e8 alto 14 m. Pare sia l\u2019albero pi\u00f9 vecchio d\u2019Europa e uno dei pi\u00f9", "link": "https://www.instagram.com/p/BSyOiiXD_Ct/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "di sneakers\u00a0interamente sostenibili. Il team di Reebok Future, responsabile del progetto, ha come obiettivo la realizzazione di prodotti di origine naturale: la prima scarpa della collezione, infatti, avr\u00e0 una tomaia in cotone biologico e una suola realizzata con un materiale derivato ... Reebok Future. \u00abIl nostro lavoro si concentra sull\u2019intero ciclo di vita del prodotto. Vogliamo utilizzare solo materie prime che crescono naturalmente e possano essere reintegrate in natura, evitando di utilizzare i derivati del petrolio. Allo stesso tempo, siamo consapevoli che il consumatore non vuole rinunciare all\u2019aspetto estetico ... alla performance della scarpa. Ci preoccupiamo, successivamente, anche del futuro della calzatura\u00a0dopo l\u2019uso, cercando di offrire prodotti che possano essere naturalmente compostati dopo l\u2019uso. Ci piace dire che in Reebok \u201ccoltiviamo scarpe\u201d. Il nostro obiettivo \u00e8 creare un\u2019ampia gamma di sneakers", "link": "https://www.gqitalia.it/moda/trend/new/2017/04/19/reebok-e-liniziativa-green-cotton-corn/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "di alcuni familiari e conoscenti, fosse dedito alla concessione di prestiti di denaro in contante, con l\u2019applicazione di tassi aventi natura usuraia (fino al 252% annuo) nei confronti di almeno quaranta persone, tutte residenti nei quartieri di Primavalle/Montespaccato.\nIn caso di", "link": "http://www.ilcorrieredellacitta.com/cronaca/applicavano-tassi-interesse-al-252-sgominata-banda-usurai-minacce-violenze-fisiche-non-pagava.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Imparare a volersi bene: 10 cambiamenti di bellezza e benessere \nSano, biologico, naturale. Sono tre delle parole cult che compongono il \u201cmanifesto\u201d della generazione Millennial, quella con una sviluppata sensibilit\u00e0 nei confronti della Natura, dell\u2019Ambiente, dell\u2019amore di s\u00e9 declinato in chiave green. Non solo: rappresentano anche tre parole \u201cmantra\u201d che sempre pi\u00f9 donne in ... fra i 18 e i 65 anni (Fonte: Belt\u00e8), 7 italiane su 10 sono attratte da tutto ci\u00f2 che esprime naturalit\u00e0 (71%), tra cui prodotti biologici (66%) e attivit\u00e0 all\u2019aperto immerse nella natura (62%).\nLe donne contemporanee, infatti, si definiscono pi\u00f9 attente al benessere, alla forma fisica e a uno stile di vita ... genuino, garantito da prodotti di origine biologica e anche fitocosmesi.\nUna scelta che rispecchia sicuramente una maggiore attenzione per la natura e per l\u2019ambiente, ma anche un rinnovato rispetto per il proprio benessere e la cura di s\u00e9.\nEcco, pertanto, dieci ... la detersione e il trattamento di corpo e capelli, possono essere sostituiti da formulazioni a base di ingredienti di origine naturale, in grado di agire efficacemente sulle componenti strutturali dell\u2019epidermide e della fibra capillare, preservandone salute e splendore. Come nel caso ... le piante, che impiega nella loro elaborazione circa 500 estratti vegetali e non meno del 90% di attivi di origine naturale e vegetale.\nLASCIA LA MACCHINA, USA LA BICICLETTA (O VAI A PIEDI!)\nD\u2019accordo, non hai tempo. Sei alle prese con", "link": "http://www.glamour.it/news/trends-news/2017/02/22/imparare-volersi-bene-10-cambiamenti-bellezza-benessere/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "principi attivi e molteplici qualit\u00e0 funzionali: antirughe, idratante , segni dell'acne, macchie e cicatrici, anti arrossamento e nutriente-rigenerante ! Quando natura e ricerca si incontrano nasce Nuvo' per una perfezione naturale senza tempo\nHo ricevuto: \n1) elixir anti-et\u00e0 : un prodotto d'eccellenza che agisce vigorosamente sul tessuto cutaneo contro l'invecchiamento naturale della pelle! Dopo solo pochi giorni la pelle del viso appare pi\u00f9 luminosa,idratata ed elastica (80% helix extract, hexapeptide e", "link": "https://www.instagram.com/p/BRJp_D_gBeC/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "quelle provocate dai raggi Uv e dalla gravit\u00e0) agendo prima che si formino e minimizzando quelle che sono gi\u00e0 comparse.\nNatura Biss\u00e8 propone un\u00a0prezioso cofanetto che racchiude un trattamento notte innovativo che combina due prodotti: Diamond Extreme Oil e Diamond Extreme ... della propria pelle, Blossom Ice di Bakel sar\u00e0 l\u2019alleato perfetto. Rende il viso pi\u00f9 luminoso, la cute appare subito risvegliata, naturalmente pi\u00f9 radiosa e fresca; riduce borse e occhiaie grazie all\u2019effetto del freddo ed infine dona un colorito uniforme, il ghiaccio ... Cosmetics \u00e8 un trattamento\u00a0 in monodose che interviene nel processo di fotoinvecchiamento grazie all\u2019azione sinergica dell\u2019enzima Fotoliasi e di estratti naturali, consentendo di riparare il danno invisibile causato dai raggi UV, di contrastare i segni visibili e di proteggere la pelle ... pelle, mentre i\u00a0sali del Mar Morto leniscono la pelle e ne stimolano il processo di idratazione.\nAn\u00e0basi\u00a0propone tanti prodotti 100% naturali: un omaggio perfetto per la\u00a0compagna/moglie/fidanzata/amica appassionata del bio! E la linea comprende prodotti sia per il corpo che per il ... e di mandorla, vivifica la pelle). La sua\u00a0fragranza delicatissima e squisita, di rose appena sbocciate e i componenti sono 100% naturali e di qualit\u00e0 bio, certificati NATRUE.\n\nL'articolo Regali di San Valentino per lei: skincare efficace sembra essere il primo su", "link": "http://www.glamour.it/news/beauty-coach/2017/02/13/regali-san-valentino-skincare-efficace/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u041d\u0430 \u0422\u0432\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u043b\u0441\u044f \u0444\u043b\u0430\u0433\u043c\u0430\u043d @naturasiberica_ru - \u0442\u0440\u0438 \u044d\u0442\u0430\u0436\u0430, \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u043e. \u041d\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0441 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u043c \u0441\u043f\u0430, \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u043c \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0430\u0441\u0441\u043e\u0440\u0442\u0438\u043c\u0435\u043d\u0442, \u043d\u0430 \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430 \u043a\u043e\u0436\u0438, \u0431\u0438\u0431\u043b\u0438\u043e\u0442\u0435\u043a\u0430 \u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0434\u0430\u0436\u0435 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f. \u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0434\u0435\u0442\u0430\u043b\u0435\u0439 \u0432 \u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0437. \u041a\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f \u0443 Natura Siberica? \u041c\u043d\u0435 - \u0441\u043a\u0440\u0430\u0431\u044b \u0438 \u0432 \u0446\u0435\u043b\u043e\u043c, \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0442\u0435\u043b\u0430 #beautynews \u0422\u0432\u0435\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u0434\u043e\u043c 4", "link": "https://www.instagram.com/p/BS3AlQSAsMY/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "nessuna parte. \u2018Costanza\u2019 \u00e8 la parola chiave: tutte hanno giornate stancanti, impegni che minano la continuit\u00e0 e intoppi di varia natura, ma non deve essere una scusa per assentarsi dal proprio percorso. Imparate a essere disciplinate verso voi stesse e i", "link": "http://www.glamour.it/benessere/dieta/2017/02/10/errori-dieta/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Uno scenario che lascia\u00a0senza fiato!\n04. Ayers Rock in Australia\n\nL\u2019alba su Ayers Rock by BucketListly Blog\n\n\nE\u2019 la meraviglia naturale dell\u2019Australia centrale e assistere al momento in cui il sole sorge da dietro alla roccia \u00e8 uno degli spettacoli pi\u00f9 ... in una capanna sulle sponde del lago e, al momento dell\u2019alba, non sar\u00e0 necessario muoversi per assistere allo spettacolo della natura. L\u2019orizzonte montagnoso, i pescatori mattinieri e la vegetazione sull\u2019acqua danno spunto per centinaia di fotografie.\n10.\u00a0Monte Fuji in Giappone\n\nL\u2019alba", "link": "http://www.bigodino.it/lifestyle/i-posti-piu-belli-dove-vedere-lalba.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "che lo ha fatto a Verissimo. Entra il Dottor Francesco Castello che subito, di primo acchitto, sostiene Tina sia \u201ctutta natura\u201d \u2013 il suo viso si vede che \u00e8 naturale \u2013 Tina ammette un ritocchino alle labbra ma basta cos\u00ec e il Dottore conferma, naso compreso!\nLa discussione infinita tra", "link": "http://www.isaechia.it/2017/04/04/anticipazioni-uomini-donne-trono-over-40417/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "agli ultimi 30 anni di attivit\u00e0 artistica del pittore oggi 85enne, e porta nella Capitale i suoi colori brillanti, la natura fiabesca e le figure corpulente, grottesche e comiche che sono la sua impronta di stile. Biglietto intero 12 euro.\t\t\t\t\t\t\n\n\n\n\n \nOpen ... mille specie di rose\u00a0sbocciano in un trionfo di colori e profumi che rendono ancora pi\u00f9 prezioso un posto che per natura e collocazione \u00e8 gi\u00e0 magico. Da qui, infatti, si pu\u00f2 godere di una splendida vista sul Circo Massimo e sul", "link": "http://www.grazia.it/stile-di-vita/tendenze-lifestyle/cosa-fare-a-roma-weekend-6-maggio-2017", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "sur le blog de Fanny  @blogtetedange et en parall\u00e8le nous allons suivre une formation d'apiculture naturelle aupr\u00e8s de l'association Apis Natura, car bien entendu pas question de faire de l'apiculture sans respecter les abeilles (ce qui n'est pas le cas dans", "link": "https://www.instagram.com/p/BS-jfYShwgO/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "dia com as pessoas que amamos!!! Esses foram meus escolhidos do dia.\n#makeup #maquiagem #musthave #makediaadia #amomaquiagem #caraderica Tagged: @vult_cosmetica, @maquiagemnatura, @eudoraoficial, @maccosmetics, @bioreus, @niveabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BTjrUuCDDWm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "e la bellezza della fioritura nel suo momento culminante. Vero e proprio tripudio di fresca dolcezza, evoca l\u2019eterna rinascita della natura. Il risultato \u00e8 una passeggiata attraverso pergolati selvatici di rose rampicanti completamente sbocciate, intervallate da inebrianti note mielate, lussuoreggianti e ... prime pregiate, i saponi RNC sono considerati in tutto il mondo il TOP assoluto. Dopo varie fasi di lavorazione e stagionatura vengono altres\u00ec finemente profumati e incisi a mano. Ci\u00f2 influisce in maniera determinante sulla durata della saponetta e sulla quantit\u00e0", "link": "http://www.glamour.it/profumi/nicchia/2017/03/06/idee-regalo-profumate-la-festa-della-donna/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u201cPowder lipstick Hypoallergenic\u201d (Bell): http://onlinecosmeticos.es/4333-large/hypo-barra-de-labios-hipoalerg%C3%A9nica-powder-lipstick.jpg\n-Productos \u201cDouglas\u201d (Perfumer\u00edas Douglas): http://douglas.es\n-Muselina de Konjac (The Konjac Sponge): https://www.belicious.es/tienda/konjac-angel-de-carbon-de-bambu/\n-Aceita da\u00farico corporal (Natura Sib\u00e9rica): https://www.belicious.es/tienda/aceite-daurico-corporal/\n-M\u00e1scara de pesta\u00f1as (Dizao Organics): https://www.belicious.es/tienda/mascara-de-pestanas-4en1/\n-Colecci\u00f3n \u201cGrungelic\u201d (Neve Cosmetics): http://glamtown.es/?s=grungelic&post_type=product&type_aws=true\n-Regalitos Encarna!! ^^\n\nLABIOS:\n-Labial \u201cFrench Kiss\u201d", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YMBNssXaKeA", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Carla mentre il Gelsomino Sambac\u00a0offre alla composizione tutta la sua raffinatezza. Il Legno di Sandalo australiano\u00a0dona la forza\u00a0e conserva la natura misteriosa della femminilit\u00e0 eterna. \n\n\n\n\n \n\t\t\t\t\t\t\tIl coffret La Cure Prestige di Dior include tre formule antiage che hanno nel cuore un ... profumo da portare sempre con s\u00e9.\t\t\t\t\t\t\n\n\n\n\n \nDyson Supersonic asciugacapelli aiuta a evitare i danni dovuti al calore eccessivo, proteggendo la naturale luminosit\u00e0 dei capelli, mentre asciuga rapidamente. In pi\u00f9, grazie alla tecnologia Heat Shield, la superficie degli accessori rimane fredda, anche", "link": "http://www.grazia.it/bellezza/profumi/festa-della-mamma-idee-regalo-profumi-trucco", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Foto: Joshua Mikhaiel\n5. Inviti personalizzati\u00a0\nLa cartoleria intelligente \u00e8 la nostra preferita, quella che resiste al tempo rispettando la natura, valorizzando il recupero dei materiali in modo creativo e attenta alle tendenze pi\u00f9 alla moda. Attenzione quindi alla scelta dei ... pi\u00f9 su \u201cWeddiste\u201d \nDona Am\u00e9lie \u2013 Foto: divulga\u00e7\u00e3o\n\n\n\n\n6. Location accoglienti e meravigliose\nSposarsi di giorno circondati dalla bellezza della natura,\u00a0\u00e8 questa la scelta preferita degli sposi Millennials, che prediligono\u00a0location accoglienti e meravigliose come Coccaro Beach Club, un\u2019affascinante struttura per matrimoni", "link": "http://www.zankyou.it/p/i-10-comandamenti-della-sposa-moderna-per-un-matrimonio-personalizzato-al-100", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "nelle versioni con finish matte, ossia completamente opaco.\u00a0\nRossetti crazy: quando e come indossarli\u00a0\nI rossetti stravaganti, proprio perch\u00e9 per natura un p\u00f2 folli, non sono decisamente adatti per tutti i giorni, ma assolutamente di grande effetto per realizzare dei make ... un evento speciale!\u00a0\nPer portarli al meglio, l\u2019importante \u00e8 bilanciare il resto del make up, lasciando gli occhi praticamente al naturale e non esagerando con il contouring: le labbra dovranno essere le uniche vere protagoniste.\u00a0\nRossetti crazy: quando e come indossarli", "link": "http://www.thechilicool.com/kiko-velvet-matte-brush-experts-sfumature-di-bellezza/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Ta\u00ed outro produto BBB! O corretivo da Linha Aquarela da @maquiagemnatura \u00e9 bastante pigmentado e deixa uma cobertura \u00f3tima. E como ele fica sequinho?! \u00c9 impressionante! Tamb\u00e9m tem uma dura\u00e7\u00e3o muito ... semana teve at\u00e9 50% desconto no site, minha gente... Marisa\n.\n.\n#trintaeuns #instablog #instablogger #blogger #blogueirasdabahia #blogueira #maquiagem #corretivo #natura #naturaaquarela #produtobbb #baratinho #loucaspormaquiagem Tagged: @marisagleao, @catianas", "link": "https://www.instagram.com/p/BTSgkwBDN6H/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "por f\u00e1cil y obvio que pueda parecer, los alimentos m\u00e1s buenos para el cuerpo humano est\u00e1n presentes obviamente en la naturaleza. Las nueces son los reyes de los frutos secos y en general son uno de los alimentos m\u00e1s buenos para ... la avena y las almendras como principales protagonistas pero ninguna ha llegado a tener los superpoderes de las nueces.\nBorges Natura es la primera bebida de nuez del mercado, una soluci\u00f3n pr\u00e1ctica que en cada vaso nos garantiza la ingesta de ... nueces y nos plantea una manera diferente y muy c\u00f3moda de no prescindir del superalimento que tanto nos cuida.\nBorges Natura es una soluci\u00f3n natural 100% vegetal, 0% lactosa, sin az\u00facar a\u00f1adido y sin gluten (apto para intolerantes a la lactosa y cel\u00edacos).\nEsta nueva", "link": "http://bcncoolhunter.com/2017/05/5-nueces-al-dia-en-una-bebida-vegetal-con-superpoderes/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "con gli stessi poteri, ma ognuna sviluppa capacit\u00e0 diverse.\nNei nuovi episodi, i protagonisti scoprono sempre di pi\u00f9 sulla loro natura. Torna, in una serie di flashback, anche Daryl Hannah, la \u00abmadre\u00bb che era apparsa all\u2019inizio della serie per rivelare agli", "link": "https://www.vanityfair.it/show/tv/2017/05/06/sense8-seconda-stagione-2-recensione-netflix-wachowski", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "tra un lembo di terra e l\u2019altro. Sensazioni che prendono vita in luoghi lontani. Sentimenti che dispiegano la loro mutevole natura in frangenti che a descriverli di certo \u2013 con tutti i vocaboli che conosco e quelli che ancora non so ... a pieno le proprie emozioni e a mostrare i propri colori innati. Nel disegno del packaging ispirato al mondo della natura, Ross Lovegrove, ancora una volta, ha unito estetica e logica, natura, arte e tecnologia per dare vita ad oggetti unici, mai visti prima. La rosa con il suo sublime fascino \u00e8 ... presenta una\u00a0serie di componenti tipiche:\n \u2022 l\u2019eleganza e la geometria del tratto che, ispirato alle linee della citt\u00e0 e della natura, crea una silhouette grafica unica e inconfondibile;\n \u2022 la tridimensionalit\u00e0 delle superfici con\u00a0altezze e profondit\u00e0 scolpite nei pack per una", "link": "http://www.thechilicool.com/kiko-holiday-collection-leleganza-della-bellezza/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Spacchettamento Physio Natura Bio * ISCRIVITI AL CANALE PER NON PERDERE  PROSSIMI VIDEO: http://bit.ly/JamiMakeUp\n* INSTAGRAM: noemi.jami - https://www.instagram.com/noemi.jami/\n* FACEBOOK: https://www.facebook.com/theworldofjami/\n* ... BLOG: http://www.theworldofjamimakeup.blogspot.com\n* E-MAIL: jamilamakeuop@gmail.com\n\nCiao a tutti, oggi video velocissimo dove spacchetto i prodotti che mi ha inviato Physio Natura Bio!\n\nPer info sui loro prodotti:\nSito: http://www.physionatura.it/\nFacebook: https://www.facebook.com/Physionatura.it/\n\nVi far\u00f2 sapere man mano come mi sono trovata con i loro prodotti!!\n\nSe vi va iscrivetevi al canale per", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3Yavf7lfQtM", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "vitale, ed ecco che anche il mondo del beauty si tinge di verde proponendo accessori dalle nuance che richiamano la natura. Troviamo le maschere al T\u00e8 verde proposte\u00a0 in versione tessuto sia da Sephora che da Tony Moly con la sua ... base verde dei glitter argentati su tutte le unghie o solo su una; infine se volete entrare in vero modo \u201cnatura\u201d potete creare nelle manicure a tema floreale, con disegni 3d o patch da applicare su tutte le unghie.\nIo mi", "link": "http://www.glamour.it/news/trends-news/2017/03/15/questanno-mondo-beauty-si-colora-verde/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "infinite perch\u00e9 c\u2019\u00e8 ancora vita da condividere a lume di candela. Tutto intorno \u00e8 sera e anche gli occhi della natura dormono. Con le finestre aperte ascolti il cielo\u2026.\n\nE sogni. Ali spiegate nella leggerezza del vento e delle parole che", "link": "http://www.thechilicool.com/aperitivo-lume-candela-rustica-san-carlo-cocktail-tinte-rosa/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Garnier Fructis \u043c\u0430\u0441\u043b\u043e -\u044d\u043b\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440 \u043f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0442\u044e\u0431\u0438\u043a , \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0431\u044b\u043b \u043d\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0441\u0443\u043f\u0435\u0440 \n\u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u0435 \"\u0424\u043b\u044e\u0438\u0434 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0435\u043a\u0443\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f \u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u043a\u043e\u0432 \"\nNatura Siberica \u043e\u0431\u043b\u0435\u043f\u0438\u0445\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441 \u043c\u0430\u0441\u0435\u043b \u0434\u043b\u044f \u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0432\u043e\u043b\u043e\u0441 , \u0435\u0449\u0451 \u0435\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043b\u043e, \u043e\u0431\u0430 \u043d\u0440\u0430\u0432\u044f\u0442\u0441\u044f\nP.s \u043d\u0430 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u043a\u0430\u043a \u0432\u0441\u0435\u043c \u0443\u0441\u043f\u0435\u0432\u0430\u0435\u0448\u044c? \u0423\u0441\u043f\u0435\u0432\u0430\u044e, \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0435 \u043e\u0442\u0434\u0430\u044e \u0438 \u043f\u043e\u043a\u0443\u043f\u0430\u044e \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0447\u0442\u043e \u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f\n#\u0443\u0445\u043e\u0434\u0437\u0430\u0432\u043e\u043b\u043e\u0441\u0430\u043c\u0438_beautyisaeva #\u043d\u0435\u0441\u043c\u044b\u0432\u0430\u0448\u043a\u0438\u043c\u0430\u0441\u043b\u0430 #essenceultime #glisskur #garnier #naturasiberica #\u0437\u043e\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439\u0448\u0435\u043b\u043a #\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u043e\u0435\u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u0435", "link": "https://www.instagram.com/p/BQxSviylNQu/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "RED & GREEN. April 17th, 2017\nAn eyeshadow look.\n\nToday I wanted to make two different eyeshadow looks using my Natura palette. I intended to make separate ones, but as I was doing the green, I thought I could just do", "link": "https://marziaslife.com/2017/04/17/red-green/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "di aiutare ogni singolo cliente, nella scoperta del proprio benessere e della propria bellezza sia interiore che esteriore, in modo naturale e mirato, nel pieno rispetto della pelle e dell'organismo oltre che della Natura che ci circonda.Mi e' stata data l'opportunita' di scegliere quali prodotti testare e recensire, quindi, nell'attesa delle future recensioni singole, ... dell'utilizzo.Vi terro' aggiornate! Il prezzo per 100ml e' di 12.50 euro.Olio Secco Oceano BioSi tratta di Olio 100% anidro (secco) naturale a base di Finocchio Marino (Crithmum maritimum L.) che detossifica e ossigena le cellule della pelle. L\u2019Olio Secco Oceano bio* dei Laboratoires de Biarritz \u00e8 formulato con oli vegetali naturali di qualit\u00e0 biologica dalle propriet\u00e0 riparatrici. Ricchi di omega 3,6 e 9 e di Vitamina E, questi oli mantengono l\u2019elasticit\u00e0", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/PolvereDiStelleMakeup/~3/6cnw9HLw5uw/preview-referenze-ricevute-da.html", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Un bacio e buona #Pasquetta!\n-G-\n\n\n\n#labbra #cosmesi #cosmetici #cosmetica #lecosechepiaccionoame #adoro #labbrasecche #balsamolabbra #lushitalia #lushcosmetics #lush #handmadecosmetics #farmacia #parafarmacia #natura #ecobio #vegano #giveawayitalia #bloggeritalia #bioblogger #azienda Tagged: @lush_italia", "link": "https://www.instagram.com/p/BS_ML0JF4dE/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "outside and it's pretty chilly out there. \u2744\ufe0f\n.\nTonight calls for cuddling up with a heated blanket, lighting a Natura Soy Candle and watching a little Netflix. I'm really enjoying the Good Wife.  What are you watching? \n.\n: @naturasoy", "link": "https://www.instagram.com/p/BRPY0G8lfHF/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "il perfezionamento di una transazione con Calcestruzzi spa\u201d.\nL\u2019articolo 136 fa divieto agli esponenti bancari \u00a0di \u201ccontrarre obbligazioni \u00a0di \u00a0qualsiasi natura o compiere \u00a0atti \u00a0di \u00a0compravendita, direttamente od indirettamente\u201d, con la banca che amministrano, dirigono o controllano, \u201cse non \u00a0previa deliberazione", "link": "http://www.ilfattoquotidiano.it/2017/03/28/sofferenze-bancarie-il-caso-ubi-banca-e-i-favori-alla-calcestruzzi-dei-pesenti/3477021/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Fragola, Ciliegia o Melone?! Burro Di Cacao colorati #naturaequa  #fruttalabbra  #bio #negozio #roma #bioprofumeria #cosmesi #makeup #natura #biologico #instagood #instabeauty #beauty #bblogger #ecodermocosmesi #ecobio  #instaroma #shoppingroma #vegan #crueltyfree #prodottinaturali BeBio Shop", "link": "https://www.instagram.com/p/BSnqTRUl-ZZ/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "voc\u00eas amores.\n\nNo Blog tem mais fotos:\nhttp://www.naomexenaminhabolsa.com\n\nMe sigam nas redes sociais:\nhttps://www.facebook.com/naomexenaminhabolsa/\nhttps://www.instagram.com/naomexenaminhabolsa/\nhttps://twitter.com/NaoMexeBolsa\nhttps://plus.google.com/u/0/b/110402522220150288764/\n\n\nConhe\u00e7am meu Espa\u00e7o Natura:  http://rede.natura.net/espaco/taniazanini/", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AdL4Q-B44UE", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u200d #countrylife  .\n#chiaralosh #girl #blonde #blondegirl #country #wild #sun #spring #natura #nature #naturelovers #horses #beautiful #life #countrygirl", "link": "https://www.instagram.com/p/BTn22sBAEim/", "lang": null, "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "La basilica di Saccargia a Codrongianos in una foto di Alessandro Marras @amarras11 \n\nMostrate la bellezza dei vostri territori, della natura, delle tradizioni e dei luoghi storici usando l'hashtag #lanuovasardegna. Le foto pi\u00f9 belle (possibilmente quadrate o verticali) e i video", "link": "https://www.facebook.com/226626114877/posts/10155020800779878", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "da tenere a mente.\u00a0Perch\u00e9? Possiedono tutte le meraviglie dei paesi tropicali catalogati come paradisiaci, vale a dire,\u00a0la straordinaria cultura, l\u2019esuberante natura e le spiagge da sogno.\u00a0Tuttavia, le Filippine contano con un incentivo in pi\u00f9, cio\u00e8 la\u00a0scarsa affluenza turistica\u00a0in confronto alla maggior ... inediti\nLo scarso sfruttamento delle Filippine permette la conservazione, almeno per il momento, delle sue straordinarie virt\u00f9, dalle culturali alle naturali. In questo senso, accompagnando le idilliache spiagge filippine, i suoi fondali marini sono meravigliose finestre verso un universo completamente nuovo.\u00a0Le ... della Seconda Guerra Mondiale\u00a0giacciono ancora nei fondali dell\u2019Oceano Pacifico.\nFoto via Shutterstock: Joel Larsson\nFoto via Shutterstock: Max Topchii\nMaraviglie naturali\nOltre alle spiagge di sabbia di arena bianca e vaste acque cristalline, le Filippine si trovano tra diversi\u00a0spettacoli naturali\u00a0da visita obbligatoria. Il pi\u00f9 importante \u00e8 il\u00a0Parco Nazionale del fiume sotterraneo di Puerto Princesa,\u00a0casa del fiume sotterraneo omonimo considerato come una delle\u00a0sette meraviglie del mondo naturale.\u00a0Ancorato a Palawan, questa bella formazione naturale, con meravigliose grotte e rinfrescanti spazi di acqua turchese (si pu\u00f2 fare snorkeling e contemplare la fauna subacquea), possiamo trovare una gran variet\u00e0 di\u00a0fauna\u00a0(pipistrello volpe, il maiale barbuto, Bearcat, il porcospino Palawan\u2026) e\u00a0flora\u00a0come parte del suo contorno naturale.\nLe\u00a0Colline di Cioccolato a Bohol\u00a0sono formate da\u00a01268 montagne simmetriche,\u00a0impattanti come le favolosi\u00a0terrazze di risaie di Banaue,\u00a0in cui la mano dell\u2019uomo ... interessanti come il\u00a0Monte Pinatubo\u00a0e 37 vulcani tra i quali risalta il\u00a0vulcano Taal.\u00a0\nAnche se non si tratta di una costruzione naturale, il\u00a0tarsio\u00a0\u00e8 uno degli animali pi\u00f9 famosi delle Filippine e passa i suoi giorni e le notti con la faccia spaventata", "link": "http://www.zankyou.it/p/filippine-lesperienza-asiatica-che-state-cercando-per-una-luna-di-miele-esotica", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "fargli raggiungere il Moscow Times grazie alle immagini nitidamente impressionanti dei suoi mostri marini.\nPiuttosto che fake o scherzi della natura, \u201crelitti\u201d paleontologici; forse chimere, ovvero ibridi, e secondo qualche commentatore complottista anche i frutti degli sversamenti radioattivi in mare tipo", "link": "https://www.gqitalia.it/news/2017/03/07/animali-marini-fantastici-ma-veri-e-dove-trovarli/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Meraviglie della natura #robertamartinilifestyle #premieredame #ragazzamagica #costasmeralda #principessaroby Isola Di La Maddalena..", "link": "https://www.instagram.com/p/BRnx723F4hO/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "formule magiche che accarezzano l\u2019olfatto\u00a0in modo molto diverso ma assolutamente sensazionale, delle creazioni che fanno un omaggio alle bellezze della natura e al brand che ne riesce a valorizzarne e a catturarne la purezza.\nOgnuno di queste fragranze racconta una storia", "link": "http://www.zagufashion.com/jo-malone-london-profumo-la-nuova-rare-teas-collection/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "giallo in quest\u2019angolo di campagna dove il tempo sembra essere sospeso. E penso. Che davvero il tutto sia l\u00ec nella natura. E che sia l\u00ec \u2013 esattamente tra il cielo e il prato e le nubi e la terra \u2013 che ... profumo del glicine ad inebriare i sensi, a qualunque ora del giorno e della notte.\nCon la sola forza della natura, che sa bastare a se stessa trovando nella semplicit\u00e0 la ragion d\u2019essere di un sentimento, che come insegna questo cielo", "link": "http://www.thechilicool.com/storie-rosso-fiabe-un-cielo-azzurro/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "dona un panorama mozzafiato perch\u00e8 da un lato troveremo l'intera citt\u00e0 e dall'altro il mare azzurro.Questa \u00e8 una delle passeggiate naturalistiche pi\u00f9 famose della riserva naturale orientata di Capogallo, un percorso molto ripido ed in salita (soprattutto la parte iniziale) ma \u00e8 da considerare come un ... continuamente in fase di decorazione ad opera di Israele.Nell'ultima foto panoramica, riuscirete a capire la bellezza di questa luogo tra natura, vista sulla citta, cielo e mare ed un tramonto che ha incorniciato per sempre questo momento nei miei ricordi.\u00a0", "link": "http://www.syriouslyinfashion.com/2017/03/overlooking-city-of-palermo.html", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "sole di mezzanotte sopra l\u2019Universit\u00e0 Statale, una foresta dentro un museo in pieno centro e persino un dinosauro a grandezza naturale\u2026 Tutto questo da domani fino al 9 aprile, giorni in cui la citt\u00e0 ospita il meglio del design internazionale con ... a La Cascina Nascosta, ai piedi della torre Branca, dove designer e artisti organizzano eventi per i bambini dedicati alla natura, ai sentimenti e all\u2019amicizia (da gioved\u00ec a domenica).\nLa Rotonda della Besana. Quest\u2019anno l\u2019imperdibile (e sempre piena di sorprese) unduetrestella", "link": "http://www.vogue.it/vogue-bambini/news/2017/04/03/la-milano-design-week-dei-bambini/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Cortona.\n\nTi consiglio di sceglierlo se sei alla ricerca di una meta rilassante, in cui trascorrere ore tranquille, immerso nella natura, navigando sulle sue acque o a passeggio tra le cittadine che sorgono sulle sue sponde.\n\n\n\nDa non perdere Castiglione del ... di Umbertide e di Citt\u00e0 di Castello, dove potrai visitare vecchie fortezze medievali, abbazie e eremi religiosi dispersi tra la natura umbra.\u00a0\nSpoleto e dintorni\nCi spostiamo verso sud e passiamo da un set all'altro: siamo a Spoleto, antica capitale del ... confine tra le province di Perugia e Terni, nella Valnerina, la valle del Nera, la terra famosa per ospitare meraviglie naturali come le Cascate delle Marmore, tra le pi\u00f9 alte d'Europa, con un dislivello complessivo di 165 metri.\n\n[caption id=\"attachment_34149\" align=\"aligncenter\" ... caratteristici borghi come Fabbro, Allerona, Baschi\u00a0e\u00a0Castel Giorgio.\n\n\u00a0\n\nSpero di averti dato abbastanza spunti su cosa vedere in Umbria, tra natura, arte, storia e enogastronomia. Ora non rimane che partire!\n\nfoto, dove segnalato, di\u00a0Luca StorriL'articolo Cosa vedere in Umbria: le zone", "link": "http://www.vologratis.org/cosa-vedere-in-umbria/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "solo armati di smartphone e fotocamere per poi foto raccontare sui social network la nostra esperienza, tra arte, cultura e natura (link in bio  per registravi e leggere il programma completo). Al grido di #invadoluras ecco cosa faremo:\n\nL\u2019appuntamento \u00e8 per ... giornata che ci porter\u00e0 al cospetto di 2 Olivastri Millenari. Quello chiamato \u201cil Patriarca\u201d nel 1991 \u00e8 stato dichiarato monumento naturale. Ha infatti oltre 4000 anni ed \u00e8 alto 14 m. Pare sia l\u2019albero pi\u00f9 vecchio d\u2019Europa e uno dei pi\u00f9", "link": "https://www.instagram.com/p/BTls83QB31x/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Non \u00e8 mai troppo tardi per cominciare ad essere pi\u00f9 selettivi e dare un\u2019occasione ai prodotti vegan che rispettano la natura e il nostro corpo.\nHo avuto l\u2019occasione di provare alcuni prodotti di JOBINEA. Premetto che li sto usando da un ... un\u2019adeguata opinione sugli stessi.\nJOBINEA \u00e8 un brand che nasce in ALTO ADIGE. La presenza della florida e rigogliosa vegetazione naturale di alta montagna, la coscienza dei benefici che ci offrono i vegetali e la costante ricerca tecnologica hanno dato vita ... le mie narici ma tutto l\u2019ambiente. Questo mi ha commosso. Lo scrivo perch\u00e8, in una societ\u00e0 dove tutti i profumi naturali tendono ad essere coperti, addolciti, variati per renderli pi\u00f9 delicati e alla portata di tutti Jobinea \u00e8 andata controcorrente.\nIgiene ... in doccia per portare la nostra mente per qualche attimo in un luogo magico, fatto di tanto tanto verde e natura. Lo shampoo teebaum oltre a questa caratteristica che colpisce all\u2019istante \u00e8 uno shampoo delicato adatto per una igiene quotidiana del ... capelluto, allevia eventuali irritazioni e pruriti e dona una sensazione immediata di freschezza. Il massaggio di due minuti aiuta l\u2019esfoliazione naturale del cuoio capelluto. Questo shampoo previene la formazione di forfora e garantisce una profumazione duratura e fresca di montagna. Essendo ... al secco ha da subito approvato questa crema. Il colorito ha riacquistato lucentezza e la pelle ha mantenuto la sua naturale morbidezza ed elasticit\u00e0 quindi l\u2019effetto idratante \u00e8 reale perch\u00e8 la pelle non ha mai avuto episodi di secchezza o sofferenza. ... mi ha aiutato a riequilibrare la pelle delle mani riportandola allo splendore iniziale. L\u2019olio di mandorle e i principi attivi naturali della patata cruda hanno idratato e risanato la pelle che ora \u00e8 perfettamente liscia e morbida. Ottima da massaggiare ogni ... molto nutriente riesce a regolare l\u2019idratazione della pelle e allo stesso tempo la cura delicatamente. L\u2019olio da corpo \u00e8 100% naturale e pu\u00f2 essere usato con altri oli essenziali o oli vegetali. La sua consistenza permette un perfetto massaggio e un ottimo assorbimento. Ideale per tutti i tipi di pelle.\n\u00a0I prodotti \u00a0vegan di Jobinea \u00a0sono certificati Cosmos Natural.\n\nEssendo prodotti di altissima qualit\u00e0 di un\u2019ottima origine geografica, l\u2019Alto Adige, i prodotti Jobinea sono molto raccomandati. La particolare attenzione agli ingredienti naturali e la produzione eco sostenibile hanno dato vita a una selezione pregiatissima di prodotti per la cura del corpo e", "link": "http://www.atrendyexperience.com/2017/04/30/jobinea/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Sant'Antioco di Bisarcio, Ozieri. Questa foto \u00e8 di Martino Mariotti @martino_msound \nMostrate la bellezza dei vostri territori, della natura, delle tradizioni e dei luoghi storici usando l'hashtag #lanuovasardegna. Le foto pi\u00f9 belle (possibilmente quadrate o verticali) e i video", "link": "https://www.instagram.com/p/BSGttkdBodJ/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tali caratteristiche rendono questo arcipelago una meta ambita per gli appassionati dello snorkeling, delle immersioni e della vela. Le bellezze naturali che caratterizzano le acque di Favignana, Levanzo e Marettimo si estendono anche alla terraferma. Infatti per coloro che amano passeggiate immerse nella natura, le isole Egadi mostrano una ricca vegetazione dove non mancano piante endemiche con propriet\u00e0 officinali, mentre dal punto faunistico rivestono rilevante importanza gli uccelli. Al fine di preservare le bellezze naturali dell\u2019arcipelago, \u00e8 stata recentemente istituita l\u2019Area Marina Protetta (AMP) delle Isole Egadi, la pi\u00f9 grande riserva marina d\u2019Europa. Amministrativamente le", "link": "https://www.instagram.com/p/BSIVn7Ig_43/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "perdere, eventualmente, qualche chilo.\nPer le appassionate di green style, primavera \u00e8 anche sinonimo di rinascita perch\u00e9 il risveglio della natura offre maggiori spunti, a cominciare dal cibo, dalla possibilit\u00e0 di stare di pi\u00f9 all\u2019aria aperta, di sperimentare nuovi sport. Qui ... \u00e8 considerato un efficace anticellulite. Il succo d\u2019acero \u00e8 un rimineralizzante che aiuta la rigenerazione cellulare, quindi un efficace anti-age naturale, oltre a depurare e disintossicare l\u2019organismo.\n3. Nuovo superfood, la polvere di erba di grano, wheatgrass powder, \u00e8 una bevanda ... forniscono il doppio della quantit\u00e0 di vitamina A delle carote ed un maggiore contenuto di vitamina C delle arance! Oltre naturalmente all\u2019intero spettro di vitamine del gruppo B, cos\u00ec come calcio, fosforo, magnesio, sodio e potassio. \u00c8 una fonte completa di ... le sostanze tossiche dall\u2019organismo, compresi metalli pesanti e scorie accumulate derivate da inquinamento e pesticidi. \u00c8 una sorta di spazzino naturale del corpo perch\u00e9 \u00e8 in grado di individuare chiaramente le sostanze chimiche da eliminare. Questo grazie all\u2019alto contenuto di clorofilla ... funzione anti-age.\n9. In ambito beauty, questo si traduce nell\u2019utilizzo di prodotti per il corpo e i capelli a base naturale. Ad esempio, quando ci si lava i capelli basta scegliere uno shampoo o una linea hair care come Invati di", "link": "http://www.glamour.it/benessere/dieta/2017/03/05/marzo-gesti-green-alleati-dellorganismo/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Forever - 001 @diormakeup \nContorno  Catharine Hill - cor caf\u00e9 @catharinehilloficial \nBlush bronzeador Soleil Vult -03 @vult_cosmetica \nIluminador Marmorizado - Natura Aquarela @maquiagemnatura \nBatom Sarabi @pausaparafeminices", "link": "https://www.instagram.com/p/BPV9uqjDVQS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u2022 NATURA Y SUS MIL CARITAS \u2022 \u200d\u2640\ufe0f un salto le dura la ropita limpia  ahora le ha dado por hacer pedorretas  #babynaturaoutfit #baby #babyfashion #fashionbaby #natura #love #outfit #babyoutfit Tagged: @mininooks", "link": "https://www.instagram.com/p/BP7UBfrAdc-/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "[CONCURSO] Sorprende este San Valent\u00edn con el perfume Essencial Exclusivo Floral de Natura ;)\nPara participar, sigue estos 2 pasos:\n1. Sigue a Natura y Blog de la Beba en Facebook \n2. Luego comparte p\u00fablicamente la siguiente imagen en tu Facebook \nY listo, as\u00ed", "link": "https://www.facebook.com/489840867695485/posts/1410932548919641", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "J\u00e1 conhece a linha Sou da Natura? Ela acaba de chegar na Panvel!  Com embalagens com 70% menos pl\u00e1stico, voc\u00ea consegue aproveitar at\u00e9 a \u00faltima gota, evitando", "link": "https://www.facebook.com/171378594202/posts/10155104741104203", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "funciona. \u201cA d\u00eda de hoy contamos con m\u00e1s de 500 puntos de venta y estamos en cadenas como Fnac o Natura\u201d.\nMarta C\u00f3rcoles y Elena P\u00e9rez son amigas y arquitectas, juntas fundaron UO Estudio y en 2016 alcanzaron una producci\u00f3n anual", "link": "http://smoda.elpais.com/moda/boom-jovenes-calcetines-espanoles/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u00c9 muita perfei\u00e7\u00e3o esse Croqui    @deisyp_makeup @deisyp_makeup Arrasa em todos os detalhes \u2728\u2728.\n.\n#maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads #anastasiabeverlyhills", "link": "https://www.instagram.com/p/BOyGEQMAGX4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 0}, {"text": "@simonebarcelos, com execu\u00e7\u00e3o de @chloe_gaya e equipe: @escolamadre, styling de @fabianaleite e @danielamonaco. Tratamento de imagem: @calenda. Joias @epiphaniejoias Maquiagem: Natura Aquarela @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQdgp27BCzY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Incrivelmente perfeita por @michellypalmamakeup @michellypalmamakeup   .\n.\n#maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads #anastasiabeverlyhills", "link": "https://www.instagram.com/p/BO22OFDAmB2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Riqueza nos detalhes por @rakquevedo @rakquevedo       .\n.\n#maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads #anastasiabeverlyhills", "link": "https://www.instagram.com/p/BO2v5E3gQCs/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "\u00c9 a Pura Perfei\u00e7\u00e3o  @danyrebeccamakeup @danyrebeccamakeup.\n.\n#maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads #anastasiabeverlyhills", "link": "https://www.instagram.com/p/BO0lv0zAdiY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "real\u00e7a a personalidade sonhadora e emotiva dos nascidos entre 19 de fevereiro e 20 de mar\u00e7o. Mergulhe nessa inspira\u00e7\u00e3o! #promovogue #VogueZodiacoComNatura . Joias: @anarochaeappolinario, execu\u00e7\u00e3o: @chloe_gaya e cabelo: @aurea_161 Maquiagem: Natura Aquarela @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQkmBIxBIlV/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "12 signos do zod\u00edaco. #promovogue #LadyZodiac. Cria\u00e7\u00e3o de beleza: @simonebarcelos com execu\u00e7\u00e3o de @k.heliara e cabelos @aurea_161. Joias @jackvartanian. Maquiagem: Natura Aquarela @maquiagemnatura.", "link": "https://www.instagram.com/p/BQeC3KmhUo4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Essa semana eu recebi um #presskit de @maquiagemnatura que veio cheio de amor. \nQuatro tons de baton vermelho pra e corajar n\u00f3s mulheres a usar mais essa cor ... nudes , mas esses vermelhos est\u00e3o lindos e eu vou me jogar pra descobrir qual \u00e9 o #meuvermelho \u2764\nA @naturabrasil como sempre falando e trabalhando pelo emponderamento feminino. Parab\u00e9ns \u2764\n.\n.\n#makeup #natura #naturabrasil #maquiagemnatura #makeup #makeuptutorial #redlips #pscovsx #red #vermelho #batonvermelho #love #hannahisthenewglitter S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPyBNnkAvVP/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Vult\nBronzer opaco P\u00f3 cor 06 da Vult\nBronzer com brilho Desert Sunrise da Hot Makeup\nP\u00f3 Iluminador Marmorizado da Natura\nPinc\u00e9is Mac, Sigma, Sephora e Vult", "link": "https://www.instagram.com/p/BPvmi9vlBas/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Um minuto de sil\u00eancio para as novas embalagens da linha Faces de @maquiagemnatura. E quer saber o que \u00e9 AINDA MELHOR? A cole\u00e7\u00e3o \u00e9 pensada pra homens e mulheres. Isso mesmo, evolu\u00e7\u00e3o a gente v\u00ea por aqui. Parab\u00e9ns @maquiagemnatura pela iniciativa e cole\u00e7\u00e3o linda, super urbana. \u00c9 pra aplaudir de p\u00e9! \n.\n.\n#makeupbrasil #naturabrasil #maquiagemnatura #makeup #flatlay #flatinx #pretoebranco #batons #makeparahomens #nogender #genderless #urban #facesnatura S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BR_2x7jAoWS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Pinturas nada t\u00edmidas e bastante sofisticadas dominam a produ\u00e7\u00e3o. #promovogue #LadyZodiac. Execu\u00e7\u00e3o de @cintiafonsecamua e cabelos @aurea_161. Joias @carlaamorim_. Maquiagem: Natura Aquarela @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQd1aIhhOK_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Natura Cosmeticos' (NUACF) CEO Joao Paulo Ferreira on Q4 2016 Results - Earnings Call Transcript", "link": "http://seekingalpha.com/article/4049718-natura-cosmeticos-nuacf-ceo-joao-paulo-ferreira-q4-2016-results-earnings-call-transcript?source=feed_all_articles", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Detalhes perfeitos @makeupbybrunadallo @makeupbybrunadallo  @makeupbybrunadallo  .\n.\n#maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads #anastasiabeverlyhills", "link": "https://www.instagram.com/p/BO3DsQ6AsCj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Vult\nBLUSH RED CARPED READY da Hot Makup cor Desert Sunrise\nBlush GLOSSY \u2013 BLUSH CINTILANTE da Oc\u00e9ane\nIluminador Marmorizado Natura Aquarela\nBatom Vult cor 68", "link": "https://www.instagram.com/p/BSFGwRIhbHc/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "\u2728\u2728Santa Perfei\u00e7\u00e3o @euingridsalgado @euingridsalgado \u2728\u2728.\n.\n#maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads #anastasiabeverlyhills", "link": "https://www.instagram.com/p/BO1-XfJAmu0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 0}, {"text": "das \u00faltimas semanas de moda internacional. A cor rosa \u00e9 rainha absoluta desse trabalho desenvolvido por @simonebarcelos, da @escolamadre. #promovogue #VogueZodiacocomNatura \u00a0Joias: @amsterdamsauer cria\u00e7\u00e3o de beleza: @simonebarcelos, execu\u00e7\u00e3o @k.heliara. Maquiagem: Natura Aquarela @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQfqFsbhj2E/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Folia deluxe! Que tal se inspirar na beaut\u00e9 criada pela equipe da @escolamadre para dar ainda mais gra\u00e7a aos naturalmente inquietos e curiosos geminianos? O make brinca com a duplicidade caracter\u00edstica do s\u00edmbolo do signo e d\u00e1 textura e altivez ao trabalho. #promovogue #VogueZodiacocomNatura. Joias: @anarochaeappolinario, cria\u00e7\u00e3o de beleza: @simonebarcelos, execu\u00e7\u00e3o: @joportalupi, cabelo: @camilairalamua Foto: @thaisvandanezi Maquiagem: Natura Aquarela @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQggz2eBHaj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "d\u00e1 ainda mais for\u00e7a ao make. Perfeito para os dias de folia! Perdeu alguma maquiagem do nosso editorial? Clique aqui: #VogueZodiacoComNatura #promovogue. Joias: @amsterdamsauer Foto: @thaisvandanezi Equipe @escolamadre: cria\u00e7\u00e3o de beleza: @simonebarcelos, execu\u00e7\u00e3o: @chloe_gaya Maquiagem: Natura Aquarela @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQlO3LshkOk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Credo sia un gabbiano, ma non ne sono sicuro. \n#tmlplanet #gioco #domanda #animale #animali #natura", "link": "https://www.instagram.com/p/BRoU9kLjo0y/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Questo \u00e8 stato il mio ultimo giorno africano e mi ha fatto compagnia @vicolo.official #mytotallook \n#me#lastday#GDL#nera#flowers#bambi#joy#vicolo#fashion#fashionph#color#colorful#natura#loveit #Vicolo#SpringSummer17#VicoloStyle Tagged: @vicolo.official", "link": "https://www.instagram.com/p/BSO6eMBhYqS/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Un doppio spettacolo della natura (da la Repubblica Napoli)", "link": "https://www.facebook.com/179618821150/posts/10155165297496151", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Rock Metallic Lip Foils $44.52\nAnastasia Beverly Hills Stick Foundation // Caramel $25\nAnastasia Beverly Hills Stick Foundation // Warm Natural $25\nAnastasia Beverly Hills Stick Foundation // Almond $25\nAnastasia Beverly Hills Stick Foundation // Golden $25\nAnastasia Beverly Hills Stick Foundation // Ivory $25\nKardashian Beauty No Apologies Liquid Makeup // 40 Natural Beige $12.99\nKardashian Beauty No Apologies Liquid Makeup// 30 Soft Beige $12.99\nCharlotte Tilbury Magic Foundation // 6 Medium $44 ... Your Face Contouring Palette $5.99\nL'Oreal Sublime Bronze Summer Express // Medium $8.52\nL'Oreal Sublime Bronze Summer Express// Light $8.52\nNatura Biss\u00e9 The Cure Sheer Eye $120\nMolly Cosmetics Silisponge $12\n\n\n\u2714  M A K E U P  W O R", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=32c5wA2hrZE", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "@waikiki_beachwear a completi meravigliosi come questo di @patriziapepe  Ma chi dice che in costume ci si va solo al mare?! #ogginewentryonline#waikikibeach#passatenelsito#patriziapepe#color#colorful#natura#immersa#me#today#goodmorning#travel#ilmiocostume#natura#joy#GDL Zanzibar, Tanzania Tagged: @patriziapepe, @morejna, @waikiki_beachwear", "link": "https://www.instagram.com/p/BR-hQ6lhSuc/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by @michaelmatti Tagged: @pinargltp, @michaelmatti, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BPSK0wjggUb/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @landscape.photos for more awesome natura posts\nPhoto by @reycanlasjr Tagged: @reycanlasjr, @pinargltp, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BO70hcYgrz6/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @oldkyrenian for more awesome natura posts\nPhoto by @oldkyrenian Tagged: @pinargltp, @oldkyrenian, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BQhFjuVDO6e/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by @neohumanity Tagged: @pinargltp, @neohumanity, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BRAlzi8hGVg/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @landscape.photos for more awesome natura posts\nPhoto by @lostintheforrest Tagged: @pinargltp, @lostintheforrest, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BQJCLP7AHCN/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @landscape.photos for more awesome natura posts\nPhoto by @shaazjungphotography Tagged: @pinargltp, @shaazjungphotography, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BSGNw1QBV-w/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by @everchanginghorizon Tagged: @everchanginghorizon, @pinargltp, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BQk5u9Dgr5J/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by @maxrivephotography Tagged: @pinargltp, @maxrivephotography, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BO6jTIpgZEF/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by @sassychris1 Tagged: @pinargltp, @sassychris1, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ45NTEBTeC/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by @pinargltp Tagged: @pinargltp, @awesome.earth, @oldkyrenian, @awesomeglobe, @earthroammer", "link": "https://www.instagram.com/p/BPuPrRYj8bt/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @landscape.photos for more awesome natura posts\nPhoto by @imeshari Tagged: @imeshari, @pinargltp, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BQU8P8sg8lz/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by @pinargltp Tagged: @pinargltp, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BPlIMPng1oe/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by @ryandyar Tagged: @ryandyar, @pinargltp, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BRFIzcwBldG/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @landscape.photos for more awesome natura posts\nPhoto by @christofs70 Tagged: @pinargltp, @christofs70, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BRBvPWtB_6t/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by @imeshari Tagged: @imeshari, @pinargltp, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BPH_wYsAxjy/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Dai principi base dell\u2019ASILO NEL BOSCO nasce l\u2019AGRIASILO: un nuovo modo di educare, dove Madre Natura si fa maestra e accoglie i suoi piccoli alunni in alule senza pareti, tra le sue braccia... \nIl racconto di", "link": "https://www.facebook.com/39230086121/posts/10155033954811122", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @landscape.photos for more awesome natura posts\nPhoto by @maxrivephotography Tagged: @pinargltp, @maxrivephotography, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BRI3Th7hgLx/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by @be_faja Tagged: @pinargltp, @be_faja, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BSDWaTQB3aE/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by @christofs70 Tagged: @pinargltp, @christofs70, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BRS0hC6BTy9/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @landscape.photos for more awesome natura posts\nPhoto by @tedgorephotography Tagged: @pinargltp, @tedgorephotography, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BRbdDsCh-mr/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @landscape.photos for more awesome natura posts\nPhoto by @shortstache Tagged: @pinargltp, @shortstache, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BR0nSPIBov5/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by @_fabiozingg Tagged: @pinargltp, @_fabiozingg, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BRawQNRhDpF/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0e1a\u0e48\u0e32\u0e22\u0e19\u0e35\u0e49\u0e40\u0e04\u0e49\u0e32\u0e08\u0e30\u0e21\u0e32Live\u0e17\u0e35\u0e48 FB: Bloss Natura \u0e19\u0e30\u0e04\u0e23\u0e49\u0e32\u0e32\u0e32\u0e32\u0e32 Tagged: @blossnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BSIMyf-AqHb/", "lang": "th", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by @tiffpenguin Tagged: @pinargltp, @tiffpenguin, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BSIRl5TBA9E/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by @henry_do Tagged: @henry_do, @pinargltp, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BR1MK4sB5vu/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @landscape.photos for more awesome natura posts\nPhoto by @ryandyar Tagged: @ryandyar, @pinargltp, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BRVHV_XBvrc/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "La forza della #natura #Ischia \nPhoto by: @giuseppemattera_photography Castello Aragonese - Ischia Tagged: @giuseppemattera_photography, @italian_hotel, @italian_food", "link": "https://www.instagram.com/p/BQIOLHEh2e7/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Natura by window 7 video", "link": "https://www.facebook.com/112397672133632/posts/1572243799482338", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @landscape.photos for more awesome natura posts\nPhoto by @rootswalker Tagged: @rootswalker, @pinargltp, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ1CuwGhzVb/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "E\u2019 Venerd\u00ec.. Prendiamoci 30 secondi di pausa offerti dalla Natura ! Respirate profondamente..", "link": "https://www.facebook.com/145755212101857/posts/1432119056798793", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @landscape.photos for more awesome natura posts\nPhoto by @nois7 Tagged: @nois7, @pinargltp, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BPX9HdRgt4g/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Note Matte Moist 403\nBenefit Tinted Prime They\u2019re Real\nJane Iredale Hydration Balance Spray\nNuxe Eau De Mousse Micellaire\nCliven Natura Lilly Of The Walley\nFlormar Satin Matte Blush On\nKiehl's Pure Vitality Skin Renewing Krem\n\nFilm: Arrival\nDizi: The Mick", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xDQHJbMGww4", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "\u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \nVela y manta: Natura\nBisuter\u00eda: Shop Dixi\nRopa: /\nCuadernos: Erin Conren\nCosm\u00e9tica: Lush\n\u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf \u25cf", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=k85wGFmu_Yo", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @theapologistmag for more awesome natura posts Tagged: @theapologistmag", "link": "https://www.instagram.com/p/BO4yR6KgjrP/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "too faced : \n\nSanaa : \n- 1993 Urban decay : \n\n\n31.Meilleur gommage visage\nJulie \n-Poudre Metamorphose Sephora : \n\nJenn \n- Natura siberaca Savon d\u00e9toxiquant du grand nord : \n\nSanaa : \n- Dr Brandt : pore dermabrasion : \n\n32.Meilleur crayon \u00e0 sourcils", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rQHEpQH_Kr4", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "toma decisiones sobre lo que se pone\u201d, apuntan fuentes del sector que prefieren mantener el anonimato.\nAl parecer, fue la natura", "link": "http://smoda.elpais.com/moda/actualidad/radiografia-de-eva-fernandez-la-estilista-que-modernizo-la-imagen-de-la-reina-letizia/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Auguri a tutte le donne! Dal nostro account Instagram l'invito a festeggiare questa giornata godendoci la Natura!  #8marzo #festadelledonne #behappy  Seguiteci > @yvesrocheritalia", "link": "https://www.facebook.com/145755212101857/posts/1467828666561165", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "\"Io sono natura\" (da 3nz.it)", "link": "https://www.facebook.com/134492653286633/posts/1252942368108317", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "estragos de las fiestas tambi\u00e9n est\u00e1 en aportar un plus de ox\u00edgeno. Su propuesta es el Tratamiento de Ox\u00edgeno de Natura Biss\u00e9, uno de los m\u00e1s laureados por las expertas en belleza por su gran poder de hidrataci\u00f3n y la mejora ... los aceites procedentes de c\u00edtricos\u201d. Este centro est\u00e9tico aboga por la cosm\u00e9tica verde, no testada en animales y con ingredientes naturales.\n3. Hora de limpieza\nEn M\u00edmate Valencia ponen el foco en la retirada de desechos. Algo tan sencillo como irnos", "link": "http://smoda.elpais.com/belleza/7-rituales-detox-empezar-2017-buena-cara/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1], "model_decision": 0}, {"text": "\u2022 NATURA & JULIA \u2022 \u2764 se conocen desde las barriguitas de sus mamis y mirarlas ahoraaaa  @rubenxao", "link": "https://www.instagram.com/p/BPijKinAF9t/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Natura morta sul palco #buonanotteuanlov", "link": "https://www.instagram.com/p/BP_OBTGglNp/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Like something straight out of a fairytale. Natura gown is almost too good to be true! Check out the front in our link in Bio  Tagged: @romeestrijd", "link": "https://www.instagram.com/p/BRaelk9D-wv/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "La natura mi emoziona \u2764\ufe0f #happy #passeggiate #natura #love #emozioni #insintonia #family #mountain Tagged: @giovanni.masiero.official", "link": "https://www.instagram.com/p/BPAnx8DDxdK/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Natura selvaggia! #primogiornodisafari #savanaafricana #tramonto #natura #noalbracconaggio #proteggiamolanatura #saynopoaching #protectwildlife #ourheritage #racingextincion #Kenya", "link": "https://www.facebook.com/108788029176865/posts/1188193704569620", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "#animals #animal #toptags @top.tags #wildlife #nature #tagsta #tagsta_nature #instalife #dayshots #wild #natgeohub #igs #instanature #awesome_shots #nature_shooters #vida #fauna #animalsofinstagram #animali #naturaleza #natura #tagstagramers #instanaturelover #ilove #instagood Tagged: @fashionsidol, @glamingirls, @fashion.selection, @fashionovely, @newgirlsoutfits, @fashionschics, @fashioninmagazine, @ootdmodels, @fashionscaty, @wishofgirlss, @adidasfeeds, @newfashionselection, @fashion_cosmopolitan, @wowgirlsoutfits, @fashionsglamours,", "link": "https://www.instagram.com/p/BQiK-6ZAof6/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "-\"Avete massacrato la canzone\"\n-\"E tu sei massacrata dalla natura\"\n \nScontro in diretta ieri a #StandingOvation - VIDEO", "link": "https://www.facebook.com/111066912283452/posts/1365100286880102", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Natura \u0219i animalele sunt cadourile cele mai pre\u021bioase pe care viata le are de oferit.  #connecting #newyear2017", "link": "https://www.facebook.com/361608608432/posts/10154830326558433", "lang": "ro", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "#CollistarNatura, the new edition by @collistarbeauty!  Discover more on my #Stories \u2728\n\u2022\u2022\u2022\nCollistar Natura, la nuova linea di @collistarbeauty!  Su #Stories vi mostro tutti i nuovi prodotti e vi parlo di un nuovo progetto insieme a #CollistarItalia e la #CremaEssenzialeTrasformista \u2728\n\n#monellebeauty #Collistar #tiamoitalia #naturalbeauty #faidate #beautyreporter Tagged: @collistarbeauty", "link": "https://www.instagram.com/p/BPxZbtHAZqm/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "l\u2019esercizio venatorio e la pesca nel nostro Paese sono un\u2019anomalia tutta italiana, spesso alimentata ad arte da mere strumentalizzazioni di natura politica o dall\u2019estremismo animal-ambientalista\u201c, si legge del resto gi\u00e0 nel preambolo del testo. \u201cOggi, infatti, sono aumentati i casi in", "link": "http://www.ilfattoquotidiano.it/2017/01/11/veneto-si-alla-legge-pro-cacciatori-multe-fino-a-3-600-euro-a-chi-li-ostacola-legambiente-frutto-di-scambi-elettorali/3310140/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "@patriziapepe \u2022 piumino @hm \u2022 scarpe @sauconyoriginals \u2022 #outfit #today #mikeligna #michelaparisi #fashion #beauty #casual #patriziapepe #saucony #calzedonia #hm #me #natura #green #blue #sauconyoriginals Agriturismo Aumenta \"il Lago Delle Ninfee\" Tagged: @patriziapepe, @hm, @calzedonia, @sauconyoriginals, @sauconyorigs", "link": "https://www.instagram.com/p/BP2p5dThnUv/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "di aver bisogno di riprendere gli allenamenti eheheheh bellissima esperienza  #topangastatepark #mikeligna #benefitbrows #michelaparisi #hiking #losangeles #california #mikigoestolosangeles #inlove #nature #natura @benefitcosmeticsitaly Tagged: @roxyrockstv, @benefitcosmeticsitaly", "link": "https://www.instagram.com/p/BPXtskpBF0c/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "brow set - toasted blonde\ne.l.f Acne Fighting Foundation Porcelain \nUrban Decay Primer Potion Original \nL'oreal False Lash Superstar Fiber\nNatura Siberica Siberian Ginseng Eye Cream gel \nSephora Cinescope Mascara \nClarisonic Embout Cachemire - Visage \nThe Face Shop, Rice Water Bright,", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=o8TkrHTGCtU", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "20 de ani. Fara griji si fara bani. Dar cu o casa a lor. Mica, dar frumoasa si prietenoasa cu natura. Nu s-au imprumutat, au ridicat-o alaturi de prieteni si nu platesc facturi. Ce poate fi mai frumos? Poate doar luminatorul", "link": "https://www.facebook.com/361608608432/posts/10154928390268433", "lang": "ro", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "La nuova collezione di @purobio_cosmetics \u00e9 ispirata alla natura rigogliosa! Sul nostro blog tutti i dettagli #purobio #purobiocosmetics #newcollection #springbeauty Tagged: @purobio_cosmetics", "link": "https://www.instagram.com/p/BRf9_XQhppv/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Profumo di primavera... Profumo di natura... Profumo di Boranicals Fresh Care #botanicalsfreshcare #slowbeauty #botanicals Tagged: @botanicals_freshcare", "link": "https://www.instagram.com/p/BSELpRdhcR3/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "#\u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e23\u0e31\u0e01\u0e40\u0e25\u0e22\u0e08\u0e31\u0e14\u0e43\u0e2b\u0e49!!! \u0e01\u0e31\u0e1a\u0e42\u0e1b\u0e23\u0e42\u0e21\u0e0a\u0e31\u0e48\u0e19\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e1e\u0e34\u0e40\u0e28\u0e29\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e2a\u0e32\u0e27\u0e46 \nBloss Natura\u200b \u0e43\u0e2b\u0e49\u0e2a\u0e32\u0e27\u0e46\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e27\u0e22\u0e01\u0e31\u0e19 \u0e41\u0e1a\u0e1a\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e40\u0e19\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\n\u0e01\u0e31\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e22\u0e32\u0e27\u0e46\u0e40\u0e25\u0e22\u0e04\u0e48\u0e32\n.\n#\u0e1e\u0e34\u0e40\u0e28\u0e29\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e41\u0e16\u0e21\u0e40\u0e2d\u0e47\u0e01\u0e04\u0e25\u0e39\u0e0b\u0e35\u0e1e\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e19\u0e48\u0e32\u0e23\u0e31\u0e01 Sweet Blossom Neck Pillow \u0e2b\u0e21\u0e2d\u0e19\u0e23\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e2d 2in 1 \u0e08\u0e30\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2b\u0e21\u0e2d\u0e19\u0e2b\u0e19\u0e38\u0e19\u0e01\u0e47\u0e44\u0e14\u0e49\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e08\u0e30\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e23\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e2d\u0e01\u0e47\u0e14\u0e35\u0e44\u0e1b\u0e2d\u0e35\u0e01\n\n#\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1f\u0e23\u0e35\u0e44\u0e1b\u0e40\u0e25\u0e22 1 \u0e43\u0e1a \u0e21\u0e39\u0e25\u0e04\u0e48\u0e32 950 \u0e1a\u0e32\u0e17 !! ... 3 \u0e01\u0e25\u0e48\u0e2d\u0e07 4,485.- (\u0e1b\u0e01\u0e15\u0e34 5,850.-) \u0e41\u0e16\u0e21\u0e1f\u0e23\u0e35 \u0e2b\u0e21\u0e2d\u0e19\u0e23\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e04\u0e48\u0e32 950.-\nBloss Facial Emulsion\n1 \u0e02\u0e27\u0e14 1,190.- (\u0e1b\u0e01\u0e15\u0e34 1,390.-)\n---------------------------------\n\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e2a\u0e31\u0e48\u0e07\u0e0b\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e09\u0e1e\u0e32\u0e30\u0e17\u0e35\u0e48\u0e15\u0e31\u0e27\u0e41\u0e17\u0e19\u0e17\u0e32\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e29\u0e31\u0e17 \n\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d LINE: @blossnatura, \nFB inbox: Bloss Natura \u0e04\u0e48\u0e32 Tagged: @blossnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BRFAVkzAF6O/", "lang": "th", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by @pinargltp Tagged: @pinargltp, @awesome_earthpix, @oldkyrenian, @awesomeglobe, @earthroammer", "link": "https://www.instagram.com/p/BPxhjG7D0wb/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0e2d\u0e4b\u0e2d\u0e22\u0e22\u0e22\u0e22\u0e22  \u0e17\u0e33\u0e44\u0e21\u0e4a\u0e17\u0e33\u0e44\u0e21...\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e32\u0e22\u0e04\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49\u0e16\u0e36\u0e07\u0e42\u0e14\u0e19\u0e20\u0e31\u0e22\u0e18\u0e23\u0e23\u0e21\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34\u0e40\u0e25\u0e48\u0e19\u0e07\u0e32\u0e19\u0e19\u0e30??? \n.\n\u0e2d\u0e22\u0e32\u0e01\u0e23\u0e39\u0e49 \u0e2b\u0e32\u0e04\u0e33\u0e15\u0e2d\u0e1a\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48\nFB:  Bloss Natura \u0e19\u0e30\u0e04\u0e30 \n@blossnatura Tagged: @blossnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQCjbsxDbqX/", "lang": "th", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "my social medias!\n\nINSTAGRAM\u2661: @nathalieparis\nSNAPCHAT\u2661: @nathykatty\nTWITTER\u2661: @nathalieeparis\nTUMBLR\u2661: parisnathalie.tumblr.com\n-----------------------------------------------------------------------\n-VITAMIN E GEL CAPSULES\n-RADICAL DRAGON BLOOD SERUM \n-NATURA BISSE DIAMOND EXTREME SKIN CARE LINE\n-GEORGIO ARMANI LUMINOUS SILK FOUNDATION #6\n-GEORGIO ARMANI FLUID SHEER #2\n-MAYBELLINE BETTER SKIN", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Rz-o9G_bX9g", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @michutravel for more awesome natura posts\nPhoto by @paulmp Tagged: @paulmp, @michutravel", "link": "https://www.instagram.com/p/BRNsM8ngZv5/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @landscape.photos for more awesome natura posts\nPhoto by @everchanginghorizon Tagged: @everchanginghorizon, @pinargltp, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BOx2gT6AJCz/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by @bemytravelmuse Tagged: @bemytravelmuse, @pinargltp, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BQz2_1ohY3P/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Spettacolo della natura a S'Archittu: va in scena sua maest\u00e0 il maestrale - VIDEO", "link": "https://www.facebook.com/226626114877/posts/10155087602449878", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Follow @pinargltp for more awesome natura posts\nPhoto by Santi Foto Tagged: @pinargltp, @landscape.photos", "link": "https://www.instagram.com/p/BSO77OUBcN5/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Un autentico spettacolo della natura", "link": "https://www.facebook.com/179618821150/posts/10155154418476151", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "un post aclarando qu\u00e9 es y qu\u00e9 no es el frasco de la calma, y c\u00f3mo utilizarlo correctamente. Gracias Mami Natura! :)", "link": "https://www.facebook.com/632762033417328/posts/1699577390069115", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "\u041c\u043e\u0439 \u0422\u0438\u043c\u0430 \u2764 Fresh Spa By Natura Siberica", "link": "https://www.instagram.com/p/BPXAVcVjoos/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": ".\n Divulgue seu trabalho Aqui.\n.\nEntre em contato .\n..\n#maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BOTQRDQAGcr/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Perfeito Demais por @josyanececilia  @josyanececilia #maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BOhrCG7ganl/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Quer Divulgar seu Trabalho ? .\n.\nEstamos te Esperando .\nEntre em contato .\n.\nLind\u00edssima @wazhmulya #maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BM-GSoMg31O/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "minha filha, n\u00e3o TEM JEITO.  Vou fazer o que? N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que eu sou \"beleza na veia\" kkkkk! @maquiagemnatura est\u00e1 com a bancada mais linda e recheada de todos as temporadas! Ser\u00e1 que eu amo? Cada vez eu descubro ... UNA) fica aquele nude mais apagado que eu usava muuuuito antigamente!! Se lembram? Agora estou com tudo de novo \u263a\ufe0f #NaturaSpfw #MarianaSaad #TimeDeLeitorasLindas #QGFhits", "link": "https://www.facebook.com/277124695736111/posts/1121554997959739", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "SORTEIO DE 3 ANOS DO PORTAL PERFUMART!\nPara celebrar 3 anos no ar, o Perfumart ir\u00e1 sortear 5 super kits Natura Humor da Minha Vida, para que voc\u00ea espalhe o humor por a\u00ed! #espalheseuhumor\n\nPara participar \u00e9 bem f\u00e1cil: \n1) Seguir ... e os(as) ganhadores(as) ser\u00e3o contactados(as) por mensagem (direct). Podem participar homens e mulheres.\n-\nO pr\u00eamio consiste de 5 kits Natura Humor da Minha Vida, contendo 1 frasco de perfume + pincel + cola + cartazes para espalhar humor por a\u00ed!\u00a0", "link": "https://www.instagram.com/p/BLtTHH2lJ1X/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "@MAQUIAGEMBRASILL \n#maquiagembrasill #thebalm #pausaparafeminices #brutavaresppf \n#glamvirtue #powerofmakeup #peachyqueenblog #HypnaughtyPower  #powerofmakeup #liveglam #eyeblogbeauty #associationofbeauty #makeupvideo #slaysolutely #brownmelaninmua #thepeachyqueenblog #make4glam #thebeautybombb #eyeblogbeauty #natura #makeupvideosdailyx #makeupahoy #avom #fakeuproom #eyelive4beauty #vult #universodamaquiagem_oficial #makeuptutorialsx0x #flawlesssdolls #makeupviddeoss #makegirlz #1minutemakeup by @danyrebeccamakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BLB2VH9gL-V/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "\u25b6\ufe0f Divulgue Seu Trabalho Aqui . \u25b6\ufe0f Entre em contato.................................................     Incrivelmente linda @dressyourface ..........\n#maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BOgELzpAvnJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "New in \u2764\ufe0f #makeuplover \nNovidades que chegaram de Una! Ameeeei! #maquiagem #natura", "link": "https://www.facebook.com/161758410553702/posts/1264299430299589", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "canal de Recebidos de Outubro \u2764\ufe0f Corre pra assistir que t\u00e1 cheio de coisas legais! LINK NO PERFIL \u2728 Tagged: @maquiagemnatura, @granadopharmacias, @editorarocco, @catclubcombr, @clube_foroni, @tractafarmaervas, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BMR038bgtZz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Perfei\u00e7\u00e3o define @danyrebeccamakeup       #maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BNSKlpRA7O1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 0}, {"text": "Coooorre l\u00e1 no canal que tem v\u00eddeo novo de Recebidos do m\u00eas de Setembro \u2764\ufe0f link no perfil \u2728 Tagged: @maquiagemnatura, @thebalmbr, @keunebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BLJ38zng7mg/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Muito amor pelos novos lan\u00e7amentos de Una da @maquiagemnatura ! Os tons nudes e cl\u00e1ssicos da Maxxi Palette s\u00e3o coringa, sofisticados e vers\u00e1teis para fazer makes lindas e usar", "link": "https://www.instagram.com/p/BNiBKWujKyP/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "AMOR Por FAVOR  E \nRESPEITO.  @marimariamakeup \u30fb\u30fb\u30fb\nAmor amor amor, a gente s\u00f3 da o que tem no #maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BNPISLPAOyF/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "de quem tem Vitiligo a @karinaaletto @karinaaletto  Mora no estado do Rio de Janeiro e pode te ensinar #maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BNK2NFIAX96/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 0}, {"text": "Uno Loreal\nPigmento 25 de Mar\u00e7o\nDelineador l\u00edquido Quem Disse Berenice\nR\u00edmel Lilt\nAcqua Color Catharine Hill\n\nBlush:\nBlush Roxo Natura\n\nBoca:\nBatom L\u00edquido Matte Quem Disse Berenice\nGlitter para maquiagem", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Vw8rGiP3FuQ", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "my new blog post \u2764\ufe0f \n---------\nFiz 3 makes diferentes como inspira\u00e7\u00e3o para as festas de fim de ano, usando @maquiagemnatura ! Post completo no blog! Vem \u2764\ufe0f Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BOVR1QDAaDj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Getting ready with @maquiagemnatura \u2728\nMe arrumando, com @maquiagemnatura ! O iluminador marmorizado da cole\u00e7\u00e3o aquarela nunca falta! Amo!!! #qgfhits @fhits #naturaspfw Tagged: @fhits, @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BL_pzHwAjyJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Olhos (eyes): Sombra cremosa preta makeup forever @makeupforeverofficial \nBatom brink dose\nGlitte asa de borboleta toque da natureza @toquedenaturezaoficial Delineador Natura @naturabrasil \nRosto (face)\nBase full coverage mac @maccosmetics \nCorretivo kryolan 1w @kryolanofficial \nP\u00f3 bronzer vult @vult_cosmetica \nIluminador soft and gentle mac", "link": "https://www.instagram.com/p/BM1qa5Qj_30/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "minha filha, n\u00e3o TEM JEITO.  Vou fazer o que? N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que eu sou \"beleza na veia\" kkkkk! @maquiagemnatura est\u00e1 com a bancada mais linda e recheada de todos as temporadas! Ser\u00e1 que eu amo? Cada vez eu descubro ... Una) fica aquele nude mais apagado que eu usava muuuuito antigamente!! Se lembram? Agora estou com tudo de novo \u263a\ufe0f #NaturaSpfw #MarianaSaad #TimeDeLeitorasLindas #QGFhits Artefacto Country And Beach Tagged: @fhits, @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BL8_6luDx7g/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "New in \u2764\ufe0f #makeuplover \nNovidades que chegaram de Una! Ameeeei! #maquiagem #natura Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BNfW2lhDWIc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Princesas voc\u00eas sabem que Make para mim \u00e9 a melhor parte do dia, os produtos da @maquiagemnatura que eu usei est\u00e3o no #QGfhits Tive que roubar por um dia para testar, s\u00f3 podemos ver o resultado real assim, n\u00e9? O que voc\u00eas acharam? \nProdutos utilizados: \nAquarela batom 10\nDelineador l\u00edquido Aquarela\nNatura aquarela superm\u00e1scara de c\u00edlios \nIluminador aquarela marmorizado \n#naturaspfw @fhits", "link": "https://www.instagram.com/p/BMEegbyjaFS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Getting ready with @maquiagemnatura \u2728\nMe arrumando, com @maquiagemnatura ! O iluminador marmorizado nunca falta! Amo!!! #qgfhits @fhits", "link": "https://www.facebook.com/161758410553702/posts/1225218254207707", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "my new blog post \u2764\ufe0f \n---------\nFiz 3 makes diferentes como inspira\u00e7\u00e3o para as festas de fim de ano, usando @maquiagemnatura ! Post completo no blog! Vem \u2764\ufe0f", "link": "https://www.facebook.com/161758410553702/posts/1294451517284380", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "@maybellinenybrasil \nP\u00f3 solto Ben Nye - banana \nCheek Studio Palette by @narsissist \nSombra Marrom da paleta  Sombra stick Ultrafix da Natura Una @maquiagemnatura \nM\u00e1scara de C\u00edlios Super Lashes by @vult_cosmetica \nC\u00edlios Posti\u00e7os Al Naturale 03 - @kissnybrasil \nBatom l\u00edquido LATIKA cor 31 + glinda 2 by @pausaparafeminices #DicaDaMari S\u00e3o Paulo, Brazil", "link": "https://www.instagram.com/p/BN23ObHjl-z/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Um dos meus espa\u00e7os favoritos: o da maquiagem!!! Aqui, no QG @Fhits, o ambiente da Natura est\u00e1 lindo e cheio de produtos pra gente se deliciar!!! E com esses dois amores @blogmarianasaad e @marimariamakeup aqui ent\u00e3o...T\u00f4 feita!!! T\u00e1 t\u00e3o divertido aqui, gente... Estou muito feliz!!!\n@maquiagemnatura #naturaspfw #fhits #spfw", "link": "https://www.facebook.com/356029421127160/posts/1233738136689613", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "1 Tutorial e 4 Makes usando Natura! Post no Blog: \n\nMeus amores,\n\nO tutorial de hoje \u00e9 diferente de tudo que ja fiz antes. Em um tutorial vou mostrar quatro maquiagem diferentes para ocasi\u00f5es durante o dia e noite, usando os novos lan\u00e7amentos de Natura Una. \n\nREDES SOCIAIS:\nMeu Instagram: \nMeu facebook: -...\nSnapchat: camilacoelho88\nGoogle+ :...\nMeu Twitter: /#!/MakeUpByCamila\n\nPRODUTOS:\n\nPaletta Maxxi Nude\nBatom ... Nude 101\nBatom Matifique Rose 119\nBatom Rouge 119\nBatom Violeta 119\nM\u00e1scara Ultra Volume\n\nTodos os produtos sao de Natura Una: \n\nEditado: Paulo Fraga: \n\nRoyalty Free Music By:  & imovie", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ITxGahdPlrA", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Ontem. #alicesalazar #makeup #instamakeup #natura #evento @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BN1q2qgl9R9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Simplesmente linda @marinabet @marinabet  #maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BNfQ0idg6Yn/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Pele madura fica perfeita com t\u00e9cnicas aplicadas corretamente por @anaveigga   .\n.\n#maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BOfndXsAxek/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Perfeita Demais @makeupbytang   #maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BN8BjaeA6xE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "CARNAVAL 2  \nAprovada?\nTutorial no facebook, link aqui no perfil do insta  #makeup #carnaval Tagged: @brumarquezine, @yasminbrunet1, @heldermarucci, @brutavaresppf, @hudabeauty, @maquiagemnatura, @makeupbymario, @makeupbyariel, @maquiagemx, @avonbrasil, @agustinofficial, @brunamalheirosmakeup, @universodamaquiagem_oficial, @nyxcosmeticsbr, @maquiagembrasill, @casadobrilho, @makeupbyalinna, @makeupartists_worldwide, @docebrilhofestas, @maquiagem", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ5rWexh2kR/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Linda linda por @patriciazanattamakeup @patriciazanattamakeup     #maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BOFKabDgnDk/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 0}, {"text": "Incrivelmente perfeita para voc\u00ea arrasar no R\u00e9veillon   \u2728\u2728 por @deisyp_makeup @deisyp_makeup \u2728\u2728.\n.\n#maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BOlJ0y0gsvp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Make cl\u00e1ssica linda pra voc\u00ea Formanda  @patriciazanattamakeup @patriciazanattamakeup #maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BN-iNzLg_1F/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 0}, {"text": "\u2714\ufe0fDivulgue seu trabalho Aqui .\n.\n\u2714\ufe0fEntre em contato #maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BNIak1kARbL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 0}, {"text": "Uma Obra de Arte   por @patriciazanattamakeup @patriciazanattamakeup   #maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BOM_1IFAwOA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Maravilhosa em todos os detalhes @brigittecalegari @brigittecalegari   #maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BOiX8PTAbOv/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 0}, {"text": "Look escolhido para a confraterniza\u00e7\u00e3o de fim de ano da @naturabrasil:\n\nVestido @litamortari\nJaqueta @lof.t\nBrincos @lediamond_\nPor @village2195\n\nConfira tudoooo do evento no InstaStories \n\n#natura #natalnatura #naturabrasil #ootd #ootn #lookdodia #look #moda #litamortari #loft #lediamond #style #instyle #estilo #instacool #glam #glamour #blogger #vogue #elle #lofficiel #voguemagazine #wmagazine", "link": "https://www.instagram.com/p/BNvYszBFNB5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "pelo banco Baque, a @LADOLUDENS pelo macaquinho, a @LOLOFOFURAS pelo porquinho de croch\u00ea, a @COLLECTOR55 pela estante de ferro, a @NATURABRASIL pela bolsa trocador mam\u00e3e e beb\u00ea, ao @ESTUDIOTROPICAL pela placa vista para o mar, a @REKAILUMINACAO pelas lumin\u00e1rias, a @INESSCHERTEL ... de piso durante a obra. Tagged: @collector55, @littleland_, @tokstok, @lifebylufe, @ameisedesign, @tintascoral, @ladoludens, @minhapessoinha, @ecosimple.br, @cadusilvadesignbr, @inesschertel, @estudiotropical, @corporacao_de_oficios, @tcinerama, @naturabrasil, @lolofofuras, @mdecolhome, @brancopapeldeparede, @rekailuminacao, @promaflexindustrial", "link": "https://www.instagram.com/p/BLcebHRAxqf/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Muita perfei\u00e7\u00e3o @marinabet @marinabet   .\n#maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BNAW0wxAXcY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 0}, {"text": "Simplesmente incr\u00edvel @patriciazanattamakeup @patriciazanattamakeup     #maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BN5RbB-gRhe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 0}, {"text": "N\u00e3o tem como n\u00e3o Amar !! Lind\u00edssima por @brigittecalegari @brigittecalegari   .. #maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BOQW8GKAMij/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Tirando selfie com essa turma podre de engra\u00e7ada... Adorei nosso bate-papo @luhsicchierolli e @maquiagemdehomem \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Tagged: @luhsicchierolli, @maquiagemnatura, @maquiagemdehomem", "link": "https://www.instagram.com/p/BNzLJ_pFgsX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "@fer.horn @fer.horn Arrasa sempre       #maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BNVNKBKAerJ/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 0}, {"text": "em contato com a gente.\n.\n  Maquiagem \u00e9 Tudo Nessa Vida ! N\u00e9 non ? @goar_avetisyan   .\n.\n#maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BOTQh82AA-L/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Fa\u00e7a se for capaz !!!!! E nos marque  Essa transi\u00e7\u00e3o \u00e9 de Morrer de Amores!!  @michellypalmamakeup     #maquiagembrasill #boticario #natura #daillus #pausaparafeminices #contour #contouring #foundation #highlight #motd #hudabeauty #beautygram #alyakattan #monakattan #makeuptransformation #kyliejenner #makeupguru #makeupvideo #makeuptutorial #igmakeup #makeupbrushes #ovalbrushes #voguethreads", "link": "https://www.instagram.com/p/BN-wLmxg4E-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "@nadreenmoussa\n\n#maquiagembrasill #thebalm #pausaparafeminices #brutavaresppf \n#glamvirtue #powerofmakeup #peachyqueenblog #HypnaughtyPower  #powerofmakeup #liveglam #eyeblogbeauty #associationofbeauty #makeupvideo #slaysolutely #brownmelaninmua #thepeachyqueenblog #make4glam #thebeautybombb #eyeblogbeauty #natura #makeupvideosdailyx #makeupahoy #avom #fakeuproom #eyelive4beauty #styleartists #universodamaquiagem_oficial #makeuptutorialsx0x #flawlesssdolls #makeupviddeoss #makegirlz #1minutemakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BNdRwskjMz7/", "lang": null, "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "ATTENTION! PRE Party #Giveaway!\n\nWe are so #excited about our Facebook Party TONIGHT with Natura Biss\u00e9!  Natura Bisse is one of our most #luxurious and sought after skincare brands at Beauty Collection!   \n\nTo kick off the #party, win a set of Natura Bisse's #TheCure line.  THE CURE offers us a \"Beauty Cure\" that slows down #aging effects on skin caused by stress ... Cream & The Cure Sheer Eye!\n\nContest Rules: \n1) Share this post or #tag your friends! \n2) RSVP to the Natura Bisse Facebook Party Invite here /\n3) Invite your #friends to the Facebook Party\n\n#Winner will be chosen at the", "link": "https://www.facebook.com/64802312314/posts/10153716914667315", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Emicida ao vivo na Pra\u00e7a Natura #SPFW", "link": "https://www.facebook.com/382381445421/posts/10157688900425422", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "FRIDAY! NEW VIDEO ON THE BLOG!\n     SEXTAAA COM VIDEO NOVO NO AR, VEM VER!\n\n1 Tutorial e 4 makes usando Natura!", "link": "https://www.facebook.com/161758410553702/posts/1275406069188925", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Control com cor Roc \u2728 UV Patch La Roche-Posay \u2728 Bio Bronze Adcos \u2728 Solar Expertise L'Or\u00e9al \u2728 \u00d3leo protetor Natura Ekos} Tagged: @loccitane, @vichybrasil, @oficialadcos, @larocheposay, @nuxebrasil, @naturabrasil, @lorealskin", "link": "https://www.instagram.com/p/BNcui3FDPmz/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "SAFIA10\n\nLa recette de cr\u00e8me hydratante: \n\nDans l'intro, je porte:\n- Top Asos: \n\nDans la vid\u00e9o je porte:\n- Chemise Natura\n- Top Intimissimi: \n\n\nDerni\u00e8re vid\u00e9o Safia, tu rentres en France ? \nMa chaine de vlog: bit.ly/SafiaVlog\n\n20\u20ac sur ta premi\u00e8re", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kIRI9MDp9EE", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "partir de 2017 a m\u00fasica brasileira ganha uma nova casa em S\u00e3o Paulo. Situada no bairro de Pinheiros, a Casa Natura Musical, ser\u00e1 dedicada a apresenta\u00e7\u00f5es de artistas consagrados e novos talentos nacionais. Saiba mais:", "link": "https://www.facebook.com/382381445421/posts/10157843344270422", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Pumped full of 99.995% pure air, the Natura Biss\u00e9 Pure Air Bubble has catered star-studded events (think the Met Gala and the Oscars) for the past 8 years. ... the U.S. and will be open to anyone booking an experience courtesy of the 'bubble tracking' on their website. Tagged: @naturabisse", "link": "https://www.instagram.com/p/BNiWgj2ByYx/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "ingerindo o a\u00e7\u00facar da fruta isolado e em uma quantidade muito maior do que faria se comesse a fruta in natura (afinal, pra fazer um copo de suco de frutas coado, utiliza-se bem mais que uma ou duas unidades)!\u2705 Isso N\u00c3O", "link": "https://www.instagram.com/p/BNohHexhuBp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Spesso, presi dalla nostra vita frenetica, dai nostri pensieri, dalla nostra fretta, ci dimentichiamo di osservare. S\u00ec, osservare la Natura in silenzio. Credo sia una delle cose pi\u00f9 rilassanti. Abbiamo a disposizione dei quadri ad occhi aperti, eppure non ce ... in vacanza. Basterebbe riuscire a staccare la spina anche solo qualche minuti, sedersi in silenzio ed osservare lo spettacolo della Natura. Stamattina l'ho fatto. Sono uscita con il mio accappatoio pelosetto, ho guardato questi rami gelidi, ricoperti di brina, erano stupendi.", "link": "https://www.instagram.com/p/BNtaufDFkDL/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "n\u00e3o define o que \u00e9 ser homem, mas pode ajudar a enxergarmos caminhos. E eles s\u00e3o in\u00fameros. Seguimos juntos.  Mecenas: Natura HomemNatura Homem acredita que existem tantas maneiras de exercer as masculinidades quanto o n\u00famero de homens que existem no mundo. Sem ... nossas verdades, os nossos ritmos, os nossos jeitos de ser e estar no mundo. Seja homem? Seja voc\u00ea. Por inteiro. Natura Homem celebra todas as maneiras de ser homem.", "link": "https://papodehomem.com.br/a-school-of-life-mostra-em-video-como-ser-homem", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "e dignos de admira\u00e7\u00e3o que n\u00e3o recebem tanto reconhecimento quanto deveriam, fa\u00e7a uma indica\u00e7\u00e3o com o nome dele(s) nos coment\u00e1rios.Mecenas: Natura HomemNatura Homem acredita que existem tantas maneiras de exercer as masculinidades quanto o n\u00famero de homens que existem no mundo. Sem ... nossas verdades, os nossos ritmos, os nossos jeitos de ser e estar no mundo. Seja homem? Seja voc\u00ea. Por inteiro. Natura Homem celebra todas as maneiras de ser homem.", "link": "https://papodehomem.com.br/joao-paulo-primeiro-centro-de-medicina-indigena-da-amazonia-homens-possiveis-2", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Rede Globo e viralizou chegando a mais de 1 milh\u00e3o de visualiza\u00e7\u00f5es. O disco Cora\u00e7\u00e3o ser\u00e1 lan\u00e7ado com patroc\u00ednio do Natura Musical e ter\u00e1 11 can\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas. O projeto estar\u00e1 dispon\u00edvel nas plataformas digitais a partir do dia 23 de julho.", "link": "https://www.instagram.com/p/BWxtv7rhsXz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "o Condicionador Baixo Poo + Nutri\u00e7\u00e3o, Tresemm\u00e9, R$ 16.\nLeia mais: Vale a pena conhecer estes 12 produtos de beleza naturais\n2. Rom\u00e3\nO que acontece quando voc\u00ea come\nIn natura, em sucos ou receitas, o fruto oferece potente a\u00e7\u00e3o antioxidante (que regenera pele e tecidos) e a\u00e7\u00e3o anti-inflamat\u00f3ria.\u2028 As vantagens ... Encontre os benef\u00edcios do ingrediente no Sabonete Compose Mousse, Dermage, R$ 88, que controla a oleosidade e preserva a hidrata\u00e7\u00e3o natural da pele, e no Shampoo Extrato de Rom\u00e3, Klorane, R$ 45, que garante\u2028a fixa\u00e7\u00e3o e a manuten\u00e7\u00e3o da cor.\n3.", "link": "http://boaforma.abril.com.br/beleza/6-alimentos-da-sua-dieta-que-sao-otimos-para-a-beleza/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "foram em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s informa\u00e7\u00f5es contidas nas embalagens.\nSegundo a Proteste, a \u00e1gua de coco da Sococo, vendida como sendo natural, tem entre os ingredientes sacarose e metabissulfito de s\u00f3dio, que n\u00e3o se encontram no alimento in natura. Outra observa\u00e7\u00e3o do estudo \u00e9 que a marca Ducoco traz a mensagem \u201c0% gordura e colesterol\u201d, duas caracter\u00edsticas que toda \u00e1gua de coco tem. \u201cO pr\u00f3prio produto informa, em letras bem pequenas, que \u00e9 um benef\u00edcio natural do produto\u201d, diz a Proteste, em nota \u00e0 imprensa.\nEntenda: Proteste alerta para excesso de s\u00f3dio e gordura em queijo ... recomendado,  afirmamos na embalagem que esta \u00e9 uma caracter\u00edstica inerente ao produto. A \u00e1gua de coco Ducoco \u00e9 um produto natural, n\u00e3o existe manipula\u00e7\u00e3o, ou seja: n\u00e3o adicionamos e nem retiramos s\u00f3dio ou pot\u00e1ssio. Apesar das varia\u00e7\u00f5es do fruto, trabalhamos sempre", "link": "http://boaforma.abril.com.br/saude/proteste-marcas-de-agua-de-coco-falham-em-informacoes-do-rotulo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "consome,  ao bolinho do caf\u00e9, ao biscoito cheio de a\u00e7\u00facar no intervalo. Reduzir \u00e9 buscar alimentos de verdade,  frutas in natura  e refei\u00e7\u00f5es que nutram! Desta forma a energia verdadeira volta, acredite! Experimente e nos conte como est\u00e1 sendo! Por @biancainnocencio", "link": "https://www.instagram.com/p/BW8cf_1An17/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "passo a passo, por Eduardo AmuriComo anda a vida financeira dos homens? [resultados da nossa pesquisa nacional], por Breno Fran\u00e7aMecenas: Natura HomemNatura Homem acredita que existem tantas maneiras de exercer as masculinidades quanto o n\u00famero de homens que existem no mundo. Sem ... nossas verdades, os nossos ritmos, os nossos jeitos de ser e estar no mundo. Seja homem? Seja voc\u00ea. Por inteiro. Natura Homem celebra todas as maneiras de ser homem.", "link": "https://papodehomem.com.br/falar-de-dinheiro-com-sua-parceira-e-um-teste-de-amor-um-video-de-casais-conversando-sobre-financas", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "pessoas?Caso voc\u00ea tenha alguma sugest\u00e3o para a nossa s\u00e9rie do Youtube, deixa nesse formul\u00e1rio. \u00c9 bem simples.A casa agradece. Mecenas: Natura HomemNatura Homem acredita que existem tantas maneiras de exercer as masculinidades quanto o n\u00famero de homens que existem no mundo. Sem ... nossas verdades, os nossos ritmos, os nossos jeitos de ser e estar no mundo. Seja homem? Seja voc\u00ea. Por inteiro. Natura Homem celebra todas as maneiras de ser homem.", "link": "https://papodehomem.com.br/me-senti-longe-de-tudo-e-nao-falei-pra-ninguem-or-caixa-preta", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "da Dinamarca, tem comprinhas de viagem no ar!!! Entre itens de beleza, temos alguns de maternidade e outros achados mais naturais das minhas andan\u00e7as. Vem ver =)\n\nGeralmente quando viajo eu sou muito objetiva, n\u00e3o levo muita coisa, aposto nas vers\u00f5es ... mais, pro dia a dia fica bem bonito, mas nada que tenha me impressionado pra valer.\nPasta de Dente 100% Natural | Urtekram\nA Dinamarca \u00e9 um pa\u00eds que incentiva muito a produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica, tanto de roupas quanto comidas, os cosm\u00e9ticos ... No supermercado mesmo s\u00e3o muitas op\u00e7\u00f5es e eu aproveitei para comprar uma pasta de dente que \u00e9 100% de origem natural.\nMini-Escova de Dente (para quem usa aparelho fixo)\nQuem usa aparelho sabe que depois de comer qualquer coisa a gente ... \u00e9 formada em medicina chinesa, \u00e9 terapeuta hol\u00edstica e floral e ela entende muito de fitoter\u00e1picos e tudo que \u00e9 natural. Esse composto multivitam\u00ednico, feito a base de plantas/vegetais (o que considero o ideal) \u00e9 pr\u00f3prio para durante a gesta\u00e7\u00e3o e ... de 100 reais. \u00c9 importante conversar com um profissional da sua confian\u00e7a antes de tomar qualquer medicamento, mesmo que seja natural.\n\u00d3leo Para Preven\u00e7\u00e3o de Estrias | Weleda\nVoc\u00eas sabem que eu amo os \u00f3leo essenciais, vegetais e tudo o que ... \u00f3timas recomenda\u00e7\u00f5es desse \u00f3leo da Weleda, estou passando na barriga, tamb\u00e9m ao redor dos seios, nos quadris tamb\u00e9m. Ele \u00e9 natural, n\u00e3o tem petrolatos, \u00f3leos minerais e eu estou amando ele, o cheiro \u00e9 uma del\u00edcia.\nA Lu Ferreira do blog ... mais ou menos, mas isso depende muito de como/quanto voc\u00ea utiliza. Eu aplico 2x por dia =)\nEspuma Facial | Natura Sib\u00e9rica\nDesde que cheguei aqui, estava usando no rosto um sab\u00e3o de castela da Dr. Jacobs Naturals mas era embalagem pequena e j\u00e1 acabou e acabei comprando uma espuma facial aqui. Confesso que foi dif\u00edcil achar uma op\u00e7\u00e3o mais natural, principalmente sem o \u00e1cido salic\u00edlico que \u00e9 muito encontrado em produtos para pele oleosa, \u00e9 muito importante evitar esse \u00e1cido durante a gravidez (especialmente os 3 primeiros meses). Minha prima Andressa acabou me indicando a marca Natura Sib\u00e9rica, adorei e o pre\u00e7o \u00e9 excelente, 99% da f\u00f3rmula \u00e9 de origem natural. Custou uma m\u00e9dia de 30 reais!\nDesodorante | The Ohm Collection\nGanhei esse desodorante da Tia Vivi, ele \u00e9 em p\u00f3, todo natural com \u00f3leos essenciais, p\u00f3 de quartzo, bicarbonato de s\u00f3dio e \u00e9 maravilhoso. A fam\u00edlia toda est\u00e1 usando esse desodorante e ... Gostaram das dicas? Me conta nos coment\u00e1rios o que voc\u00eas acharam, se tem sugest\u00e3o de outras marcas e produtos mais naturais que eu estou em busca de dicas para usar durante essa fase de gesta\u00e7\u00e3o.\nVEJA POSTS QUE VOC\u00ca PODE GOSTAR", "link": "http://www.julianagoes.com.br/compras-make-beleza-gravidez-na-dinamarca/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "do tipo funcionaria no Brasil? O que voc\u00ea acha sobre a medida: acertada ou corre risco de funcionar como censura?Mecenas: Natura HomemNatura Homem acredita que existem tantas maneiras de exercer as masculinidades quanto o n\u00famero de homens que existem no mundo. Sem ... nossas verdades, os nossos ritmos, os nossos jeitos de ser e estar no mundo. Seja homem? Seja voc\u00ea. Por inteiro. Natura Homem celebra todas as maneiras de ser homem.", "link": "https://papodehomem.com.br/reino-unido-proibe-anuncios-que-fomentam-estereotipos-de-genero", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "aposto que \u00e9 um tipo mach\u00e3o, que sabe se impor nos locais e na rua, que usa seu tamanho para naturalmente intimidar as pessoas, al\u00e9m de alguma ferocidade que os negros carregam consigo\". Que pensamento maluco.O Di\u00f3genes \u00e9 web designer e ... com o lema de que n\u00e3o tem que agradar todo mundo, que n\u00e3o d\u00e1 pra for\u00e7ar algo que n\u00e3o \u00e9 natural.Ainda bem. Que bom podermos ser quem simplesmente somos.E ainda tem uma segunda parte\u00c9 tanta coisa para se absorver de uma ... pessoas?Caso voc\u00ea tenha alguma sugest\u00e3o para a nossa s\u00e9rie do Youtube, deixa nesse formul\u00e1rio. \u00c9 bem simples.A casa agradece. Mecenas: Natura HomemNatura Homem acredita que existem tantas maneiras de exercer as masculinidades quanto o n\u00famero de homens que existem no mundo. Sem ... nossas verdades, os nossos ritmos, os nossos jeitos de ser e estar no mundo. Seja homem? Seja voc\u00ea. Por inteiro. Natura Homem celebra todas as maneiras de ser homem.", "link": "https://papodehomem.com.br/sou-homem-forte-e-negro-e-as-pessoas-pensam-que-sou-violento-ou-limitado-por-isso-or-caixa-preta", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "estar como iguais. Olhos nos olhos, no mesmo patamar. S\u00f3 assim podemos colocar em pr\u00e1tica uma escuta l\u00facida, que seja natural - pense em como \u00e9 desconfort\u00e1vel conversar e prestar aten\u00e7\u00e3o em algu\u00e9m que est\u00e1 em p\u00e9 quando voc\u00ea est\u00e1 sentado, ... ima masculinidade humilde, que podemos transpor para nossas vidas.Porque escutar \u00e9 estar presente. De igual pra igual com o outro.Mecenas: Natura HomemNatura Homem acredita que existem tantas maneiras de exercer as masculinidades quanto o n\u00famero de homens que existem no mundo. Sem ... nossas verdades, os nossos ritmos, os nossos jeitos de ser e estar no mundo. Seja homem? Seja voc\u00ea. Por inteiro. Natura Homem celebra todas as maneiras de ser homem.", "link": "https://papodehomem.com.br/o-que-podemos-aprender-com-o-gerente-de-banco-que-sentou-no-chao-para-atender-seu-cliente-deficiente", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "pelo trabalho que ela faz. Ela \u00e9 uma cantora extraordin\u00e1ria. Ela \u00e9 apaixonante\" E n\u00e3o tem com n\u00e3o ser mais natural que isso.A gente se enrola tanto pra falar de amor, principalmente no antes e no depois, quando ainda n\u00e3o sabemos ... sobre isso, desse jeito leve e entendido de que passou e foi do caralho.Porque amar \u00e9 gostoso pra cacete, bicho!Mecenas: Natura HomemNatura Homem acredita que se mostrar vulner\u00e1vel e demonstrar as paix\u00f5es pode ser uma forma de se mostrar homem. Sem modelos ... nossas verdades, os nossos ritmos, os nossos jeitos de ser e estar no mundo. Seja homem? Seja voc\u00ea. Por inteiro. Natura Homem celebra todas as maneiras de ser homem.", "link": "https://papodehomem.com.br/eu-me-apaixonei-pela-marjorie-fazendo-essa-serie-e-isso-pode-acontecer-a-gente-e-humano-or-selton-mello-mostra-como-e-gostoso-se-apaixonar-mesmo-depois-do-nao", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "e o Hilbert ser\u00e1 mais um entre n\u00f3s.Nos coment\u00e1rios podemos compartilhar nossas listas de pend\u00eancias para os outros se inspirarem.Mecenas: Natura HomemNatura Homem acredita que existem tantas maneiras de exercer as masculinidades quanto o n\u00famero de homens que existem no mundo. Sem ... nossas verdades, os nossos ritmos, os nossos jeitos de ser e estar no mundo. Seja homem? Seja voc\u00ea. Por inteiro. Natura Homem celebra todas as maneiras de ser homem.", "link": "https://papodehomem.com.br/seja-um-homao-da-porra-e-o-rodrigo-hilbert-sera-mais-um-entre-nos", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Receber presskit da @naturabrasil \u00e9 sempre uma alegria \nHoje chegou por aqui a nova linha CUMARU que tamb\u00e9m \u00e9 conhecida como baunilha da Amaz\u00f4nia!! ... sabonete l\u00edquido, N\u00e9ctar hidratante e ainda vem com um suporte lindo de cer\u00e2mica pra decorar o banheiro ou lavabo  Arrasou @naturabrasil \n#naturabrasil #naturaekos #naturezagerabeleza Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWI-EKBA6Dq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#BatomFavoritoMakeupPlus \u2728Amoras voc\u00eas sabiam que dia 29/07 \u00e9 o #DiaDoBatom ? Olha que campanha mara que a @maquiagemnatura criou em parceria com a @meitutw do app @makeupplus_br :\n.\n.\nTeste os batons da Natura no Studio do aplicativo Makeup Plus (o app est\u00e1 dispon\u00edvel na Apple Store e no Google Play)\n.\n.\nSalve ... participem tamb\u00e9m!\n.\n.\nAo atingir uma pontua\u00e7\u00e3o m\u00e1xima estipulada pela comiss\u00e3o, voc\u00ea poder\u00e1 trocar seus pontos pelo kit Presente Natura Faces 3x Batom Matte. S\u00f3 n\u00e3o se esque\u00e7a de deixar o seu perfil p\u00fablico para validar a participa\u00e7\u00e3o.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#uberlandia #blogmuitodiva #minasgerais #muitodiva #minhavidadeverdade Uberl\u00e2ndia Tagged: @maquiagemnatura, @meitutw, @naturabrasil, @jymphoto, @makeupplus_br", "link": "https://www.instagram.com/p/BXDwow4Asm3/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "consumidora\nA Lilibox funciona assim. Caso voc\u00ea queira algo da Avon, Botic\u00e1rio, Eudora, Korres, Racco, Brazilian Concept, Mary Kay ou Natura, \u00e9 s\u00f3 fazer sua busca no app ou no site da Lilibox. Depois de escolher seu produto e cadastrar seus ... seus dados pessoais, dados banc\u00e1rios e tamb\u00e9m quais marcas voc\u00ea vende. Pode ser Avon, Botic\u00e1rio, Eudora, Korres, Mary Kay ou Natura.\nO foco da Lilibox s\u00e3o as vendas pronta entrega, ent\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio que voc\u00ea tenha seu pr\u00f3prio estoque de produtos.", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/07/guria-ja-conhece-lilibox/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Recebidos (julho 2017) Aqui est\u00e3o as novidades de maquiagem e cosm\u00e9ticos de marcas lindas como Vult, Panvel, L'Or\u00e9al, Natura, Clarins e mais! \n\nA m\u00fasica da abertura \u00e9 Dressed For Success da dupla Roxette.\n\nMAIS 2BEAUTY\n\nInstagram @marina2beauty\nTwitter @2beauty", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_BnB85ILKDM", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "e pra colocar a cara na rua.\n@showerofvibes\n\n\n\n\n\n Encontro 11 @brecho_replay X @y.diegogama  Estilo: @eduardocostapapi  Beleza: @showerofvibes Tran\u00e7a: @divascabelos Apoio: @maquiagemnatura Adornos: @rma3rma3rma3 Fotografia: @guilhermenabhan  Cenografia: @anaarietti  @collagg\nA post shared by Camila de Alexandre (@showerofvibes) on Jun 15, 2017 at", "link": "http://www.modices.com.br/beleza/5-maquiadoras-brasileiras-incriveis-para-seguir-no-instagram/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Come\u00e7ando os trabalhos do fim de semana, acompanhem tudoooo pelo Stories #VidaDeMaquiadora #LoveMyJob Natal, Rio Grande do Norte Tagged: @urbandecaycosmetics, @maquiagemnatura, @lojagoldenglamour, @pausaparafeminices, @deluxe_import, @lfpro.oficial, @kyliecosmetics, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWiUX8Ohvar/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Essa base \u00e9 muito boa e o pre\u00e7o \u00e9 bem em conta, esse pincel \u00e9 \u00f3timo estou usando bastante. A Natura me presenteou com o perfume Humor e um Kaiak, duas fragr\u00e2ncias deliciosas e bastante conhecidas.  Pense numa felicidade grande, amo", "link": "http://www.cacheandocommirellydarlen.com/2017/07/comprinhas-e-recebidos.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "usei na make da fofo anterior  primer @marykaybrasil \u2714\ufe0fbase COR 06 @pausaparafeminices \u2714\ufe0f corretivo Naked @urbandecaycosmetics \u2714\ufe0f blush minha Aquarela @naturabrasil \u2714\ufe0f iluminador COR 06 @dailuscolor \u2714\ufe0f delineador l\u00edquido @cleopatra_cosmeticos \u2714\ufe0f l\u00e1pis @eudoraoficial \u2714\ufe0f batom JET\u00c9S @dailuscolor \u2764\ufe0f Tagged: @urbandecaycosmetics, @pausaparafeminices,", "link": "https://www.instagram.com/p/BWJcsi2h1UH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u00e0s negras, todas arrasam com essa cor nos l\u00e1bios. Uso o ano inteiro! Esse meu \u00e9 o Laranja 6 da Natura Aquarela e est\u00e1 por R$13,90 na @lojinhabg!!!  Que acham, Lindas?\n#belezadagente #fhitsfriends Tagged: @maquiagemnatura, @belachita, @lojinhabg", "link": "https://www.instagram.com/p/BW-PN3FgoRW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "de cer\u00e2mica, tem tamb\u00e9m perfume pra ambiente! \n\nO cheiro \u00e9 de conforto e aconchego, e ameiii que a agora a @naturabrasil tem cheirinho pra deixar a casa perfumada, porque a casa \u00e9 uma pedacinho da gente, n\u00e9? Amo lugares cheirosos! \u263a\ufe0f\n#NaturaEkos #NaturezaGeraBeleza #vivasuabelezaviva Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWa7Dl5FtD7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Contorno: P\u00f3 cor Bronzant #Mahav + pincel n.10 #Vult\n- Paleta de Iluminadores #AnastasiaBeverlyHills modelo That Glow + pincel \"Finalizador\" #NaturaUna\n-\nJ\u00e1 testaram algum desses? Me contem aqui! \u263a\ufe0f\n#lindakramermake #makeuptime Tagged: @revlon, @vult_cosmetica, @maquiagemnatura, @tartecosmetics, @anastasiabeverlyhills, @eudoraoficial, @lauramercier, @macrilanoficial, @gb.cosmetics, @mahavoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BWiRveegGgf/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Boa sexta!!  #GreatPicum\u00e3Day \nO batom \u00e9 o Batom Balm Matte Uva da Natura. A cor \u00e9 fofa, mas a cobertura n\u00e3o \u00e9 uma Brastemp... Escrevi sobre ele no in\u00edcio da semana  #2Beauty Porto Alegre, Rio Grande do Sul Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BWQjw8rBNtC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Instagram: /\n email para CONTATO: amandapastoreblog@hotmail.com\n\nProdutos usados:\nAgua Micelar Loreal\nPrimer Ruby Rose\nBase Infallible Pro Matte - 103 Natural Buff\nStudio Fix Mac - Nc10\nHidratante em Gel Clinique \nCorretivo Natura Aquarela - Claro bege 01\nP\u00f3 Translucido Mais Vaidosa - Rosado\nPasta de Sobrancelhas Makie - Cappuccino\nPrimer de sombras", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rXzeQ36nZk0", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Com essa espuma que perfuma a pele, n\u00e3o h\u00e1 risco de errar na dose.\n3. \u00d3leo em creme\n\n\n\u2013 (Divulga\u00e7\u00e3o/Divulga\u00e7\u00e3o)\n\nNatura Tododia Desodorante \u00d3leo em Pasta Cereja e Avel\u00e3, R$ 40 \nO \u00f3leo em apresenta\u00e7\u00e3o pastosa \u00e9 mais pr\u00e1tico que a ... divide 3 segredos de beleza com nossa editora23 jul 2017 - 09h07BelezaVale a pena conhecer estes 12 produtos de beleza naturais16 jul 2017 - 12h07", "link": "http://boaforma.abril.com.br/beleza/tres-lancamentos-de-beleza-indicados-por-nossa-editora/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "ela. A Dove, uma das pioneiras na campanha pela real beleza, \u00e9 agora seguida por outras marcas como Avon e Natura, por exemplo. Os desfiles e campanhas de moda tamb\u00e9m buscaram mudar suas modelos. Ag\u00eancias como a Squad s\u00e3o exemplos dessa", "link": "http://estilo.abril.com.br/moda/a-imperfeicao-e-o-novo-perfeito-ainda-bem/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "sair video novo \n.\nProdutos usados:\nAgua Micelar @lorealmakeup\nPrimer @rubyrose_oficial \nBase Infalible pro @lorealpro \nBase studio fix @maccosmeticsbrasil \nCorretivo @naturabrasil \nP\u00f3 transl\u00facido @maisvaidosa \nPasta de sobrancelhas @makieglam \nPrimer de olhos @rubyrose_oficial \nPaleta de sombras @catharinehilloficial \nAsa de borboleta @bitarrabeauty \nCilios", "link": "https://www.instagram.com/p/BWtWsM3gLqY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "antiga cidade, fiquei completamente orf\u00e3 de consultora quando vim morar em S\u00e3o Paulo.\nFicou muito complicado comprar produtos da Avon, Natura, Eudora e outras marcas; e quando eu finalmente encontrava algu\u00e9m que vendia, era sempre muito trabalhoso: a consultora vinha na ... \u00c9 bem simples. Quando voc\u00ea quiser comprar produtos das marcas Avon, Botic\u00e1rio, Eudora, Korres, Racco, Brazilian Concept, Mary Kay ou Natura, voc\u00ea s\u00f3 precisa entrar no aplicativo, cadastrar seus dados (como e-mail, endere\u00e7o e etc), selecionar a data e o hor\u00e1rio", "link": "http://eaibeleza.com/publicidade/conheca-a-lilibox-o-app-que-une-clientes-a-consultoras-de-beleza/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Base Kiko Milano Unlimited - Warm Beige 15\nCorretivo Bruna Tavares - Peach\nDuo de Sobrancelhas Mac - Brunette \nCorretivo Natura Aquarela- Bege Claro 01\nP\u00f3 Revlon Colorstay - Light\nBronzer Hoola Benefit\nFix + Mac\nIluminador Inglot - 01\nPaleta", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OmUx3fBcTNc", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#Beauty \u2728\u2728\u2728 Croqui da minha beleza de hoje criada por @realmarcoscosta com @maquiagemnatura: \nBase Radiance, Maxxi Paleta de Sombras Nudes Intensos, M\u00e1scara Extremific e Batom l\u00edquido Matte 6 - M \u2728 Confere aqui no stories como ficou!  Estou no #PFW alta costura com #maquiagemnatura \n#maquiagemnaturaexperience #MarcosCosta #ErikaEmParis #EuErikaSantos Paris, France Tagged: @realmarcoscosta, @maquiagemnatura, @euerikasantos, @parisfashionweek", "link": "https://www.instagram.com/p/BV_PG5KhX3y/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "- Base Mate cor Bege 3 - Vult\n- Esponja Belliz 360\n- Corretivo Bege M\u00e9dio e Bege Claro - Natura Aquarela\n- Corretivo HD Alta Cobertura - Vult\n- Corretivo BT10 - Bruna Tavares\n- Corretivo Studio Finish - Mac", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NYozgPRQbh4", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Chat\u00f4metro: l\u00e1pis kajal Natura Una | Lu Ferreira Gosta de l\u00e1pis de olho?? Vem ver o que eu achei do l\u00e1pis kajal da linha Natura Una!\n\n\u2666 Lan\u00e7amento do LIVRO Chata de Galocha - Um guia para aproveitar as coisas boas da vida: bit.ly/livrocdg\n\n\u2666", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vBh9kP9hTAQ", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "T\u00e1 no ar o v\u00eddeo de hoje!!!!! O batom \u00e9 o 06 Crema da Dailus #dailus #nudecadaumtemoseu Tagged: @maquiagemnatura, @lojashopbela, @dailuscolor, @maquiadoro, @naturabrasil, @thatymakesac, @dondocarea, @ac_cosmeticos01, @glamour_perfumesecosmeticos", "link": "https://www.instagram.com/p/BWFnVw2lVsH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Bruna Tavares\n- Base Mate cor bege 3 e 4 - Vult\n- Corretivo cor bege claro e m\u00e9dio - Natura Aquarela\n- P\u00f3 Compacto 01 - Vult\n- Bronzer Hoola - Benefit\n- Blush - Mac\n- Iluminador Multi Effect", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mZgJuVcHnWk", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Foto do evento de ontem da nova linha Natura Homem @naturabrasil | Natura celebra todas as maneiras de ser homem, homem (N\u00c3O) \u00e9 tudo igual! TETTO Rooftop Lounge", "link": "https://www.instagram.com/p/BWa7BEyliWe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Vult\n- Base Matte Bege 3 e Bege 4 - Vult\n- Corretivo L\u00edquido Bege Claro e Bege M\u00e9dio - Natura Aquarela\n- P\u00f3 Compacto 01 - Vult\n- Bronzer Chocolate Soleil - Too Faced\n- Blush Peaches - Mac\n-", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QHQJDUjxiTI", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "// @maquiagemnatura Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWtDy89lqjI/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u00e9 maravilhoso e o frasco \u00e9 de babar! Voc\u00ea encontra para comprar neste link.\n\nMais del\u00edcias da linha Castanha, de Natura Ekos\n\n\n\nN\u00e3o \u00e9 de gra\u00e7a que a linha de castanha da Natura Ekos \u00e9 uma das mais famosas da marca. O creme para m\u00e3os \u00e9 unanimidade nas bolsas de todo mundo! Por", "link": "http://www.depoisdosquinze.com/2017/07/01/novidades-e-favoritos-de-beleza-do-ultimo-mes/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "postar esse mini video hoje para voc\u00eas \n\nProdutos:\nHidratante @niveabrasil \nBase @kikomilanobr \nCorretivo Peach @linhabrunatavares \nDuo de sobrancelhas @maccosmeticsbrasil \nCorretivo  @naturabrasil \nP\u00f3 @revlonbrasil \nBronzer @benefitbrasil \nFix plus @maccosmeticsbrasil \nIluminador @inglotbr \nPaleta @catharinehilloficial \nDelineador @inglot_cosmetics \nMascara de c\u00edlios @kikomilano \nCilios posti\u00e7os creme", "link": "https://www.instagram.com/p/BWAUoWSA2Kc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "TESTANDO Makes da NATURA - VALEM A PENA? #overdosedeJulha \u00bb\u00bb\u00bb\u00bb Abre aquiiiii! \u00ab\u00ab\u00ab\u00ab\nFiz uma make testando v\u00e1rias maquiagens que ganhei no evento da Natura. J\u00e1 te adianto: usei o melhor r\u00edmel da minha VIDA! Clica pra ver!!!!\n\n\u00bb J\u00e1 se inscreveu no canal? \n\n\u00bb", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NygHTXR-l7g", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Chat\u00f4metro: l\u00e1pis kajal Natura Una \nNo Chat\u00f4metro de hoje a Lu vai contar o que achou do l\u00e1pis Kajal da linha Una, da Natura. Se voc\u00ea gosta de l\u00e1pis preto para os olhos, veja s\u00f3 a avalia\u00e7\u00e3o completa do produto:\n\n\n \n\n\nUm resumo em t\u00f3picos: ... Tem cheiro de l\u00e1pis de colorir, sabe? N\u00e3o incomoda!\nCusto Benef\u00edcio: Nota 4 \u2013 Ele custa R$32,90 no site da Natura e, procurando produtos semelhantes, a Lu encontrou um d\u2019O Botic\u00e1rio que tem exatamente o mesmo pre\u00e7o. Ent\u00e3o, apesar de precisar ... esse produto ou algum que tem a mesma proposta? Conta pra gente aqui nos coment\u00e1rios! \nO post Chat\u00f4metro: l\u00e1pis kajal Natura Una apareceu primeiro em Lu Ferreira | Chata de Galocha!, e \u00e9 de autoria de Reda\u00e7\u00e3o Chata de Galocha.", "link": "http://chatadegalocha.com/2017/07/lapis-kajal-natura-una/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "hair assinados pelo brasileiro que mora em Paris @ozzimake \u2728 Ele topou meu desafio e fez meu make exclusivamente com @maquiagemnatura selecionada especialmente para mim por  meu amigo querido @realmarcoscosta \nAmei OZZI ! Primeiro beauty de muitos! \nE anotem este contato, vale ouro em Paris - what's up Ozzi Lopes: +33 6 37 32 61 71 \n#FashionTV_Brasil #PFW #ozzimake #maquiagemnatura #ErikaEmParis #EuErikaSantos Rue Chambiges Tagged: @krikasantos, @tamaraguzman, @parisabor, @frenchtouchstore, @tips.paris, @dommagalhaes, @parismechama, @vitorzerbinato, @paris.patriciamarques, @josevitorz, @euerikasantos, @maianabonotto, @ozzimake, @zaidabri, @parisfashionweek,", "link": "https://www.instagram.com/p/BWXo2d7Fb4R/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "todo o Brasil  S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @marcosmion, @anamaria16, @vegas, @lucianagimenez, @ivetesangalo, @multishow, @ahickmann, @claudialeitte, @tatawerneck, @anitta, @oboticario, @fatimabernardes, @hudabeauty, @maquiagemnatura, @shakira, @helenganzarolli, @maquiagemx, @agustinofficial, @universodamaquiagem_oficial, @lojadodivo", "link": "https://www.instagram.com/p/BW5kOEhH4pz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Depois de anos fazendo apenas a linha \"Mam\u00e3e e Beb\u00ea\", esse ano a Natura lan\u00e7ou a linha \"Papai e Beb\u00ea\" \n\nMuuuuito bom!", "link": "https://www.facebook.com/284062258376577/posts/1375036522612473", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "e internacionais de maquiagem \u2728\n_______________\nFoto @andrehannifotografo \u2764\ufe0f Cilios @lashstorebh  Grand Mercure Hotel Parque do Ibirapuera Tagged: @oboticario, @hudabeauty, @maquiagemnatura, @avonbrasil, @agustinofficial, @universodamaquiagem_oficial, @lorealpro, @maquiagembrasill, @andrehannifotografo", "link": "https://www.instagram.com/p/BWgC3XHHSIg/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "sombra @yescosmetics\nPaleta de sombras @kolossmakeup\nPaleta de sombras @toofaced\nSombra em caneta @maccosmeticsbrasil\nLapis @pausaparafeminices\nBlush @narsissist\nCaneta delineadora @maquiagemnatura\nM\u00e1scara de c\u00edlios @eudoraoficial\nContorno labial @dudamolinos\nBatom nude metalizado @eudoraoficial\nBatom L\u00edquido \"Paris\" @oceanefemme S\u00e3o Paulo, Brazil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWigOhAjd5P/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u00a1Este Ciclo 11 estar\u00e1 lleno de sorpresas! Ent\u00e9rate de todas las novedades que tenemos para ti \nAc\u00e9rcate a una consultora Natura. Llama al SNAC 01 800 890 9294\nCONOCE M\u00c1S EN: \nCONSULTA NUESTRA REVISTA EN: \nSUSCR\u00cdBETE para m\u00e1s tips y s\u00edguenos", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1JW_xBM4lbA", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Sello de calidad de InsectDHU de Mama Natura Desde Madresfera fui seleccionada para realizar la valoraci\u00f3n de dos productos de la gama InsectDHU de Mama Natura. Concretamente, InsectDHU roll-on e InsectDHU gel. El primero est\u00e1 indicado para aliviar las molestias e irritaciones de picaduras de insectos", "link": "http://mischicosyyo.anagramix.com/sello-calidad-de-insectdhu-mama-natura/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Humor da minha vida \u2013 Natura*", "link": "https://www.twitter.com/elblogdeMoyra/statuses/885984015123173376", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Un esmalte de u\u00f1as de Studio 64.\nUna brocha para aplicar base de Studio 64.\nUna brocha de labios de Natura.\nSombra baked de Petrizzio.\nDelineador de ojos retr\u00e1ctil negro de Petrizzio.\nDream Cushion de Maybelline en tono 40.\nCrema de", "link": "https://www.instagram.com/p/BWfbMm1lB-9/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Humor da minha vida \u2013 Natura* Las fragancias Humor de Natura tuvieron un \u201ccambio de look\u201d. Pero entre ese cambio peque\u00f1o, les lleg\u00f3 un nuevo amigo. \u201cHumor da minha vida\u201d es la nueva eau de toilette de Natura y hoy les contar\u00e9 que hay tras de su atractivo envase en tono celeste.\n\n\nEste nuevo Humor, Da Minha Vida, mantiene el envase que recordamos de este tipo de fragancias de Natura, tiene un color celeste encendido muy hermoso, es un envase de vidrio y vienen 75 ml. El spray como siempre ... giro\u201d, es que simplemente me encanta) y adem\u00e1s trae toda la informaci\u00f3n b\u00e1sica: ingredientes, modo de uso y tambi\u00e9n como Natura nos tiene bien acostumbrados trae la informaci\u00f3n ambiental respecto del producto y el empaque.\n\n\nNatura dice que esta fragancia tiene notas de salida de manzana y luego te encontrar\u00e1s con un aroma floral y sensual. ... denominen como \u201csensual\u201d. No s\u00e9 si es el perfume m\u00e1s sensual de la vida o de los que probado de Natura, pero sin duda se siente muy femenino y, lo mejor de todo, es que en mi piel dura much\u00edsimo.\n\nHay que decir que mi experiencia con los perfumes de Natura siempre ha sido positiva en t\u00e9rminos de fijaci\u00f3n (sacando los frescores, pero esos tampoco buscan ser super durables en la ... intensos. Pero sin duda, se queda entre mis preferidos.\nPueden encontrar el \u201cHumor da minha vida\u201d en la revista de Natura y tambi\u00e9n en la web de Natura AQU\u00cd. El precio es $21.000 pero ahora est\u00e1 en oferta en la web, por si quieren aprovechar Archivado en: Beauty, ... eau de toilette, Fragancias, humor da minha vida, la vida deber\u00eda avisar antes de dar un giro, mejores fragancias de natura, natura, natura humor, rese\u00f1a, review", "link": "https://elblogdemoyra.com/2017/07/14/humor-da-minha-vida-natura/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Natura - Comprometidos con tu bienestar Conoce el impacto ambiental, social y econ\u00f3mico de tus productos Natura.\n\nAc\u00e9rcate a una consultora Natura. Llama al SNAC 01 800 890 9294\nCONOCE M\u00c1S EN: \nCONSULTA NUESTRA REVISTA EN: \nSUSCR\u00cdBETE para m\u00e1s tips y s\u00edguenos", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HpP5sOkUHvw", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Experimenta el Rellenador de Arrugas Chronos Descubre todo sobre el lanzamiento de Natura Chronos.\nAc\u00e9rcate a una consultora Natura. Llama al SNAC 01 800 890 9294\nCONOCE M\u00c1S EN: \nCONSULTA NUESTRA REVISTA EN: \nSUSCR\u00cdBETE para m\u00e1s tips y s\u00edguenos", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VgW-Ufz7N9Q", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Hola Natura - Ciclo 11 \u00a1Este Ciclo 11 estar\u00e1 lleno de sorpresas! Ent\u00e9rate de todas las novedades que tenemos para ti.\nAc\u00e9rcate a una consultora Natura. Llama al SNAC 01 800 890 9294\nCONOCE M\u00c1S EN: \nCONSULTA NUESTRA REVISTA EN: \nSUSCR\u00cdBETE para m\u00e1s tips y s\u00edguenos", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ZY5qDBjiDRE", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "(L\u00edvia Furlan/ELLE)\n\nFizemos uma sele\u00e7\u00e3o dos melhores pinc\u00e9is do mercado para voc\u00ea escolher o seu preferido:\n(Quem disse berenice/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(NYX/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(Natura/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(Benefit/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(Klass Vough/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(N\u00b021/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(The Beauty Box/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(Vult/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(Marco Boni/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(Dermage/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(Nars/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(Clinique/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(SD Makeup/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">\nVeja tamb\u00e9mBelezaEstes pinc\u00e9is hologr\u00e1ficos", "link": "http://elle.abril.com.br/beleza/saiba-como-usar-cada-pincel-de-maquiagem/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "M\u00eas: JUNHO/17 \u00bb Produtos citados \u00ab\n\nSabonete + Hidratante + Perfume  Flor de Cerejeira - Loccitane\nHidratante em Bast\u00e3o - Natura Todo Dia\nProtetor Solar Anthelios XL Protect FPS30 - La Roche\nBlend it Yourself cor 125 - Clinique\n\u00d3leo Extraordinary", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ZnG6Pmfk5VM", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Feminices TBlogs cor 04 com 01 \nBase M\u00e9dia Cobertura Tracta cor 03\nBase Alta Cobertura Tracta cor 04 \nBase Matific Natura Una cor Claro 6 (fica um pouco clara) \nBB Cream L'Or\u00e9al cor Clara \nBase SuperStay 24h Maybelline BR cor \nClassic", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9dyNJUJ-IAs", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "04 com 01\n- Base M\u00e9dia Cobertura Tracta cor 03\n- Base Alta Cobertura Tracta cor 04\n- Base Matific Natura Una cor Claro 6 (fica um pouco clara)\n- BB Cream L'Or\u00e9al cor Clara\n- Base SuperStay 24h Maybelline BR", "link": "https://www.instagram.com/p/BWA2BfLAzPa/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Nars Radiant Creamy Concealer cor Custard\n- Corretivo Efeito Matte Tracta cor Claro (fica muito claro pra mim)\n- Corretivo Natura Aquarela cores bege claro 01 com Bege castanho 03\n- Corretivo Bruna Tavares Tracta cor BT10 com BT30\n- Paleta ... Corretivo Fit Me Maybelline americana cor 20 Sand\n- Corretivo Pro Longwear MAC cor NC 30\n- Corretivo Alta Cobertura Natura Una cor claro com m\u00e9dio\n- Corretivo Fit Me Maybelline BR cor 10\n- Corretivo Anastasia Beverly Hills cor 1.5", "link": "https://www.instagram.com/p/BWF4mRTAqEK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Light \nCorretivo Nars Radiant Creamy Concealer cor Custard \nCorretivo Efeito Matte Tracta cor Claro (fica muito claro pra mim) \nCorretivo Natura Aquarela cores bege claro 01 com Bege castanho 03 \nCorretivo Bruna Tavares Tracta cor BT10 com BT30\nPaleta de Corretivos ... 01 Light \nCorretivo Fit Me Maybelline americana cor 20 Sand\nCorretivo Pro Longwear MAC cor NC 30\nCorretivo Alta Cobertura Natura Una cor claro com m\u00e9dio \nCorretivo Fit Me Maybelline BR cor 10 \nCorretivo Anastasia Beverly Hills cor 1.5 \nCorretivo Time", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pSGKl2qLyFs", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Me siga no instagram: /\n\n\nITENS USADO:\n\n- Quarteto de sobrancelhas BITARRA\n- C\u00edlios MISS FRANDY #8\n- Corretivo M\u00c9DIO NATURA\n- Base TRACTA 04\n- PALETA LUISANCE\n- SOMBRA PRETO VULT\n- P\u00f3 compacto VULT 02\n- DELINEADOR VULT\n-", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=sQlVOSI8JRA", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "De ontem, no evento @naturabrasil Homem que estava maravilhoso! \u2b50\ufe0fParab\u00e9ns Natura por esse projeto incr\u00edvel!  TETTO Rooftop Lounge Tagged: @carol_sisson, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWZzVD1AqAo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Momentos do backstage de @jujabouroficial no #SPFWN43! #SPFW #naturanospfw Tagged: @jujabouroficial, @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BWVVyJghQ6W/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Momentos do backstage de @linovillaventura no #SPFWN43! #SPFW #naturanospfw Tagged: @linovillaventura, @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BWacSvOhrsK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Momentos do backstage de @valedaseda no #SPFWN43! #SPFW #projetoestufa #CeA #Sebrae #InMod #Natura Tagged: @valedaseda", "link": "https://www.instagram.com/p/BWnldn_hmIk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "\u00d3leo em pasta da linha Cereja e Avel\u00e3, da Natura \nO \u00f3leo em pasta \u00e9 uma novidade da linha Cereja e Avel\u00e3, da Natura. Essa \u00e9 a linha de inverno deles, ela fica \u00e0 venda sempre nos meses mais frios, e depois volta s\u00f3 ... esse produto me foi muito providencial nessa semana, adiantei o post.\n\u00d3leo em pasta linha Cereja e Avel\u00e3\n\nSegundo a Natura, o \u00f3leo em pasta, quando em contato com a pele molhada, se transforma em um creme. Ele promete hidrata\u00e7\u00e3o profunda ... pele ultra ressecada.\nComposi\u00e7\u00e3o\n\nPre\u00e7o e onde comprar\nO desodorante \u00f3leo em pasta da linha de cereja e avel\u00e3s da Natura custa R$ 39,90. D\u00e1 para comprar com as consultoras, nas lojas f\u00edsicas da marca ou mesmo pelo site da Rede Natura. Lembrando: como comentei a\u00ed no post, essa linha \u00e9 de inverno, ou seja, \u00e9 sazonal. Logo, se voc\u00ea ficou de ... do blog Coisas de Diva. Acesse o artigo original no endere\u00e7o:\n\u00d3leo em pasta da linha Cereja e Avel\u00e3, da Natura", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/07/oleo-em-pasta/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Tem #chat\u00f4metro no ar! Vem conferir o que achei do l\u00e1pis de olho Kajal de Natura Una!", "link": "https://www.facebook.com/161147460566961/posts/1814888821859475", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Que cheirinho maravilhoso essa nova linha Ekos #Cumaru da @naturabrasil! \nAmei, amei! \nO meu favorito foi o perfume para ambientes. J\u00e1 comecei a usar por aqui e ele deixa um ... o kit de cuidados com as m\u00e3os: n\u00e9ctar hidratante + sabonete l\u00edquido e o \u00d3leo Trif\u00e1sico Corporal! \nAdorei as novidades @naturabrasil! \n#lindakramermake #recebidos Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWbJsewg_ll/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Look- Slip Dress Branco- Su\u00e9ter Branco com Babados- Bolsa de com Franjas e Pompons- Brinco de argola com Pompons- Sombras Natura Aquarela- T\u00eanis Casual Branco- \u00d3culos com lente Rosa Mobile Tanamoda", "link": "http://www.blogtanamoda.com/2017/07/look-off-white-com-tendencias-2017.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u3030 mais um v\u00eddeo! Dessa vez, a minha make super \"glow\" mas com um efeito super natural, que \u00e9 perfeita para o dia a dia. Poucos produtos, a maioria passo com o dedo mesmo, e um truque ... \u2728\u3030\nProdutos:\n\u2022 tinted moisturizer illuminating @lauramercier \u2022 blush Orgasm @narsissist \u2022 iluminador Whatt's up @benefitcosmetics \u2022 r\u00edmel incolor Faces @maquiagemnatura \u2022 gloss sugarbomb @benefitcosmetics \u2022 color tattoo metal rosa metalica @maybellinenybrasil \n#makebyme #glowmakeup #tutorialmakeup #tutorial #danimelontips #beauty #beautytips", "link": "https://www.instagram.com/p/BXOqmZKgW4f/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "os perfumes masculinos de que eu mais gosto \u2013 sempre lembrando que: 1) a mistura do aroma com o cheiro natural da pele do rapaz faz, sim, diferen\u00e7a e 2) tem MUITA mulher que adora usar fragr\u00e2ncias categorizadas como para homens ... Parfum Eudora Impression | 02. Eau de Toilette One Million Paco Rabanne | 03. Desodorante Col\u00f4nia Humor a Dois Masculino Natura | 04. Eau de Toilette 212 VIP Men Carolina Herrera | 05. Eau de Toilette He Wood Dsquared | 06.", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/07/perfumes-masculinos-presente-pra-ele-e-pra-voce/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Pasta Pr\u00e9 Shampoo Ekos Murumuru.\n\n\u00c9 indicado para reconstruir fios danificados, promovendo o alinhamento das cut\u00edculas e devolvendo a elasticidade natural. Ela \u00e9 enriquecida com prote\u00ednas e promete penetrar no interior da fibra capilar, aumentando a espessura do fio e formando ... nossa editora Andreia Salles, mas pode ser comprado separadamente. Ele custa R$ 33,00 e pode ser adquirido no site da Natura. \nPra quem n\u00e3o tem o pr\u00e9-shampo e quer proteger os fios, o ritual pode ser feito com \u00f3leo vegetal, atrav\u00e9s", "link": "http://www.presencacacheada.com.br/beleza/pra-cuidar/pre-shampoo-o-que-e-como-usar/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#work #instabeauty #instabeautiful #payot #maybelline #loreal #mac #instagram #anastasiabeverlyhills #clinique #lancome #sigma #nyx #atelieparis #maquiagemx #maquiagemprofissional #maquiagembh #maquiagembrasil Tagged: @vult_cosmetica, @maquiagemnatura, @anastasiabeverlyhills, @maquiagemx, @maccosmetics, @maybellinenybrasil, @lancomeofficial, @luisance_oficial, @payotbrasil, @universodamaquiagembrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWnj3_TgCxC/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "ajude: afinal de contas, \"por que amadurecer \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil e porque o mundo ainda precisa que voc\u00ea vire adulto\"?Mecenas: Natura HomemNatura Homem acredita que existem tantas maneiras de exercer as masculinidades quanto o n\u00famero de homens que existem no mundo. Sem ... nossas verdades, os nossos ritmos, os nossos jeitos de ser e estar no mundo. Seja homem? Seja voc\u00ea. Por inteiro. Natura Homem celebra todas as maneiras de ser homem.", "link": "https://papodehomem.com.br/cabine-para-maridos-coloca-em-xeque-dois-problemas-das-masculinidades", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Eyeliner @urbandecaycosmetics , The Colossal Volum Express @maybellinenybrasil \nSOBRANCELHAS - Brow Powder Duo, cor Medium @sigmabeauty , M\u00e1scara Incolor Faces @maquiagemnatura \nL\u00c1BIOS - Batom Matte, cor 01 @vult_cosmetica \n#makeup #maquiagem #mua #beleza #beautytips #bangs #eyes #eyebrows #highlights Tagged: @urbandecaycosmetics, @vult_cosmetica, @sigmabeauty, @maquiagemnatura, @tartecosmetics, @maybelline, @anastasiabeverlyhills, @lagirlcosmetics, @maybellinenybrasil, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWGvm9BHwxS/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Mais um da @naturabrasil \u2764\ufe0f", "link": "https://www.instagram.com/p/BVlTj3NAKaD/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "no post de hoje no blog tem sugest\u00f5es pra todos os bolsos e gostos. Link na bio. #presente #diadosnamorados #amor #naturabrasil #boanoite", "link": "https://www.instagram.com/p/BVBHU7ehV4K/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Aquela emo\u00e7\u00e3o em receber produtos da NaturaBrasil US \u2764\ufe0f muito feliz. Isso \u00e9 muito importante pra mim \u2764\ufe0f", "link": "https://www.facebook.com/472032186223197/posts/1361643893928684", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Batom metalizado grafite @maquiagemnatura #NaturaSPFW", "link": "https://www.facebook.com/516897601790189/posts/1090098677803409", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Vem ver esses produtinhos em a\u00e7\u00e3o:  Tagged: @maquiagemnatura, @perfumariainova, @naturabrasil, @luisance_oficial, @rosalimashop, @divamormakeup, @martaemariamakebela", "link": "https://www.instagram.com/p/BVlP55aBgIz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Andressa de Barros e Fernanda Morelli para Natura Ekos! @andressadebarros @ffmorelli_ @naturabrasil #CloserModels #natura #naturaekos #brazilianmodels #models #casting #job #brazil #sp", "link": "https://www.instagram.com/p/BXOcnZghvOC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Gente eu to muito agradecida por todo reconhecimento e por tantos mimos que tenho recebido da @naturabrasil e agora mais um spray texturizador. Bora cuidar das mechas!! Obrigadaaaaa, mais uma vez @naturabrasil por todo o carinho. Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BXEGuhGB76h/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Recebi esses produtos da @naturabrasil Ekos Cumaru  veio sabonete para m\u00e3os, creme para m\u00e3os, \u00f3leo trif\u00e1sico, perfume de ambiente e um suporte de cer\u00e2mica  pensaaa num cheiro bom \u2764\ufe0f Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWGl619gr2-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "@naturabrasil apresenta a nova linha Cumaru que tem produtos para a pele e tamb\u00e9m para a sua casa ficar perfumada Para saber mais acesse  @natura_bycarolsisson  S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @carol_sisson, @naturabrasil, @natura_bycarolsisson", "link": "https://www.instagram.com/p/BWIeLqHAFjL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "post de hoje no blog eu listo meus produtos queridinhos pra essa fase  <> Belo Horizonte, Brazil Tagged: @bioextratus, @cetaphilbr, @naturabrasil, @biooilbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWzgc8Jg2td/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "pra que usar cada coisa... Espero voc\u00eas! .\n.\nSobrancelha @spadassobrancelhaspiedade | Pasta corretiva para sobrancelhas @coligacaomagic .\nBatom Rose @naturabrasil .\nPiercing fake @dixubijou\n.\n.\nMacaquito @usecravoecanela\n.\n.\n#selfie #moda #natura #revlon #instaselfie #piercing #ootd #instafashion #fashion #style #modaparameninas Tagged: @dixubijou, @coligacaomagic, @spadassobrancelhaspiedade, @naturabrasil, @usecravoecanela", "link": "https://www.instagram.com/p/BWbOMrdDbya/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "a gente fica de \"zoio tudo\" nos gringos e esquece que tem produtos nacionais muito bons, como esse aqui da Natura Aquarela, o Iluminador Marmorizado. Por ser a mistura de dois tons, um levemente rosado e um cobre, o resultado \u00e9 bem natural no rosto. Por aqui, somos f\u00e3s, e voc\u00ea, gosta? #natura #naturaaquarela #iluminadormarmorizado Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BXEQ1xMjVYB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "A @naturabrasil relan\u00e7ou a linha Natura Homem com 12 itens in\u00e9ditos, combinando os ativos mais eficazes da biodiversidade brasileira com ingredientes da ci\u00eancia mundial. \nS\u00e3o produtos ... Depois que ele testar vou postar no blog.  -Gel de limpeza facial;\n-Desodorante hidratante spray;\n-Hidratante antissinais\n-\u00d3leo de barbear. \n#NaturaHomem #natura Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWgEjQPAfBD/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Oi! Assim fica f\u00e1cil deixar a hidrata\u00e7\u00e3o em dia! \u2728 A Natura ampliou sua linha de cumaru e, agora, tem \u00f3leo trif\u00e1sico para o corpo, sabonete l\u00edquido e n\u00e9ctar hidratante para as ... maravilhoso perfume de ambientes. Confesso que estou usando muito esse n\u00e9ctar delicioso e minhas m\u00e3os est\u00e3o super macias. Adorei! [Mirian] #naturaekos #cumaru #natura #ekoscumaru Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BW6CtrWDGXk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Evento maravilhoso da @naturabrasil pra conhecer os lan\u00e7amentos da linha Natura Homem e bate papo \"Homem (n\u00e3o) \u00e9 tudo igual.\"\nAMEI!   \n#naturahomem #natura #look #sp #nigth WZ Hotel Jardins Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWZBwU2AJo9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "de conferir um debate muito especial com o tema HOMEM (N\u00c3O) \u00c9 TUDO IGUAL, que rolou no lan\u00e7amento da linha Natura Homem. Imagina se o papo com Dudu Bertholini, Rafael Zulu, Pedrinho Fonseca e Demian Maia n\u00e3o foi um arraso? No Stories tem mais e, logo, logo, a gente conta tudo no blog!  #naturahomem #diadospais TETTO Rooftop Lounge Tagged: @pedrinhofonseca, @dudubertholini, @rafaelzulu, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWaVZ2vjXkk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "dia com produtos que estou usando mais agora na gravidez. \u2714\ufe0fNo corpo \u00f3leo @biooilbrasil e o Caramelito de @oboticario_oficial com @naturabrasil Todo dia que \u00e9 bem grosso e hidrata bem; \u2714\ufe0fNo rosto protetor com cor @larocheposaybr e a noite um novo", "link": "https://www.instagram.com/p/BXDNbZ2FBf0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Receber #presskit da @naturabrasil balan\u00e7a meu cora\u00e7\u00e3ozinho ( e o da mamys tbm - quem viu o stories vai entender kakaka). A @naturabrasil lan\u00e7ou uma nova linha - Cumaru \u201cbaunilha da Amaz\u00f4nica\u201d e gente \u00e9 muito del\u00edcia - que cheirinho maravilhoso - amei ... Inclusive para a galera de Ribeir\u00e3o Preto abriu uma loja f\u00edsica no Ribeir\u00e3o Shopping - t\u00e1 LINDA a loja. \nObrigada @naturabrasil - vcs arrasam\n#NaturaEkos #NaturaGeraBeleza #Natura #presskit Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWAufs6jKAd/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "No bate-papo de ontem, foi apresentada a nova linha Natura Homem, com 12 produtos pra cuidar do cabelo, rosto, corpo e barba. No blog tem post contando tudo sobre eles, ... gente fala um pouco mais sobre o assunto HOMEM (N\u00c3O) \u00c9 TUDO IGUAL, tema da nova campanha da marca. Vem?!  #naturahomem #natura #diadospais #peleoleosa TETTO Rooftop Lounge Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWbBaxrj--c/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "A @naturabrasil aumentou a fam\u00edlia #tododia  cereja e avel\u00e3  agora tem \u00f3leo em pasta, hidratante, desodorante spray, sabonete cremoso... Amei \u2764\ufe0f #naturatododia  #vistasuapele #ocupeseucorpo #cerejaeavel\u00e3 Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWfvb1njLx_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "J\u00e1 pensou em poder experimentar maquiagem virtualmente? Essa \u00e9 a proposta do Makeup Plus, aplicativo que agora tem a @naturabrasil como a sua mais recente parceira. Por l\u00e1, \u00e9 poss\u00edvel visualizar como 19 tons de batons da linha Aquarela ficam", "link": "https://www.instagram.com/p/BWndyFtDBRw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Nossa Laureen \u00e9 a musa do novo ciclo da @naturabrasil, em foto de @fabiobartelt \u2728 #waymodel #makeup #campaign #brazilianmodels", "link": "https://www.instagram.com/p/BW7pM15BjTy/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Recebi esses produtos da NaturaBrasil US Ekos Cumaru  veio sabonete para m\u00e3os, creme para m\u00e3os, \u00f3leo trif\u00e1sico, perfume de ambiente e um suporte de cer\u00e2mica", "link": "https://www.facebook.com/472032186223197/posts/1399411746818565", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Voltamos com a programa\u00e7\u00e3o normal de fotos... hahaha .\n#presskit mara que recebi da @naturabrasil com os lan\u00e7amentos da nova linha Ekos Cumaru. \n.\nFico toda boba quando recebo produtinhos da @naturabrasil  Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWIfPrXnaIc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Falando em @naturabrasil achei um arraso as lojas f\u00edsicas. Sempre achei dif\u00edcil comprar por cat\u00e1logo e j\u00e1 aconteceu de trocar produto por n\u00e3o ... minha expectativa e na loja da para sentir todas as texturas e cheirinhos \u2764\ufe0f Esta \u00e9 a loja do @bossanovamall #natura #naturabrasil #bossanovamall #santosdumont Bossa Nova Mall Tagged: @bossanovamall, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWa8lQaDN8B/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Voc\u00eas viram que a @naturabrasil comprou a @thebodyshopbrasil ? Estou curiosa pra saber como ser\u00e3o as vendas, ser\u00e1 que vamos poder comprar essas belezuras com as consultoras?  Ansiosa pelas pr\u00f3ximas not\u00edcias  #natura #naturabrasil #thebodyshop #blogdebeleza Niter\u00f3i, Rio de Janeiro, Brazil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWYzjz2jRfj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Para os McLovers \n-\n- Inspired by: @ameliaseward \u2728 Tagged: @mcdonalds_br, @marykaybrasil, @rupaulsdragrace, @ameliaseward, @wakeupandmakeup, @macrilanoficial, @maquiagembrasill, @rubyrose_oficial, @hairperucasbrasil, @fakeupfix, @naturabrasil, @luisance_oficial, @fakeuproom, @malemuas, @queensfrombrazil, @batecabeloperucas, @100daysofmakeupchallenge", "link": "https://www.instagram.com/p/BWKjO_rgxf-/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Olha s\u00f3! Lan\u00e7amentos @naturabrasil  Vou te deixar por dentro das news! Acesse  Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWQeA0qBkeg/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "E quando vc n\u00e3o \"bota f\u00e9\" em um creme e ele te surpreende?? Haha\nUsei o creme de Pentear da @naturabrasil da linha SOU e achei que n\u00e3o ia ficar bom, porque ele espuma muito, parece que est\u00e1 passando uma m\u00e1scara...mas ... resultado final eu ameiiii e o melhor, paguei apenas R$6,00 reais.  Algu\u00e9m aqui j\u00e1 usou tamb\u00e9m? O que achou? Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWXd0D0lWsF/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "escolha com amor os alimentos. Todos org\u00e2nicos e fresquinhos escolhidos a dedo direto da @lanaquitanda para o Team Building da @natura  para quem tem uma vida corrida, eles entregam em casa e escolhem como se fosse para eles.. confio e aprovo  fotos by @flo.flor.florinda #teambuilding #patriciaheluteambuilding #patriciahelu #natura #naturabrasil #namburestaurante #organico #trabalhoemequipe #quitanda #lanaquitanda Quitanda", "link": "https://www.instagram.com/p/BWuXX-xHXlN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "E quando vc n\u00e3o \"bota f\u00e9\" em um creme e ele te surpreende?? Haha\nUsei o creme de Pentear da NaturaBrasil da linha SOU e achei que n\u00e3o ia ficar bom, porque ele espuma muito, parece que est\u00e1 passando uma m\u00e1scara...mas", "link": "https://www.facebook.com/829113153806199/posts/1567113943339446", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Cole\u00e7\u00e3o Artisan da Natura Una est\u00e1 incr\u00edvel  Esse lan\u00e7amento traz eleg\u00e2ncia, mas tamb\u00e9m muita inova\u00e7\u00e3o e tecnologia. \u25aa\ufe0fAs compacta\u00e7\u00f5es das sombras e blush com ... 3 trios de sombras, dois l\u00e1pis para olhos e um Deo Parfum.\n\u25aa\ufe0fTodos os detalhes no blog. Confira:  Tagged: @realmarcoscosta, @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BXBu9KaAmVE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Olha o suti\u00e3 da nossa cole\u00e7\u00e3o em collab com a @giocondaclothing na nova campanha da @naturabrasil . Para assistir os v\u00eddeos da campanha \u00e9 s\u00f3 pesquisar pela hashtag #ocupeseucorpo \u2728. Tagged: @giocondaclothing, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWhmgmKgWnc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Mini P\u00e3o de Hamb\u00farguer sem Gl\u00faten e Lactose  especialmente feito pela @graofino para a aula Team Building da @naturabrasil gratid\u00e3o pela parceria amo muito tudo isso  #teambuilding #patriciaheluteambuilding #patriciahelu #natura #naturabrasil #namburestaurante #organico #trabalhoemequipe #graofino #semgluten #semlactose #glutenfree #lacfree GR\u00c3O FINO", "link": "https://www.instagram.com/p/BWthdZ_nc6a/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Meus corretivos do momento s\u00e3o da Touti @touticosmetics, da Natura @naturabrasil,  MaveB. @oboticario, da Eva @evacosmetique.pe e da Shine @abelharainhanetcosmeticos. \nS\u00e3o poucos! Sim!!!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n. ... .\n#itgirl #diva #vidadeblogueira #inesverdeblog #blogueirasbrasil #blogueirape #instagram #blogueirarecife #instablogger #topblog #blogger #itbype #topblogger #blogueira #makeb #corretivos #tout #toutii #evacosmetics #natura #abelharainhacosmeticos #abelharainha Tamarineira, Recife - Pe Tagged: @oboticario, @natura_fernanda, @naturabrasil, @evacosmetique.pe, @abelharainhanetcosmeticos, @touticosmetics, @rnaquarelanatural", "link": "https://www.instagram.com/p/BWNvqkpA14F/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Homem \u00e9 tudo igual? Marido e eu estamos no lan\u00e7amento da nova linha @naturabrasil #NaturaHomem com o tema Homem (n\u00e3o) \u00e9 tudo igual  com novidades para os papais. \nO kit especial de Dia dos Pais ... nos dias de hoje . \nE respondendo a pergunta inicial o marido aqui n\u00e3o \u00e9 igual e diferenciado rsrs . \n#naturahomem #diadospais TETTO Rooftop Lounge Tagged: @dudubertholini, @rafaelzulu, @visaomaterna, @naturabrasil, @demianmaia, @tettorooftoplounge", "link": "https://www.instagram.com/p/BWYvbK4luJG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Team Building @naturabrasil \n.\nSemana passada rolou mais uma tarde deliciosa no @namburrstaurante com pessoas super talentosas e bom astral da @naturabrasil . Executivos e executivas que por um dia substitu\u00edram as tarefas do mundo corporativo para arrega\u00e7ar as mangas e vivenciar ... e disposto a desbravar novos caminhos na gastronomia \u200d\n.\nTodos lindos de turbante @iodicebrasil e avental @le_soleil_d_ete_  Obrigado, time @naturabrasil  pela confian\u00e7a , \u00e0s minhas ajudantes que j\u00e1 viraram familia  @pati.castelo.cozy @_melskitchen_ @comydinhasdananda @lolibatman  E ao @namburestaurante por estarmos juntos em mais um lindo projeto \n.\n#teambuilding #patriciaheluteambuilding #patriciahelu #natura #naturabrasil #namburestaurante #organico #trabalhoemequipe #quitanda #lanaquitanda #iodice #iodicebrasil #le_soleil_d_ete #centraldosabor #mrbakersuperfoods #graofino #mels_kitchen #comydinhasdananda #pati.castelo #phculinariasaudavel Nambu Cozinha de Raiz", "link": "https://www.instagram.com/p/BWszaO2nVTT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Minha banheira est\u00e1 cheia de nutri\u00e7\u00e3o para pele. A @naturabrasil lan\u00e7ou o \u00f3leo de castanha que melhora na elasticidade e a sensa\u00e7\u00e3o de firmeza na pele. De todas as linhas da Natura, a Ekos \u00e9 minha favorita. Fico feliz em ter esses produtos para ajudar na hidrata\u00e7\u00e3o da minha pele, essa \u00e9 ... este inverno. \nQuais os seus produtos favoritos neste inverno?\nVoc\u00ea encontra todos esses produtos na @marrycosmeticos S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BW6Pdx_gIDQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#DiaDoBatom: A editora digital @driferreira est\u00e1 viciada no vermelho Una Batom Matific - Rouge da @naturabrasil. E voc\u00ea, qual cor n\u00e3o sai da sua boca? \n#NaturaUna\n#Natura\n@maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BXJEK64Fnru/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Resenha desse batom lindo da @naturabrasil\nCor: Pink\nConfira tudo no blog:\n\n\u2714Link no perfil do instagram \n\u26e7\u26e7\u26e7\u26e7\u26e7\u26e7 #batom #maquiagem #make #makeup #pausaparafeminices  #batons #poderosa #natura #naturaaquarela #batom #batons #abelharainha #viciadaembatom  #pernambuco #recife #blog #batompink #blogueiras #plantaodabeleza #pink  #swatches #swatches #fashion #fashionblogger #plantaodabeleza #pernambuco #simarapink #perfect #love Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWvRGH5gaZe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Pensa num corretivo mara, \u00e9 esse da @naturabrasil. Ele \u00e9 da linha aquarela, o pre\u00e7o \u00e9 acess\u00edvel, a cobertura alt\u00edssima, sequinho, n\u00e3o craquela, nem fica oleoso em mim. ... tempo. \u00c9 o meu corretivo preferido. Quem a\u00ed j\u00e1 usou? O que voc\u00ea achou? #makeup #makeupaddict #maquiagem #corretivo #amomaquiagem Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWLcyPCly24/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Mini Burguers com P\u00e3es Org\u00e2nicos - Brioche e Tradicional by @mrbakersuperfoods  No Team Building para @naturabrasil em parceria com @namburestaurante  tarde din\u00e2mica onde pegos de surpresa, todos tiveram que colocar a m\u00e3o na massa, explorar sua criatividade e trabalhar em equipe  fotos lindas by @flo.flor.florinda #teambuilding #patriciaheluteambuilding #patriciahelu #natura #naturabrasil #namburestaurante #organico #trabalhoemequipe #mrbaker #mrbakersuperfoods Natura Brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWuUYc2nBng/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Recebi ontem da @naturabrasil produtos da linha Ekos Cumaru, e j\u00e1 comecei a usar, claro!! A fragr\u00e2ncia \u00e9 muito gostosa e delicada \u2728. O ... Pela primeira vez Ekos lan\u00e7a perfume de ambientes, para deixar a casa ainda mais aconchegante! Gostei bastante de tudo , Natura sempre com seu diferencial em qualidade! #RequintesdeBeleza Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWDxn6cFIWG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "a conseguir emprego para mudar de vida. Vote e incentive iniciativas como essa:  (link na bio) #karinevieira #afroreggae #Pr\u00eamioCLAUDIA2017 (#apoio @naturabrasil)", "link": "https://www.instagram.com/p/BWtTAEnlnNa/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "produtos muito bons este m\u00eas. Tr\u00eas deles eu quero usar novamente! Vamos l\u00e1:\n\u3030Sabonete gel limpeza profunda da linha Chronos @naturabrasil - muito bom pra pele oleosa, recomendo!\n\u3030Shampoo Liso Absoluto para cabelos lisos naturais @garnierbrasil - vou comprar outro, meu cabelo curtiu!\n\u3030Protetor labial Essencial Care @niveabrasil - j\u00e1 comprei outro, n\u00e3o fico sem ... secos, pois n\u00e3o tem brilho. Quero outro!\nMarisa .\n.\n#trintaeuns #instablog #instablogger #blogger #blogueirasdabahia #blogueira #geldelimpeza #shampoo #lipbalm #chronos #natura #garnier #nivea #bepantol #tblogs #estilobifasico #terminados #acabados #produtosterminados Tagged: @marisagleao, @catianas", "link": "https://www.instagram.com/p/BV_EnLbDJJ3/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Sempre que tem novidades da @naturabrasil, a marca envia um kit com produtos para que eu possa conhecer e testar. Fico imensamente feliz pelo carinho e ... aten\u00e7\u00e3o da marca, que j\u00e1 virou minha queridinha, quando o assunto \u00e9 cuidado com a pele. Amo o cheiro da Natura.\nDesta vez, a Natura Ekos lan\u00e7ou a nova linha Cumaru:\n\u2022 Perfume de Ambientes (250ml);\n\u2022 \u00d3leo Trif\u00e1sico Desodorante Corporal (200ml);\n\u2022 Conjunto para M\u00e3os Cumaru, com bandeja de cer\u00e2mica.\n. Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWbJW6enUV2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Resenha desse batom lindo da @naturabrasil\nCor: Pink\nConfira tudo no blog:\n\n\u2714Link no perfil do instagram \n\u26e7\u26e7\u26e7\u26e7\u26e7\u26e7 #batom #maquiagem #make #makeup #pausaparafeminices  #batons #poderosa #natura #naturaaquarela #batom #batons #abelharainha #viciadaembatom  #pernambuco #recife #blog #batompink #blogueiras #plantaodabeleza #pink  #swatches #swatches #fashion #fashionblogger #plantaodabeleza #pernambuco #simarapink #perfect #love", "link": "https://www.instagram.com/p/BWyHJ3OgDqo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Esse \u00e9 o corretivo da linha Aquarela, de @naturabrasil . \u00c9 um corretivo grossinho e tem uma \u00f3tima cobertura. Logo ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o ele tende a se acumular nas ... ter\u00e7a cheia de alegria...\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#natura #corretivo #skincare #concealer #perfectskin #instablog #instagood #instablogger #maquiagemx #maquiagem #maquiagem_insta #maquiagembrasil #maquiagembrasil_oficial #pausaparafeminices #makeup #makeuptips #makeupaddict #blog #blogguer #blogueirabaiana #salvador #bahia #universodamaquiagem #universodablogueira #dicasdebeleza #bblogger #beautydicas #beautyblogger #blush #base Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWZxty8j4TW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "A @naturabrasil enviou 5 ingressos para as sess\u00f5es do @cinematerna v\u00e1lidos at\u00e9 dezembro deste ano! \nQuem quer? \nBasta entrar l\u00e1 no Stories ... primeiras respostas ganham o convite para usar em qualquer sess\u00e3o do CineMaterna.\nConfira em: cinematerna.org.br\n#presente #promocao #parceiroDM #cinema #cinematerna #NaturaNoCinematerna Tagged: @cinematerna, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWaI6salV8x/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#NaturaHomem #Natura TETTO Rooftop Lounge Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWY8dIOAkTQ/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "J\u00e1 viram a nova estrat\u00e9gia da @naturabrasil ? A linha #sou agora vem em formato de Sabonete tradicional (custa menos de R$ 3) pra concorrer com outras ... j\u00e1 queridos sabonetes da marca ! \u2705\u2705\u2705 Quem j\u00e1 experimentou a novidade ? Comprei esse na #drogariapacheco! #aloucadafarmacia #sabonete #soap #natura #beleza #errejota #tijuca #riodejaneiro #farmacia #marketing #branding #vendas #inovacao #brazil Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWaH4AGgoQ7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "com homens entre 20 e 45 anos, que contaram a sua rela\u00e7\u00e3o com a beleza ao longo dos anos, a @naturabrasil apresentou nesta segunda-feira, em SP, a sua nova linha Natura Homem que acaba de chegar ao mercado. Ao todo s\u00e3o 12 produtos descomplicados, que englobam desde aos cuidados com a ... A maioria dos produtos, como a linha de xampu, possuem ativos brasileiros, como cupua\u00e7u, copa\u00edba e murumuru, cl\u00e1ssicos das linhas naturais da marca. A nova linha vem para abastecer, de uma vez por todas, a n\u00e9cessaire do homem moderno. Veja mais novidades do evento de lan\u00e7amento em nosso stories #naturahomem\n.\n.\n.\n.\n#fashion #swag #style #stylish  #me #swagger #cute #photooftheday #jacket #hair #pants #shirt #instagood #handsome #cool #polo #swagg #guy #boy #boys #man #model #tshirt #shoes #sneakers #styles #jeans #fresh #dope WZ Hotel Jardins Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWZHa5Xjl26/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Dando um trato! #NaturaHomem #Natura TETTO Rooftop Lounge Tagged: @naturabrasil, @naturahomens", "link": "https://www.instagram.com/p/BWYxT73gGxc/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "poderoso. Custou 12 golpinhos, se n\u00e3o me engano (pra quem \u00e9 de Bag\u00e9, achei na Flor de Liz)\n.\n03 @naturabrasil Tem um tom parecido com o da Belle Angel, mas achei as part\u00edculas de brilho mais fininhas, se funde melhor ... a pele. E achei que dura mais tamb\u00e9m. Tem um pre\u00e7o mais salgadinho: R$ 48,90, maaaaaaas, mores, o site da natura est\u00e1 com desconto. Comprei com 50% OFF.\n.\n04 @tractafarmaervas Iluminador facial cremoso cor Bronze. Tem brilho intenso e efeito natural. Comprei na inten\u00e7\u00e3o de usar com outros em p\u00f3 por cima e siiiim, funciona, o brilho fica ainda mais intenso", "link": "https://www.instagram.com/p/BWbPgNhFVyo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "\u00e9 ideal para os cuidados com a pele, durante os dias mais friozinhos. O cheirinho \u00e9 incr\u00edvel! Obrigada pelo mimo @naturabrasil! \u2764\ufe0f #skincare #natura #presskit Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWiOlF8A76k/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "T\u00e1 friooooooo! \u2744\ufe0f E hoje est\u00e1 sendo o melhor dia pra te falar dessa linha da @naturabrasil, que eu estou usando e adorando. O frio resseca muito a pele e a linha Cereja e Avel\u00e3 \u00e9 mais ... um produto s\u00f3... estou apaixonada por tudo. \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Quem j\u00e1 experimentou sabe, e quem ainda n\u00e3o provou, t\u00e1 valendo!  #dicadatais #naturatododia #OcupeSeuCorpo #hidrata\u00e7\u00e3o #frio #pelesaud\u00e1vel #cerejaeavel\u00e3 Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWqisAeg9NH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Voltamos com a programa\u00e7\u00e3o normal de fotos... hahaha \n.\n#presskit mara que recebi da @naturabrasil com os lan\u00e7amentos da nova linha Ekos Cumaru. \n.\nFico toda boba quando recebo produtinhos da @naturabrasil", "link": "https://www.facebook.com/537070606338672/posts/1458751354170588", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Presskit cheiroso, delicioso e tudo de bom que recebi da @naturabrasil ! A marca lan\u00e7ou Natura Ekos de Cumaru. Essa semente de origem amaz\u00f4nica tem alto poder de perfuma\u00e7\u00e3o e \u00e9 conhecida como a \"BAUNILHA DA ... para decorar banheiro ou lavabo! \u00d3BVIO que esta semana vai estar \"tudim\" l\u00e1 no blog! Ent\u00e3o n\u00e3o percam! E obrigada, Natura!  #mimosfemininos #NaturaEkos #NaturezaGeraBeleza #ekos #cosmeticos #nature #natureza #baunilha #vanilla #pausaparafeminices #perfume #presskit #blogger #blogueirarj #blogueiracarioca #carioca #jornalistadebeleza Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWBxCQjBqRy/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "um beijo para a natura @naturabrasil sempre \u00e0 frente e ainda mimando a gente\u2763amei obrigada #naturatododia #natura #tododia #cerejaeavela #merci \u2763 Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWLuU5olJZM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Super novidade da Natura Una @maquiagemnatura agora no Blog! \nNova Linha Natura Una Artisan: fragr\u00e2ncia exclusiva + novos itens de maquiagem.\n\nLink clic\u00e1vel no meu perfil ou acesse  \n__________________________________\n#NaturaUna #Natura #naturabrasil\n#maquiagemnatura\n#perfume #perfumes #eaudeparfum #fragrance #maquiagem #makeup #look #floral #lookdodia #mulher #pele #boanoite #saopaulo #unaartisan #baunilha #Vanilla #floral #moda #profumo #ontheblog #batom  #fashion #beautiful #beleza #beauty #dicas Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BXB5myqAdNq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "NOVIDADE DE NATURA UNA: a linha ARTISAN, inspirada no conceito \"feito \u00e0 m\u00e3o\", que apresenta texturas elaboradas, cores sofisticadas e fragr\u00e2ncia marcante. Produtos ... Artisan come\u00e7a a ser vendida a partir de agora (fim de julho/come\u00e7o de agosto) e chega em edi\u00e7\u00e3o limitada! Adoramos!\n\n#natura #artisan #maquiagem #lan\u00e7amento NaturaBrasil US", "link": "https://www.facebook.com/215320515192782/posts/1467354123322742", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "da semana! E vai ter resenha desse batom LACRE! Vai ter tamb\u00e9m resenha de produtos da @maccosmetics , @embelleze , @naturabrasil e @benefitbrasil ! Ent\u00e3o n\u00e3o percam o blog esta semana! \u263a\ufe0f  #mimosfemininos #resenhas #maquiagem #cosmeticos #naturabrasil #embelleze #benefitbrasil #pausaparafeminices #maccosmetics #blogger #blogueirarj #blogueiracarioca", "link": "https://www.instagram.com/p/BWEHGsRBvxI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Amores, que correria nesses dias, mas aqui estou! E pra mostrar lan\u00e7amento que recebi hoje da @naturabrasil ! Olhem que legal este produto da Natura Plant: um spray texturizador para efeito ondulado! \u00c9 o primeiro produto de \"styling\" da Natura e garante cabelo com textura e onda - mas sem ressecar os fios! \u00c9 aquele produto maaaara pra deixar os ... moderninho com apenas algumas borrifadas! Vou AMAR experimentar um cabelo diferente , ent\u00e3o aguardem minha resenha no blog! Ah, a Natura diz que o efeito das mechas dura por at\u00e9 24h!! Choquei!! E al\u00e9m disso tamb\u00e9m tem prote\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica contra os danos causados pela chapinha ou pelo secador! Custa R$29,60!!! Obrigada, @naturabrasil , pelo presskit!!! Doida pra usar!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #NaturaBrasil #NaturezaPlant #hairstyle #hairstyles #hairstyling #natura #naturabrasil #cabelos #texturizacaocapilar #mimosfemininos #cabelosdivos #cabeloscacheados #cabeloslisos #cabelosaudavel Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWgu1FYhfNb/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Tem pregui\u00e7a de hidratar o corpo todo dia? @naturabrasil e eu te damos 5 motivos pra come\u00e7ar j\u00e1 a cuidar da sua pele. Post no blog. Link na bio. #naturabrasil #hidrata\u00e7\u00e3o #cuidadoscomapele #tododia #cerejaeavel\u00e3 #boanoite", "link": "https://www.instagram.com/p/BWdfyhvB0BE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Hoje em dia tem muita op\u00e7\u00e3o nacional que n\u00e3o deixa nada a desejar \u00e0s vers\u00f5es gringas, como o Il\u00eda, da NaturaBrasil US:\n\n\u2714\ufe0fDeo Parfum: dura de 6 a 8 horas na pele\n\u2714\ufe0fFloral sensual inspirado na for\u00e7a e na delicadeza da ... R$83,30 no link a\u00ed embaixo)\n\nComprar: \n\n\u2763\ufe0fT\u00f4 amando e usando horrores! Qual o atual queridinho de voc\u00eas?\n________________________________________\n\n#ResenhaRapidex #QueridinhosdaHelen #NaturaBrasil USIlia #perfume #NaturaBrasil US #Ocupeseucorpo #ACasadePerfumariadoBrasil #NaturaBrasil USgerabeleza #PresentesNaturaBrasil US #Beleza", "link": "https://www.facebook.com/154031324743934/posts/922415791238813", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Presskit cheiroso, delicioso e tudo de bom que recebi da @naturabrasil ! A marca lan\u00e7ou Natura Ekos de Cumaru. Essa semente de origem amaz\u00f4nica tem alto poder de perfuma\u00e7\u00e3o e \u00e9 conhecida como a \"BAUNILHA DA ... para decorar banheiro ou lavabo! \u00d3BVIO que esta semana vai estar \"tudim\" l\u00e1 no blog! Ent\u00e3o n\u00e3o percam! E obrigada, Natura!  #mimosfemininos #NaturaEkos #NaturezaGeraBeleza #ekos #cosmeticos #nature #natureza #baunilha #vanilla #pausaparafeminices #perfume #presskit #blogger #blogueirarj #blogueiracarioca #carioca #jornalistadebeleza", "link": "https://www.facebook.com/157948214280413/posts/1536970239711530", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Tem #RESENHA do perfume  #HumorDaMinhaVida da #Natura @naturabrasil\nVem conferir tudo no blog:\n\nLINK no perfil do instagram \n.\n#poderosa #diva #amo #love #cute #me #beautiful  #follow #fashion", "link": "https://www.instagram.com/p/BXGjrD0AnBw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Confira a resenha do \u00f3leo trif\u00e1sico maracuj\u00e1 da NaturaBrasil US Ekos.\n \n\n#resenha #natura #natimusbeauty", "link": "https://www.facebook.com/215454768618748/posts/865170883647130", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Natura Plant lan\u00e7a novo Spray Texturizador para efeito ondulado. Primeiro produto de styling garante cabelo com texturas e ondas sem ressecar os fios. Vou testar e depois conto tudo!! #naturezaplant #naturabrasil #hair #lan\u00e7amento #naturaplant #presskit #boanoite", "link": "https://www.instagram.com/p/BWjC3VVhXWN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "produtos muito bons este m\u00eas. Tr\u00eas deles eu quero usar novamente! Vamos l\u00e1:\n\u3030Sabonete gel limpeza profunda da linha Chronos @naturabrasil - muito bom pra pele oleosa, recomendo!\n\u3030Shampoo Liso Absoluto para cabelos lisos naturais @garnierbrasil - vou comprar outro, meu cabelo curtiu!\n\u3030Protetor labial Essencial Care @niveabrasil - j\u00e1 comprei outro, n\u00e3o fico sem ... secos, pois n\u00e3o tem brilho. Quero outro!\nMarisa \n.\n.\n#trintaeuns #instablog #instablogger #blogger #blogueirasdabahia #blogueira #geldelimpeza #shampoo #lipbalm #chronos #natura #garnier #nivea #bepantol #tblogs #estilobifasico #terminados #acabados #produtosterminados", "link": "https://www.facebook.com/545174618926957/posts/1272754462835632", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Recebi ontem da @naturabrasil produtos da linha Ekos Cumaru, e j\u00e1 comecei a usar, claro!! A fragr\u00e2ncia \u00e9 muito gostosa e delicada \u2728. O ... Pela primeira vez Ekos lan\u00e7a perfume de ambientes, para deixar a casa ainda mais aconchegante! Gostei bastante de tudo , Natura sempre com seu diferencial em qualidade! #RequintesdeBeleza", "link": "https://www.facebook.com/1774402816123007/posts/2005413483021938", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Bom Dia!! Tem post novo no Blog\n\nNaturaBrasil US e eu te damos 5 motivos para hidratar o corpo todos os dias!!\n\nVem ver:", "link": "https://www.facebook.com/339989449375833/posts/1618087484899350", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "De ontem, no evento NaturaBrasil US Homem que estava maravilhoso! \u2b50\ufe0fParab\u00e9ns NaturaBrasil US por esse projeto incr\u00edvel!", "link": "https://www.facebook.com/239835179468216/posts/1344005435717846", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Boa semana, amores! E vamos come\u00e7ar com resenha da linha que recebi da NaturaBrasil US ! <3\n\n/", "link": "https://www.facebook.com/157948214280413/posts/1539041779504376", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Amores, que correria nesses dias, mas aqui estou! E pra mostrar lan\u00e7amento que recebi hoje da @naturabrasil ! Olhem que legal este produto da Natura Plant: um spray texturizador para efeito ondulado! \u00c9 o primeiro produto de \"styling\" da Natura e garante cabelo com textura e onda - mas sem ressecar os fios! \u00c9 aquele produto maaaara pra deixar os ... moderninho com apenas algumas borrifadas! Vou AMAR experimentar um cabelo diferente , ent\u00e3o aguardem minha resenha no blog! Ah, a Natura diz que o efeito das mechas dura por at\u00e9 24h!! Choquei!! E al\u00e9m disso tamb\u00e9m tem prote\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica contra os danos acusados pela chapinha ou pelo secador! Custa R$29,60!!! Obrigada, @naturabrasil , pelo presskit!!! Doida pra usar!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #NaturaBrasil #NaturezaPlant #hairstyle #hairstyles #hairstyling #natura #naturabrasil #cabelos #texturizacaocapilar #mimosfemininos #cabelosdivos #cabeloscacheados #cabeloslisos #cabelosaudavel", "link": "https://www.facebook.com/157948214280413/posts/1552297784845442", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Hummm... gostei: NaturaBrasil US Faces nas Lojas Renner!!! Selecionei alguns itens de make.. tem mais, clica AQUI: \nFiquei doida nesse balm e na m\u00e1scara de c\u00edlios!\n\n#BlogDaAna #Maquiagem #NaturaBrasil USFaces #LojasRenner #Batom #M\u00e1scaraDeC\u00edlios #HidratanteLabial #Delineador", "link": "https://www.facebook.com/676363812489700/posts/1236539046472171", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "NaturaBrasil US apresenta a nova linha Cumaru que tem produtos para a pele e tamb\u00e9m para a sua casa ficar perfumada", "link": "https://www.facebook.com/239835179468216/posts/1337538899697833", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Meus corretivos do momento s\u00e3o da Touti touticosmetics, da Natura naturabrasil,  MaveB....", "link": "https://www.twitter.com/inesverdeblog/statuses/883026176859623425", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Boa tarde, amiguinhos! \nT\u00e1 rolando altos papos l\u00e1 no Stories... \n.\nBatom L\u00edquido Matific da @maquiagemnatura cor Violeta\n.\nBrinco @franciscajoias Tagged: @maquiagemnatura, @franciscajoias, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BUzxeCBjF0p/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "que t\u00e1 cheio de dicas principalmente para peles de mista a oleosa (meu caso)! \n#lindakramermake Tagged: @aveneusa, @avenebrasil, @clinique, @profuseoficial, @naturabrasil, @quintalcosmeticos", "link": "https://www.instagram.com/p/BVaiqCpgMWu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "sua pele... E n\u00e3o sinta s\u00f3 com os dedos, mas tamb\u00e9m com o cora\u00e7\u00e3o. Vista sua pele. #OcupeSeuCorpo #publi Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BV0YiPlgPwP/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "melhor caminho. \n#Dior #DiorBrasil #anapaoladiniz #apdcontraoc\u00e2ncer #euerikasantos Dior - Sao Paulo Cidade Jardim Tagged: @chriskypriotis, @lucasrizatti, @priscilamonteiro, @realmarcoscosta, @tayborges, @anapaoladiniz, @maquiagemnatura, @parismechama, @cidadejardimshopping, @alessandracozzi, @marciakarallas, @dior, @aletaniaoliveira, @naturabrasil, @diormakeup, @agassessor", "link": "https://www.instagram.com/p/BVpf1NcBN_L/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "caminho que percorri e como cada cent\u00edmetro faz eu ser o que eu sou. Vista sua pele. #OcupeSeuCorpo #publi Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BV8F-haA_0V/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Mais uma dica especial para o Dia dos Namorados! \u2728Perfume @naturabrasil Essencial Elixir + \u00d3leo de Banho com a mesma fragr\u00e2ncia! \u2665\ufe0f A @naturabrasil est\u00e1 com v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es bacanas para presentear o seu amor! Aproveitem! \n.\n.\n.\n.\n#CarolGaia #mood #fashion #instablogger #maceioblogger #moda #style #fashionstyle #alagoas #instafashion #dicasdacarolgaia #diadosnamorados #dicadepresente #perfume #fragrancia #aroma Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVAdVx3DhoR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "olheiras e tamb\u00e9m os famosos #pesdegalinha ao redor dos olhos kkkkkk\nEssa semana chegaram 3 kits com esses lan\u00e7amentos da #NaturaChronos:\n.\n\u2728Elixir redutor de rugas: Reduz as linhas finas e recupera a firmeza das p\u00e1lpebras (adoro!). A base de concentrado ... aplicador met\u00e1lico que massageia e estimula a microcircula\u00e7\u00e3o da pele. A base de concentrado de aroeira que \u00e9 um clareador natural e reduz pigmentos escuros e a cafe\u00edna que todos sabem ser um potente antioxidante. Ele vem em dois tons de ... o texto foi grande mas \u00e9 bom assim pra voc\u00eas entenderem no que gastar\u00e3o os \u00a3uxos de voc\u00eas kkkkk a @naturabrasil arrasa demais!!!\n.\nMas como eu disse, ganhei 3 kits, por isso vou presentear duas seguidoras com os 2 que ... no stories vou mostrar como funciona, mas passa para o lado que mostrei v\u00e1rias fotos do produto!!\ufe0f\n. .\n#skincare #naturachronos #natura #eyecare #rugas #olheiras #bbloggers #bblogger #beautyblogger #blogdebeleza #blogdebeleza #friendsfhits #blogueiradebeleza #facecare #facetips #beauty #beautytips Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BU7sEv3h5rM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Gosto bastaaante de ser surpreendida com mimos assim, viu @maquiagemnatura?! Que del\u00edciaaa saber que o Movimento Adoro Maquiagem da Natura est\u00e1 trazendo lan\u00e7amentos incr\u00edveis e promos imperd\u00edveis! Corre pra ver as novidades Natura Aquarela, UNA e Faces e aproveite os descontos super especiais e exclusivos na Revista Natura! Corre pro Stories que vou mostrar cada item que ganhei pra vc!\u2764\nObrigada pela surpresa linda, @maquiagemnatura! Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVAm8wzBsIi/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "iluminadores que estou amando - para brilhar muito!! J\u00e1 viram? V\u00eddeo completo l\u00e1 no DDB  {feat. @tartecosmetics @yslbeauty @diormakeup @glossier @naturabrasil @beautypie @tomford @jouercosmetics @narsissist @jilliandempsey} #tvbeaute London, United Kingdom", "link": "https://www.instagram.com/p/BVjuzyaltU9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "e as potencialidades das pessoas com defici\u00eancia. Vote e incentive iniciativas como essa: premioclaudia.com.br (link na bio) #pr\u00eamioclaudia2017 #fernandahonorato (#apoio @naturabrasil)", "link": "https://www.instagram.com/p/BWD5K90l6PU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "cor: NC20 @maccosmeticsbrasil\nP\u00f3 compacto Transl\u00facido FIT ME @maybellinenybrasil\nPaleta Contourn Cream kit @anastasiabeverlyhills\nP\u00f3 compacto Bronzer Fusion @makeupforeverofficial\nBlush Natura Aquarela cor: Rosa1 @naturabrasil\nIluminador cor: Soft & Gentle @maccosmeticsbrasil {#LinkNaBio }\n.\nVideo @nayaracezarino #mamacastilho", "link": "https://www.instagram.com/p/BViW2SRj3pj/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Dica de iluminador bom e barato: Natura Aquarela Iluminador Marmorizado, esse \u00e9 o iluminador que voc\u00ea precisa ter! Ele \u00e9 t\u00e3o famoso e faz jus a isso ... \u2728Ele se assemelha ao Soft and Gentle da MAC. Dupe perfeito!!!!!\n--------------------\nBenef\u00edcios\nProporciona efeito iluminado com apar\u00eancia saud\u00e1vel e natural\nTextura fina e de f\u00e1cil aplica\u00e7\u00e3o\nLonga durabilidade\nAlto poder de fixa\u00e7\u00e3o\nA cor \u00e9 uma mistura de champagne rosadinho ... tom bronze\nPara todos os tons de pele\n.\nR$48,90\n.\nVoc\u00ea pode encontrar nas lojas f\u00edsicas ou online da Natura e tamb\u00e9m com revendedoras Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BU7tZpHACq6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "toque especial e poderoso. Quem tamb\u00e9m n\u00e3o vive sem um r\u00edmel \n.\n.\n.\n.\n#maquiagem #rimel #makeup #beautytips Tagged: @maquiagemnatura, @revlonbrasil, @blogfalandonisso, @diorbrasil, @naturabrasil, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVsuskIhhox/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "pensando em usar as duas misturadas uma com a outra. A da #Loreal t\u00e1 um pouco escura e a da #Natura fica mais clara. Gosto muito das duas sozinhas, mas oh, o mix delas fica \u00f3timo e assim nenhuma fica encostada! ... ela! Hehe\n-\nE voc\u00eas, me contem aqui qual tem sido sua base do momento! \n#lindakramermake #penteadeiracapsula Tagged: @nyxcosmetics, @lorealmakeup, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVZ63Eeg6E-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "voc\u00eas querem ver resenha! \u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\nLink do v\u00eddeo em azul aqui na minha \"biografia\"! #lindakramermake Tagged: @franciscajoias, @quemdisseberenice, @thebalmbr, @niinasecretsstore, @naturabrasil, @tryitimportados, @quintalcosmeticos, @dallamakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BViLtR5Ar_I/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "LAN\u00c7AMENTO: Nova m\u00e1scara de c\u00edlios da Natura Aquarela: \u00e9 a Multim\u00e1scara Tint! O efeito que essa m\u00e1scara deu nos c\u00edlios da @camilacoelho foi surreal, muito volume, parece c\u00edlios posti\u00e7os, passa a foto e veja! \u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f Amei \n.\nA linha Aquarela da Natura sempre arrasa!!!! --------------------------------------\nBenef\u00edcios\nGarante mais volume e alongamento\nCurvatura imediata\nSecagem r\u00e1pida\nResistente a umidade e ao calor\n\u00c9 ... Dura\u00e7\u00e3o de 24h\n.\nR$39,90 e est\u00e1 na promo\u00e7\u00e3o por R$29,90\n. Voc\u00ea encontra na loja f\u00edsica e online da Natura e com consultoras Tagged: @camilacoelho, @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVDQ_mOgbtk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "meninas que ficam encantadas com a arquitetura dos lugares \u2665\ufe0f Cajamar - Sao Paulo Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BU-BDTRjdmB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "tudo bonito demais nesse lugar  Fabrica Da Natura - Cajamar S\u00e3o Paulo Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVANdUKjuN9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "l\u00e1 no canal por 1 semana?! \nJ\u00e1 come\u00e7oooou! Corre pra se inscrever e n\u00e3o perder nadaaa:  \n.\nBatom L\u00edquido Matific @maquiagemnatura - cor Violeta Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BU1o7NqDlSH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "sequinhos...\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nCorretivo studio finish 96,00 @maccosmeticos \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nCorretivo l\u00edquido matte 18,00 @tractafarmaervas \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nCorretivo @naturabrasil aquarela  28,90\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nExistem v\u00e1rias outras op\u00e7\u00f5es de corretivos de alta cobertura tanto nacionais como importados mais ... saber sua experi\u00eancia\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#instablogger #fslcalways  #deagora #goodafternon #polishgirl #cute #polishboy #followforspam #obey Tagged: @maccosmetics, @naturabrasil, @tractafarmaervas, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVqAGRoDBqU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Dica de sabonete l\u00edquido corporal: Natura Todo Dia, de cereja e avel\u00e3. A @blogmarianasaad ama esse cheiro!!! Essa \u00e9 uma edi\u00e7\u00e3o especial de inverno, para deixar a pele nem hidratada nesse friozinho!\n.\n\u2728E eu amo os sabonetes da Natura tanto os l\u00edquidos quantos os em barra! Amo demais, s\u00e3o os melhores \n-------------------\nBenef\u00edcios\nLimpa a pele delicadamente\nHidrata e ... com vitamina E, antioxidante que previne o envelhecimento precoce da pele\n.\nR$29,90\n.\nVoc\u00ea encontra com uma consultora da Natura, online e na loja f\u00edsica. Tagged: @maquiagemnatura, @blogmarianasaad, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVk8FqzAsmR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Aquele iluminador do poder  Natura Aquarela @naturabrasil \u2764\ufe0f #FashionMiMi Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVDSucxjb5b/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Acabamento metalizado, ultra brilho, matte e cremoso... Vem ver que lindos esses batons da Natura ficam nos l\u00e1bios! Bora pro post no blog?  #Natura #batom Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVdSQBWDh2-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "canal e vou mostrar esse monte de maquiagens que recebi! S\u00f3 tem coisa legal! Confere l\u00e1! Beijos Tagged: @vult_cosmetica, @dailuscolor, @naturabrasil, @tractafarmaervas, @linhabrunatavares, @belleangelmakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BU1dVKKFcpn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "A empresa The Body Shop, conhecida por n\u00e3o testar em animais, mas pertencer \u00e0 L'Or\u00e9al Paris, foi vendida para a NaturaBrasil US. Atualmente a NaturaBrasil US alega n\u00e3o testar em animais e conduz testes em laborat\u00f3rios na Europa, onde n\u00e3o \u00e9 permitido testar cosm\u00e9ticos e", "link": "https://www.facebook.com/430918627002638/posts/1423857011042123", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Quase surto diante de uma bancada assim \nAMO produtos de pele, s\u00e3o os meus favoritos.\n\n#mixdamel #natura #maquiagemnatura Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BU4abWtlCYp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Aqui tem uma listinha de produtinhos recebidos do cora\u00e7\u00e3o!!  @naturabrasil que amooo!!\nA linha FACES traz 6 novas cores vibrantes e modernas, nas vers\u00f5es matte e cremosa. Recebi 4 para ... transfer\u00eancia da cor!! Ainda dessa linha, recebi o l\u00e1pis kajal, ultra cremoso e super pigmentado! \nGostaram das novidades?!! \n.\n.\n#naturabrasil #adoromaquiagem #maquiagemnatura #natura #instamakeup #novidades #naturauna #naturaaquarela #naturafaces Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVtIue6DRDy/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "um queridinho da VIDA e ja no finalzinho do finalzinho.\n3\ufe0f\u20e3BASE ALTA COBERTURA @pausaparafeminices (j\u00e1 tem resenha).\n4\ufe0f\u20e3BASE MATIFIC UNA @naturabrasil (em breve resenha). 5\ufe0f\u20e3CORRETIVO NAKED SKIN @rubyrose_oficial (j\u00e1 tem resenha), tamb\u00e9m t\u00e1 no finalzinho do finalzinho. \n6\ufe0f\u20e3CORRETIVO ALTA COBERTURA @tractafarmaervas ... #dicasdebeleza #ficaadica #loucaspormake #loucaspormaquiagem #loucaspormaquiagem_oficial #apaixonadaspormaquiagem #maquiagembrasil #maquiagemdodia #maquiagemlovers #maquiagem_insta #universodamaquiagem #universodabeleza Tagged: @quemdisseberenice, @pausaparafeminices, @dailuscolor, @maybellinenybrasil, @lorealmakeup, @rubyrose_oficial, @bellafemmecosmeticos, @naturabrasil, @luisance_oficial, @tractafarmaervas, @mahavoficial, @tangomakeup, @belleangelmakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BVDagz2BtK4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "H\u00e1! Olha esse kit babadeiro da @naturabrasil que chegou por aqui  \nA linha Natura Tododia de Cereja e avel\u00e3, uma linha super especial para cuidados com o corpo durante os dias mais frios. Os ... mais power!! E o cheirinho? M-A-R-A-V-I-L-H-O-S-O!! Vou postar tudinho l\u00e1 no blog dessa novidade! Obrigada pelo mimo, amei! \u2764\ufe0f Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil, @comunicablogs", "link": "https://www.instagram.com/p/BV2u8uujOpU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Como n\u00e3o amar???  Sou apaixonada pelos sabonetes da @naturabrasil \u2764 Essa caixa vem com 6 cheirinhos diferentes e deliciosos!!! Qual o favorito de voc\u00eas? Eu n\u00e3o consigo escolher  \n#blogqueridinhosdamah Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BU0SITzAor0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "meus favoritos, l\u00e1 no blog! Falei o que acho de cada um, vem ver  Link na bio  Tagged: @vult_cosmetica, @bourjois.brasil, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVr6Ep7ApSe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Gente, a natura lembrou de mim de novo com esse lan\u00e7amento da linha Ekos (foto da mamis que recebeu pra mim). Louca pra chegar tudo logo pra usar  obrigada @naturabrasil pelo presente!! Fiquei feliz demais!! #natura #naturabrasil #naturaekos Meadow Woods, Florida Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BV-l2iiBABz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Bom dia, segunda feiraaaaa!!!! Tem melhor forma de come\u00e7ar o dia do que com esse presskit lindo que recebi da @naturabrasil ??  ai que emo\u00e7\u00e3o!!!!!  muito obrigada!!! #naturabrasil #maquiagemnatura #natura Chatham Place At Arbor Meadows, Orlando, Florida Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BU9qMfbBlub/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "para dar aquele up no rostinho, que t\u00e1 todo trabalhado na pregui\u00e7a !  #sabad\u00e3o #makeuptime #tourdabeleza Tagged: @quemdisseberenice, @sonybrasil, @rubyrose_oficial, @naturabrasil, @luisance_oficial, @jasmyne_oficial, @tractafarmaervas, @mahavoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BVu4-_NgBKK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "E o grande queridinho \u00e9 o  \u00d3leo Concentrado de Castanha da @naturabrasil Ele faz milagres com nossas cut\u00edculas, ainda mais nesse frio! #naturaEkos #ekosCastanha #hidrata\u00e7\u00e3opoderosa #nutri\u00e7\u00e3o #amoEsmalte #naturezaGeraBeleza", "link": "https://www.instagram.com/p/BVpMPjwAx5Z/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "a conseguir emprego para mudar de vida. Vote e incentive iniciativas como essa: premioclaudia.com.br (link na bio) #pr\u00eamioclaudia2017 #karinevieira (#apoio @naturabrasil)", "link": "https://www.instagram.com/p/BVgA8ZOl_Gm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "e Nutri\u00e7\u00e3o das M\u00e3os, Unhas e Cut\u00edculas. Vem conferir que deixei o link no Perfil  #unhas #manicure #ekosCastanha #naturezagerabeleza Tagged: @naturabrasil, @textualcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BVpIno4g3mH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Olha s\u00f3 o que eu ganhei de anivers\u00e1rio: um kit com v\u00e1rios sabonetes da @naturabrasil (lavanda e vanila, l\u00edrio e vanila, frutas tropicais, macadamiza esfoliante, amora e am\u00eandoas, cereja e avel\u00e3). Quem mais ama ganhar sabonete de presente? \u2764\ufe0f #natura #naturatododia #beautyblog Niter\u00f3i, Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BU9lcaojEav/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Contei minha experi\u00eancia com o Roll On Clareador de Olheiras da @naturabrasil Confiram no blog:  #chronos #naturaChronos #olheiras #rollon Tagged: @naturabrasil, @textualcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BViUeeQACUE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Para ajudar a manter a pele hidratada no inverno, a @naturabrasil tem novidades em sua linha Todo Dia Cereja e Avel\u00e3, com novos produtos:\n- \u00d3leo em pasta (R$39,90) para a ... creme hidratante para m\u00e3os e p\u00e9s ressecadas e desodorante spray corporal perfumado.\nQuem a\u00ed tamb\u00e9m ama est\u00e1 linha, #ocupeseucorpo #Tododia #NaturaBrasil Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BV5qK_THzmC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Tem novidade de @naturabrasil nova linha Ekos Cumaru, todos os detalhes no blog. Vai l\u00e1, link na bio. #naturaekos #naturezagerabeleza #naturabrasil #cuidadoscomapele #lan\u00e7amento #bomdia", "link": "https://www.instagram.com/p/BV4j-0khPbT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "- Aprovado\n\n3- \u2705 Cabelo!\n* Pr\u00e9 Shampoo da Elseve - Aprovado\n\n4- \u2705 M\u00e3os!\n* Creme para M\u00e3os da Natura - Aprovado\n\nEnt\u00e3o amorecos, esses s\u00e3o meus acabados!\n\nBeijos  da Marina!\n\n#testadoeaprovadopormarina #produtosacabados #produtos #terminadosdemaio #maio #terminadosdom\u00eas #terminados #semdesperdicio #consumoconsciente #natura #monange #rubyrose #nivea #elseve #blog #blogueira #vidadeblogueira #bloggerbr #instabloggerbr Tagged: @monangeoficial, @rubyrose_oficial, @niveabrasil, @naturabrasil, @lorealhair", "link": "https://www.instagram.com/p/BU61WBAB8ks/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "t\u00f4 contando a saga toda! Kkkkk\nE j\u00e1 tem post novo no blog com meu tour pela nova loja da @naturabrasil do @barrashoppingoficial:  Salsa Parrilla Tagged: @santa_lolla, @santalollajuizdefora, @maryanamauleracessorios, @cutecaseoficial, @barrashoppingoficial, @yakinirodrigues, @oticascaroljf, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BU9sKXMA4cz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "algo para fazer mais barulho sobre nosso projeto. E gra\u00e7as a parceiros maravilhosos, o evento aconteceu ontem, na loja da Natura. Foi muito bom receber amigos e influencers para falar um pouquinho mais sobre esse aplicativo que \u00e9 t\u00e3o especial pra gente. Quero aproveitar o espa\u00e7o para agradecer:\n.\n\u00e0 @naturabrasil.us por ceder o espa\u00e7o da loja para o evento e tamb\u00e9m pelos pr\u00eamios para o sorteio. A loja \u00e9 linda ... would be great to promote some event. And we would like to thank the amazing partners that helped us: .\n@naturabrasil.us for giving us the space for the event and gifts for giveaways. Natura is an amazing brand from Brazil. .\n@petiscobrazuca for the delicious Brazilian treats. You should try the coxinhas!\n.\n\n@sweetcornernyc ... #newyorkcity Tagged: @iamleaving2day, @larissagomes, @practicallyhaute, @trini_id, @thiagoghisi, @lindirigo, @marthasachser, @giseleahmad, @sweetcornernyc, @nataliacamposrocha, @renan.lincoln, @petiscobrazuca, @noivasemny, @julianamaltablog, @clubcliousa, @maribrolezzi, @cecibeautytherapy, @nycbeautyapp, @naturabrasil.us, @livingthetrip", "link": "https://www.instagram.com/p/BVsLEvyghwJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "DICA DA LOUCA DO A\u00c7A\u00cd ----------------------------------------------------\nJ\u00e1 postei algumas coisas da Natura Ekos de a\u00e7a\u00ed aqui n\u00e9?! Mas n\u00e3o acabou n\u00e3o haha\nEstou usando a um tempinho, essa polpa hidratante para as ... muito,tamanho de uma bolinha de ervilha j\u00e1 \u00e9 suficiente. Valor: Est\u00e1 R$23,90 em promo\u00e7\u00e3o \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#natura #ekos #acai #hidratantenatura #maos Tagged: @natura.piracicaba, @naturabrasil, @revendedoranaturapira, @natura.ekos, @naturamatao", "link": "https://www.instagram.com/p/BVQO6Gkn57Q/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\"Melhor amigo de um banho quentinho: o \u00f3leo em pasta com perfume de cereja e avel\u00e3 da @naturabrasil. A textura consistente se transforma em um creme delicioso com a \u00e1gua do chuveiro. \u00d3timo para quem tem pregui\u00e7a de", "link": "https://www.instagram.com/p/BVKIjGqBBre/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "mais de 1 m\u00eas!! \u2744\ufe0fO inverno pede um cuidado redobrado com a hidrata\u00e7\u00e3o da nossa pele!!\n\u25aa\ufe0fE a linha da @naturabrasil Ekos Castanha, tem um ritual completo de nutri\u00e7\u00e3o. \u2022 O lan\u00e7amento \u00e9 o \u00d3leo Concentrado de Castanha, rico em Omega-6 ... as unhas e cut\u00edculas!! P.S: A fragr\u00e2ncia \u00e9 incr\u00edvel e perfuma o ambiente por onde a gente passa! \n.\n.\n#naturabrasil #naturaekoscastanha #cuidadoscomapele #natura #NaturaEkos #NaturezaGeraBeleza Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BV4qo6_D6vV/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Delicia, @naturabrasil! #cerejaeavela Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVpaYkCAqaZ/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "mais seca, claro, porque eu hidrato menos, acabo hidratando mais o rosto...Vcs tamb\u00e9m hidratam menos o corpo lindonas? Super tks @naturabrasil  pela linha de inverno de cereja e avel\u00e3 com manteiga de karit\u00e8  e \u00f3leos nutritivos! @betopacheco77  #ocupeseucorpo #wellness #bemestar #qualidadedevida #saude #healthy #beleza eza #beauty Tagged: @betopacheco77, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BV2Y1gJATtK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Se voc\u00ea acha que ela merece ter esse belo trabalho reconhecido, d\u00ea o seu voto! (Link na bio)  #pr\u00eamioclaudia2017 (#apoio @naturabrasil)", "link": "https://www.instagram.com/p/BV-zCcrl6qv/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "sobre o papel e a for\u00e7a feminina. Vote e incentive iniciativas como essa: premioclaudia.com.br (link na bio) #pr\u00eamioclaudia2017 #ginaponte (#apoio @naturabrasil)", "link": "https://www.instagram.com/p/BVPb74jllUV/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "que n\u00e3o nos tr\u00e1s a identifica\u00e7\u00e3o da cor ... investimento de apenas R$4,00\n.\n. \u2714\ufe0fNossa quarta op\u00e7\u00e3o \u00e9 da @naturabrasil linha aquarela na cor marrom m\u00e9dio 05 embalagem com 8ml, e eu amo usar ele pra corrigir alguns pontos da ... Por ele eu paguei na \u00e9poca 19,90 (se n\u00e3o me engano)\n.\n.\nPost por @maraidurval \n#3mil #ehmarablogoficial #loveyou #corretivos #natura #jasmine #rubyrose #t&g #tango #instablog #makeup #ehmarablog #makeup #instamakeup #cosmetic #cosmetics #gloss #mascara #palettes #eyeliner #lip #lips #tar #concealer  #crease", "link": "https://www.instagram.com/p/BVfrLxcjt5E/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "!!\ufe0fSe voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o apaixonada por beleza e pelos produtos da Natura assim como eu, vejam que novidade maravilhosa eu trouxe para voc\u00eas!!  Essa caixinha com lan\u00e7amentos de @naturabrasil pode ser sua , basta enviar um email para contato@requintesdebeleza.com com uma mensagem bem criativa me dizendo o por que", "link": "https://www.facebook.com/1774402816123007/posts/1993522594211027", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Produtinhos maravilhosos da linha de Natura Una! Adoro o batom l\u00edquido matific, tenho alguns em casa e as cores s\u00e3o lindas! O l\u00e1pis karjal tamb\u00e9m \u00e9 muito bom!! Eu tenho o marrom e recebi o preto da @naturabrasil essa semana , tenho certeza que vou usar bastante, obrigada!! Os outros produtos vou experimentando ao longo dos dias e", "link": "https://www.facebook.com/1774402816123007/posts/1987763338120286", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Amo essa Polpa Hidratante de Castanha da @naturabrasil e ela apareceu no v\u00eddeo de Rotina de Hidrata\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o para as m\u00e3os #cuidadosM\u00e3o #naturaEkos #naturezagerabeleza", "link": "https://www.instagram.com/p/BVpL-BJguku/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Bom diaaa!!! \u2600\ufe0f Voc\u00eas lembram que eu recebi da @naturabrasil essa dupla h\u00e1 algumas semanas atr\u00e1s? Experimentei os dois e gostei bastante, tanto do perfume quanto do \u00f3leo corporal. O ... corpo fica super perfumado e o melhor, a pele n\u00e3o fica grudando!!! Hidrata\u00e7\u00e3o no banho otimiza meu tempo! #RequintesdeBeleza Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BU4S1v9AU_3/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Meus corretivos queridinhos \u2764\u2764\nQuais voc\u00ea preferem?  .\n.\n.\n#marysilvablog #avon #rubyrose #natura #oboticario #naturaface #capricho #makeup #corretivo #love #make Caraguatatuba, Sao Paulo, Brazil Tagged: @oboticario, @avonbrasil, @rubyrose_oficial, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BV-HT7jn3Gp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Recebemos uma bolsa recheada de produtos #naturamamaeebebe pra contar que a marca est\u00e1 relan\u00e7ando a cole\u00e7\u00e3o com novas estampas! Esse modelo, que tem um tamanho \u00f3timo, vem trocador e mais 6 produtos #natura custa R$ 289,90. As bolsas j\u00e1 podem ser encontradas com consultoras, na Rede Natura e tamb\u00e9m nas lojas pr\u00f3prias em SP. #mamaeebebe #jab\u00e1queamamos Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVGEvx3gEtt/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Essa semana vai ter resenha no blog. Quem j\u00e1 experimentou os produtos da linha Faces, da @naturabrasil? Vou contar minha opini\u00e3o sobre o r\u00edmel preto para c\u00edlios e o transparente, que tamb\u00e9m pode ser usado nas sobrancelhas. ... me conta? \n.\n.\n.\n.\n#garotasdizem #bloguices #newpost #digitalinfluencer #influencer #blogsBH #blogueira #blogger #blogueirasdebh #BHblogs Belo Horizonte, Brazil Tagged: @naturamusical, @maquiagemnatura, @naturabrasil, @natura_faces, @casanaturamusical, @naturadigitalconsultoria", "link": "https://www.instagram.com/p/BVz0U5xFAPF/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Presskit puro amor que eu eu o Rafinha recebemos da @naturabrasil  A #natura relan\u00e7ou suas bolsas com estampas modernas e super funcionais. Esse modelo ainda possuem toda a linha Mam\u00e3e e Beb\u00ea! #amei #natura #mamaebebe Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVDPJythpW3/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Que mimo t\u00e3o gostoso recebi ontem da @naturabrasil \u2665\ufe0f Acertaram em cheio, n\u00e9? Dar in\u00edcio ao SJ com o \"cangote xeroso\" \u2728 Natura, a casa de perfumaria do Brasil, marca presen\u00e7a em uma das maiores comemora\u00e7\u00f5es culturais brasileira: O S\u00e3o Jo\u00e3o. E entre ... todo! {Promotores circular\u00e3o pelas festas com as fragr\u00e2ncias e todos poder\u00e3o experimentar os perfumes atrav\u00e9s deles Legal, n\u00e9?} Thanks @kalulucomunicacao @naturabrasil Adoreeei! \u2665\ufe0f Tagged: @kalulucomunicacao, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVpaFO0jcWs/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Aquele iluminador do poder  Natura Aquarela @naturabrasil \u2764\ufe0f #FashionMiMi", "link": "https://www.twitter.com/BlogFashionMiMi/statuses/872547961074581505", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u30fb\u30fb\u30fb\nJ\u00e1 que eu n\u00e3o pude comer meu docim, bor\u00e1 maquia com a cui\u00e9!  Base: Vult Matte 04 @vult_cosmetica \nCorretivo: Natura Aquarela @naturabrasil @maquiagemnatura \nP\u00f3 Compacto: Vult 03\nP\u00f3 solto: Ruby Rose @rubyrose_oficial \nDuo sobrancelhas: Max love @maxloveoficial \nBlush e contorno: Max love @maxloveoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BVYGfV1HSa8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "H\u00e1! Olha esse kit babadeiro da @naturabrasil que chegou por aqui  \nA linha Natura Tododia de Cereja e avel\u00e3, uma linha super especial para cuidados com o corpo durante os dias mais frios. Os", "link": "https://www.facebook.com/153828011487302/posts/630262440510521", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Ahhhhhh! AMO VOC\u00ca, @naturabrasil! Adivinhou meus pensamentos. Estava justamente pensando em achar um produto incr\u00edvel para a \u00e1rea dos olhos, que est\u00e1 precisada... Ent\u00e3o ... jambu + \u00e1cido hialur\u00f4nico! Linha Chronos \u00e9 TOP!! \u2665\ufe0f Quer saber mais? Passa o dedinho para o lado!  #pelelinda #tratamento #ChronosNatura #\u00e1readosolhos #healthyskin #antiage Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BU7_SqcA3Zg/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Voc\u00eas viram que l\u00e1 no Stories eu recebi um #presskit \u2764\ufe0f amorzinho \u2764\ufe0fda @naturabrasil ?? Se ainda n\u00e3o viu, corre que d\u00e1 tempo! \nComenta aqui embaixo se voc\u00ea gostaria de receber pra testar essa novidade de #naturachronos", "link": "https://www.instagram.com/p/BU2xRCVhwDe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Thanks lindo @betopacheco77 [[ ]] amei o presente da @naturabrasil! J\u00e1 vou estreitar tudo esta semana #natura #betopacheco Tagged: @betopacheco77, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVm0tgJA2aK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "@naturabrasil decorando meu banheiro!  | #BlogDoKarl Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BV1_zMJnS7_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Recebidos de Mamis, hahaha. Quem me acompanha no Story viu que Dona @ivone_72 me mandou os lan\u00e7amentos da @maquiagemnatura. J\u00e1 testei duas das 3 e adorei, deixem aqui nos coment\u00e1rios se querem resenha dos produtos! Thanks Mamis, j\u00e1 que a @naturabrasil n\u00e3o me manda! kkkk \u2764\ufe0f | #BlogDoKarl Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVutKrKHaD0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "A @naturabrasil me enviou esses perfumes que todo mundo sabe que a frag\u00e2ncia \u00e9 maravilhosa. Esses s\u00e3o alguns dos queridinhos da marca ... uma a\u00e7\u00e3o nas maiores festas do S\u00e3o Jo\u00e3o e Mossor\u00f3 \u00e9 uma delas. Confira mais no meu Stories \u2764 Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BV5AinRhzx4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "algo para fazer mais barulho sobre nosso projeto. E gra\u00e7as a parceiros maravilhosos, o evento aconteceu ontem, na loja da Natura. Foi muito bom receber amigos e influencers para falar um pouquinho mais sobre esse aplicativo que \u00e9 t\u00e3o especial pra gente. Quero aproveitar o espa\u00e7o para agradecer:\n\n\u00e0 NaturaBrasil US por ceder o espa\u00e7o da loja para o evento e tamb\u00e9m pelos pr\u00eamios para o sorteio. A loja \u00e9 ... that would be great to promote some event. And we would like to thank the amazing partners that helped us: \n\nNaturaBrasil US for giving us the space for the event and gifts for giveaways. Natura is an amazing brand from Brazil. \n\nPetisco Brazuca NYC for the delicious Brazilian treats. You should try the coxinhas!\n\nSweet", "link": "https://www.facebook.com/194087177277910/posts/1612895832063697", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Hoje em dia tem muita op\u00e7\u00e3o nacional que n\u00e3o deixa nada a desejar \u00e0s vers\u00f5es gringas, como o Il\u00eda, da @Naturabrasil:\u2028________________________________________\n\u2714\ufe0fDeo Parfum: dura de 6 a 8 horas na pele\n\u2714\ufe0fFloral sensual inspirado na for\u00e7a e na delicadeza da mulher ... gard\u00eania, baunilha, musk e \u00e2mbar\nPre\u00e7o:  R$119\u2028________________________________________\n\u2763\ufe0fT\u00f4 amando e usando horrores! Qual o atual queridinho de voc\u00eas?\u2028________________________________________\n#ResenhaRapidex #QueridinhosdaHelen #NaturaIlia #perfume #Natura #Ocupeseucorpo #ACasadePerfumariadoBrasil #Naturagerabeleza #PresentesNatura #Beleza Salto, Sao Paulo Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BV7a8J5FP2t/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Meu Favorit\u00e3o da @naturabrasil\nO perfume Humor 01\n Radiante pelo brilho dos c\u00edtricos com toque azedinho da fruta de cassis assinam a jovialidade desta fragr\u00e2ncia, com seu fundo sensual de musk e \u00e2mbar.\nQuem ama, n\u00e3o troca por nada  \n.\n #humor1 #meuprimeirohumor #natura #colonia #emporiodassensacoes  #perfume #perfumes #perfumedodia #importados #perfumeimportado #shopping #caruaru #recife #blogueira #blogueiradepernambuco #Jequiti #botic\u00e1rio #natura #hinode #perfeito #amo #selfie #loira #loirasbrasileiras Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVqGjuxA0i5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Meu Favorit\u00e3o da @naturabrasil Humor (01) que cont\u00e9m 75ml\n Radiante pelo brilho dos c\u00edtricos com toque azedinho da fruta de cassis assinam a jovialidade desta fragr\u00e2ncia, com seu fundo sensual de musk e \u00e2mbar.\nQuem ama, n\u00e3o troca por nada   .\n #humor1 #meuprimeirohumor #natura #colonia #emporiodassensacoes  #perfume #perfumes #perfumedodia #importados #perfumeimportado #shopping #caruaru #recife #blogueira #blogueiradepernambuco #Jequiti #botic\u00e1rio #natura #hinode #perfeito #amo", "link": "https://www.instagram.com/p/BVpfldBAPI7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "de vez o sabonete em barra! \nE esse est\u00e1 sendo o meu amor do momento o Cereja e Avel\u00e3 da Natura TodoDia @naturabrasil \nPara tudo!!! Que fragr\u00e2ncia perfeita e pra quem n\u00e3o sabe ele cont\u00e9m \u00f3leo que proporciona uma leve hidrata\u00e7\u00e3o n\u00e3o pegajosa ... .\n.\n.\n.\n.\n.\n#blogger #vidadeblogueira #itgirl #itbype #blogueirarecife #blogueira #blogueirasbrasil #topblogger #topblog #blogueirape #diva #instablogger #inesverdeblog #instagram #naturatododia #natura #saboneteliquido #sabonete Tamarineira, Recife - Pe", "link": "https://www.instagram.com/p/BV5XJg_g_H2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#Comprinhas online @naturabrasil: Sabonetes em barra macad\u00e2mia, noz pec\u00e3 e karit\u00e9 e cereja e avel\u00e3 R$16,11 e Hidratantes kriska 200ml R$14,80. Fazendo estoque para presentear e uso pr\u00f3prio. Consultora @catia.regina.mendes obrigada! #promo #natura Tagged: @catia.regina.mendes, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVDL7qKAzCx/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "demaquilante que tire tudo mesmo at\u00e9 maquiagem \u00e0 prova d \u0301\u00e1gua?\n\nBora conferir o testei de hoje! \u2714 Demaquilante Bif\u00e1sico Natura Chronos @naturabrasil\n\nLink clic\u00e1vel no meu perfil ou acesse\u2b07 \n______________________________\n#Natura #naturabrasil\n#naturachronos #demaquilante #pele #cuidadoscomapele #skin #maquiagem #makeup #skincare #estetica #cosm\u00e9ticos #loom #maquiagemnatura #beleza #beauty #moda #fashion #batom #olhos #maquiagens #mulher #resenha #pelesaudavel #dicas #digitalinfluencer #blogdebeleza Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BV7FdAcg_LC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Gente eu ainda n\u00e3o tinha testado o batom L\u00edquido Matific da @maquiagemnatura \nOlha t\u00f4 gostando muito! \u2714 Super pigmentado\n\u2714 F\u00e1cil de aplicar\n\u2714 Cor intensa e uniforme\n\u2714 Matte confort\u00e1vel\n\u2714 ... cor linda! *na foto t\u00e1 mais avermelhado por causa do sol.\n\nE vcs j\u00e1 usaram, gostam?\n______________________________\n\n______________________________ Tagged: @marianabonafe, @maquiagemnatura, @falandodebeleza, @mfggimenez, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVuxnN7g3TH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Oi! Vem ver como esses novos batons da NaturaBrasil US ficam lindos nos l\u00e1bios! Aqui: \n\n#batommatte #batomliquido #batomvermelho #batomazul", "link": "https://www.facebook.com/215320515192782/posts/1426310094093812", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "V\u00eddeo Novo\nVenha conferir Meus Perfumes da NATURA @naturabrasil\nClique no link que est\u00e1 no perfil do instagram para conferir o v\u00eddeo completo \n\u26aa\u26ac\u26aa\u26ac\u26aa\u26ac\u26aa\u26ac\u26aa\u26ac\u26aa\u26ac\u26aa\n#perfumenatura  #criatividadeavon #batom #batons #batomavon #make #fashion #meiga #delicada #apaixonada #natura #makefashion #pausaparafeminices #girls #avon #comprinhas #garotaslindas #todafashion #todalinda #perfumeluna #perfumehumor #perfumes #caruaru #recife #shopping #YouTube #v\u00eddeo", "link": "https://www.instagram.com/p/BV3QlJwgXKZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "que tire tudo mesmo at\u00e9 a maquiagem \u00e0 prova d \u0301\u00e1gua? Bora conferir o testei de hoje! \u2714 Demaquilante Bif\u00e1sico Natura Chronos @naturabrasil\n\nLink clic\u00e1vel no meu perfil ou acesse\u2b07 \n______________________________\n#Natura #naturabrasil\n#naturachronos #demaquilante #pele #cuidadoscomapele #skin #maquiagem #makeup #skincare #estetica #cosm\u00e9ticos #look #mua #maquiagemnatura #beleza #beauty #moda #fashion #batom #olhos #maquiagens #mulher #resenha #pelesaudavel #dicas #maquiagembrasil #digitalinfluencer #blogdebeleza #boanoite Tagged: @maquiagemnatura, @falandodebeleza, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BV6CxZBg-cy/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Adorei esse mini hidratante e a nova embalagem compacta do desodorante spray da @naturabrasil!!! #naturabrasil #hidratacaoeprotecao", "link": "https://www.instagram.com/p/BU2hACoDZ0s/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Baf\u00e3o do dia!! Est\u00e3o avan\u00e7adas as negocia\u00e7\u00f5es da @naturabrasil para a compra de uma das maiores redes de cosm\u00e9ticos no mundo a @thebodyshop @thebodyshopbrasil  A Natura d\u00e1 um passo decisivo para a internacionaliza\u00e7\u00e3o de seus neg\u00f3cios ao anunciar nesta sexta-feira que entrou em negocia\u00e7\u00e3o exclusiva com a L\u2019Or\u00e9al para aquisi\u00e7\u00e3o da empresa de cosm\u00e9ticos brit\u00e2nica The Body Shop.\nA proposta apresentada pela Natura de 1 bilh\u00e3o de euros (enterprise value) foi aprovada ontem pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da L\u2019Or\u00e9al. A conclus\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o ... ao seu Conselho de Colaboradores e \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o de autoridades concorrenciais. O fechamento da transa\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ocorrer ainda em 2017. \u201cNatura e The Body Shop sempre percorreram caminhos paralelos, que hoje se encontram. A complementariedade da presen\u00e7a internacional, o uso da ... uso intenso da inova\u00e7\u00e3o s\u00e3o dimens\u00f5es dessa jornada que se inicia\u201d, afirma Guilherme Leal, Co-Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Natura.\nA The Body Shop foi fundada em 1976 por Anita Roddick com uma postura pioneira e ativista em causas sociais ... 109 deles no Brasil, e encerrou 2016 com receita l\u00edquida de 920,8 milh\u00f5es de euros. \u201cCom essa transa\u00e7\u00e3o, o Grupo Natura passa a ter tr\u00eas marcas com forte identidade: Natura, Aesop e The Body Shop. Esse movimento fortalecer\u00e1 nossa estrat\u00e9gia de internacionaliza\u00e7\u00e3o e de diversifica\u00e7\u00e3o de marcas e canais\u201d, diz Jo\u00e3o Paulo Ferreira, presidente da Natura. Gente Natura ganhando o mundo!! #naturabrasil #thebodyshop #novidades #cosmeticos #boanoite", "link": "https://www.instagram.com/p/BVIkqt_hcPf/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Hoje \u00e9 dia de agradecer a NaturaBrasil US pelas novas cores de batons da linha Faces. Adoramos! Bora testar? \n#produtos #natura #liceudemaquiagem", "link": "https://www.facebook.com/208192552552668/posts/1434708856567692", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Meus novos queridinhos  Estou completamente apaixonada por esses batons da linha Faces da NaturaBrasil US  Embalagem M-A-R-A-V-I-L-H-O-S-A, cores apaixonantes e o mais importante n\u00e9: qualidade incr\u00edvel!  E para deixar tudo ainda melhor esses bonitinhos ... promo\u00e7\u00e3o!!! O Batom Matte est\u00e1 por R$7,45 e o Batom Cremoso est\u00e1 por R$6,95 \nComprei os meus no site da NaturaBrasil US l\u00e1 voc\u00eas v\u00e3o encontrar v\u00e1rios outros produtos com descontos maravilhosos!! As cores que escolhi foram:\nBatom Cremoso - Vinho", "link": "https://www.facebook.com/245695522174268/posts/1324102807666862", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "olheiras e tamb\u00e9m os famosos #pesdegalinha ao redor dos olhos kkkkkk\nEssa semana chegaram 3 kits com esses lan\u00e7amentos da #NaturaChronos:\n.\n\u2728Elixir redutor de rugas: Reduz as linhas finas e recupera a firmeza das p\u00e1lpebras (adoro!). A base de concentrado ... aplicador met\u00e1lico que massageia e estimula a microcircula\u00e7\u00e3o da pele. A base de concentrado de aroeira que \u00e9 um clareador natural e reduz pigmentos escuros e a cafe\u00edna que todos sabem ser um potente antioxidante. Ele vem em dois tons de ... o texto foi grande mas \u00e9 bom assim pra voc\u00eas entenderem no que gastar\u00e3o os \u00a3uxos de voc\u00eas kkkkk a @naturabrasil arrasa demais!!!\n.\nMas como eu disse, ganhei 3 kits, por isso vou presentear duas seguidoras com os 2 que ... no stories vou mostrar como funciona, mas passa para o lado que mostrei v\u00e1rias fotos do produto!!\ufe0f\n.\n\n.\n#skincare #naturachronos #natura #eyecare #rugas #olheiras #bbloggers #bblogger #beautyblogger #blogdebeleza #blogdebeleza #friendsfhits #blogueiradebeleza #facecare #facetips #beauty #beautytips", "link": "https://www.facebook.com/470426239687538/posts/1469300493133436", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Bom Dia!! Tem post novo no Blog\n\nRenove sua Necessaire: Produtos NaturaBrasil US por at\u00e9 R$29,90\n\nVem ver:", "link": "https://www.facebook.com/339989449375833/posts/1580664618641637", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Bom Dia!! Tem post novo no Blog\n\nNova linha NaturaBrasil US Ekos Cumaru\n\nVem ver:", "link": "https://www.facebook.com/339989449375833/posts/1599653170076115", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Bom diaaa!!! \u2600\ufe0f Voc\u00eas lembram que eu recebi da @naturabrasil essa dupla? Experimentei os dois e gostei bastante, tanto do perfume quanto do \u00f3leo corporal. O \u00f3leo corporal estou usando", "link": "https://www.facebook.com/1774402816123007/posts/1988567491373204", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Cores na passarela! @lab_fantasma #SPFWN43 #SPFW #naturanospfw Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BRwn2SbB5_b/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Olhos \nPaleta diva @brutavaresppf \nGlitter rabo cometa \nDelineador a prova d'\u00c1gua \nPele \nBase @rubyrose_oficial \nCorretivo @brutavaresppf \nContorno @vult_cosmetica \nIluminador aquarela @maquiagemnatura \nBoca \nJasmine ppf\n----------------------------------------------\nQUALITY Plaster \nEyebrow\nEyebrow Kit @toquedenatureauficial\nEyes\nDiva pallet @brutavaresppf\nGlitter tail kite\nWaterproof eyeliner\nSkin\n@rubyrose_oficial Foundation\nConcealer @brutavaresppf\nContour @vult_cosmetica\nWatercolor Illuminator @maquiagemnatura\nMouth\nJasmine ppf\n#marimariamakeup #wakeupandmakeup #vegasnay #contour #hudabeauty #makeup #maquiagem #marimaria #marimari", "link": "https://www.instagram.com/p/BT43Th-h-LB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Os hidratantes da NaturaBrasil US SOU s\u00e3o perfeitos para dar de presente nesse Dia das M\u00e3es e t\u00eam diferentes vers\u00f5es: Express (r\u00e1pida absor\u00e7\u00e3o), Pele ... completa em uma de nossas lojas f\u00edsicas, na loja online ou no APP com entrega para todo o Brasil!  #Panvel #NaturaBrasil USSOU #DiaDasMaes", "link": "https://www.facebook.com/171378594202/posts/10155422015214203", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "@brutavaresppf \nPaleta de P\u00f3 @rubyrose_oficial\nBlush 14 nude @dailuscolor\nBlush Momentos de Ver\u00e3o @contem1g.oficial\nIluminador Fashion Light @yescosmetics\nIluminador Marmorizado @maquiagemnatura \nMake completa {Link na Bio}  S\u00e3o Paulo, Brazil", "link": "https://www.instagram.com/p/BU-pwmDjY2p/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "77 / Duraline\nPaleta Huda Beauty \nCilios 747 L / 747 M Creme\nGlitter Nathalia Capelo - Plata\nDelineador Liquido Natura Aquarela \nAgua Micelar L`oreal\nPrimer Insta matte Quem Dice Berenice\nBase mary Kay Time Wise - Beige 06 e 04", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=I1cmSvSowQY", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Brazil Tagged: @mbiaggi, @brumarquezine, @makeupshayla, @tatawerneck, @vult_cosmetica, @valescapopozudaoficial, @makeupbymario, @anastasiabeverlyhills, @makeupbyariel, @makeupforeverofficial, @avonbrasil, @dailuscolor, @agustinofficial, @universodamaquiagem_oficial, @lorealpro, @maquiagembrasill, @thecremeshop, @makeupbyalinna, @naturabrasil, @lojadodivo", "link": "https://www.instagram.com/p/BVKWZmNBNu8/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "com look e make closeyro? J\u00e1 j\u00e1ney vou pra porta da Bienal distribuir os convites! Vem gentchy!!! (Batom metalizado grafite @maquiagemnatura) #NaturaSPFW S\u00e3o Paulo Fashion Week", "link": "https://www.instagram.com/p/BRtb0ssj0Z5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "q recebi ontem no dias das m\u00e3es ! Obrigada @jomalonelondon @valencien_oficial @cauchocolates @lumakeupbr @amarofashion @amamente @hope.oficial @oficialsaad @lineaalimentos @dermagebrasil @arlindogrund @naturabrasil @cavalera Tagged: @cavalera, @arlindogrund, @amarofashion, @dermagebrasil, @hope.oficial, @mktmix, @cauchocolates, @oficialsaad, @jomalonelondon, @lineaalimentos, @lumakeupbr, @valencien_oficial, @amamente, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BUIgbw5jC6T/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Fra\u00e7\u00e3o Reflects Pearl Mac\nDelineador em Gel Inglot 77 / Duraline\nM\u00e1scara para C\u00edlios Lash Intensity Mary Kay \nDelineado Liquido Natura Aquarela - Preto\nKit 10 pares de c\u00edlios 032\nCola De C\u00edlios Super Strong Hold I-Envy First Kiss - Preta ... Paleta Pro Conceal And Correct Mac - Medium\nPrimer Porefessional Benefit\nBase Revlon Color Stay - 180 / 370\nCorretivo Natura Aquarela - Bege Claro 01\nP\u00f3 Translucido Mary Kay + Mistura \nP\u00f3 Revlon Colorstay - 830 Light\nBlush Mac Harmony", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qiIqZ1lNJ4I", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Cl\u00f4 na cara deles... #lyvrodeselfie (delineador e batom @maquiagemnatura) \u2728 \u4ea4\u6cf0\u6bbf-\u666f\u798f\u5baeseoul Tagged: @nobasicbombshell", "link": "https://www.instagram.com/p/BR4kbXUjuTW/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#Beauty\u2728\u2728\u2728 Assinada pelo amigo querido e talentoso @realmarcoscosta com  @maquiagemnatura \u2728\u2728\u2728 Querido sempre quis um olho preto mas tinha tanto medo! Ficou maravilhoso! \u2764\ufe0f #MarcosCosta #make #maquiagemnatura #ErikaSantos #EuErikaSantos Marcos Costa Tagged: @chriskypriotis, @lucasrizatti, @realmarcoscosta, @alinealcantararp, @tamaraguzman, @tayborges, @frenchtouchstore, @fernandapinazo, @layst, @maquiagemnatura, @parismechama, @crisborges11, @carolinavasone, @euerikasantos, @wg.hairstyle, @maianabonotto, @zaidabri, @basicobrasiloficial, @jymphoto, @agassessor", "link": "https://www.instagram.com/p/BVnhVMvBELR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Cl\u00f4 na cara deles... #lyvrodeselfie (delineador e batom @maquiagemnatura) \u2728", "link": "https://www.facebook.com/516897601790189/posts/1093352550811355", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "disse, Berenice? \nBases: HD Vult cor B-20 e Base Pausa para Feminices TBlogs cores 04 com 01  \nCorretivos: Alta Cobertura Natura Una cores Claro + M\u00e9dio e Corretivo Bruna Tavares Tracta cores BT10 + BT30\nPaleta de Corretivos Coloridos 6 cores ... Transl\u00facido - Vult \nContorno: Paleta de P\u00f3s 9 cores Ruby Rose e Blush Marrone - Quem disse, Berenice? \nIluminadores: Marmorizado Natura Aquarela\nIluminador em Bast\u00e3o Diva - Eudora \nIluminadores em P\u00f3 cor 06 e 04 - Dailus \nSobrancelhas: Paleta para Sobrancelha ... disse, Berenice? \nL\u00e1pis Mega Impact cor Preto - Avon \nDelineador em Gel Diva S. Preto - Eudora \nCaneta delineadora - Natura Una\nM\u00e1scaras de C\u00edlios: Turbo 5.0, Alongamento Perfeito e Volume M\u00e1ximo - Eudora \nC\u00edlios Posti\u00e7os Miss Frandy modelo K14 \nCola", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pVjDCdneGqk", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Cl\u00f4 cl\u00f4 j\u00e1 chegou para o terceiro dya de #NaturaSPFW. Corr\u00e3o que estou escolhendo os looks e makes lacrys para dar convites pra conhecer a pra\u00e7a da @maquiagemnatura S\u00e3o Paulo Fashion Week Tagged: @ilustramor", "link": "https://www.instagram.com/p/BRq8pXajU3v/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "( e de quase sempre ) \u2728 Paleta d sobrancelhas #maxlove (uso como sombra e contorno).\n\u2728paleta de sombra da #natura .\n\u2728 Iluminador #makeupforever \u2728po amarelinho. #marinasmith \u2728 batons #essenzidipozzi \u2728 po #maybelline e base tamb\u00e9m \ncomprei tudo na #sephora ou em stands maybelline, e na bel salvador \n. InterCity Premium Berrini Tagged: @maquiagemnatura, @marina2beauty, @grippon, @makeupforeverofficial, @maybellinenybrasil, @sdmundoplaza", "link": "https://www.instagram.com/p/BUZpL53gkYO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "por ter voc\u00eas em minha vida! Obrigada! \u2764 Gramado - Serra Ga\u00facha/RS Tagged: @quemacontece, @voguebrasil, @deuochic, @marieclairebr, @glamourbrasil, @marykaybrasil, @fhits, @maquiagemnatura, @ellebrasil, @revistadonna, @jessica_murakami, @redesocialzh, @friendsfhits", "link": "https://www.instagram.com/p/BSzN2JGlMDr/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Para o dia de hoje uma maquiagem leve. \u2665\ufe0fBase MattE @rubyrose_oficial cor L2, \u2665\ufe0fcorretivo @rubyrose_oficial cor L2, \u2665\ufe0fblush marmorizado Aquarela @maquiagemnatura natura, \u2665\ufe0fm\u00e1scara para c\u00edlios Alongamento Perfeito @eudoraoficial , \u2665\ufe0fl\u00e1pis batom extreme Matte - 10 \u00e9 assim e ponto @maybellinenybrasil \u2665\ufe0f l\u00e1pis ... azul turquesa @tractafarmaervas \u2665\ufe0f kit sobrancelhas clarete @quemdisseberenice e lentes de contato Gray @airoptixbrasil #DeHoje #MakeSuave #AmoAssimTamb\u00e9m #VidaReal #MeuMakeDoDia Tagged: @maquiagemnatura, @eudoraoficial, @maybellinenybrasil, @rubyrose_oficial, @tractafarmaervas, @airoptixbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVSTGQNAd_3/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Alor mygles, nessa semana de #NaturaSPFW euzynha farei uma cobertura intensa e closeyra l\u00e1 no insta stories deles @maquiagemnatura. Aproveitem que para as melhores makes vamos distribuir convites pra visitar a pra\u00e7a da natura na bienal, que hoje j\u00e1 come\u00e7a com o show dessa maravylhosa que aaaamo @iza! T\u00f4 indo pra l\u00e1 daqui a pouco, arrasem na make e me achem l\u00e1 pela entrada!! Tagged: @maquiagemnatura, @iza", "link": "https://www.instagram.com/p/BRlqdX2Dx31/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "pra tudo e mais um pouco. \u2764\ufe0f PS: O batom lindo \u00e9 o Violeta da linha de l\u00edquidos matte da Natura Una. #lipstickoftheday Porto Alegre, Rio Grande do Sul Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BVqXZLxhjqO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "um robusto gatinho, carinhosamente chamado de 'raposa' no backstage, como ponto central do look - feito com delineador l\u00edquido da @maquiagemnatura, o desenho foi depois recoberto com um mix de gloss transparente e sombra preta minuciosamente aplicado com pincel. (Via @vcmarchesi/", "link": "https://www.instagram.com/p/BRtuKAfjiVA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "t\u00f4 achando muito engra\u00e7ado! Foto com o boost da tentativa de biquinho vermelho pra comemorar mais uma edi\u00e7\u00e3o com a @maquiagemnatura na @SPFW! \u2764 A pra\u00e7a da marca \u00e9 a com mais intera\u00e7\u00e3o e multiculturalidade, parab\u00e9ns de novo. A luz do stand tamb\u00e9m deixa nossos olhos e maquiagem mega destacados! Vale passar l\u00e1! #ixigirl #SPFW #NaturaSPFW @naturabrasil S\u00e3o Paulo Fashion Week Tagged: @spfw, @maquiagemnatura, @vidabelaoficial, @vidabelajundiai, @vidabelaeventos, @naturabrasil, @vidabelasorocaba, @jymphoto", "link": "https://www.instagram.com/p/BRn7f-Njc7y/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Ombre Glow cor Pearl da @sisleyparisbrasil , Quinteto de Sombras cor Mistery da @vult_cosmetica , L\u00e1pis Kajal cor Berinjela da @maquiagemnatura , l\u00e1pis iluminador de sobrancelhas da @vult_cosmetica , M\u00e1scara Grandi\u00f4se da @lancomeofficial e Batom Mitzi da @narsissist , pinc\u00e9is da", "link": "https://www.instagram.com/p/BTEshw9BjAX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "#PenteadeiraCapsula de maio!  Tagged: @revlon, @urbandecaycosmetics, @vult_cosmetica, @maquiagemnatura, @eudoraoficial, @pausaparafeminices, @dailuscolor, @maccosmetics, @thebalmbr, @maybellinenybrasil, @lauramercier, @rubyrose_oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BTumxtIASG8/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Hellor cl\u00f4s, j\u00e1 estou por aqui buscando os melhores looks e makes pra ganhar convites e conhecer a pra\u00e7a da @maquiagemnatura A programa\u00e7\u00e3o do dia t\u00e1 no meu stories  Vem gentchy!!! #NaturaSPFW S\u00e3o Paulo Fashion Week", "link": "https://www.instagram.com/p/BRoV4eBD6UI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Ando muito apaixonada por esse iluminador marmorizado de @maquiagemnatura \u2665\ufe0f uso todos os dias e o efeito \u00e9 incr\u00edvel! Algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 testou e gostou? .\n.\n.\n#makeup #natura #maquiagemnatura #naturabrasil #maquiagem #iluminador #brilho #shine #love #makeupbrasil #beautylover #beauty #jessloveix #batom #lipstick S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @maquiagemnatura, @betopacheco77, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BTFRC6KAcVJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Gente olha isso , a linha Natura Faces deu uma repaginada total, toda modernosa no p&b .. eu curti demais e vcs? Depois mostro mais no stories .. #t\u00e1nacara #t\u00e1narua #makeup #maquiagem Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BRwivMYDT9W/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "um dos melhores protetores faciais que j\u00e1 testei na vida, esse meu custou mais ou menos R$30 (o site da Natura sempre tem muitas promo\u00e7\u00f5es) e resiste  um dia inteiro na praia e fica bem sequinho na pele.  Um caso de amor verdadeiro \u2764 #protetorsolar #natura Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BRiltZ0lw3G/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "pra dizer que o v\u00eddeo de hoje j\u00e1 est\u00e1 no ar e eu j\u00e1 estou na Bahia \u2764 Tagged: @vult_cosmetica, @maquiagemnatura, @feitobrasil, @avonbrasil, @caked.co, @lialestore, @cantinho.delas, @loucasporbijouxbr, @ac.s_espacobeleza", "link": "https://www.instagram.com/p/BROEPT2Fwpu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Esse corretivo da Natura Aquarela \u00e9 um dos corretivos nacionais que \u00e9 sempre comparado com o corretivo da NARS, ele \u00e9 beeem conhecido por ... \u00e9 maravilhoso, cobre super bem! Comprem que voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o se arrepender \u2764\ufe0f Cobertura Maraaaa! N\u00e3o deixa reboco, deixa bem natural e d\u00e1 uma iluminada! .\n\u2728Algu\u00e9m j\u00e1 usou? Conta a sua experi\u00eancia com ele tamb\u00e9m \n----------------\nBenef\u00edcios\nCorrige as imperfei\u00e7\u00f5es da pele de forma natural\nAlta cobertura\nTextura suave bem natural\nSecagem r\u00e1pida\nLonga dura\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o \u00e9 oleoso\nN\u00e3o acumula nas linhas de express\u00e3o\nFunciona bem com todos os tipos de pele\n.\nEm torno de R$28,90\n.\nVoc\u00ea encontra com consultora da Natura na sua cidade e tamb\u00e9m online. Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BUkv0gBAotL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Chocada com as novas embalagens da Linha Faces da @maquiagemnatura  T\u00e1 tudo t\u00e3o lindo e moderno! | @luanalandeiro Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil, @assessoriaparablog", "link": "https://www.instagram.com/p/BRR7ja7DFax/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Cl\u00f4z\u00e3o hojy foi com esse make unic\u00f3rnyco da @welidaq, e mostrei todos os produtos que usamos no meu stories. #Repost @maquiagemnatura \u30fb\u30fb\u30fb\nHoje o #SPFW ficou mais colorido por causa da @magavilhas e sua make incr\u00edvel feita aqui na Pra\u00e7a Natura. Quem a\u00ed conseguiu descobrir a novidade \"escondida\" nesse look? #NaturaSPFW #SPFWN43 S\u00e3o Paulo Fashion Week", "link": "https://www.instagram.com/p/BRo_PtGDBaS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "blogueirinha passando para dar aquele respiro no Feed  Alguns favoritinhos do momento! \u00d3tima sexta feira pra vcs \u2728\u2728\u2728 Tagged: @forever21, @maquiagemnatura, @kenzo, @versatgoldrn, @gocasebr, @boutiquedakari, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVIXSvPhbcN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "pregui\u00e7a de domingo?! haha Vai l\u00e1 no canal do YouTube que tem tutorial de make usando muitooossss produtos nacionais!! @eudoraoficial @maquiagemnatura \u2b50\ufe0f Espero voc\u00eas!! \u2022 Brinco lindo @franciscajoias Tagged: @maquiagemnatura, @franciscajoias, @eudoraoficial, @pausaparafeminices", "link": "https://www.instagram.com/p/BRRFQFbBrqt/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "@jujabouroficial FW17 @maquiagemnatura @naturabrasil  Bienal Sp Fashion Week", "link": "https://www.instagram.com/p/BRt-Lbvj7-Q/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "o dia da melhor maneira...trabalhando \u2764Alguns dos meus queridinhos do momento! #Makeup #Love #VidaDeMaquiadora Romance Brazil Tagged: @toofaced, @urbandecaycosmetics, @flavinhaalonso, @maquiagemnatura, @gerardcosmetics, @deluxe_import, @kyliecosmetics, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BR-qFppBygh/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Para o dia de hoje uma maquiagem leve. \u2665\ufe0fBase MattE @rubyrose_oficial cor L2, \u2665\ufe0fcorretivo @rubyrose_oficial cor L2, \u2665\ufe0fblush marmorizado Aquarela @maquiagemnatura natura, \u2665\ufe0fm\u00e1scara para c\u00edlios Alongamento Perfeito @eudoraoficial , \u2665\ufe0fl\u00e1pis batom extreme Matte  - 10 \u00e9 assim e ponto @maybellinenybrasil \u2665\ufe0f l\u00e1pis", "link": "https://www.facebook.com/150610831675848/posts/1494299577306960", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "voc\u00eas n\u00e3o perderem conte\u00fado ATIVEM  Lip Lustre da @nyxcosmeticsbr na cor LOVE LETTER #nyxcosmeticsbr #nyxcosmetics Tagged: @toofaced, @nyxcosmetics, @urbandecaycosmetics, @limecrimemakeup, @maquiagemnatura, @benefitbrasil, @anastasiabeverlyhills, @prettyzombiecosmetics, @jeffreestarcosmetics, @nyxcosmeticsbr, @makeupgeekcosmetics", "link": "https://www.instagram.com/p/BSfBA5PDGzp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "A toda minha equipe um  e  muito obrigado!!  @makeupforeverofficial @lorealprofbr @sisleyparisbrasil @maquiagemnatura @naturabrasil @biodermabrasil  S\u00e3o Paulo Fashion Week Tagged: @julianarakoza, @paulofonte, @fortesthiago, @ju_goncalves, @rodrigomake, @luizbicalho, @williamtoledo, @patrickpontes, @marcinhaolv, @edrodriguesm, @ricardinhovieira, @thi_makeup, @reymoreira, @mariomarcs,", "link": "https://www.instagram.com/p/BRx491ZjT5G/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Enlouquecida com os lan\u00e7amentos da @maquiagemnatura j\u00e1 pensando nas milhares de misturas que farei com estes batons \u2764\u2764\u2764#tanacara #tanarua Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BRHKkk-FP_N/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Os essenciais para come\u00e7ar a semana bem  clique na foto pra ver mais detalhes  Belo Horizonte, Brazil Tagged: @oceanefemme, @maquiagemnatura, @vogueeyewear, @grippon, @perfumariaphebo, @mahoganyoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BUHARwOggpK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "teste de oleosidade de bases? Olha s\u00f3 que legal! Adorei a ideia da @blogdamayara  As bases usadas foram:\n.\n1- Natura Una Matific @maquiagemnatura \n2- Pausa para Feminices matte @pausaparafeminices \n3- Studio Fix da Mac @maccosmeticsbrasil \n4- Dermablend Vichy @vichybrasil \n5- Perfect Lumiere Chanel ... Kay Cobertura Media @marykaybrasil \n8- Base Soft Dailus @dailuscolor \n9- BB Cream Latika @latikacosmetics \n10- Time Wise Mary Kay\n11- Natura Una Radiance\n.\nLembrando que a base vai se comportar diferente na pele em rela\u00e7\u00e3o ao papel! E varia muito ... Mas \u00e9 um teste bem interessante pra comparar uma base com a outra, isso acho v\u00e1lido! .\n.\n\u25ab\ufe0fBases da Natura apresentaram a maior marca no papel\n\u25ab\ufe0fAs bases Pausa para Feminices, Vichy, Mary Kay Timewise e BB Cream Latika est\u00e3o ... .\nO que acharam deste teste, bem legal n\u00e9?! Qual sua base favorita?\n----------------------\n#testedeeosidade #testedebase #bases #base #foundation #euatualizarei #natura #pausaparafeminices #mac #vichy #urbandecay #dailus #latika #marykay #chanel #blogdamayara . .\n.\n#alocosmetics #amazinglipsticks #amazinglipsticksandothers #AmazingLipsticksandOthersCosmetics #TimeAloBonitas #engenheiraquimica #cosmetologia #beauty #beleza #makeup #maquiagem #lovemakeup #amomaquiagem Tagged: @vichybrasil, @urbandecaycosmetics, @latikacosmetics, @marykaybrasil, @maquiagemnatura, @marykayus, @pausaparafeminices, @blogdamayara, @dailuscolor, @chanelofficial, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BUKds0olC4S/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "E ontem eu fui conhecer as novidades da @naturabrasil \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f na linha de maquiagem tem lan\u00e7amento de 6 novas cores de batons com acabamento metalizado e m\u00e1scara para c\u00edlios que promete ser poderosa!!! Mostrei estes e outros lan\u00e7amentos aqui no stories, confira! Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BTBcWIHgB0O/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Recebidos da @maquiagemnatura \u2764\ufe0f Presskit mara com produtos da linha Faces, UNA e Aquarela, vem pro stories que vou mostrar tudo bem de pertinho  amei demais #presskit #natura #adoromaquiagem #maquiagemnatura Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BV-DcsQAoqn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Momentos do backstage de @cottonproject no #SPFWN43! #SPFW #naturanospfw Tagged: @cottonproject, @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BWJKDtLhbyU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Laguna da @narsissist \nDelineador e Primer do @oboticario \nBlush da @eudoraoficial \nP\u00f3 compacto, Base e R\u00edmel @maybellinenybrasil\nBatom @quemdisseberenice \nCorretivo @maquiagemnatura\nEscova de cabelo @avonbrasil\nTem resenha desse produtos l\u00e1 no blog e no @beleza.urbanoeretro {15.03.2017}\n------------------------------------------------------------------\n\u2661 Onde nos encontrar :\n\nfacebook.com/urbanoeretro Costa Do Sauipe Resorts, Bahia, Brazil Tagged: @narsissist, @sephorabrasil, @sephora, @oboticario, @maquiagemnatura, @maybelline, @quemdisseberenice, @eudoraoficial, @avonbrasil, @maybellinenybrasil, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BRrIE-CBb4C/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Isso aqui tem cheiro de empoderamento real .. A perfumista da @naturabrasil arrasou  . Primeira vez que gosto de um perfume com toque amadeirado, ameiii!! Lan\u00e7amento preferido de perfume de 2017 por enquanto  #essencialelixir Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BUaLVgmDEKr/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Meus favoritos e baratinhos do dia a dia ,essa paleta de sombras \u00e9 da @naturabrasil ela \u00e9 linda  . Tagged: @marykaybrasil, @maquiagemnatura, @eudoraoficial, @maybellinenybrasil, @rubyrose_oficial, @boticario.oficial, @luisance_oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BSLu1pVA_DA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": ".. est\u00e1 no ar um v\u00eddeo cheinho de compras e recebidos de maquiagem e beleza! Link na bio Tagged: @oboticario, @maquiagemnatura, @esmaltecolorama, @lushbrasil, @niveabrasil, @eucerin_erleben, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BUcRzQXjHMN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "@naturabrasil @maquiagemnatura  muito obrigado pelo o apoio!!\u2728\u2728@capamgt Bienal Sp Fashion Week", "link": "https://www.instagram.com/p/BRt-wyQDZJ7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "A @maquiagemnatura assina a beleza de @jujabouroficial para o desfile no #SPFWN43! #SPFW #naturanospfw Tagged: @jujabouroficial, @maquiagemnatura, @agfotosite", "link": "https://www.instagram.com/p/BVYGoK7hyAu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "beleza inspirado nas regi\u00f5es do pa\u00eds! A gata @anaflaviacfs por exemplo, representa o Sudeste. Nas bancas! #fotos @pedrobonacina . Usei @maquiagemnatura. #invernobrasileiro #mua #make #makeup #maquiagem #beleza #beauty #instabeauty #moda #fashion #brasil #brazil #moda #fashion", "link": "https://www.instagram.com/p/BVyM_6HhZgA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "A @maquiagemnatura assina a beleza de @helenrodel para o desfile no #SPFWN43! #SPFW #naturanospfw #projetoestufa #CeA #Sebrae #InMod Tagged: @helenrodel, @maquiagemnatura, @agfotosite", "link": "https://www.instagram.com/p/BVn1qlehd5j/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Cl\u00f4 cl\u00f4 j\u00e1 chegou para o terceiro dya de #NaturaSPFW. Corr\u00e3o que estou escolhendo os looks e makes lacrys para dar convites pra conhecer a pra\u00e7a da @maquiagemnatura", "link": "https://www.facebook.com/516897601790189/posts/1089087091237901", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "A @maquiagemnatura assina a beleza de @cacetecompany para o desfile no #SPFWN43! #SPFW #naturanospfw #projetoestufa #CeA #Sebrae #InMod Tagged: @maquiagemnatura, @agfotosite, @cacetecompany", "link": "https://www.instagram.com/p/BVipQ3QhqCL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Detalhes! @lab_fantasma #SPFWN43 #SPFW #naturanospfw Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BRwn7AbBsI_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "#dodia Hoje usei esses produtivos o resultado ta l\u00e1 no story. #makeup #maquiagem #make #makebyme #makelove #blogger #beauty Tagged: @maquiagemnatura, @avonbrasil, @dailuscolor, @luisance_oficial, @marchetti.oficial, @mahavoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BWLXHE4jEDp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Fofura os batons da linha Faces da @naturabrasil \u2764\ufe0f claro que eu amei os mattes  Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVP1sMfBUQa/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "A @maquiagemnatura assina a beleza de @linovillaventura para o desfile no #SPFWN43! #SPFW #naturanospfw Tagged: @linovillaventura, @maquiagemnatura, @agfotosite", "link": "https://www.instagram.com/p/BVdBwaShEdy/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "pincel para corretivos - Nunca esfregando!\n.\nPara finalizar, utilize um corretivo da sua cor. O Corretivo Alta Cobertura da @MaquiagemNatura, dispon\u00edvel em 4 cores, \u00e9 \u00f3timo!\n.\nEnt\u00e3o se jogue nos corretivos nacionais e acabe com as olheiras!\n.\n#DicaDaMadre", "link": "https://www.instagram.com/p/BStyIDGlGyX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "A @maquiagemnatura assina a beleza de @erabrasil para o desfile no #SPFWN43! #SPFW #naturanospfw #projetoestufa #CeA #Sebrae #InMod Tagged: @maquiagemnatura, @agfotosite, @erabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVlJ4qqhu5x/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Paleta queridinha Aquarela @maquiagemnatura Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BT4sREdgX6I/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Momentos de backstage de @lab_fantasma no #SPFWN43! #SPFW #naturanospfw Tagged: @maquiagemnatura, @lab_fantasma, @agfotosite", "link": "https://www.instagram.com/p/BWXwaBZBaPC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Hoje conheci as novidades de @maquiagemnatura com @realmarcoscosta em um encontro \u00edntimo e fof\u00edssimo  A nova cole\u00e7\u00e3o de chama Artisan e est\u00e1 liiiiinda! Mostrei tudo no stories e vou preparar v\u00e1rias resenhas para o blog assim que eu testar os produtos. #turneadoromaquiagem2017 #adoromaquiagem #adoromaquiagemnatura #naturamaquiagem #natura Vive le Caf\u00e9 Tagged: @realmarcoscosta", "link": "https://www.instagram.com/p/BW8xlBph2uW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Divando com o batom metalizado Grafite da @maquiagemnatura \nBatom metalizado \u00e9 super tend\u00eancia na maquiagem, acho um charme!  Tagged: @maquiagemnatura, @deb_sampaio, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BUX0JKbjiK9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Not\u00edcia Mara!  Inaugura hoje a loja Natura @naturabrasil no Shopping S\u00e3o Caetano! Segundo o @realmarcoscosta maquiador oficial cerca de 40% dos produtos est\u00e3o na loja  A loja t\u00e1 linda e irei passear muitas vezes por aqui \u2764\u2764\u2764 #FashionMiMi Tagged: @realmarcoscosta, @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BTH5WDmDv5y/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Momentos do backstage de @lab_fantasma no #SPFWN43! #SPFW #naturanospfw Tagged: @maquiagemnatura, @lab_fantasma", "link": "https://www.instagram.com/p/BWX4QskhALc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "fotos! \u25ab\ufe0f\n\u25ab\ufe0f\n\u25ab\ufe0f\nConhe\u00e7a o canalwww.youtube.com/c/saltoaltonaestrada \u25ab\ufe0f\n\u25ab\ufe0f\n\u25ab\ufe0f\nAcesse o blogwww.saltoaltonaestrada.com @blogmarcialima @arlindogrund @eusaholiveira @raay.leon @euregianneahadi @nickyferraz @claudiadantasmakeup @naturabrasil @maquiagemnatura @theofficialpandora @pinkbasis @heloisavilela @apartamento03 @glamourbrasil @spassojoias @cea_brasil @marieclairebr @spfw @tntbr @champanharianataliciojardins @forever21 @ahalooks Tagged: @arlindogrund, @marieclairebr, @spfw, @glamourbrasil, @cea_brasil, @maquiagemnatura, @heloisavilela, @euregianneahadi, @apartamento03, @blogmarcialima, @theofficialpandora, @tntbr, @pinkbasis, @eusaholiveira, @nickyferraz, @raay.leon, @claudiadantasmakeup, @naturabrasil, @spassojoias, @champanharianataliciojardins", "link": "https://www.instagram.com/p/BRwhkKrjvd5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Chegueeeei! \nOlhem que maraaa que recebi da @maquiagemnatura \nTanta coisa linda que nem sei por onde come\u00e7o a testar! Haha  Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BUkD55tDQh-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "\u2764\ufe0f ILUMINADOR MARMORIZADO @naturadicas \u2764\ufe0f Oi genteeeee, boa noiteeee! Tudo bem? Recebi MUITAS perguntas sobre qual o iluminador que eu estava usando em algumas fotos minhas que postei por aqui, ent\u00e3o resolvi falar novamente do iluminador marmorizado da @naturabrasil. Quem ae gosta de brilhaaaaaar?  Virei a louca do iluminador sim ou claro? Pra quem n\u00e3o gostava, agora n\u00e3o vivo sem hahahah Sempre vi MUITA gente falando bem do iluminador marmorizado da natura, por\u00e9m por achar o pre\u00e7o salgadinho nunca comprei (m\u00e3o de vaca assumida), at\u00e9 que rolou uma super promo\u00e7\u00e3o de black ... automaticamente se apaixona! Ele tem umas misturas de tons dourados, com p\u00e9rola, uma coisa de outro mundo! Proporciona um iluminado natural mais ao mesmo tempo presente sabe? Acho ele SUPER CHIQUE, iluminado de riqueza, s\u00f3 AMORES \u2764 Ele fica SUPER vis\u00edvel ... investido! Ele custa 47,90 e comprei por 23,95  Amiga, se joga que \u00e9 BABADOOO, CONFUS\u00c3O E GRITARIAAAAAA! #peleiluminada #iluminador #iluminadormarmorizado #iluminadornatura #primobaratinho  #amomaquiagem #amamosmaquiagem #apaixonadaspormaquiagem #loucaspormake #maquiagemnacional #produtonacional #marcanacional #pelederica #produtobbb #blogueirasrj #blogueirascariocas #natura #maquiagemnatura #makeup #make #naturaaquarela #dupe #highlight #dicadeamiga #dicaamiga #olhaamiga #dicasdemaquiagem #dicasdemake #dicadeblogueira #dbI0gueiras Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BSMmfG-Bd2J/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "A @lab_fantasma encerra o #SPFWN43. Assista aqui, no AO VIVO! #SPFWN43 #SPFW #naturanospfw Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BRwmb2PBajB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "J\u00e1 conhecem esse \u00f3leo da Natura? \u00c9 de castanha, minha linha preferida da marca, e pode ser usada de v\u00e1rias formas, mas t\u00f4 usando muito nas cut\u00edculas . O cheiro \u00e9 uma del\u00edcia! \u2764\ufe0f #NaturaEkos Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BUPcFv8Fh4u/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "recebidos de MAIO!!! E o look \u00e9  inteiro l\u00e1 da @cea_brasil \u2764 #ceacollection #joulik #fhitsfriends Tagged: @cea_brasil, @petitejolie_, @feitobrasil, @quemdisseberenice, @naturabrasil, @rosalimashop, @zanphyoficial, @quintalcosmeticos, @ac_cosmeticos01, @cbeautycosmeticos, @a.d.arte, @pedradaluasemijoias1", "link": "https://www.instagram.com/p/BU9f-_5FoQ5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Presente de Dia das M\u00e3es j\u00e1 chegando por aqui! A @naturabrasil arrasooou nesse lan\u00e7amento! N\u00e3o poderia ter melhor nome pra essa linha - Essencial Elixir.  Que cheiro maravilhoso, chique e super moderno! J\u00e1 usei o \u00f3leo de banho e o perfume e amay! Obrigada, queridos @naturabrasil!\u2764 Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BT6l2lNhOEZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Lan\u00e7amento bafo de beleza... A linha Ekos Castanha de @naturabrasil ganhou mais um integrante: o novo \u00d3leo de Castanha Concentrado, que melhor a elasticidade e firmeza da pele, nutrindo e ... pingar algumas gotinhas no seu hidratante de uso regular. A linha inteira \u00e9 uma del\u00edcia! .\n.\n#dicadeusa #belezadeusa #dicadebeleza #naturabrasil #naturaekos #ekoscastanha #beleza #peodutosdebeleza #brasil #hidratantecorporal #cuidadoscomapele #inewg #instabgs #bgs #blogueiras #blogueirasp S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @betopacheco77, @leonardo13lemos, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BUdBSQbgvzs/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "ser totalmente diferente t\u00e1? Cada pele uma senten\u00e7a! \u2764\n1\ufe0f\u20e3As que liberaram mais oleosidade e mais r\u00e1pido foram: Matific Una @naturabrasil e a Matte da @rubyrose_oficial \n2\ufe0f\u20e3Em segundo lugar a que mais liberou \u00f3leo foi a de alta cobertura da @tractafarmaervas ... #maquiagem_insta #maquiagembrasil #dbI0gueiras #dicasdebeleza #maquiadora #maquiagem #maquiagemx #universodamaquiagem #loucaspormaquiagem Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @latikacosmetics, @vult_cosmetica, @pausaparafeminices, @dailuscolor, @maybellinenybrasil, @rubyrose_oficial, @naturabrasil, @tractafarmaervas, @blogueiras.com.glamour", "link": "https://www.instagram.com/p/BTfAgfEBND9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Aquela emo\u00e7\u00e3o em receber produtos da @naturabrasil \u2764\ufe0f muito feliz. Isso \u00e9 muito importante pra mim \u2764\ufe0f Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BUsiD7lgwij/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Produtinhos para o reboco de hoje \u2764\ufe0f mostrei o resultado no stories  Tagged: @maisvaidosa, @pausaparafeminices, @dailuscolor, @tblogs, @anitaesmaltes, @veridicait, @rubyrose_oficial, @naturabrasil, @tractafarmaervas, @oficialricosti, @linhabrunatavares, @divamormakeup, @toquedenaturezaoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BUzo2E7BT7q/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Photo Finish vers\u00e3o Light #Smashbox \u2022 Bases: Infallible Pro-Matte cor 104 #Loreal (um pouco escura) e Matific cor claro 6 #NaturaUna (um pouco clara). Misturo as duas e fica mara! \u2022 Corretivo Efeito Matte cor Claro - #Tracta \u2022 P\u00f3 Mineral ... J\u00e1 testaram algum desses? Me conta aqui! #lindakramermake Tagged: @nyxcosmetics, @smashboxcosmetics, @tartecosmetics, @maybelline, @quemdisseberenice, @anastasiabeverlyhills, @pausaparafeminices, @smashboxbrasil, @thebalmbr, @gb.cosmetics, @lorealmakeup, @naturabrasil, @tractafarmaervas, @belleangelmakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BVc1LsSAeKV/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Me encontrando nas p\u00e1ginas da vida @naturabrasil \u2728", "link": "https://www.instagram.com/p/BRjhscKAKKn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Adoro quando a @naturabrasil lan\u00e7a essas edi\u00e7\u00f5es especiais  Essa, da linha Tododia, tem fragr\u00e2ncia de Lima e Flor de Laranjeira e \u00e9 uma del\u00edcia  Principalmente para usar agora no ver\u00e3o! \u26f1\u2600\ufe0f\nP.S. super importante: agora temos o nosso pr\u00f3prio Espa\u00e7o Natura e podemos criar cupons de desconto para voc\u00eas! \u2764\ufe0f Comprando no nosso espa\u00e7o (o link t\u00e1 na Bio) e usando ... esse \u00e9 v\u00e1lido durante todo o m\u00eas de mar\u00e7o. Mas iremos atualizando e divulgando pra voc\u00eas, ok?  | @luanalandeiro Tagged: @naturabrasil, @assessoriaparablog", "link": "https://www.instagram.com/p/BRg5ieTjVZ_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Batom Matte \"Marsala\" da linha Faces da @naturabrasil  amei a cor  #natura #vivasuabeleza \nbrincos: @franciscajoias Tagged: @franciscajoias, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BUxXSvgAcOQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "PHOTO LOVING - @rubyrose_oficial BASE MATTE (REFORMULADA) - COR L4 @rubyrose_oficial PALETA DE CONTORNO @luisance_oficial BLUSH - PeW\nILUMINADOR MARMORIZADO @naturabrasil C\u00cdLIOS POSTI\u00c7OS @aliexpressbr M\u00c1SCARA DE C\u00cdLIOS DIVINA @quemdisseberenice BATOM ROSE @mahavoficial \nA maior parte desses produtos voc\u00eas encontram na @princess.bijoux.slz ... #dicas #dica #vidadeblogueira #blogueirasbrasil #blogueirascariocas #vaidosas #beleza #rubyrosemakeup #luisance #mai0bI0gger #maquiagembrasil #maquiagemx #instagrammers Tagged: @quemdisseberenice, @maybellinenybrasil, @h.bracelets, @aliexpressbr, @princess.bijoux.slz, @rubyrose_oficial, @naturabrasil, @luisance_oficial, @mahavoficial, @blogueiras.com.glamour", "link": "https://www.instagram.com/p/BUDRaxDB63N/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Hidratante em Spray \u00e9 a coisa mais pr\u00e1tica da vida, gente  Hoje saiu uma resenha l\u00e1 no blog desse da @naturabrasil, que al\u00e9m de f\u00e1cil de aplicar, ainda tem um cheirinho maravilhoso e que costuma agradar a todos  | @luanalandeiro Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BRHrh-HjXpR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "tem produtos para mam\u00e3es e beb\u00eas de 0 a 24 meses. Eu amei absolutamente tudo!!! \n#SuperboxBaby #GlamboxBrasil\n@glamboxbrasil @dove @jbabybr @naturabrasil @nukbrasil @lansinohbrasil @feelcleanbaby Tagged: @glamboxbrasil, @lansinohbrasil, @dove, @jbabybr, @nukbrasil, @naturabrasil, @feelcleanbaby", "link": "https://www.instagram.com/p/BTcRMg_Fv5k/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "prol de uma vers\u00e3o outonal da maquiagem-hit. Para arrematar o visual super urbano, Helder apostou no batom laranja Tangerine, da @naturabrasil - mas usado nos olhos, e n\u00e3o nos l\u00e1bios. \"Usei um pincel fininho para delinear apenas o canto externo, tanto", "link": "https://www.instagram.com/p/BRtWYQJDlYE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Usei so produtos nacionais e baratinhos nessa make, apenas MORTA de paix\u00e3o pelo resultado.\n\n#batomavon #maquiagemnacional #lovemekup #makeup #vinhomatte #avonmark #natura #iluminadormarmorizado #batommatte #avon #rubyrosecosmeticos #useiegostei #morimakeupoficial #essenzedipozzi #mymake #tangocosmeticos #morimakeup #maquiagem #produtobbb #makebaratinha #makedacrise Tagged: @vult_cosmetica, @avonbrasil, @essenzedipozzi, @rubyrose_oficial, @morimakeupoficial, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BT1xV0oAoJL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "do M\u00eas l\u00e1 no canal, aproveita j\u00e1 e se inscreve:  #favoritos #tips #beauty #makeup Tagged: @urbandecaycosmetics, @quemdisseberenice, @oficialadcos, @makeupforeverofficial, @contem1g.oficial, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVVc9vvhnTB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "j\u00e1 usou algum produto desta imagem? Conta pra mim!  Belo Horizonte, Brazil Tagged: @dermagebrasil, @skinceuticalsbrasil, @oficialadcos, @annapegova, @dermage_bh, @adatinaitaly, @adcosbh, @naturabrasil, @larocheposaybr", "link": "https://www.instagram.com/p/BUdIu5_AfCn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Tem novidade da @naturabrasil  l\u00e1 no blog!\nEles relan\u00e7aram o \u00f3leo concentrado de castanha, que garante uma maior nutri\u00e7\u00e3o da pele. \nVoc\u00ea pode misturar ele com cremes corporais ou at\u00e9 usar ele sozinho nas unhas para fortalecer e hidratar as cut\u00edculas. Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BUPN94KlJED/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Os Amenities (produtos do banheiro) do @ferapalacehotel s\u00e3o da linha #Ekos da @naturabrasil  Um charme a mais, n\u00e9? {28.04.2017}\n------------------------------------------------------------------\n\u2661 Onde nos encontrar :\n\nfacebook.com/urbanoeretro\n#ferapalace #Salvador #ferapalacehotel #naturabrasil #hotelroom #naturaekos #hotelview #hotellife #amenities #dicadebeleza #blogdebeleza Fera Palace Hotel - Salvador da Bahia Tagged: @naturabrasil, @ferapalacehotel, @ferahoteis", "link": "https://www.instagram.com/p/BTae5wSgs2j/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Porque no nordeste o ver\u00e3o \u00e9 o ano todo \n\n#VisiteoNordeste \n#Paraiba\n#LitoralSul\n#CoisasdeUmaCacheada Tagged: @naturabrasil, @larocheposaybr", "link": "https://www.instagram.com/p/BRs7IvpFkjO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Olha o que a @naturabrasil relan\u00e7ou! \nO \u00f3leo concentrado de castanha, rico em \u00f4mega 6 e \u00f4mega 9, ele \u00e9 20x mais concentrado e garante uma nutri\u00e7\u00e3o mais potente, basta misturar umas gotinhas no seu creme hidratante. #crueltyfree Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BUUe8C1F4ee/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "do meu perfil para ler tudo, tenho certeza que voc\u00ea vai AMAR \u2764\ufe0f Belo Horizonte, Brazil Tagged: @oboticario, @perfumariaphebo, @loccitaneaubresil, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BUW5fzMA0Zn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "que mais combina com a gente \nObrigada Glambox pelo convite e as convidadas pela participa\u00e7\u00e3o. Amei!!!\n#SuperboxBaby #GlamboxBrasil @dove @jbabybr @naturabrasil @nukbrasil @lansinohbrasil @feelcleanbaby Tagged: @glamboxbrasil, @lansinohbrasil, @dove, @jbabybr, @nukbrasil, @naturabrasil, @feelcleanbaby", "link": "https://www.instagram.com/p/BTWvTpOFqtz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "facebook.com/urbanoeretro\n#ferapalace #Salvador #ferapalacehotel #hotelroomview #vintagelovers #hotelview #blogdecasal #vintageblogger #jellemarcelo Fera Palace Hotel - Salvador da Bahia Tagged: @renatafiore, @marceloletal, @naturabrasil, @ferapalacehotel, @ferahoteis", "link": "https://www.instagram.com/p/BTSO2agAYRA/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Gato da @Kopenhagen_ que al\u00e9m de delicioso vem nessa embalagem super fofa (amei meu presente @benkskiss)!\n\u26aaHidratante para m\u00e3os da @naturabrasil que \u00e9 um super hidratante e tem um cheiro \u00f3timo!\n\u26aaBatom preferido do momento o Marsala Matte da @anacondacosmeticos, que ... marrom, ele n\u00e3o \u00e9 ultra matte, mas \u00e9 bem sequinho! \u2764 {11.05.2017} ------------------------------------------------------------------\n\u2661 Onde nos encontrar : \n\nfacebook.com/urbanoeretro\n#chocolate #naturaekos #batom #vintagegirl #blogdebeleza #vintageblogger #Kopenhagen #Salvador #blogbaiano #blogdecasal #SemIgual Salvador, Bahia, Brazil Tagged: @benkskiss, @kopenhagen_, @anacondacosmeticos, @beleza.urbanoeretro, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BT904wfAHPK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "mesmo tempo que cobre traz uma leveza pra pele, seca na medida certa, deixando uma pele mais vi\u00e7osa e iluminada naturalmente. Tem uma excelente resist\u00eancia e dura\u00e7\u00e3o. Amiga, se joga que \u00e9 BABADOOOO!  Copacabana Rio De Janeito-Rj Tagged: @latikacosmetics, @vult_cosmetica, @pausaparafeminices, @maybellinenybrasil, @rubyrose_oficial, @naturabrasil, @tractafarmaervas, @blogueiras.com.glamour", "link": "https://www.instagram.com/p/BTeXVo2Bg-r/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Esses s\u00e3o alguns dos meus perfumes preferidos do momento! No sentido hor\u00e1rio: Funny! Moschino, Esta Flor Rosa Natura, Daisy Marc Jacobs, Glamour Love Me Botic\u00e1rio e Flor de Carambola L'Occitane au Bresil. Alguns s\u00e3o mais c\u00edtricos, outros mais ... \u00e9 s\u00f3 dar uma busca pelos nomes l\u00e1 na barra lateral do Coisas de Diva. (@saolivetti) #perfume Tagged: @oboticario, @loccitaneaubresil, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BSuXOFWj1te/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "delicioso ainda voltei pra casa cheia de produtinhos que eu adoro @glamboxbrasil  #GlamboxBrasil #SuperboxBaby Tagged: @glamboxbrasil, @lansinohbrasil, @dove, @jbabybr, @nukbrasil, @naturabrasil, @feelcleanbaby", "link": "https://www.instagram.com/p/BTWztbEhXl8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "miniaturas  #miniaturas #makeup Florida Tagged: @benefitcosmetics, @toofaced, @smashboxcosmetics, @urbandecaycosmetics, @narsissist, @ultabeauty, @loraccosmetics, @tartecosmetics, @benefitbrasil, @beccacosmetics, @anastasiabeverlyhills, @bobbibrown, @clinique, @lauramercier, @lancomeofficial, @naturabrasil, @lancome4198", "link": "https://www.instagram.com/p/BUIFRYshnjq/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "do look all burgundy.   Ok, I'm a hat addictive I love it! Detail of my all burgundy outfit. Tagged: @zara, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BRtyGfGDi7l/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Muito respeito , muito amor , e muita gratid\u00e3o !! Te Amo minha M\u00c3E !! Obrigada @naturabrasil por esse presente mais que  especial \u2764 @primemgmt @africaoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BS-A3lnlQtU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Hoje foi dia de conferir os kits incr\u00edveis que a @naturabrasil lan\u00e7ou para o Dia das M\u00e3es  Confiram no meu Stories as op\u00e7\u00f5es lindas de presentes para essa data especial  Styling: @ana.ptt \u2764\ufe0f S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @ana.ptt, @carol_sisson, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BT4X6lwgCE5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Pessoinhas ! Estou aqui para falar da linha que mais amo da Natura EKOS, a linha de Castanha\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nAgora em maio a Natura relan\u00e7ou o \u00d3leo Concentrado de Castanha que al\u00e9m de hidratar e nutrir as unhas e cut\u00edculas usado puro tamb\u00e9m pode ... e....\u00e9 claro, muuuito cheiroso!\n\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\nConto tudinho para voc\u00eas l\u00e1 no blog, com detalhes e fotos!\n.\nCorre l\u00e1!!!\n.\n\n\n#natura #naturaekos #ekos #beleza #koisasdekah Tagged: @naturabrasil, @textualcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BT9vql0Afsd/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Lounge @naturabrasil no @spfw. Mostrei tudo no live aqui no Instagram \u2764 S\u00e3o Paulo Fashion Week Tagged: @spfw, @carol_sisson, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BRmDiM7AVsM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "ele...\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2728Soft&gente @maccosmetics  145,00 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2728Iluminador 01 @miamakeoficial 33,30 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2728iluminador 01 @rubyrose_oficial  12,00\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2728iluminador marmorizado @naturabrasil 30,00\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2728iluminador @belleangelmakeup 10,00\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nA\u00ed voc\u00ea me pergunta,qual se parece mais? Na minha opini\u00e3o o da ... #l4l #followback #followme #ff  #universite #likesforlikes #likes #digital #makeuplove #marketingdigital #marketingbrasil #blogs #moda #vsco #dupe #maccosmetics Tagged: @maccosmetics, @exallacosmeticos, @rubyrose_oficial, @naturabrasil, @miamakeoficial, @belleangelmakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BTnCLNiDtAO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "#strongwoman #mothersday #momsday #mymother #mymotherandme #minhamae #m\u00e3e #mam\u00e3eeeu #mam\u00e3e #m\u00e3emaravilhosa #m\u00e3efashion Fortaleza, Brazil Tagged: @ingridml, @motherdenim, @claudiaonline, @revistamanequim, @revistacasaclaudia, @dia.das.maes, @naturabrasil, @maesdobr, @mothersdaypoems, @mothersday, @maesdobrasil, @memorial_.day_, @maesdobrasiloficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BUFOYoZlHJk/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "mais um dia de primo baratinho que a gente tanto gosta  Hoje o \"duelo\" \u00e9 entre o iluminador marmorizado da Natura X iluminador Belle Angel. J\u00e1 come\u00e7o dizendo que s\u00e3o iluminadores incr\u00edveis, poderosos e que eu AMO (est\u00e3o entre meus favoritos). ... que eu percebo com o produto concentrado \u00e9 que o da belle angel puxa pro dourado intenso e o da natura pro champanhe rosado, mas no rosto o resultado fica bem mais parecido. Eles s\u00e3o super INTENSOS, REAL\u00c7AM DEMAIS (pessoalmente, em ... de rica! Sou simplismente APAIXONADA real/oficial \u2665 E nessa batalha OS DOIS GANHAM, n\u00e3o consigo selecionar s\u00f3 um   O da natura custa em torno de R$40-50 poucos reais, mas sempre rola promo\u00e7\u00e3o e fica em torno de RS20 poucos reais (pre\u00e7o ... se joga que \u00e9 BABADOOOO, CONFUS\u00c3O E GRITARIA! \n\u274c O da Belle Angel tem na minha lojinha @amiga_babado \u2665 #iluminador #naturaaquarela #belleangel #dicasdemaquiagem #amomaquiagem #maquiagembrasil #maquiagemx #maquiagemnacional #produtobbb #naturabrasil #amomake #dicasdemake #dicasdebeleza #maquiagembrasill #maquiagemx #universodamaquiagem #primobaratinho #dupe #dbI0gueiras #universodamaquiagem #maquiagem_insta #loucaspormaquiagem #maquiagemlovers #maquiagem #blogueira #blogueiras #peleiluminada #highlighter #dicas #dicadodia #blogueirasbrasil Tagged: @naturabrasil, @blogueiras.com.glamour, @lojinhababado, @lojinhaadagee, @belleangelmakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BTsMjAcBP9w/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Essencial elixir \u00e9 uma fragr\u00e2ncia com edi\u00e7\u00e3o limitado da @naturabrasil com acordes de rosa e citrinos. O \u00f3leo essencial tamb\u00e9m \u00e9 maravilhoso! London, United Kingdom", "link": "https://www.instagram.com/p/BUT5JPmlXt5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Vem, migah! Tem v\u00eddeo de Favoritos no ar  \n Tagged: @maisvaidosa, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BUxcVpwjIrq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Bedtime story. It's time to get ready for a new week! \u2b50\ufe0f Tagged: @urbandecaycosmetics, @hope.oficial, @flatlaysquad, @flatlays, @naturabrasil, @ninaricciparfums", "link": "https://www.instagram.com/p/BQtoC85FwyS/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "De hoje, com batons da linha Aquelarela @maquiagemnatura \u2764\ufe0f@mary_make @lamparinaweb #StarvingBeleza #StarvingEmSP Em Algum Lugar De S\u00e3o Paulo Tagged: @mary_make, @maquiagemnatura, @lamparinaweb", "link": "https://www.instagram.com/p/BPORU3NAtrq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Lembran\u00e7as de um dia que virei estrela \u2728de um v\u00eddeo da @maquiagemnatura  quem diria hein com @realmarcoscosta !", "link": "https://www.facebook.com/1406721826254631/posts/1844368585823284", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Aaaaapaixonei nessa cara nova da linha Faces da @maquiagemnatura ! Achei lindo o design e tamb\u00e9m os precinhos ( o maior valor \u00e9 R$ 33,90!) os batons coloridos, delineador, ... minha necessaire - e que obviamente vao passar o Carnaval comigo \nE pra comprar com desconto, ja sabe, passa no @econonatura", "link": "https://www.facebook.com/1406721826254631/posts/1859689060957903", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\"A campanha #MeuVermelho, da @maquiagemnatura, foi criada para celebrar os diversos tons do batom cl\u00e1ssico e te estimular a encontrar o perfeito! Adorei o todinho ... foto, bem vibrante e aberto. E voc\u00ea? Qual \u00e9 o seu  favorito?\", pergunta @vaniagoy, nossa editora de beleza #FAVORITOSdaV\u00c2NIA Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BPLlwf_gDeb/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "A @maquiagemnatura relan\u00e7a a linha Faces trazendo, entre outras novidades, novas cores de batons e uma m\u00e1scara de c\u00edlios que promete um", "link": "https://www.instagram.com/p/BQf3lAtlBtG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#maquiadora #maquiadores #maquiagemprofissional #makeuptutorial #makeupclass #makeuplover #makeupart #makeuplove #bomdia #artistic #artist #maquiagemart #portfoliotamirearquesmakeup #tamiresmarquesmakeup S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @liceudemaquiagem, @sigmabeauty, @maquiagemnatura, @kryolanofficial, @agenciafirst, @cinemamakeupschool, @hotmakeup.bra, @espacomaquiagem, @makeupprofissional, @maquiagembrasill, @casadomaquiadorcm, @maquiadoro, @graftobianmakeup, @catharinehilloficial, @bmpgram, @1minutemakeup, @hairmakeupdiary, @maquiagemlovers, @mermaidbynick, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPnGdo3A6sc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Pensa em um iluminador belo, bem cintilante e que combina com todos os tons de pele  \u00c9 o Iluminador Natura Aquarela Marmorizado @maquiagemnatura \u2764\ufe0f Simplesmente lindo no tom de champagne rosado. T\u00f4 amando \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #FashionMiMi", "link": "https://www.facebook.com/305040982887017/posts/1327739543950484", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Separando os batons... \u2764 Tagged: @blogsenhorita, @maquiagemnatura, @cliniquebrasil, @maybelline, @mycarmex, @maccosmetics, @clinique, @maybellinenybrasil, @tomford, @naturabrasil, @giorgioarmanibeautylynnwood, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPvuZ8QFyB0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Make neutra que me desculpem, mas um esfumado colorido tem o seu lugar  Ilha Plaza Shopping Tagged: @redeglobo, @revlon, @oboticario, @maquiagemnatura, @maybelline, @maquiagemx, @maccosmetics, @maquiagembrasill, @catharinehilloficial, @bourjois.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQVB7cThiLh/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Bom dia com mais uma linda do fds!!! \n#bomdia  #blog #batom #blush #blonde #makeup #makeupforever #noiva  #maquiagemnatura #dior #sephora #mac #mascaradecilios #selfie #top #deusnocomando #foco #forca #f\u00e9 #mesentindoabencoada #like4like #trabalho #fds #vidademaquiadora #moda #hair #foto #instamakeup #instablogger", "link": "https://www.instagram.com/p/BP4rDZ_AEIf/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Post com meus produtos preferidos para fazer a pele no ver\u00e3o - danielehonorato.com.br #beauty #pele #makever\u00e3o Tagged: @vichybrasil, @daniellabrilha, @maquiagemnatura, @maybellinenybrasil, @cordeiromonique, @keyforbeauty, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPGPiu9jNMS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "tambem ajuda uma ONG. Falou em ajudar + anivers\u00e1rio, tive de me animar! Ent\u00e3o peguei as dicas dos @realmarcoscosta e @maquiagemnatura pra improvisar algo f\u00e1cil e colorido \u2728\nDa pra copiar sem dificuldades \u2764", "link": "https://www.facebook.com/1406721826254631/posts/1856885957904880", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "para iluminar os cabelos- eu nunca mais vou para de mexer na cor deles haha\n- oleo protetor 30 da @econonatura\n- repelente @sunlauoficial - r\u00edmel incolor da @maquiagemnatura \nE quais s\u00e3o os essenciais do seu carna? Netflix, cerveja, glitter, blocos, filhos ? Praia de Juquehy, S\u00e3o Sebasti\u00e3o, SP", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ78CZegfeG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Tutorial dessa est\u00e1 dispon\u00edvel no facebook Agustin Fernandez \u2728\nT-Shirt @mademoisellefloripa \nBatom Trophy WIFE #hudabeauty \nBrincos @gischradersemijoias Tagged: @vult_cosmetica, @hudabeauty, @maquiagemnatura, @makeupbymario, @avonbrasil, @dailuscolor, @gischradersemijoias, @agustinofficial, @nyxcosmeticsbr, @mademoisellefloripa", "link": "https://www.instagram.com/p/BQD8bQ1B4vG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Cl\u00f4 escorpi\u00f4nica mysteryosa e sensual partindo para o #NaturaBaileVogue. Acompanhem no insta stories deles os bapho tudy que vou dar @maquiagemnatura \u2728\u2728\u2728", "link": "https://www.instagram.com/p/BQl1gyIjnGR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Car\u00f3n Cl\u00f4tylde @maquiagemnatura #NaturaBaileVogue Foto @raphaelcastello Hotel Unique - Baile Da Vogue", "link": "https://www.instagram.com/p/BQoNdZjDqlC/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "amanh\u00e3 sai v\u00eddeo as 20hs de novo, combinado? link direto aqui no perfil do insta! \u2728 Tagged: @beca_brait, @narsissist, @oboticario, @maquiagemnatura, @makeupforeverofficial, @bellizcompany, @arelamakeup, @naturabrasil, @maccosmeticsbrasil, @dudafernandesacessorios", "link": "https://www.instagram.com/p/BQg2HtAFBWA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Cata o balancy mais increeeebels do bayle todo! #NaturaBaileVogue @maquiagemnatura Hotel Unique - Baile Da Vogue", "link": "https://www.instagram.com/p/BQmSGM1j92s/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "das \u00faltimas semanas de moda internacional. A cor rosa \u00e9 rainha absoluta desse trabalho desenvolvido por @simonebarcelos, da @escolamadre. #promovogue #VogueZodiacocomNatura  Joias: @amsterdamsauer cria\u00e7\u00e3o de beleza: @simonebarcelos, execu\u00e7\u00e3o @k.heliara. Maquiagem: Natura Aquarela @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQfqFsbhj2E/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "pontos do rosto de uma s\u00f3 vez \u2013 esquenta a maquiagem e revela uma maquiagem exuberante. Pode vir quente! #promovogue #VogueZod\u00edacoComNatura . Joias: @carlaamorim_ Equipe @escolamadre: cria\u00e7\u00e3o de beleza @simonebarcelos, execu\u00e7\u00e3o: @camilairalamua, cabelo: @aurea_161 Maquiagem: Natura Aquarela @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQk6jcjBvI8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Like a dream! @maquiagemnatura montou um balan\u00e7o rodeado por asas e nuvens de algod\u00e3o para dar um tom l\u00fadico ao seu espa\u00e7o dentro do", "link": "https://www.instagram.com/p/BQpzpkFDWFe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "o moicano do centauro revelam o make dedicado ao Sagit\u00e1rio. O trabalho comp\u00f5e o editorial exclusivo apresentado por Vogue. #promovogue #VogueZodiacoComNatura .  Joias: @jackvartanian e @amsterdamsauer, Equipe @escolamadre: cria\u00e7\u00e3o de beleza @simonebarcelos, execu\u00e7\u00e3o e cabelo @camilairalamua Maquiagem: Natura Aquarela @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQiOtdJh-nI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Alerta update de beleza! A @maquiagemnatura relan\u00e7a sua linha Faces com novo conceito e produtos pensados para homens e mulheres. Isso mesmo! Make para todos! J\u00e1", "link": "https://www.instagram.com/p/BQWKsVbl-qZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "que te ajuda a se inspirar a montar um make digno de cair na folia com estilo e eleg\u00e2ncia. #promovogue #VogueZod\u00edacoComNatura  Joias: @anarochaeappolinario, execu\u00e7\u00e3o: @joportalupi e cabelo: @aurea_161. Foto: @thaisvandanezi Maquiagem: Natura Aquarela @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQjFju7hax6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "no banher\u00e3o \u2b50\ufe0f Viu, ainda da tempo de ver a cobertura que fiz do Baile da Vogue no stories da Natura! #Repost @maquiagemnatura with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nA maravilhosa @magavilhas arrasou na cobertura do #BaileVogue. Ela estava muito diva, n\u00e9? Voc\u00eas curtiram? Esperamos todos", "link": "https://www.instagram.com/p/BQoAyzJDVJz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "criam o look inspirado nas leoninas, ambiciosas e vaidosas. O make, nada convencional, integra o editorial apresentado pela Vogue. #promovogue #VogueZodiacocomNatura Equipe: @escolamadre, cria\u00e7\u00e3o: @simonebarcelos, execu\u00e7\u00e3o: @joportalupi, cabelo: @aurea_161. Maquiagem: Natura Aquarela @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQgFR0Xh2Mg/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "os nascidos entre abril e maio podem se guiar por este make bel\u00edssimo criado por @simonebarcelos , da @escolamadre. #promovogue #VogueZod\u00edacoComNatura . Joias: @epiphaniejoias e @jackvartanian, execu\u00e7\u00e3o e cabelo: @camilairalamua Maquiagem: Natura Aquarela @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQiqH5Nhmeu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "compasso do conforto e um sorris\u00e3o colorido  #lookshvaoff .\nFoto: @denisericardophoto | marcas na tela Maracan\u00e3 - Tijuca Tagged: @ado_atelier, @maquiagemnatura, @lirittyrio, @lojafelipa", "link": "https://www.instagram.com/p/BPYLMSgDFCS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Apaixonadas por batom vermelho \u2764 j\u00e1 vou botar esses bonitos para jogo esse final de semana.\n@maquiagemnatura apresenta o movimento #MEUVERMELHO para que cada mulher encontre seu vermelho ideal. S\u00e3o oito op\u00e7\u00f5es de batons vermelhos de diferentes ... e efeito opaco \n\nNa ordem Batom Matte Meu Vermelho, Batom Matte Vinho 01, Batom Hidratante Vermelho 45, Batom Balm Vermelho.\n\n#maquiagemnatura #naturaaquarela Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQVNAhMA8wJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "DO DIA: FRAGR\u00c2NCIA HUMOR DA MINHA VIDA \n------------------------------------------\nChegou por aqui a nova fragr\u00e2ncia da linha de col\u00f4nias Humor da @maquiagemnatura Al\u00e9m da linha contar agora com novas embalagens que trazem uma diferente mensagem na frente e nomes novos para as ... j\u00e1 usou alguma fragr\u00e2ncia da linha humor?  | { R$99,90 cada, voc\u00ea pode comprar em  } | #thatilovato #atmosferaglamour #presskit #natura #naturahumor #humordaminhavida Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQc9jqjgxNM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "assunto \u00e9 maquiagem a coisa j\u00e1 evoluiu muito! Hj em dia temos diversas marcas de maquiagem entre elas @avonbrasil @eudoraoficial @maquiagemnatura @oceanefemme @vult_cosmetica @maccosmeticsbrasil entre diversas outras marcas internacionais e nacionais  que conta com uma gama enorme de produtos espec\u00edficos para", "link": "https://www.instagram.com/p/BP-qroOAMNe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "corporal em spray .. porque se tem uma coisa que a pessoa aqui tem \u00e9 pregui\u00e7a de hidratar a pele \n\n@naturabrasil, salvando minha vida \u263a porque esse neg\u00f3cio \u00e9 super pr\u00e1tico e por cima tem um cheiro de lima e Flor de laranjeira que \u00e9 uma del\u00edcia \n\n#TenhoPreguica \n#NaoVouMentir \n#DesodoranteCorporal\n#HidratanteCorporal\n#CoisasdeUmaCacheada Para\u00edba - PB Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQkzPHKDJRm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Vermelhos mais lindos ever de @naturabrasil @maquiagemnatura aparecendo no seu feed para te fazer querer um batom vermelho agora Tire uma selfie com o seu batom vermelho preferido de Natura e marque hashtag #meuvermelho. Vamos deixar o Instagram lotado de bocas incr\u00edveis  S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @maquiagemnatura, @carol_sisson, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQN20B3lqb_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "@realmarcoscosta vai mostrar um make incr\u00edvel na nossa editora @carolinavasone focado em c\u00edlios posti\u00e7os! Estes aqui s\u00e3o os lan\u00e7amentos da @maquiagemnatura para o Carnaval \u2728\u2728", "link": "https://www.instagram.com/p/BQyOXkDh-sw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dya de que? Dya de CL\u00d4\u00d4\u00d4SY! \nMuyto lacry no ig da @maquiagemnatura \n#Repost @maquiagemnatura with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCuriosa para saber sobre o Baile Vogue desse ano? Amanh\u00e3 a maravilhosa @magavilhas vai mostrar tudo de pertinho aqui no nosso Instagram para voc\u00ea. \u2764 #BaileVogue #VogueZod\u00edacocomNatura Baile Da Vogue", "link": "https://www.instagram.com/p/BQjcKsXBAVl/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Pensa em um iluminador belo, bem cintilante e que combina com todos os tons de pele  \u00c9 o Iluminador Natura Aquarela Marmorizado @maquiagemnatura \u2764\ufe0f Simplesmente lindo no tom de champagne rosado. T\u00f4 amando \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #FashionMiMi Tagged: @maquiagemnatura, @rede_natura.oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BPBMf3HD-Ng/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Nossa Fhits beauty expert @boounzueta e sua inspira\u00e7\u00e3o poderosa para ocasi\u00f5es especiais. Reproduza o estilo e aposte no combo Aquarela @maquiagemnatura para uma cobertura profissional e super marcante!  #FhitsTeam #FhitsTips #FhitsBeauty Tagged: @boounzueta, @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BP5XaoKBUgM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Me empolguei e ja usei os produtos da linha Faces da @maquiagemnatura e tiarinh da Clairol haha!  o delineador chanfrado INCRIVEL, super facil de passar mas ainda n\u00e3o est\u00e1 a venda. Usei ... Branco +vinho por R$ 13,90 cada - ficou lil\u00e1s \nA linha toda est\u00e1 no lan\u00e7amento com 20% off no site @econonatura !", "link": "https://www.facebook.com/1406721826254631/posts/1859796070947202", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "GLOSS \u2764\ufe0fOs queridinhos da esta\u00e7\u00e3o!! \u2728Estou amandooooooo muitoooo!! Quem mais?! #Makeup #Love Tagged: @toofaced, @maquiagemnatura, @maccosmetics, @gerardcosmetics, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPLESvYjoe7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Batons lindos ? @maquiagemnatura manja dos paranau\u00ea e faz !  esse \u00e9 o Laranja 6 da linha aquarela - laranja com \u2728 brilho dourado! Pra comprar com desconto, j\u00e1 sabe n\u00e9? Passa no @econonatura !", "link": "https://www.facebook.com/1406721826254631/posts/1841071862819623", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "J\u00e1 \u00e9 #Carnaval e a @maquiagemnatura apresenta dois modelos de c\u00edlios posti\u00e7os. O da imagem, com aplica\u00e7\u00f5es de pequenos cora\u00e7\u00f5es, e um com longos fios prateados.", "link": "https://www.instagram.com/p/BQYknf-lBsP/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Natura Aquarela lan\u00e7a a campanha #MeuVermelho no intuito que todas n\u00f3s possamos nos jogar em um belo batom vermelho. A novidade ... R$23,90 \u2764 Os outros s\u00e3o: Batom Balm Vermelho, Batom Matte Vinho 01 e Batom Hidratante Vermelho 45  #FashionMiMi #AmoBatomVermelho Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQN2FutjIzm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Olha quem virou modelo por um dia do @realmarcoscosta pra @maquiagemnatura  \npassa no canal do YouTube @maquiagemnatura pra conferir o v\u00eddeo todo! Muito legal participar  e as dicas s\u00e3o otimas!", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ1QmAOA5KY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#maquiagem #makeuplover #instabeauty #instagood  #instamake #brazilian #rio #nailha #inspira\u00e7\u00e3o #photooftheday #photo #blogger #acessoriosfemininos #lookdodia lookoftheday #mudan\u00e7a Governador Island Tagged: @oboticario, @maquiagemnatura, @riodejaneirogram, @maquiagemx, @ilhadogovernador, @maquiagembrasill, @goodinrio, @catharinehilloficial, @maquiagemlovers, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPXcazYBrd1/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Utilidade p\u00fablica: a @naturabrasil preparou uma edi\u00e7\u00e3o limitada de posti\u00e7os pro Carnaval. D\u00e1 pra encontrar esse com cora\u00e7\u00f5ezinhos, inclusive, nas lojas da marca. Run, babe, run  Tagged: @cosmopolitan.br, @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQh9sKVh8u5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "tarde de feriado pra organizar essa bagun\u00e7a que eu amo  ... \u2764\n#boatarde  #blog #batom #blush #blonde #makeup #makeupforever #noiva  #maquiagemnatura #dior #sephora #mac #mascaradecilios #selfie #top #deusnocomando #foco #forca #f\u00e9 #mesentindoabencoada #like4like #trabalho #fds #vidademaquiadora #moda #hair #foto #instamakeup #instablogger", "link": "https://www.instagram.com/p/BRESc8-j2ZW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#mona #botaacaranosol #kiridinha #mores #instabeautyblogger #inspira\u00e7\u00e3ododia #fotografia #photoshoot #ootd #done #influencer #picfx Ilha Plaza Shopping Tagged: @redeglobo, @canalgnt, @revistaestilo, @oboticario, @maquiagemnatura, @belezanaweb, @revistaepoca, @revista_atrevida, @revlonbrasiloficial, @revistacabelos, @maybellinenybrasil, @maquiagembrasill, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPrwx3ehbYH/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Olha ela... a Maxxi Palette de Natura Una est\u00e1 l\u00e1 no blog toda detalhada pra voc\u00eas! Corre pra ver essa resenha! \n.\n\n.\n#beautyblog #blogger #makeup #review #youtuber #naturauna #natura #maquiagem #pausaparafeminices #universodamaquiagem #makeuptutorial #makeup #salvadorblogs #blogueiradebeleza #blogueiranordestina #blogueirabaiana Salvador, Brazil Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQRGD6pBCFF/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": ".\n\n.\n#auroramakeup #vegasnay #maquiagembrasill #universodamaquiagem #haul #comprinhas #pausaparafeminices #maquiagem #beleza #beautyblog #retrochicblog #makeup #salvadorblogs #blogueirabaiana Salvador, Brazil Tagged: @oboticario, @maquiagemnatura, @aliexpressbr, @rubyrose_oficial, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPrEOMWhDUV/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Tarde produtiva come\u00e7ando ... \u2764\nMais produtinhos novos pra testar \n@maybelline \n#boatarde  #blog #batom #blush #blonde #makeup #makeupforever #noiva  #maquiagemnatura #dior #sephora #mac #mascaradecilios #selfie #top #deusnocomando #foco #forca #f\u00e9 #mesentindoabencoada #like4like #trabalho #fds #vidademaquiadora #moda #hair #foto #instamakeup #instablogger", "link": "https://www.instagram.com/p/BQYKH5PgUyw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#bourjois #maquiagemdodia #instabgs #instamake #influbeauty #moonlitht #xxivkmagic #rosa #inspira\u00e7\u00e3ododia Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @toofaced, @redeglobo, @revistaestilo, @marykaybrasil, @vult_cosmetica, @dermagebrasil, @maquiagemnatura, @maybelline, @dailuscolor, @raccocosmeticos, @revlonbrasiloficial, @espacomaquiagem, @maquiagembrasill, @lorealmakeup, @catharinehilloficial, @makeup_clips, @bourjois.brasil, @maquiagemlovers, @maquiagemqueen, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BRDuiePg6Ra/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Boa noite com mais uma linda de hoje !!! \n#boanoite  #blog #batom #blush #blonde #makeup #makeupforever #noiva  #maquiagemnatura #dior #sephora #mac #mascaradecilios #selfie #top #deusnocomando #foco #forca #f\u00e9 #mesentindoabencoada #like4like #trabalho #fds #vidademaquiadora #moda #hair #foto #instamakeup #instablogger", "link": "https://www.instagram.com/p/BQRExK6glwE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Contei tudo no blog sobre o relan\u00e7amento de Natura Faces, uma cole\u00e7\u00e3o de maquiagem cheia de atitute, urbanismo e modernidade, vai l\u00e1 conferir!\n.\n\n.\n#blogueiranordestina #blogueiradebeleza #blogueirabaiana #beautyblog #retrochicblog #naturafaces #faces #natura #maquiagem #makeup #blogger Salvador, Bahia, Brazil Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQh7CJ7hcnx/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Vale a pena passar l\u00e1 no blog para saber todas as novidades sobre Natura Faces, a linha foi reformulada e est\u00e1 muito bacana!\n.\n\n.\n#blogueiranordestina #blogueirabaiana #blogueiradebeleza #retrochicblog #beautyblog #natura #naturafaces #faces #makeup #pausaparafeminices #maquiagem #maquiagemnacional Salvador, Bahia, Brazil Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQjs4BVBXXI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "A #facesnatura acabou de ganhar uma linda repaginada, ficou moderna e ainda trouxe essas cores lindonas pra gente arrasar no carnaval. Adorei os presentinhos!!  Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ5uUAXg6ec/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Bom dia com mais uma Noivinha linda do fds!!! \u2764\n#bomdia  #blog #batom #blush #blonde #makeup #makeupforever #noiva  #maquiagemnatura #dior #sephora #mac #mascaradecilios #selfie #top #deusnocomando #foco #forca #f\u00e9 #mesentindoabencoada #like4like #trabalho #fds #vidademaquiadora #moda #hair #foto #instamakeup #instablogger", "link": "https://www.instagram.com/p/BPSSSDLgctW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Compacta, elegante e chic, essa \u00e9 a Maxxi Palette de Natura Una. Contei mais detalhes sobre ela no blog!\n.\n\n.\n#blogueirabaiana #blogueiranordestina #blogueiradebeleza #salvadorblogs #naturauna #natura #maquiagem #maquiagembrasill #retrochicblog #beautyblog #beauty #blogger Salvador, Brazil Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQS3OZXBFoX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Make linda de hoje !!! \n#boanoite  #blog #batom #blush #blonde #makeup #makeupforever #noiva  #maquiagemnatura #dior #sephora #mac #mascaradecilios #selfie #top #deusnocomando #foco #forca #f\u00e9 #mesentindoabencoada #like4like #trabalho #fds #vidademaquiadora #moda #hair #foto #instamakeup #instablogger", "link": "https://www.instagram.com/p/BQY-FRMAE2N/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "E tamb\u00e9m tem resenha em v\u00eddeo da Maxxi Palette de Natura Una l\u00e1! .\n\n.\n#blogueirabaiana #blogueiradebeleza #blogueiranordestina #naturauna #beleza #natura #maquiagem #pausaparafeminices #resenha #youtuber #review #makeup #blogger #beautyblog Salvador, Brazil Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQQ5Tw8hyOU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#job #makeup #maquiadoresdobrasil #maquiadora #ilovemakeup #Fotografia #EnsaioFotografico #Espa\u00e7oFoto #Arte #Model #Artist #Book #Photographer #Modelo #PortfolioTamiresMarquesMakeup S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @loucaspormaquiagem, @maquiagemnatura, @agenciafirst, @maquiagemx, @wakeupandmakeup, @hotmakeup.bra, @espacomaquiagem, @maquiagembrasill, @casadomaquiadorcm, @maquiadoro, @loucaspormake_, @maquiagempassoapasso, @maquiagemparasinceros, @tutoriaisdemake, @1minutemakeup, @blendemaquiagens, @make.up.vines, @maquiagemlovers, @firsthairemakeup, @hithelookmake", "link": "https://www.instagram.com/p/BQi8i2DAp8L/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Ahazany com os lan\u00e7amentos da @maquiagemnatura\n.\n#sabrinasimoesmakeup Bourbon Atibaia Convention & Spa Resort Tagged: @maquiagemnatura, @simoessabrina_", "link": "https://www.instagram.com/p/BQTRRo9FH2b/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#makeuplover #makeuplook #look #model #moda #modelos #mundodamaquiagem #mundodamoda #styling #stylist #fotografia #ensaio #tematico #job #portfoliotamiresmarquesmakeup S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @loucaspormaquiagem, @maquiagemnatura, @makeupforeverofficial, @maquiagemx, @maccosmetics, @espacomaquiagem, @maquiagembrasill, @universomakeup, @casadomaquiadorcm, @maquiadoro, @maquiagempassoapasso, @maquiagemparasinceros, @makeupviddeoss, @makeup_clips, @bmpgram, @maquiadoresdadepressaooficial, @1minutemakeup, @make, @maquiadoresdoceara, @maquiagemlovers", "link": "https://www.instagram.com/p/BP6Kl35gp0x/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Boa sexta-feira pra voc\u00eas! \n \n_________________________\n\n#maquiagem #makeup #make #maquiagens #pele #skin #skincare #beleza #beauty #sephora #sephorabrasil #ISDIN #isdinbrasil #cea #maybellinenybrasil #Natura #Naturabrasil #Maybelline #vult #vultcosmetica #moda #fashion #vichy #vichybrasil #hypnose #protetorsolar  #lancome #contem1g #rubyrose #rubyrosemakeup Tagged: @vichybrasil, @sephorabrasil, @vult_cosmetica, @maquiagemnatura, @falandodebeleza, @maybellinenybrasil, @rubyrose_oficial, @contem1g.oficial, @lancomeofficial, @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ5SN21AqwD/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Natura arrasando nos lan\u00e7amentos de ver\u00e3o... l\u00e1 no blog contei tudo sobre as novas cores de batons Natura Faces e os Hydra Lips. \n.\n\n.\n#universodamaquiagem #brunnette #vegasnay #auroramakeup #pausaparafeminices #natura #maquiagemnatura #novidades #naturafaces #makeup #maquiagem #verao #summer #lipstick #lips #retrochicblog #blogueirabaiana #salvadorblogs Salvador, Brazil Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPFq-RghvfY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Iluminador lindooo da Natura Aquarela que eu amo muito!  @maquiagemnatura \nMaravilhoso n\u00e3o \u00e9 gente?\nBeijocas e boa tarde.\n\n \n_________________________\n#naturaaquarela #natura #iluminador #highlighter #maquiagem #make #makeup #amo #love #moda #fashion #lotd #outfit #hudabeauty #style #modafeminina  #kyliejenner #dicas #mulher #looks #mua #glam #beleza #beauty #cosmeticos #sp #inspira\u00e7\u00e3o #maquiagemnatura Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQJBVTiDd4j/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "aquecimento para mais uma edi\u00e7\u00e3o do baile de carnaval promovido pela @voguebrasil, a revista apresenta  12 maquiagens exclusivas na s\u00e9rie #VogueZodiacocomNatura. @deborawagatsuma usa make inspirado no signo de G\u00eameos.\n\n#Repost @voguebrasil with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nFolia deluxe! Que tal se inspirar na beaut\u00e9 criada pela equipe da @escolamadre para dar ainda mais gra\u00e7a aos naturalmente inquietos e curiosos geminianos? O make brinca com a duplicidade caracter\u00edstica do s\u00edmbolo do signo e d\u00e1 textura e altivez ao trabalho. Joias: @anarochaeappolinario, cria\u00e7\u00e3o de beleza: @simonebarcelos, execu\u00e7\u00e3o: @joportalupi, cabelo: @aurea_161. Foto: @thaisvandanezi Maquiagem: Natura Aquarela @maquiagemnatura. #FORDmodelsBrasil #FORDmodelsMG #DeboraWagatsuma #VogueBrasil #PromoVogue #Fashion #Models", "link": "https://www.facebook.com/153215604745487/posts/1285465038187199", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Maquiagem para todos os g\u00eaneros, \u00e9 essa a aposta de Natura Faces! Contei todos os detalhes dessa cole\u00e7\u00e3o de maquiagens incr\u00edvel no blog!\n.\n\n.\n#retrochicblog #beautyblog #blogueirabaiana #blogueiradebeleza #blogueiranordestina #naturafaces #natura #tanacara #tanarua #blogger #novidades #news #makeup Salvador, Bahia, Brazil Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQjTxkNBLRn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Equipe bapho Natura!\nAquarela, Faces e Una  Bourbon Atibaia Convention & Spa Resort Tagged: @maquiagemnatura, @lucilmarasilva, @celsolumimakeup, @simoessabrina_", "link": "https://www.instagram.com/p/BQQgkjzFXbo/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "edi\u00e7\u00e3o ,essa s\u00f3 \u00e9 uma palhinha do que vai vim ae Aguardem. #buenooficial #buenomakeup Niter\u00f3i, Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @maquiagemnatura, @eudoraoficial, @clubedamaquiagemsg, @makepor1g, @espacomaquiagem, @maquiagembrasill, @todacharmosaplussize, @jasmyne_oficial, @montrealmaquiagem, @djclaudioborburema", "link": "https://www.instagram.com/p/BPQShsmA1mW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "aquecimento para mais uma edi\u00e7\u00e3o do baile de carnaval promovido pela @voguebrasil, a revista apresenta 12 maquiagens exclusivas na s\u00e9rie #VogueZodiacocomNatura. @deborawagatsuma usa make inspirado no signo de Virgem.\n\n#Repost @voguebrasil with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPele bem iluminada, criando interessantes pontos de ... make digno de cair na folia com estilo e eleg\u00e2ncia. Joias: @anarochaeappolinario, execu\u00e7\u00e3o: @joportalupi e cabelo: @aurea_161. Foto: @thaisvandanezi Maquiagem: Natura Aquarela @maquiagemnatura #FORDmodelsBrasil #FORDmodelsMG #DeboraWagatsuma #VogueBrasil #PromoVogue #Fashion #Models", "link": "https://www.facebook.com/153215604745487/posts/1287689727964730", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Makeup Time. Tagged: @latikacosmetics, @maquiagemnatura, @bareminerals", "link": "https://www.instagram.com/p/BPs60B4DvTd/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#love #anastasiabeverlyhills #clinique #lancome #sigma #nyx #loreal #givenchy #urbandecay #sephora #shiseido #chlorysgeneve #tarte #revlon #hudabeauty Tagged: @nyxcosmetics, @urbandecaycosmetics, @camilacoelho, @vult_cosmetica, @maquiagemnatura, @maccosmetics, @clinique, @inglot_cosmetics, @tractacosmeticos", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ9mQtvAPHU/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Base #Natura Una Matific, uma das minhas favoritas. Sequinha e em 18 tons. Falei sobre ela l\u00e1 no blog. #una #base #maquiagem Tagged: @liviarmachado, @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BO1xcMhA6Ib/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "sorteio uma base matific ( detalhe na cor ideal para minha pele)...\u00e9 pra ficar feliz ou n\u00e3o \u00e9?!!...\n.\n.\n@maquiagemnatura #maquiagemnatura #natura #produtosnatura #amomaquiagens #amoganharpresente #brindes #sorteios #naturamaquiagem", "link": "https://www.instagram.com/p/BPtE5_Qgsdt/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Bom dia Brasil \n#makeupartistica  #buenooficial Niter\u00f3i, Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @loucaspormaquiagem, @maquiagemnatura, @eudoraoficial, @clubedamaquiagemsg, @maquiagemx, @makepor1g, @maccosmetics, @universodamaquiagem_oficial, @maquiagembrasill, @todacharmosaplussize, @maquiagemparasinceros, @maquiagembrasil17, @montrealmaquiagem, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPSCISKATG-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "para iluminar os cabelos- eu nunca mais vou para de mexer na cor deles haha\n- oleo protetor 30 da @econonatura\n- repelente @sunlauoficial \n- r\u00edmel incolor da @maquiagemnatura \n\nE quais s\u00e3o os essenciais do seu carna? Netflix, cerveja, glitter, blocos, filhos ?", "link": "https://www.facebook.com/1406721826254631/posts/1860277374232405", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "As 20:0 tem v\u00eddeo novo no canal! J\u00e1 te inscreve e ativa a notifica\u00e7\u00e3o pra n\u00e3o perder: YouTube.com/DudaFernandesPP Tagged: @samsungbrasil, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQQ2bOVDKIG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Hoje \u00e9 um bom dia para relaxar \n_\n#EmCasa\n#Paz\n#Relax\n#CoisasdeUmaCacheada  Para\u00edba - PB Tagged: @oboticario, @bioextratus, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQtAbj1F30a/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Alguns favoritos do final de semana: polpa delicinha que protege os l\u00e1bios do sol @naturabrasil, protetor solar facial com toque sequinho perfeito da @niveabrasil, escova @tangleteezerbr para pentear os fios sem embara\u00e7ar nadinha e duo blush + bronzer da @jequiti perfeito para dar um toque de ver\u00e3o na make! \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f Tagged: @jequiti, @tangleteezerbr, @niveabrasil, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPQINq3BiVZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "novas refer\u00eancias para pequenas doses de felicidade di\u00e1rias, inclusive no simples cotidiano  #lookshvaoff Graja\u00fa, Rio de Janeiro Tagged: @uvlineoficial, @prints_swimwear, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BOu_m5QDRvn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Press kit mais lindo que chegou por aqui da @naturabrasil, com o perfume Il\u00eda, um dos mais deliciosos lan\u00e7amentos da marca dos \u00faltimos tempos \u2764\ufe0f Amei demais Natura!  S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @carol_sisson, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPlBmgYFC50/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "espero voc\u00eas, hein! Enquanto isso, d\u00e1 uma passadinha l\u00e1 no canal que tem v\u00eddeo novo sobre produtos para ver\u00e3o da @naturabrasil (link na bio). #trip #viagem #ruivo #ruivoacobreado #amoracobreado #inxtalove #natura #naturabrasil #alternativegirl #alternative #valleyoffire #valedofogo #umbigosemfundo #umbigoviaja #umbigopelomundo #wanderlust #lasvegas #lasvegastrip #roadtrip #acs #acolorstory #abmlifeiscolorful", "link": "https://www.instagram.com/p/BPbDBI5F91y/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "A Natura Faces est\u00e1 de cara nova, com embalagens modernas, clean com uma linha visual linda.\n.\nTamb\u00e9m ampliou seus produtos 2 ... todos possam usar, mulheres e homens. \n.\n\u2714Contei tudo l\u00e1 no blog #coisinhasdasussu . Vem ver:\n.\n\u27a1  .\n.\n#natura #naturafaces @naturabrasil Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQWHMhKhT-O/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "bom e 3 \u00e9 demais!\"\nPara quem estava esperando, as resenhas est\u00e3o no site! O link est\u00e1 na bio. \nAgradecimento: @naturabrasil\n-\n#perfumart #perfumartbrasil #3anosdeperfumart #perfume #resenhas #beautiful #picoftheday #bestoftheday #follow #work #naturaessencial #perfumarianatura Tagged: @rackscirqueira, @jupezzoni, @mfggimenez, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPyBWU7ltLN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "A vida deveria dar seta antes de virar!! \u21a9 (Esse \u00e9 a nova fragr\u00e2ncia da @naturabrasil, uma delicinha chamada \"Humor da Minha Vida\". Confesso que sou apaixonada pelo perfume vermelhinho da linha para passar antes de dormir, mas esse azul tamb\u00e9m ganhou meu \u2764) #natura #espalheseuhumor #perfume Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPIq7rkg6ch/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "J\u00e1 pode morrer de am\u00f4 pelas novidades das @naturabrasil para o carnaval? \n.\nEu quero esses c\u00edlios posti\u00e7os de \u2764! .\n.\n\u2714No blog #coisinhasdasussu  tem post mostrando essaa e mais novidades da Natura para a gente cair na folia:\n\u27a1  .\n.\n.\n#carnavaldasussu Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQvzpjyBjBG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "A rainha dos produtinhos cheirosos pra corpo e cabelo sou eu! Descobriram meu v\u00edcio!  obrigada @naturabrasil por esse presente incr\u00edvel!!! Amei o cheirinho refrescante da linha e com certeza vou usar tudo, porque sou dessas!  #jab\u00e1doamor #viciadaemhidratante #natura Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQX1HDXjtxo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "A cole\u00e7\u00e3o Essencial da @naturabrasil \u00e9 a prova de que a perfumaria brasileira \u00e9 capaz de criar fragr\u00e2ncias incr\u00edveis e de alta qualidade. Entre idas ... perfumes inovadores da linha EKOS, s\u00e3o os meus preferidos.\n-\n#perfumart #perfumartbrasil #3anosdeperfumart #perfume #resenhas #beautiful #picoftheday #bestoftheday #follow #work #naturaessencial #perfumarianatura S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @rackscirqueira, @jupezzoni, @mfggimenez, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPtO3lLlr5Q/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "\"Para que s\u00f3 pensa em Carnaval, como a gente: a @naturabrasil lan\u00e7a duas op\u00e7\u00f5es de c\u00edlios posti\u00e7os em edi\u00e7\u00e3o limitada! O que tem cora\u00e7\u00f5es brilhantes nas pontas \u00e9 irresist\u00edvel e custa R$ 35 \u2764\ufe0f\", avisa @vaniagoy, nossa editora de beleza! #FAVORITOSdaV\u00c2NIA Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQgdelbAapn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "\u2764\ufe0f\nA @naturabrasil constatou que o batom vermelho \u00e9 capaz de aumentar a percep\u00e7\u00e3o da beleza, autoestima, feminilidade e alegria!\nAchei linda as ... da linha #meuvermelho que vem no acabamento matte, com as cores que s\u00e3o a cara do ver\u00e3o.\n#claratips #batom #batommatte #natura #aquarela #batomnatura #maquiagem #make #makeup #lipstick Tagged: @claratips, @naturabrasil, @marcelalleme", "link": "https://www.instagram.com/p/BPU4996gpJd/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "certeza. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que um belo frasco de perfume possui apelo fundamental na decis\u00e3o de compra. \nE a @naturabrasil tamb\u00e9m levou esse fator para sua linha de sabonetes. N\u00e3o tem como n\u00e3o se encantar com esses sabonetes em barra ... enfeite. \n-\n#perfumart #perfumartbrasil #3anosdeperfumart #perfume #resenhas #beautiful #picoftheday #bestoftheday #follow #work #naturezagerabeleza Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @rackscirqueira, @jupezzoni, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BOzxwxPFZzy/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "comprar embalagens pequenas assim, com esse aplicador tudo, pra testar!!! Quanto dinheirinho economizar\u00edamos em n\u00e3o comprar base errada!!!! @vult_cosmetica @avonbrasil @naturabrasil @marykaybrasil @maccosmetics @dailuscolor e outras marcas,pensem nisso! Podiam vender n\u00e9, embalagens pequenas pra testarmos!!! O que vcs acham meninas????#ficaadica#patyalmeida#dicasdapat#maybelline#sephora#boaideia#instadicas", "link": "https://www.instagram.com/p/BP9yQirD94K/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "d'\u00c1gua verde, muito ousado? Ou d\u00e1 pra usar? Ilha Plaza Shopping Tagged: @revlon, @marykaybrasil, @oboticario, @limecrimemakeup, @maybelline, @avonbrasil, @maccosmetics, @bourjois.brasil, @naturabrasil, @tractafarmaervas, @miamakeoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BQoXRXDg08T/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "o batom com glitter do #aliexpress. Na foto o brilho n\u00e3o aparece tant\u00e3o . Coloquei de base um batom na @naturabrasil e o glitter por cima.", "link": "https://www.instagram.com/p/BQlo3C2glnk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "#instamoda #beleza Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @benefitcosmetics, @marykaybrasil, @thebalm_cosmetics, @dermagebrasil, @lorealprofbr, @instadabeauty, @avonbrasil, @maccosmetics, @revlonbrasiloficial, @tblogs, @maybellinenybrasil, @theinsidersbrasil, @catharinehilloficial, @naturabrasil, @tractafarmaervas, @miamakeoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BPh6beuB8bA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Boa semana para todos! \n \n_________________________\n#maquiagem #makeup #make #maquiagens #mua #pele #skin #skincare #beleza #beauty #sephora #sephorabrasil #ISDIN #isdinbrasil #Nars #Natura #Naturabrasil #naturafaces #vult #vultcosmetica #moda #fashion #redermic #larocheposay #zara #protetorsolar  #larocheposaybr #Maybelline  #maybellinenybrasil #nyx Tagged: @narsissist, @sephorabrasil, @vult_cosmetica, @maybelline, @zara__brasil, @maybellinenybrasil, @nyxcosmeticsbr, @naturabrasil, @larocheposaybr, @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BP44U5wA0M4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Domingo pra mim \u00e9 dia de cuidar dos cabelos!\n\nHoje usei a linha Murumuru da  @naturabrasil que tem um cheiro maravilhoso e deixa o meu cabelo lindo! \nAmo tanto que j\u00e1 t\u00f4 na minha segunda m\u00e1scara, ... que n\u00e3o tinha no dia em que comprei. \n\nBeijocas e bom restinho de domingo pra vcs!\n\n \n_________________________ Tagged: @falandodebeleza, @bellizcompany, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPlGzb0Dkor/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "desses c\u00edlios que quiseram descolar  Governador Island Tagged: @toofaced, @marykaybrasil, @oboticario, @limecrimemakeup, @sigmabeauty, @dermagebrasil, @cliniquebrasil, @avonbrasil, @revlonbrasiloficial, @maybellinenybrasil, @catharinehilloficial, @bourjois.brasil, @naturabrasil, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ-0TCKAhm8/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Essa semana fui conhecer esse #lan\u00e7amento da #Natura: Kaiak Aventura feminino, um floral refrescante perfeito pro ver\u00e3o! Quem tiver interesse \u00e9 s\u00f3 me procurar! #kaiakaventurafeminino #perfumes Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPw-uZIAlGm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Se voc\u00ea quer um esfoliante corporal \"porreta\" te indico esse de maracuj\u00e1 de linha Ekos da Natura. \nAplicando uma boa quantidade na palma da m\u00e3o e com a pele \u00famida aplique o produto eu prefiro fazendo movimentos ... N\u00e3o aplique no rosto!!!\nPronto! Pele renovada e cheirosa. Ah! N\u00e3o esque\u00e7a de hidratar depois de esfoliar. Recife, Brazil Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPcc5Z7jwXg/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "\u2764\ufe0f\nA @naturabrasil constatou que o batom vermelho \u00e9 capaz de aumentar a percep\u00e7\u00e3o da beleza, autoestima, feminilidade e alegria!\nAchei linda as ... da linha #meuvermelho que vem no acabamento matte, com as cores que s\u00e3o a cara do ver\u00e3o.\n#claratips #batom #batommatte #natura #aquarela #batomnatura #maquiagem #make #makeup #lipstick", "link": "https://www.facebook.com/610400859102831/posts/879518175524430", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Porque eres linda! Usa una prenda rosa como est\u00e1 blusa Natura en Lino solo en  #moda #cdmx #modanacional Distrito Federal, Mexico", "link": "https://www.instagram.com/p/BbM8MYRgYI_/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "@toofaced \nPara hidratar os l\u00e1bios e devolver o corretivo @farsalicare \ud83d\ude3b\nPara o contorno @benefitcosmetics \nBlush para dar aquele ar natura @glossier \ud83d\ude0d\nC\u00edlios @eylureofficial \nAquele master glow Jelley beam @farsalicare \ud83d\udc95 #freckles #farsali #hudabeauty #wakeupandmakeup Renaissance S\u00e3o Paulo Hotel", "link": "https://www.instagram.com/p/BdN3Ia6Bezm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "No pr\u00f3ximo dia 21 de janeiro, a empresa @akind vai realizar mais uma edi\u00e7\u00e3o do Paulistanas 2018, na Casa Natura, em Pinheiros (SP). O encontro tem como objetivo reunir mulheres para troca de experi\u00eancias, conversas e m\u00fasica. Neste ano, a", "link": "https://www.instagram.com/p/BeGu4UUBkA8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "amando tomar kefir! Um probi\u00f3tico excelente e que est\u00e1 fazendo muita diferen\u00e7a p mim! Claro, aliado a uma alimenta\u00e7\u00e3o in natura, ou seja, #semindustrializados\nColoquei 1 pequena dose de whey da ervilha (achei incr\u00edvel porque s\u00f3 leva prote\u00edna isolada da ervilha ... mam\u00e3o e aveia sem gl\u00faten. Esse kefir da @keiffkefir encontrei em supermercados : hortifruti, zona sul... ) amando mesmo!\n#goodvibes #quantomaisnaturalmelhor #nutritiousfood Tagged: @veganwaybrasil @keiffkefir", "link": "https://www.instagram.com/p/BdufsNuhjmw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "noite, pessoal. Estamos empenhados em melhorar a qualidade da merenda dos alunos da rede p\u00fablica municipal, oferecendo mais alimentos \u201cin natura\u201d e org\u00e2nicos. H\u00e1bitos de vida saud\u00e1veis e uma dieta equilibrada devem come\u00e7ar ainda na inf\u00e2ncia, portanto, os embutidos n\u00e3o ser\u00e3o", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdi1Sh5FvB-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "gente adora testar novidades de beleza! E os lan\u00e7amentos da vez s\u00e3o o Concentrado Revitalizante e o Fluido Multiprotetor da Natura Chronos.\n.\nEstes dois produtinhos protegem a pele dos raios de sol e da polui\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m hidratam e previnem contra ... o envelhecimento. N\u00f3s usamos pr\u00e9-maquiagem e amamos que a pele continuou seca mas com um aspecto muito mais sedoso. Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BeNyfL6H9pX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Farsali\nMiracle Essencial Oil - Talita Barriquelo\nFix Plus - MAC\n\u00c1gua Thermal - Vichy \nBase L\u00edquida (bege translucido) - Natura Una\nFace and Body (N1) - MAC\n\n\u25c7 Instagram: \n\u25c7 Facebook: \n\u25c7 Hypstar: \n\n\u25c6 Lojinhas parceiras:\n\n\u25c7 Maquiadoro: \n\u25c7  \u00c9poca", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nr66UnUQby4", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "metade que nem eu? \ud83d\ude01 Mas tempo pra selfie a gente tem! \ud83d\ude02 (@saolivetti) \u270fO batom \u00e9 o Rose2M da Natura e o colar \u00e9 velhinho da Forever 21.", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_GfR7HCni/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "dia de passeios aqui em Salvador. E olha s\u00f3 quem t\u00e1 com a gente tamb\u00e9m, os produtinhos de ver\u00e3o de Natura Todo Dia ! Vamos que hoje tem mais um destino DO AMOR. #bloggersandtrip #adagiopodetudo #podesesentiremcasa \n#adagiosalvador Tagged: @thalitaferrazoficial @naturabrasil @adagiosalvador", "link": "https://www.instagram.com/p/BeiDTPkgE-d/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": ", @jhonatan_fritzen , @silvaleandr_ , @mliblino e @nabillah_sedar. @waymodel, @megamodelbrasil, @joymodel e @oxygenmodels. #trilha @studiocasadaarvore. #posproducao @fujockacreativeimages, #lettering @irmasdecriacao, #produtos @maquiagemnatura. #mua #beleza #moda #fashion #colorful #cores #brasil #brazil #instabeauty #instafashion #arte #art #beauty #brazilianbeauty #belezabrasileira", "link": "https://www.instagram.com/p/BeTeGsRlWJ8/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "os dias de video: QUARTA E SEXTA \u00c0S 19 horas e DOMINGO 16 horas .\n\ud83d\udc84batom matte em bala da @maquiagemnatura cor PINK Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BdsvQbvnC7V/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "de comprinhas de m\u00e1scaras capilares e t\u00f4nicos, comprinhas no site Beleza na Web e perfumaria.\n\nProdutos citados no v\u00eddeo:\n\nT\u00f4nico Natura Ekos Patau\u00e1\nM\u00e1scara Yougurt Grego Salon Opus\nM\u00e1scara de Abacate Salon Line\nM\u00e1scara de Tutano Bio Extraus\nCoco Loco Lee", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=E_Tm3MS0fys", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Corre l\u00e1 no canal que tem v\u00eddeo novo sobre os batons da Natura Faces \ud83d\ude0d  Tagged: @maquiagemnatura @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BeY1QhVBxCh/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "mais estou usando no momento: paleta chocolate bar da @toofaced, base @quemdisseberenice, blush @smashboxbrasil, m\u00e1scara @eudoraoficial e batom Cookie Nude @maquiagemnatura. \ud83d\ude01 (@saolivetti)", "link": "https://www.instagram.com/p/BdnJCJpnxuf/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Decay:\n\nDelineador Inglot: \nAsa de Borboleta Bitarra cor-51:  \nC\u00edlios posti\u00e7os GB Cosmetics:\n\nMascara de c\u00edlios 5.0 EUdora:\n \n\n\nBoca:\n\nBatom Una Natura cor-Nude2:\n\nBatom Barbara Thais cor-Monalisa: \nBrilho labial Bitarra cor-04: \n\n\n\n\nPinceis:\n\n\nEsponjinha GB Cosmetics: \nF25 Ruby Rose: \n0136 Day MakeUp: \nF30", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gS-2BvjbnFM", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Batom l\u00edquido met\u00e1lico na cor Roxo da Natura Faces\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d tem v\u00eddeo novo sobre esses batons:  Tagged: @maquiagemnatura @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BeZJV-bBdmk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "ME Concealer, cor 10 - MAYBELLINE\nShade + Light Contour Palette - KAT VON D \nPRO Face Pressed Powder, Creamy Natural - L.A GIRL\nChroma Glow Shimmer + Highlight Palette - SIGMA BEAUTY\nBlush Mosaico, cor 01 - VULT\nBrow Powder Duo, Medium - SIGMA BEAUTY\nMascara para Olhos e Sobrancelhas, cor Incolor, Linha Faces - NATURA\nInk Liner, Trooper- KAT VON D \nThe Colossal Volum Express \u2013 MAYBELLINE \nPerversion Mascara - URBAN DECAY\nBatom Plush Gel,", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6yoe3kMVc68", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\ud83d\ude01 As sombras s\u00e3o da paleta Blushed Nudes da @maybellinenybrasil e o batom \u00e9 o Boca 67 de Aquarela da @maquiagemnatura. \ud83d\ude03", "link": "https://www.instagram.com/p/BeECkT4HVN7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "no sol, resolvemos animar o carnaval de voc\u00eas, nossos seguimores heheheheheeh.\nEm parceria com a Jomara Cid Chapelaria, Avon e Natura , vamos presentear um seguidor com um super KIT CARNAVAL com: batons Natura, perfume, um enfeite de cabe\u00e7a da @jomaracidchapelaria e duas fragr\u00e2ncias da Avon. \nRegras: \n1\ufe0f\u20e3 seguir o Penteadeira aqui no instagram", "link": "https://www.instagram.com/p/BelzwEbln6U/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Batom \"Cinza Street\" da @naturabrasil Faces \ud83d\ude0d cole\u00e7\u00e3o #dreamerssp \ud83d\ude0d tem v\u00eddeo no canal sobre os batons Natura \ud83d\ude1a Tagged: @maquiagemnatura @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BeIokUNBrLe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Minha dica de Corretivos Nacionais.Para mim o melhor dos tr\u00eas \u00e9 o da @maquiagemnatura  da bisnaguinha,depois vem o com aplicador Tb da natura e depois o de @brutavaresppf @linhabrunatavares ah os pinc\u00e9is de corretivo s\u00e3o da @jessupbeauty sao os melhores lembram da @sigmabeauty", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd551rslzkz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "TBlogs cor 2.5\n- Base M\u00e9dia Cobertura Tracta cor 03\n- Base Alta Cobertura Tracta cor 04\n- Base Matific Natura Una cor Claro 6 (fica um pouco clara)\n- BB Cream L'Or\u00e9al cor Clara\n- Base SuperStay 24h Maybelline BR ... Base Cover Girl Vitalist Healthy Elixir cor 725 Buff Beige\n- Base Dream Cushion cor 20 Maybelline NY\n- Base Naturally Flawless BH Cosmetics cor 209 Ivory Beige\nObs: lembrando que meu subtom de pele \u00e9 amarelado/neutro e minha pele \u00e9", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd5Xmbyn0j6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Press kit fof\u00edssimo da @maquiagemnatura \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d veio a nova Fragr\u00e2ncia Toxic!Pink e a linha de batons l\u00edquidos matte da Natura Faces \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d amei!!! Tagged: @maquiagemnatura @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd0AyftBDHl/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "SE INSCREVA NO CANAL: \n\n-\nSite da Natura: \n\n_\n\nCompre o Batom Jessica Make: \n\n_\n\nMe siga nas redes sociais:\n\nBLOG: \nFan Page: \nTwitter: @jessicamakems\nInstagram:  @jessicamakem\u00ads\n\nCONTATO", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Dx76FOpx2Dc", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "no meu box: serum demaquilante Biore, sabonete Effaclar @larocheposaybr, sabonete l\u00edquido @thebodyshopbrasil, m\u00e1scara Repair Rescue @schwarzkopfbr, shampoo e condicionador Pataua @naturabrasil e shampoo anti res\u00edduos Elseve. Tudo j\u00e1 devidamente resenhado no blog e com links aqui no stories! P.S. O nicho", "link": "https://www.instagram.com/p/BdpaLRhHRGi/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "como sempre est\u00e1 recheada de produtinhos especiais! E nesse m\u00eas al\u00e9m do precinho mega especial tem um produto delicia da natura Mam\u00e3e e Beb\u00ea! .\n\nN\u00f3s somos mega f\u00e3s dessa caixinha, simplesmente o melhor Clube de Assinatura! Vc assina e recebe todo m\u00eas uma caixinha super especial na sua casa!! Demais n\u00e9!? Acesse j\u00e1 o site e ... caixinha de Janeiro! Garanto que vcs tb v\u00e3o amar!! Corre l\u00e1! .\n.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb .\n.\n.\n#petitebox #petiteboxjaneiro #petiteboxver\u00e3o #clubedeassinaturas Tagged: @petitebox @bloggercutt @minifashionistasclub", "link": "https://www.instagram.com/p/Bei1DvsBvH3/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 0}, {"text": "NARS Radiant Creamy Concealer cor Custard\n- Corretivo Efeito Matte Tracta cor Claro (fica muito claro pra mim)\n- Corretivo Natura Aquarela cores bege claro 01 com Bege castanho 03\n- Paleta de Corretivos (sexteto) NYX cor  01 Light\n- Corretivo Fit Me Maybelline americana cor 20 Sand\n- Corretivo Pro Longwear MAC cor NC 30\n- Corretivo Alta Cobertura Natura Una cor claro com m\u00e9dio\n- Corretivo Fit Me Maybelline BR cor 10\n- Corretivo Anastasia Beverly Hills cor 1.5", "link": "https://www.instagram.com/p/BeQJxNWnsn3/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\ud83d\ude02 #50tonsDeCorDeBoca \ud83d\udc84Quem tamb\u00e9m \u00e9 assim ou tem uma amiga como eu? \ud83d\ude01 Na ordem: Nude Begeli @quemdisseberenice, Rose 2M @maquiagemnatura, Hera @passandoblush, Adoro 2 @tractamake, Modern Nude @oboticario e Nude Morenali @quemdisseberenice. (@saolivetti)", "link": "https://www.instagram.com/p/Bekezrsnh_K/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u2022 \u00e9 lacre de cabelo crespo que voc\u00ea quer @? ENT\u00c3O TOMA! \ud83d\udca5 { batom jeans - linha faces Maquiagem Natura }", "link": "https://www.facebook.com/fusaodemoda/photos/a.482191491868166.1073741825.308635962557054/1594401780647126/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "a folia \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d E \u00f3, o protetor solar n\u00e3o pode ficar de fora viu? \u2600\ufe0f| Vestidinho: @ane.martinsstore, Rasteirinha: @adrianakshoes, Pochete: @naturabrasil \ud83d\udc9c Tagged: @maquiagemnatura @ane.martinsstore @naturabrasil @adrianakshoes @adagiosalvador", "link": "https://www.instagram.com/p/BelSobqBsaS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "\ud83d\ude09\nGostou? \ud83d\udc9b\nBase: matt E, @rubyrose_oficial\nContorno em bast\u00e3o: @vult_cosmetica \nBlush: @felicittalooks\nContorno em p\u00f3: @vult_cosmetica \nIluminador: @tractafarmaervas \nCorretivo: @maquiagemnatura\nP\u00f3 compacto: @felicittalooks \nL\u00e1pis para sobrancelhas: @yescosmetics\nSombra preta: @maquiagemnatura\nM\u00e1scara para c\u00edlios: @maybellinenybrasil \nBatom: Paris, da @niinasecrets para a @TBlogs", "link": "https://www.instagram.com/p/Begl8TLlP2k/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "TBlogs cor 2.5\n- Base M\u00e9dia Cobertura Tracta cor 03\n- Base Alta Cobertura Tracta cor 04\n- Base Matific Natura Una cor Claro 6 (fica um pouco clara)\n- BB Cream L'Or\u00e9al cor Clara\n- Base SuperStay 24h Maybelline BR", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=aMqog0jLm4o", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Angel / Paleta wet n wild / L\u00e1pis cera da Anastacia Beverly Hills / Dua para sobrancelha SD / Iluminador Natura Una (antigo) / P\u00f3 amarel\u00e3o 2beauty (Marina Smith) / M\u00e1scara para c\u00edlios Eudora Diva / P\u00f3 MAC Mineralize Skinfinish Dark", "link": "https://www.facebook.com/104933643051225/posts/783182745226308", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "(Passando pra avisar que tem v\u00eddeo novo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d) olha essa combina\u00e7\u00e3o: batom matte metalizado da Natura Faces \ud83d\ude0d na cor Eletric Champagne e nos olhos make com o quarteto basic do @pausaparafeminices \ud83d\ude0d Tagged: @maquiagemnatura @pausaparafeminices @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BdizMDohr78/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "tchaina e paleta alchemist fake da @newchic_official!\nNo rosto a base Matte #04 da Venas, corretivo Aquarela (Bege Castanho) da @maquiagemnatura, p\u00f3 da @luisance_oficial, paleta de contorno Best Brown e nos l\u00e1bios, batom 48 nude da Queen \u2764 \ud83c\udfb5 Asphyxia -", "link": "https://www.instagram.com/p/BdiqWtBjPts/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#blue #panelabgs #bgs .#tumblrgirl #blogueirasrecife #pamelaauto #letmebeweird #brazilianbloggers #recife #pernambuco #brasil #fashion #happy  #bluehair #ootd #outfitoftheday #moda #amiclubwear Tagged: @cea_brasil @maquiagemnatura @amiclubwear @prada @lorealhair @berna.fotos", "link": "https://www.instagram.com/p/BeVwLf_nunC/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "com gostinho de p\u00eassego @niveabrasil , que, at\u00e9 onde sei, n\u00e3o tem FPS, mas t\u00f4 viciada!\n\n3\ufe0f\u20e3 \u00d3leo protetor solar Natura Ekos, da @naturabrasil , que adoro pra usar nas pernas, acho que deixa tudo mais douradinho, sabe?\n\n4\ufe0f\u20e3 Intensifier, @australiangoldbrasil , que Mainha ... \u2728\n\nJ\u00e1 testou algum desses? Conta a\u00ed o que achou!\u263a\ufe0f #JuDeVer\u00e3o #JuroValendo #Ver\u00e3o2018 #Bahia #Ilh\u00e9us Tagged: @vichybrasil @bioextratus @australiangoldbrasil @niveabrasil @naturabrasil @larocheposaybr", "link": "https://www.instagram.com/p/BdaYKIIlv-a/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "no meu canal do YouTube} . .\n.\n. Paleta colorida @aliexpress . \nGlitter azul @vult_cosmetica . \nCorretivo @rubyrose_oficial / @maquiagemnatura . \nContorno p\u00f3 06 @vult_cosmetica .\n Gloss hologr\u00e1fico @topbeautyoficial .\n.\n.\n#make #videomakeup #carnaval #makecarnaval #makeupvideos #makeuptutorials #tutorial #ruiva", "link": "https://www.instagram.com/p/Bed1Re4BX7n/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Corre l\u00e1 no canal que tem v\u00eddeo novo!!! Testei 46 batons da @maquiagemnatura \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d  Tagged: @maquiagemnatura @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd8D9QphL3y/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "f\u00e1cil kkkk, ent\u00e3o um p\u00f3s sol pra refrescar e n\u00e3o descascar tamb\u00e9m \u00e9 fundamental, por isso t\u00f4 usando esse da @naturabrasil,  que todo mundo conhece a qualidade mara n\u00e9, e cabe em qualquer bolso, literalmente HAHA. Agora partiu praia de novo #maanuhviaja #bloggersandtrip #ad Tagged: @maquiagemnatura @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BefjnYrFuUz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "e o tom, em mim, fica um rosa antigo (malva?) lindo de viver! \ud83d\ude0d \u25aa\ufe0fCC Nude Me FPS 25, da @maquiagemnatura : muito bom pro dia a dia, deixa minha pele natural, uniformiza direitinho e tem aguentado bem a oleosidade (minha cor \u00e9 a m\u00e9dia) .\ud83d\ude4c\ud83c\udffb \u25aa\ufe0fPaleta The Nudes, da @maybellinenybrasil :", "link": "https://www.instagram.com/p/Beiin-iFqPC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "receber visitas no quarto! Eu trouxe uma das minhas vacas favoritas @juliacforti \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 HAHAHA AMO \u2764\ud83d\udc4a Make e batom bapho @maquiagemnatura #bloggersandtrip #maanuhviaja #adagiopodetudo #naturabrasil Tagged: @juliacforti @maquiagemnatura @hellencarolinaoficial @naturabrasil @adagiosalvador", "link": "https://www.instagram.com/p/Beh-fo9FxvX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Olha as novidades da @naturabrasil \ud83d\udc97: a fragr\u00e2ncia Toxic!Pink, que \u00e9 moderna (at\u00e9 na arte do frasco!), ousada, jovem e divertida. \u2728\n\nUma explos\u00e3o de ... da cor diferente a cada aplica\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc84\ud83d\udc8b Mais tarde tem resenha do perfume l\u00e1 no blog, t\u00e1? Aviso no Stories!\ud83d\ude09 #Natura #NaturaFaces #Presskit #JuroValendo Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd2nFQrFMuf/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Detalhes do dia com os meus produtinhos favoritos da viagem! \ud83d\udc96\u2728 #detalhes #details #beach #praia #sol #bloggersandtrip #natura Tagged: @naturacosmeticosbr @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BekxyeTBk7v/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Sobre a minha redescoberta da @maquiagemnatura !!!!\nUsava Natura h\u00e1 muitos anos, se bobear, acho que foi um dos meus primeiros contatos com o mundo da beleza na adolesc\u00eancia. ... nenhum esfor\u00e7o. \nSabe? Um brilho lindo, Chic, discreto mas ao mesmo tempo marcante. \nAmei, amei, amei, amei! \nObrigada pela parceria @maquiagemnatura @naturabrasil!! Voc\u00eas s\u00e3o um dos poucos orgulhos que temos nesse pa\u00eds \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc Tagged: @maquiagemnatura @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRpW9llV_v/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "n \u00e9 exatamente uma resenha... Vem comigo que c\u00ea vai entender! \ud83c\udf38 \nE vamos come\u00e7ar com o Kriska Drama, da @naturabrasil \u2728\n\nH\u00e1 nesse perfume uma feminilidade incontest\u00e1vel, q transita entre o sacro e o profano, com um doce suavemente incensado, ... sabe quem e o que \u00e9, e n\u00e3o tenta ser nada al\u00e9m dela mesma, muito menos sexy. Sua sensualidade \u00e9 natural, exala, encanta, e ela tanto sabe quanto gosta e se diverte com isso.\nEssa mulher n\u00e3o s\u00f3 se sente, mas ... quer. [ custa R$61,50 e todas as informa\u00e7\u00f5es sobre ele est\u00e3o no \u00faltimo post do blog, vem ver!\u2728] #PerfumandoJuroValendo #perfumes #Natura #KriskaDrama Tagged: @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BeWWqEbFGOT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "USADOS \u25aa\ufe0f\n- Primer @rubyrose_oficial - Base @linhabrunatavares - Corretivo @divamormakeup - Paleta de p\u00f3s compactos @rubyrose_oficial - Blush p\u00eassego @maquiagemnatura - Iluminador Soft And Gentle da @maccosmetics - Paleta de sombras Be Iconic da @rubyrose_oficial - Paleta de sombras da @catharinehilloficial - Jumbo Milk da @nyxcosmeticsbr - Delineador l\u00edquido @maquiagemnatura - C\u00edlios posti\u00e7os @ienvybykiss - Batom l\u00edquido matte da @maquiagemnatura \nGostaram dessa op\u00e7\u00e3o de make?\n#makeuptutorial #priscilasimoes #tutorialdemaquiagem #makeup #linhabrunatavares", "link": "https://www.instagram.com/p/Bda4EJOhe8U/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u2022 \u00e9 lacre de cabelo crespo que voc\u00ea quer @? ENT\u00c3O TOMA! \ud83d\udca5 { batom jeans - linha faces @maquiagemnatura} Tagged: @maquiagemnatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BeGXzlHAEE_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "cazamigas, pq aqui voc\u00ea pode trazer visitas e tamb\u00e9m seu cachorrinho, eles s\u00e3o petfriend \ud83e\udde1\ud83d\udc29 #adagiosalvador #adagiopodetudo #podesesentiremcasa #bloggersandtrip Batom @maquiagemnatura \u2728\u2728\u2728 Tagged: @maanuhscota @maquiagemnatura @naturabrasil @adagiosalvador", "link": "https://www.instagram.com/p/Befh7K5FBAJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "MARCA SUA AMIGA, qual fruta voces seriam nessa foto? | preparadas para o ver\u00e3o e carnaval com os produtos da @naturabrasil \ud83d\udc99 #bloggersandtrip @adagiosalvador Tagged: @maanuhscota @thalitaferrazoficial @naturabrasil @adagiosalvador", "link": "https://www.instagram.com/p/Bel1HVrleSM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "cosm\u00e9ticos tem adotado a comercializa\u00e7\u00e3o de produtos atrav\u00e9s de cat\u00e1logo, seguindo dessa forma o modelo dos seus principais concorrentes, como Natura e Avon.\nO Botic\u00e1rio, atrav\u00e9s da sua rede de revendedoras, incentiva a pr\u00e1tica de empreendedorismo em todo o pa\u00eds. As ... se interessar:\nOutras formas de ganhar uma graninha extra, veja abaixo!\n\nComo ser uma revendedora Sonhart\nComo ser uma revendedora Natura\nComo ser uma revendedora Avon\nVender roupas e lingerie em consigna\u00e7\u00e3o\nRoupas consignadas para vender\n\n Recomendados para voc\u00ea:    A MENOPAUSA", "link": "http://www.muitochique.com/variedades/revendedora-boticario.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "v\u00eddeos proporciona \u00e9 nos dar a chance de ouvir e aprender uns com os outros. Seguimos o papo nos coment\u00e1rios.Mecenas: Natura HomemNatura Homem acredita que existem tantas maneiras de exercer as masculinidades quanto o n\u00famero de homens que existem no mundo. Aprender ... identificar e a lidar com nossos sentimentos e dores tamb\u00e9m faz parte de quem somos.Seja homem? Seja voc\u00ea. Por inteiro. Natura Homem celebra todas as maneiras de ser homem.", "link": "https://papodehomem.com.br/o-que-aprendi-sobre-dor-vicios-e-fugas-caixa-preta-31", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "dinheiro \u00e9 finito, n\u00f3s somos seres extremamente emocionais, nossa sa\u00fade emocional oscila no mesmo dia em diversos estados. Ent\u00e3o, \u00e9 natural que as coisas deem errado. Por isso \u00e9 bem importante que, quando percebemos que deu tudo errado, a gente consiga ... a gente n\u00e3o mudaria tudo drasticamente. Ent\u00e3o \u00e9 muito importante que a gente consiga fazer isso com a gente tamb\u00e9m.  Mecenas:Natura HomemNatura Homem acredita que existem tantas maneiras de exercer as masculinidades quanto o n\u00famero de homens que existem no mundo. Apoiar ... das maneiras que encontramos para caminhar lado a lado com voc\u00eas ao longo de 2017.Seja homem? Seja voc\u00ea. Por inteiro. Natura Homem celebra todas as maneiras de ser homem.", "link": "https://papodehomem.com.br/pensar-em-dinheiro-so-e-facil-quando-se-tem-dinheiro", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "como sempre est\u00e1 recheada de produtinhos especiais! E nesse m\u00eas al\u00e9m do precinho mega especial tem um produto delicia da natura Mam\u00e3e e Beb\u00ea! .\n\nN\u00f3s somos mega f\u00e3s dessa caixinha, simplesmente o melhor Clube de Assinatura! Vc assina e recebe todo m\u00eas uma caixinha super especial na sua casa!! Demais n\u00e9!? Acesse j\u00e1 o site e ... caixinha de Janeiro! Garanto que vcs tb v\u00e3o amar!! Corre l\u00e1! .\n.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb .\n.\n.\n#petitebox #petiteboxjaneiro #petiteboxver\u00e3o #clubedeassinaturas Tagged: @petitebox, @bloggercutt, @minifashionistasclub", "link": "https://www.instagram.com/p/Bei1DvsBvH3/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "outro? Por que \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil aspirar a felicidade das pessoas?\"\nEnt\u00e3o tu vai l\u00e1 olhar para o que realmente importa\".Mecenas:Natura HomemNatura Homem acredita que existem tantas maneiras de exercer as masculinidades quanto o n\u00famero de homens que existem no mundo. Apoiar ... das maneiras que encontramos para caminhar lado a lado com voc\u00eas ao longo de 2017.Seja homem? Seja voc\u00ea. Por inteiro. Natura Homem celebra todas as maneiras de ser homem.", "link": "https://papodehomem.com.br/a-gente-vai-ser-feliz-de-verdade-observando-nossa-propria-mente", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "vc!\n-\nA viticultura \u00e9 a o cultivo da uva, que \u00e9 destinada para diversos fins como o consumo in natura, produ\u00e7\u00e3o de suco, produ\u00e7\u00e3o de uva passa ou para a elabora\u00e7\u00e3o de vinhos. Quando o objetivo \u00e9 elabora\u00e7\u00e3o dos vinhos", "link": "https://www.instagram.com/p/BenJLY0lctA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "entendermos quem n\u00f3s fomos e quem queremos ser.Nosso passado construiu o nosso presente, e este \u00e9 o respons\u00e1vel pelo nosso futuro.Mecenas:Natura HomemNatura Homem acredita que existem tantas maneiras de exercer as masculinidades quanto o n\u00famero de homens que existem no mundo. Apoiar ... das maneiras que encontramos para caminhar lado a lado com voc\u00eas ao longo de 2017.Seja homem? Seja voc\u00ea. Por inteiro. Natura Homem celebra todas as maneiras de ser homem.", "link": "https://papodehomem.com.br/quebrando-a-caixa-preta-da-sexualidade-masculina", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Batom l\u00edquido met\u00e1lico na cor Roxo da Natura Faces\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d tem v\u00eddeo novo sobre esses batons:  Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BeZJV-bBdmk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "estivesse pisado em casca de banana. Por isso, a forma de se comunicar das empresas de cosm\u00e9ticos tamb\u00e9m mudou.\nA Natura e a Avon mudaram sua forma de falar e de chegar ao consumidor.\nA Natura lan\u00e7ou uma campanha #todabelezapodeser fazendo a sociedade botar a cara no sol ao ver uma trans, a drag queen Penelopy", "link": "https://modaparahomens.com.br/as-marcas-de-beleza-para-elas-quebram-padroes-de-beleza-para-eles/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "esse ano, estou tentando cuidar e me arrumar mais. To animada! (@saolivetti) Ah, o batom \u00e9 o Cookie Nude de Natura Faces. Tagged: @zara", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdvlcb0HTXk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Batom \"Cinza Street\" da @naturabrasil Faces \ud83d\ude0d cole\u00e7\u00e3o #dreamerssp \ud83d\ude0d tem v\u00eddeo no canal sobre os batons Natura \ud83d\ude1a Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BeIokUNBrLe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Press kit fof\u00edssimo da @maquiagemnatura \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d veio a nova Fragr\u00e2ncia Toxic!Pink e a linha de batons l\u00edquidos matte da Natura Faces \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d amei!!! Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd0AyftBDHl/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "BATONS L\u00cdQUIDOS MATTE E BATONS L\u00cdQUIDOS METALIZADOS DA NATURA FACES SE INSCREVA NO CANAL: \n\n-\nSite da Natura: \n\n_\n\nCompre o Batom Jessica Make: \n\n_\n\nMe siga nas redes sociais:\n\nBLOG: \nFan Page: \nTwitter: @jessicamakems\nInstagram:  @jessicamakem\u00ads\n\nCONTATO", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Dx76FOpx2Dc", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "laranja NYX / P\u00f3 Amarel\u00e3o Marina Smith 2beauty/ Paleta Illamasqua / L\u00e1pis cera / Duo para sobrancelha SD / L\u00e1pis Natura preto / Iluminador Natura / M\u00e1scara para c\u00edlios quem disse,berenice? / P\u00f3 Banana Ben Nye / Blush MAC cole\u00e7\u00e3o Julia Petit cor Linda /", "link": "https://www.facebook.com/104933643051225/posts/787122931498956", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "a folia \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d E \u00f3, o protetor solar n\u00e3o pode ficar de fora viu? \u2600\ufe0f| Vestidinho: @ane.martinsstore, Rasteirinha: @adrianakshoes, Pochete: @naturabrasil \ud83d\udc9c Tagged: @maquiagemnatura, @ane.martinsstore, @naturabrasil, @adrianakshoes, @adagiosalvador", "link": "https://www.instagram.com/p/BelSobqBsaS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "(Passando pra avisar que tem v\u00eddeo novo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d) olha essa combina\u00e7\u00e3o: batom matte metalizado da Natura Faces \ud83d\ude0d na cor Eletric Champagne e nos olhos make com o quarteto basic do @pausaparafeminices \ud83d\ude0d Tagged: @maquiagemnatura, @pausaparafeminices, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BdizMDohr78/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "#blue #panelabgs #bgs .#tumblrgirl #blogueirasrecife #pamelaauto #letmebeweird #brazilianbloggers #recife #pernambuco #brasil #fashion #happy  #bluehair #ootd #outfitoftheday #moda #amiclubwear Tagged: @cea_brasil, @maquiagemnatura, @amiclubwear, @prada, @lorealhair, @berna.fotos", "link": "https://www.instagram.com/p/BeVwLf_nunC/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "com gostinho de p\u00eassego @niveabrasil , que, at\u00e9 onde sei, n\u00e3o tem FPS, mas t\u00f4 viciada!\n\n3\ufe0f\u20e3 \u00d3leo protetor solar Natura Ekos, da @naturabrasil , que adoro pra usar nas pernas, acho que deixa tudo mais douradinho, sabe?\n\n4\ufe0f\u20e3 Intensifier, @australiangoldbrasil , que Mainha ... \u2728\n\nJ\u00e1 testou algum desses? Conta a\u00ed o que achou!\u263a\ufe0f #JuDeVer\u00e3o #JuroValendo #Ver\u00e3o2018 #Bahia #Ilh\u00e9us Tagged: @vichybrasil, @bioextratus, @australiangoldbrasil, @niveabrasil, @naturabrasil, @larocheposaybr", "link": "https://www.instagram.com/p/BdaYKIIlv-a/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Como evitar cabelos esverdeados no ver\u00e3o. Gui Cassolari, cabeleireiro oficial da Natura, d\u00e1 dicas para cuidar dos fios loiros durante as f\u00e9rias de ver\u00e3o.Quem tem o cabelo loiro provavelmente j\u00e1 ficou com os fios esverdeados depois de passar um tempo na piscina. Sejam eles naturais ou descoloridos, os cabelos merecem cuidados espec\u00edficos ap\u00f3s o contato com a \u00e1gua tratada com produtos qu\u00edmicos. Por isso, separamos ... de possuir efeito antifrizz de at\u00e9 24 horas e neutralizar e eliminar odores indesej\u00e1veis.Fonte: Conte\u00fado Publicit\u00e1rio para CDNs - Rede Natura.", "link": "http://www.blogtanamoda.com/2018/01/como-evitar-cabelos-esverdeados-no-verao.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Corre l\u00e1 no canal que tem v\u00eddeo novo!!! Testei 46 batons da @maquiagemnatura \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d  Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd8D9QphL3y/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "f\u00e1cil kkkk, ent\u00e3o um p\u00f3s sol pra refrescar e n\u00e3o descascar tamb\u00e9m \u00e9 fundamental, por isso t\u00f4 usando esse da @naturabrasil,  que todo mundo conhece a qualidade mara n\u00e9, e cabe em qualquer bolso, literalmente HAHA. Agora partiu praia de novo #maanuhviaja #bloggersandtrip #ad Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BefjnYrFuUz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "TESTEI 46 BATONS DA NATURA NESSE V\u00cdDEO \ud83d\ude31 NOVOS Natura Faces, Aquarela e Una SE INSCREVA NO CANAL: \n\n_\n\nCompre o Batom Jessica Make: \n\n_\n\nMe siga nas redes sociais:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=o6dUdu4kJoI", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "receber visitas no quarto! Eu trouxe uma das minhas vacas favoritas @juliacforti \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 HAHAHA AMO \u2764\ud83d\udc4a Make e batom bapho @maquiagemnatura #bloggersandtrip #maanuhviaja #adagiopodetudo #naturabrasil Tagged: @juliacforti, @maquiagemnatura, @hellencarolinaoficial, @naturabrasil, @adagiosalvador", "link": "https://www.instagram.com/p/Beh-fo9FxvX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Spoiler... #RainhaDoGelo #IceQueenMakeup #bailedavogue #MaquiagemDeCarnaval #bailedavogue2018 #nandaportellamakeup (+ -> Stories) Tagged: @ricardosilveiramakeup, @marimariamakeup, @brutavaresppf, @tatimartinsofficial, @vult_cosmetica, @oboticario, @bitarrabeautyvix, @maquiagemnatura, @benefitbrasil, @marisaad, @instadabeauty, @ivo_makeup, @nyxcosmeticsbr, @kolossmakeup, @arelamakeup, @masantosoficial, @paris198_, @bitarraoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/Ben5fyvBduR/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Detalhes do dia com os meus produtinhos favoritos da viagem! \ud83d\udc96\u2728 #detalhes #details #beach #praia #sol #bloggersandtrip #natura Tagged: @naturacosmeticosbr, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BekxyeTBk7v/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Sobre a minha redescoberta da @maquiagemnatura !!!!\nUsava Natura h\u00e1 muitos anos, se bobear, acho que foi um dos meus primeiros contatos com o mundo da beleza na adolesc\u00eancia. ... nenhum esfor\u00e7o. \nSabe? Um brilho lindo, Chic, discreto mas ao mesmo tempo marcante. \nAmei, amei, amei, amei! \nObrigada pela parceria @maquiagemnatura @naturabrasil!! Voc\u00eas s\u00e3o um dos poucos orgulhos que temos nesse pa\u00eds \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc Tagged: @maquiagemnatura, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRpW9llV_v/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "j\u00e1 cheguei em SP, mas Salvad\u00f4 ainda n\u00e3o saiu de mim! \ud83d\udc9a\ud83c\udf4d Tagged: @adidasbrasil, @lbashop, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Benny7uF5lM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "MatizadoraM\u00e1scara Tresemm\u00e9 Oil Radiante | M\u00e1scara Amo Yenzah | M\u00e1scara Magic Color | M\u00e1scara Safe Blond Mac Paul | Antirres\u00edduos Natura Plant | Argan Oil BabyLiss | BepantolAnote os produtos:Shampoo antirres\u00edduos ou transparente (pode ser aquele transparente da Pantene) 1 Tampinha", "link": "http://www.cuidadosevaidades.com.br/2014/11/dicas-para-desamarelar-os-cabelos-loiros.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "cazamigas, pq aqui voc\u00ea pode trazer visitas e tamb\u00e9m seu cachorrinho, eles s\u00e3o petfriend \ud83e\udde1\ud83d\udc29 #adagiosalvador #adagiopodetudo #podesesentiremcasa #bloggersandtrip Batom @maquiagemnatura \u2728\u2728\u2728 Tagged: @maanuhscota, @maquiagemnatura, @naturabrasil, @adagiosalvador", "link": "https://www.instagram.com/p/Befh7K5FBAJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "MARCA SUA AMIGA, qual fruta voces seriam nessa foto? | preparadas para o ver\u00e3o e carnaval com os produtos da @naturabrasil \ud83d\udc99 #bloggersandtrip @adagiosalvador Tagged: @maanuhscota, @thalitaferrazoficial, @naturabrasil, @adagiosalvador", "link": "https://www.instagram.com/p/Bel1HVrleSM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}]