[{"text": "Novidades de Beleza: Perfumes, ADCOS, Maybelline, Quem disse, berenice? e MAIS: https://t.co/BhHW9HlOMu via @YouTube", "link": "https://www.twitter.com/ClaudinhaStoco/statuses/826774596342968320", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "enquanto protege e um hidratante bem potente para encharcar sem d\u00f3 a pele depois do banho de sol.\n\n\nBio Bronze, ADCOS \n\nCreme hidratante Hydratta, Francis \n\nProtetor Solar Anthelios XL, La Roche Posay\n\n\u00a0Agora conta pra mim. O que n\u00e3o pode faltar", "link": "http://eaibeleza.com/beleza/especial-viagem-necessaire-perfeito-para-ir-a-praia/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ADCOS Cosm\u0102\u0160tica de Tratamento lan\u0102\u00a7a Reduxcel Power Anticelulite\n\nA marca refer\u0102\u015encia em dermocosm\u0102\u0160ticos inova mais uma vez e traz ao mercado ... dos problemas est\u0102\u0160ticos que mais incomoda as mulheres, cerca de 80% querem cuidar e solucionar o problema. Por isso a Adcos inova mais uma vez e desenvolve o Reduxcel Power Anticelulite, uma tecnologia que trabalha a celulite, gordura e flacidez em ... previne o envelhecimento da pele, a flacidez e o avan\u0102\u00a7o do quadro da celulite. \nReduxcel Power Anticelulite\nPRE\u0102\u0087O: R$ 185,00\nwww.lojaadcos.com.br\nwww.adcos.com.br\nSAC.: 0800 722 1123", "link": "https://www.facebook.com/176591915754549/posts/1371100449637017", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Tratamento Facial , protocolo Menoli #studiomenoli #facial #adcos #radiofrequencia Studio Menoli", "link": "https://www.instagram.com/p/BRmDgwfg27L/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "p\u0102\u0142 facial/base compacta com FPS 30 ou acima para retocar o look! Aqui, seis op\u0102\u00a7\u0102\u013ees, partindo do alto \u0102\u00a0 esquerda: Adcos, Shiseido, Bioage, Ensolei, Dermage e Clinique. #adcos #shiseido #bioage #ensolei #dermage #clinique #protetorsolar #filtrosolar #maquiagem #makeup #sitebeautyeditor", "link": "https://www.instagram.com/p/BRJNyzRl-9m/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Scheming (as pretas) e aqui as da Tonymoly. Al\u0102\u0160m disso, aqui no Brasil d\u0102\u0104 para achar m\u0102\u0104scaras desse tipo na Adcos (at\u0102\u0160 j\u0102\u0104 testei essa e fiz post aqui) e da Sephora \u00e2\u0080\u0093 no v\u0102\u00addeo eu cito as da Dermage, mas", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/03/mascaras-asiaticas-sheet-masks-sao-boas-mesmo/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "POST NOVO!! Novidades de Beleza: Perfumes, Maybelline, Adcos e MAIS https://t.co/7gNrYUxKer", "link": "https://www.twitter.com/ClaudinhaStoco/statuses/826776959413784576", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "brilho promovido por esta. \n3\u010f\u00b8\u008f\u00e2\u0083\u0141- Pela necessidade da prote\u0102\u00a7\u0102\u0141o contra a luz visivel, aplico meu protetor solar em p\u0102\u0142 da #Adcos que, por ser rico em filtros f\u0102\u00adsicos e muito est\u0102\u0104veis e tamb\u0102\u0160m associar a cor, promove uma prote\u0102\u00a7\u0102\u0141o ainda mais", "link": "https://www.instagram.com/p/BR6JsojDHIv/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#barraworld #barra #barradatijuca #flacidez #mulher #corporal #correnteaussie #radiofrequencia #recreio #fitnnes #carbox #facial #endermo #studiomenoli #correnteaussie #massagem #flacidez #fibrose #Regrann #Regrann #adcos - #regrann Studio Menoli", "link": "https://www.instagram.com/p/BPDSr2wgLE-/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Essenciais de todos os dias: creme ultra hidratante para o rosto Adcos @rosasfarma, \u0102\u0142culos de sol @tijneyewear, iPhone case @gmyle_us e rel\u0102\u0142gio @mockberg.  London, United Kingdom Tagged: @clarazebra, @rosasfarma, @gmyle_us, @primark, @mockberg,", "link": "https://www.instagram.com/p/BPfmIdpBsJz/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Mascara de Ouro Adcos! Parte do protocolo de hidrata\u0102\u00a7\u0102\u0141o que fiz hoje na @clinica.pelli \u00e2\u0099\u013d\u010f\u00b8\u008f sabem que sou a louca dos cuidados com a", "link": "https://www.instagram.com/p/BQRAFtmDwe_/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Juro, n\u0102\u0141o tem nada aqui mais. \nPostei o v\u0102\u00addeo explicando no SnapGRAM, quem tiver interesse em adquirir qlqr produto da Adcos com pre\u0102\u00a7o melhor que o da loja, pode procurar a @marinacaetanoaraujo \nObrigada por me deixar com rosto de boneca de", "link": "https://www.instagram.com/p/BRYCpx7hG3Z/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "aaaamo esse procedimento , minha pele parece que fica com 15 anos de novo !  e j\u0102\u0104 sa\u0102\u00ad direto na @adcosjuizdefora pra garantir minha linha de manuten\u0102\u00a7\u0102\u0141o em casa ! Porque pele , tem cuidar \u0102\u0160 TODO DIA ! Da um Touch na minha fotinha a\u0102\u00ad do perfil pra vcs acompanharem todo o procedimento e quais foram minhas escolhas na adcos ! E claaaaro , consegui desconto pra vcs no @pelevivimergh e na @adcosjuizdefora  Centro de Est\u0102\u0160tica Pele - Vivianne Mergh", "link": "https://www.instagram.com/p/BPsm3Buj2Cv/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha: Filtro solar em p\u0102\u0142 transl\u0102\u015fcido FPS 50 Adcos \nAcho que nunca tinha feito resenha de protetor solar em p\u0102\u0142 aqui no blog. Tem uma primeira vez para tudo, n\u0102\u0160?\u00c2\u00a0Essa vers\u0102\u0141o da Adcos diz ter\u00c2\u00a0filtros solares 100% f\u0102\u00adsicos que, teoricamente, garantem alta prote\u0102\u00a7\u0102\u0141o contra os efeitos do sol. O p\u0102\u0142 ainda proporciona cobertura ... extra\u0102\u00addo do blog Coisas de Diva. Acesse o artigo original no endere\u0102\u00a7o:\nResenha: Filtro solar em p\u0102\u0142 transl\u0102\u015fcido FPS 50 Adcos", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/02/filtro-solar-em-po-fps-50-adcos/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "j\u0102\u0104 virou parte da minha rotina, fone bluetooth @sudiosweden que \u0102\u0160 maaaara para correr e o gel Reduxel Crio Slim @oficialadcos para dar aquela ajuda na celulite / redu\u0102\u00a7\u0102\u0141o de medidas - \u0102\u0160 uma loucura como ele gela mesmo, super efeito!", "link": "https://www.pinterest.com/pin/50806302027314438/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "TESTEI \u00e2\u0080\u0093 P\u0102\u0093 COMPACTO TRANSL\u0102\u009aCIDO FPS50 DA ADCOS \nTodos n\u0102\u0142s sabemos da obriga\u0102\u00a7\u0102\u0141o de usar filtro solar diariamente certo? Mas como fazer nesse ver\u0102\u0141o, para retocar o protetor ... de prote\u0102\u00a7\u0102\u0141o \u0102\u0160 um excelente aliado na miss\u0102\u0141o prote\u0102\u00a7\u0102\u0141o.\nRecentemente recebi o p\u0102\u0142 compacto transl\u0102\u015fcido com filtro solar (FPS50) da ADCOS para testar, e hoje vim dar a minha opini\u0102\u0141o sobre o produto aqui pra voc\u0102\u015es.\n\nAs minhas maiores preocupa\u0102\u00a7\u0102\u013ees com ... de aproximadamente 3 horas, eu j\u0102\u0104 aproveito para matificar a pele e retocar a prote\u0102\u00a7\u0102\u0141o com o p\u0102\u0142 compacto da Adcos. Assim consigo prolongar a prote\u0102\u00a7\u0102\u0141o e manter a pele sempre direitinha. E confesso, mesmo ultimamente que n\u0102\u0141o tenho usado tanta", "link": "http://estilobifasico.com/testei-po-compacto-translucido-fps50-da-adcos", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#studiomenoli #est\u0102\u0160ticafacial #hidradefense #adcos", "link": "https://www.instagram.com/p/BREVcuGAlkz/", "lang": null, "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "brilho promovido por esta. \n3\u00e2\u0083\u0141- Pela necessidade da prote\u0102\u00a7\u0102\u0141o contra a luz visivel, aplico meu protetor solar em p\u0102\u0142 da #Adcos que, por ser rico em filtros f\u0102\u00adsicos e muito est\u0102\u0104veis e tamb\u0102\u0160m associar a cor, promove uma prote\u0102\u00a7\u0102\u0141o ainda mais", "link": "https://www.instagram.com/p/BSORITMDqg6/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Estoque de kits da Adcos abastecidos para combater as celulites e gordura localizada  para o carnaval!!! Bons cosm\u0102\u0160ticos fazem toda a diferen\u0102\u00a7a no resultado de tratamentos est\u0102\u0160ticos. #Adcos #massagemodeladora #avatarcuatro #criofrequ\u0102\u015encia #carnaval2017", "link": "https://www.instagram.com/p/BQBP2P-DH0j/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "MENCIONADOS NO VIDEO \n---------------------------------------------------------------------- \n\u00e2\u0080\u02d8 Keds de bolinhas - MeninaShoes\n\u00e2\u0080\u02d8 Bolsa prateada - Cordi\n\u00e2\u0080\u02d8 Serum anti celulite - Adcos\n\u00e2\u0080\u02d8 Seruns - The Body Shop\n\u00e2\u0080\u02d8 T\u0102\u015enis - Asics\n\u00e2\u0080\u02d8 Bala canela - Mentos\n\u00e2\u0080\u02d8 \u0102\u0093culos - Holy Glasses", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nW-wVraUvKw", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Procurando produtos feitos especialmente para reduzir a silhueta? Na Adcos voc\u0102\u015e encontra tudo o que precisa para cuidar do corpo!", "link": "https://www.instagram.com/p/BR-0dAWhylF/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "assim como o estoque dos itens colocados em oferta. Veja algumas das lojas em liquida\u0102\u00a7\u0102\u0141o e os produtos em ofertas:\nAdcos:\u00c2\u00a030% em produtos selecionados. Gel de limpeza neutro de R$97,00 por 67,90, espuma cremosa de algas de 103,00 por 72,10\nAdidas:\u00c2\u00a0Sale", "link": "https://www.instagram.com/p/BPSmwsKgiqf/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ganhei na gravidez, mas t\u0102\u00b4 com umas celulites que cismaram em se instalar por aqui...  kkkkkk\n\nExperimentei o lan\u0102\u00a7amento da @oficialadcos, Reduxcel Power Anticelulite, e t\u0102\u00b4 gostando muito! Al\u0102\u0160m de melhorar o aspecto da celulite, ele tem a\u0102\u00a7\u0102\u0141o detox e uma ... deixa a pele super macia! Os resultados come\u0102\u00a7am a aparecer ap\u0102\u0142s 28 dias de uso! Testado e aprovado! #posparto #projetocarolbuffara #adcos #skincare", "link": "https://www.facebook.com/185311718300418/posts/764566300374954", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha: Demaquilante Bif\u0102\u0104sico Olhos e Face Adcos \nA hora da maquiagem \u0102\u0160 uma del\u0102\u00adcia n\u0102\u0160? Uma terapia relaxante e que faz a gente se sentir mais linda. ... que n\u0102\u0141o saem nem com reza braba!!\nS\u0102\u0142 um bom demaquilante pra dar conta mesmo! Eu uso o Bif\u0102\u0104sico da Adcos j\u0102\u0104 tem um temp\u0102\u0141o e acho ele excelente por isso trago hoje a resenha pra voc\u0102\u015es, quem sabe voc\u0102\u015e tamb\u0102\u0160m ... e f\u0102\u0104cil de usar\n\nRealmente n\u0102\u0141o arde os olhos.\n\nA maior diferen\u0102\u00a7a que eu sinto quando uso o demaquilante da Adcos em rela\u0102\u00a7\u0102\u0141o aos outros \u0102\u0160 que ele n\u0102\u0141o resseca a pele e ainda por cima a hidrata, deixando-a super macia. ... mais um para retirar o que restou.\nViu como ele retira super bem a maquiagem? Eu adoro esse demaquilante da Adcos ele \u0102\u0160 um dos meus preferidos, principalmente pra retirar a make dos olhos.\nPre\u0102\u00a7o sugerido: R$ 95,00.\nPara mais detalhes acesse:\u00c2\u00a0www.adcos.com.br\u00c2\u00a0\nPatr\u0102\u00adcia Cabral \u00c2\u00a0\u00e2\u0080\u0094>\u00c2\u00a0Facebook\u00c2\u00a0,\u00c2\u00a0Instagram\u00c2\u00a0, Google+\u00c2\u00a0,\u00c2\u00a0Snapchat: falandodebeleza \u00c2\u00a0\n\u00c2\u00a0\n\u00c2\u00a0\n\u00c2\u00a0\n\u00c2\u00a0\n\nArquivado em:Adcos, dicas, Dicas de beleza, Makeup, maquiagem, Maquiagens, Olhos, Pele, Resenha, rosto, Testado e Aprovado, Testei Tagged: adcos, \u0102\u00a0 prova d'\u0102\u0104gua, cuidados com a pele, demaquilante, Demaquilante bif\u0102\u0104sico, face, make up, maquiagem, olhos, pele, removedor, resenha, rosto, skin,", "link": "https://falandodebeleza.com.br/2017/02/16/resenha-demaquilante-bifasico-olhos-e-face-adcos/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Novidades de Beleza: Perfumes, ADCOS, Maybelline, Quem disse, berenice? e MAIS Oie!\nNo v\u0102\u00addeo de hoje eu mostro pra voc\u0102\u015es os produtos mais legais que", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qigMU6AAI20", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "360\u00c2\u00b0 facilita (mais ainda) a aplica\u0102\u00a7\u0102\u0141o: d\u0102\u0104 para borrifar em qualquer dire\u0102\u00a7\u0102\u0141o.\nCor garantida\nSun Care Bio Bronze FPS 30, Adcos, R$ 98. Atua como protetor e bronzeador!\nVeja tamb\u0102\u0160mBelezaGuia do protetor solarquery_builder 26 dez 2015 - 07h12BelezaWet hair: como aderir", "link": "http://boaforma.abril.com.br/beleza/como-escolher-o-melhor-protetor-solar-para-voce/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "suave quadro acneico e sendo tamb\u0102\u0160m um potencial clareador da pele a longo prazo.\n5\u010f\u00b8\u008f\u00e2\u0083\u0141- Filtro solar com cor da Adcos para uma prote\u0102\u00a7\u0102\u0141o completa e eficaz contra a luz vis\u0102\u00advel j\u0102\u0104 que, como o filtro tende a manchar nos locais", "link": "https://www.instagram.com/p/BSY71ihDWBI/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "que deem uma m\u0102\u0141ozinha. Nossa editora de beleza, @mariaclarapovia, ama o Body Sun Oil, da Sisley, o Bio Bronze, da Adcos, e a linha Protect & Bronze, da Nivea. \"Eles t\u0102\u015em FPS, mas suas f\u0102\u0142rmulas tamb\u0102\u0160m favorecem o bronzeado\". Fotos: Thinkstock", "link": "https://www.instagram.com/p/BPI3MpWjQav/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "v\u0102\u00addeo especial para voc\u0102\u015es! \u00c2\u00a0 Agora, anota a listinha de produtos: Primer the POREfessional, benefit Oily Solution Redutor de Poros, Adcos Base L\u0102\u00adquida HD Alta Cobertura, cor M15, Vult Corretivo L\u0102\u00adquido [\u00e2\u0080\u015a]", "link": "http://blogmarianasaad.com/2017/03/03/maquiagem-para-pele-negra/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "BLOG: Dia de Beaut\u0102\u0160 http://www.diadebeaute.com\n\nInscreva-se no canal! http://youtube.com/diadebeaute\n\nProdutos mostrados:\nFiltro solar Duo Cake cor Peach FPS 50 - Adcos http://bit.ly/2iI8Wr2\nMinesol Oil Control Tinted Gel Creme FPS 60 - Roc http://bit.ly/2jyCZ91\nLip balm Sun Protect - Nivea http://bit.ly/2jK6UZv\nBody ... Mousse FPS 30 - Neutrogena http://bit.ly/2iI1Nag\n\u0102\u0093leo Protetor Solar FPS 30 - Natura Ekos http://bit.ly/2k419Je\nBio Bronze FPS 30 - Adcos http://bit.ly/2iQg7kg\nAnthelios FPS 70 - La Roche Posay http://bit.ly/2iQhZcY\nMoisturising Protective Milky Oil for Hair - Nuxe http://bit.ly/2jyKBbh\nReduxcel Anticelulite e Redutor - Adcos http://bit.ly/2iQtb9t\nAir-Lite - Legology http://bit.ly/2iIbxkK\n\u0102\u0093leo corporal - Bio-Oil http://bit.ly/2iI6wsF\nDry Oil Spray Soleil Blanc - Tom Ford http://bit.ly/2iIbYM3\nLo\u0102\u00a7\u0102\u0141o", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=p1SwPHpxLus", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "TESTEI \u00e2\u0080\u0093 SPRAY T\u0102\u0094NICO ILUMINADOR COM VITAMINA C DA ADCOS \nPra mim, sin\u0102\u00b4nimo de pele saud\u0102\u0104vel e bem cuidada \u0102\u0160 luminosidade! Sim, to falando de vi\u0102\u00a7o da riqueza, brilho do ... meu olhos j\u0102\u0104 brilham e eu j\u0102\u0104 fico louco pra testar. E claro que com o spray t\u0102\u00b4nico iluminador da ADCOS n\u0102\u0141o foi diferente.\nAssim que eu abri a caixa e me deparei com ele, j\u0102\u0104 sai borrifando no rosto pra", "link": "http://estilobifasico.com/testei-spray-tonico-iluminador-com-vitamina-c-da-adcos", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Eu, @maiararamosesteticista  em parceria com o @espacotriade_ vamos sortear pra voc\u0102\u015e: \u00e2\u009c\u00a8Microblanding 3D fio realista. \u00e2\u009c\u00a8Limpeza de pele com produtos ADCOS ou Massagem redutora/relaxante. \u00e2\u009c\u00a8Aplica\u0102\u00a7\u0102\u0141o de Fibra ou Banho de gel. \u00e2\u009c\u00a8 4 Design de sobrancelhas, mais epila\u0102\u00a7\u0102\u0141o de bu\u0102\u00a7o com", "link": "https://www.instagram.com/p/BQgJD9nBX4q/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "O ver\u0102\u0141o passou e \u0102\u0160 hora de cuidar da sua pele com o novo peeling da Adcos. Clareamento potente,  seguro e controlado.\nConhe\u0102\u00a7a alguns dos benef\u0102\u00adcios:\n\u00e2\u0098\u0086Promove o clareamento progressivo da pele;\n\u00e2\u0098\u0086Regula a produ\u0102\u00a7\u0102\u0141o de melanina; ... o amarelamento cut\u0102\u02d8neo; \u00e2\u0098\u0086Pele saud\u0102\u0104vel, resplandecente,  Clara e iluminada! \nVenha fazer uma avalia\u0102\u00a7\u0102\u0141o gratuita. \u00e2\u0098\u008e(47) 3804-7202\n(47)99693-6000\n#fabyselect #fabyellebiermann #peelingquimico #adcos #est\u0102\u0160ticafacial #joinville #bcbeach #eyebrow #vocelinda", "link": "https://www.instagram.com/p/BSPJAOcAUjP/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@JessicaBelcost Produtos mostrados no v\u0102\u00addeo:\n- Profuse \u0102\u0081gua Dermatol\u0102\u0142gica\n- Protetor solar FPS 70 L\u00e2\u0080\u0099Or\u0102\u0160al \n- P\u0102\u0142 compactor FPS 50 ADCOS\n- Batom Tint Cont\u0102\u0160m 1 grama\n- Corretivo Giorgio Armani\n- Shampoo seco Nick Vick\n- Spray de cabelo KEER", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=twAU5fh-cMQ", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Novidades de Beleza: Perfumes, Maybelline, Adcos e MAIS Voc\u0102\u015es est\u0102\u0141o amando os v\u0102\u00addeos de novidades de beleza, n\u0102\u0160? O que eu mais curti \u0102\u0160 que essa ... achei, por isso essa intera\u0102\u00a7\u0102\u0141o \u0102\u0160 t\u0102\u0141o importante.\n\n\nDessa vez mostrei alguns perfumes que chegaram por aqui, algumas novidades da ADCOS e tamb\u0102\u0160m as maquiagens!\nO que eu encontrei o pre\u0102\u00a7o coloquei pra voc\u0102\u015es no v\u0102\u00addeo, assim a informa\u0102\u00a7\u0102\u0141o fica mais", "link": "http://claudinhastoco.com/novidades-de-beleza-perfumes-maybelline-adcos-e-mais/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "dele recentemente e estou usando bastante. Deixa o cabelo macio e brilhante, sem pesar nos fios.\nFiltro solar em p\u0102\u0142 Adcos: acho um bom produto para deixar a pele sequinha por mais tempo e tamb\u0102\u0160m para fazer o retoque de protetor", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/03/nossos-produtos-queridinhos-testados-em-fevereiro/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "OBA!!\n\nTem v\u0102\u00addeo de Novidades de Beleza no ar!!\n\nMostrei os Perfumes, algumas novidades de Maybelline, da Adcos e MUITO MAIS!\n\nVeeeeeem!!!\n\n http://claudinhastoco.com/novidades-de-beleza-perfumes-maybelline-adcos-e-mais/", "link": "https://www.facebook.com/191415610908987/posts/1337817599602110", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "esses dias em SP para complementar: Bepantol Solu\u0102\u00a7\u0102\u0141o l\u0102\u00adquido para hidratar o cabelo enquanto se exercita; Redxcel Power Anticelulite da Adcos, vers\u0102\u0141o spray e mais potente do creme que j\u0102\u0104 amava; Minesol Oil Control Tinted Gel Creme Roc, \u0102\u0142timo para fazer", "link": "https://www.pinterest.com/pin/50806302027033785/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Recebi hoje aqui no Espa\u0102\u00a7o alguns produtos da ADCOS, marca que eu adoro e tenho muita confian\u0102\u00a7a em usar.  A ADCOS oferece produtos para os diversos momentos das mulheres, preparados para atender todos os tipos de pele, desde a jovem at\u0102\u0160 ... busca de produtos de qualidade, que al\u0102\u0160m de te deixar mais bonita, vai proteger e hidratar a sua pele, a ADCOS \u0102\u0160 a melhor escolha. \nOs produtos ADCOS podem ser encontrados nas unidades das Farm\u0102\u0104cias Brava de Pato Branco, Coronel Vivida, Dois Vizinhos, Clevel\u0102\u02d8ndia, Palmas, Realeza e Amp\u0102\u0160re.", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ0Q9D4DS8b/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "O \u00f3leo seco de algod\u00e3o da Adcos \u00e9 o hidratante p\u00f3s banho mais macio e gostoso que j\u00e1 conheci! Deixa a pele sedosa e com um perfume super leve. Compro na @Rosasfarma! \u2764 #skincare #cuidadoscomapele #rosasfarma #publicidade Rosasfarma Tagged: @oficialadcos, @rosasfarma", "link": "https://www.instagram.com/p/BBnVesOGd9-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#Repost @oficialadcos with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nA prepara\u00e7\u00e3o da pele \u00e9 importante para um make perfeito. Aprenda um segredinho do nosso produto T\u00f4nico Filler UP com o maquiador Ricardo Silveira. | @risilveiramakeup #fillerup #adcos Adcos Vitoria", "link": "https://www.instagram.com/p/BL63OSSAdoM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Participando hoje de uma aula fant\u00e1stica proporcionada pela @oficialadcos com a super dernatologista @paulabellotti. Ela est\u00e1 nos ensinando a nos  proteger - de forma correta - dos males do Sol.  #dezembrolaranja . Obrigada pelo convite #adcos #riodejaneiro - foto: @brunoryfer Praia de Ipanema - Posto 10 Tagged: @oficialadcos, @paulabellotti", "link": "https://www.instagram.com/p/BNaRH_-FZxy/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "calor de norte a sul do Brasil, n\u00e3o podemos descuidar da pele! Por isso uso diariamente o filtro solar da @oficialadcos Base Stick. Ele tem FPS 55, corrige imperfei\u00e7\u00f5es, tem a\u00e7\u00e3o antioxidante, protege o DNA celular e tem vitaminas A e", "link": "https://www.instagram.com/p/BORoYBYlkbo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "caneta (porque eu sou dessas ainda \u263a\ufe0f) e anota as dicas!!! A primeira loja que eu fui ontem foi a @adcosoficial e eu j\u00e1 usava alguns produtos da marca (j\u00e1 mostrei v\u00e1rios em recebidos do m\u00eas, favoritos, no SNAP etc) mas ... a pigmenta\u00e7\u00e3o dele \u00e9 \u00f3tima! At\u00e9 retoquei a Make com ele ontem!!!  Vcs conhecem algum desses produtos, time? \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f OBRIGADA ADCOS! Foi muito especial!  #MariEmCuritiba #TimeDeLeitorasLindas #FhitsFashionDay #FhitsnoPKB #FacaSerIncrivel / @fhits Tagged: @fhits, @adcosoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BJ3IqFoj1j_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "hoje!! Vai ao ar semana que vem com dicas para o frio u-hu \u2744\ufe0f London, United Kingdom Tagged: @voguebrasil, @camiguerreiro, @oficialadcos, @aureliaskincare, @jomalonelondon, @lamer, @kiehlsbrasil, @bepantolderma, @clarinsbrasil, @biodermabrasil, @weledabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BG5SH3TJiBH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "termos o nosso momento de ENCONTRINHO! Muita foto, selfie e bate papo mulher!!! Depois vou estar pelas lojas do shopping  @oficialadcos (17h as 18) @nelle_blanc (18h as 19)@oboticario (19:30 as 20:30) @granadopharmacias (20:30 \u00e0s 21:30) @polishop (21:30 \u00e0s 22:30) TO CHEGANDO", "link": "https://www.instagram.com/p/BJyeg6NDGPR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Mais uma vez aos cuidados da pele com meu parceiro \ud83d\udc4a\ud83d\udc80 @drdomingosmantelli !! #mantelliodontologia #estetica #dmc #adcos  #lifitingfacial #lifiting #mascaradeouro #caradeloco \ud83d\udc6f Tagged: @dmcequipamentos, @drdomingosmantelli", "link": "https://instagram.com/p/7gjyGVhsBv/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "foto: sheet masks que s\u00e3o f\u00e1ceis de levar por a\u00ed e super d\u00e3o um up na pele - Syn Ake @oficialadcos e Egg Cream @toocoolforschool.us | \u00e1gua termal @larocheposaybr | m\u00e1scara Eye Contour (que uso a noite toda mesmo) @sisleyparisbrasil | ... (tenho o Derma e o Baby, mas acho a embalagem do Baby mais pr\u00e1tica) #diadebeaute #beauteporai S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @oficialadcos, @thisworksofficial, @bepantolderma, @sisleyparisbrasil, @toocoolforschool.us, @larocheposaybr", "link": "https://www.instagram.com/p/BMiC3JtjjNI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "produtos que estou levando para Noronha - falei mais deles aqui no Stories e no Snap > viceridono  Tagged: @sttropeztan, @oficialadcos, @instadabeauty, @legologystyle, @blissspauk, @foreo, @sundayriley, @caudalie, @nexxusnysaloncare, @tomford, @biooilbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BOfIRkeDE5g/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "my sun essentials - stick & powder sunscreen for maximum face protection \u2600\ufe0f experimentei hoje esse protetor base stick da @oficialadcos e ameeei - tem FPS 55 e textura e acabamento \u00f3timos! A\u00ed gosto de fazer uma segunda camada de prote\u00e7\u00e3o ... nas manchas malditas com um protetor em p\u00f3, como esse cl\u00e1ssico da Shiseido  H\u00f4tel Barri\u00e8re Le Majestic Cannes Tagged: @gucci, @oficialadcos, @shoulderoficial, @shiseido", "link": "https://www.instagram.com/p/BHkK3OVjia6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Beauty dilemmas  escolhendo qual m\u00e1scara levar para a pr\u00f3xima viagem... Amo fazer no avi\u00e3o! \u2708\ufe0f {A da @oficialadcos vende no Brasil, as outras comprei nos EUA e em Londres! Cr\u00e9ditos na tela } London, United Kingdom Tagged: @oficialadcos, @rodialskincare, @skinesis, @prestigecomunicacao, @toocoolforschool_official, @clubcliousa, @nuxebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BFMWwRFJiGY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u2728 Velvet Serum corpo L'Occitane \u2728 Minesol Oil Control com cor Roc \u2728 UV Patch La Roche-Posay \u2728 Bio Bronze Adcos \u2728 Solar Expertise L'Or\u00e9al \u2728 \u00d3leo protetor Natura Ekos} Tagged: @loccitane, @vichybrasil, @oficialadcos, @larocheposay, @nuxebrasil, @naturabrasil, @lorealskin", "link": "https://www.instagram.com/p/BNcui3FDPmz/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "v\u00eddeos maiores como esse? Voc\u00ea pode assistir pelo celular, \u00e9 s\u00f3 clicar no link que deixei no perfil. Tagged: @lorealprofbr, @oficialadcos, @nickvickbrasil, @profuseoficial, @contem1g.oficial, @cenouraebronze", "link": "https://www.instagram.com/p/BO5lMl5jMBE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Luna Mini \u2013 Foreo\u00a0(aqui)\nPerfect Cleansing Oil \u2013 Shiseido\u00a0(aqui)\n\u00c1gua Termal \u2013 La Roche Posay\u00a0(aqui)\nDefense Solution Aqua Pro.Bio \u2013 Adcos\u00a0(aqui)\nEnergy Tonic \u2013 Sj\u00e4l\u00a0(aqui)\nT\u00f4nico Bitter Orange \u2013 Aesop\u00a0(aqui)\nLotion P50T \u2013 Biologique Recherche\u00a0(aqui)\nSensibio H2O \u2013 Bioderma\u00a0(aqui)\nM\u00e1scara Parsley Seed \u2013 Aesop\u00a0(aqui)\nUltramoor Mud Mask \u2013 Omorovicza\u00a0(aqui)\nBiogen M\u00e1scara Gel de Col\u00e1geno \u2013 Adcos\u00a0(aqui)\nMulti-Molecular Hyaluronic Complex \u2013 Niod\u00a0(aqui)\nAdvanced Pigment Corrector \u2013 Skinceuticals\u00a0(aqui)\nLuna Sleeping Night Oil \u2013 Sunday Riley\u00a0(aqui)\nSkinesis Overnight Facial \u2013 Sarah Chapman\u00a0(aqui)\nS\u00e9rum Dense Filler 3D \u2013 Adcos\u00a0(aqui)\nC-Sup\u00e9rieur \u2013 Roc\u00a0(aqui)\nFabulous Face Oil \u2013 Aesop\u00a0(aqui)\nHuile Lotus \u2013 Clarins\u00a0(aqui)\nMinesol FPS 80 \u2013 Roc\u00a0(aqui)\nDay Cream FPS 25 \u2013 Sensai\u00a0(aqui)\nP\u00f3 compacto FPS 50 \u2013 Adcos\u00a0(aqui)\nMagic Eye Cream \u2013 Charlotte Tilbury\u00a0(aqui)\nPro-Sublime Anti-Wrinkle Eye Reviving Cream \u2013 Roc\u00a0(aqui)\nBio Performance Glow Revival Eye Treatment \u2013", "link": "http://diadebeaute.vogue.globo.com/2016/08/video-skincare-2/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "por assistir! ASSISTA EM HD\nSe inscreva em meu canal e fique por dentro das atualiza\u00e7\u00f5es.\n\n*PRODUTOS USADOS:\n\n*VITAMINA C ADCOS\n*BLUR DAILUS\n*L\u00c1PIS DE SOBRANCELHA MAYBELLINE\n*CORRETIVO FIT ME MAYBELLINE COR 10\n*CORRETIVO BEGE M\u00c9DIO NATURA AQUARELA\n*PRIMER KOLOSS\n*SOMBRA", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rXqVmVX766E", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "fazer de 3 em 3 meses, de acordo com cada tipo de pele. - \nTodos os produtos usados s\u00e3o da @oficialadcos, que s\u00e3o produtos de refer\u00eancia em dermocosm\u00e9ticos no Brasil #ficadica #ficadicablog #limpezadepele #adcos Funcional Life Academia Conceito Tagged: @oficialadcos, @funcionallife", "link": "https://www.instagram.com/p/BCwA1k1EXlk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "termos o nosso momento de ENCONTRINHO! Muita foto, selfie e bate papo mulher!!! Depois vou estar pelas lojas do shopping  @oficialadcos @nelle_blanc @oboticario @granadopharmacias @polishop TO CHEGANDO TIMEEEE!  #TimeDeLeitorasLindas #MariEmCuritiba", "link": "https://www.facebook.com/277124695736111/posts/1070943816354191", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "caneta (porque eu sou dessas ainda \u263a\ufe0f) e anota as dicas!!! A primeira loja que eu fui ontem foi a @adcosoficial e eu j\u00e1 usava alguns produtos da marca (j\u00e1 mostrei v\u00e1rios em recebidos do m\u00eas, favoritos, no SNAP etc) mas ... a pigmenta\u00e7\u00e3o dele \u00e9 \u00f3tima! At\u00e9 retoquei a Make com ele ontem!!!  Vcs conhecem algum desses produtos, time? \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f OBRIGADA ADCOS! Foi muito especial!  #MariEmCuritiba #TimeDeLeitorasLindas #FhitsFashionDay #FhitsnoPKB #FacaSerIncrivel / @fhits", "link": "https://www.facebook.com/277124695736111/posts/1072623919519514", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Luna Mini - Foreo \nPerfect Cleansing Oil - Shiseido \n\u00c1gua Termal - La Roche Posay \nDefense Solution Aqua Pro.Bio - Adcos \nEnergy Tonic - Sj\u00e4l \nT\u00f4nico Bitter Orange - Aesop \nLotion P50T - Biologique Recherche \nSensibio H2O - Bioderma \nM\u00e1scara Parsley Seed - Aesop \nUltramoor Mud Mask - Omorovicza \nBiogen M\u00e1scara Gel de Col\u00e1geno - Adcos \nMulti-Molecular Hyaluronic Complex - Niod \nAdvanced Pigment Corrector - Skinceuticals \nLuna Sleeping Night Oil - Sunday Riley \nSkinesis Overnight Facial - Sarah Chapman \nS\u00e9rum Dense Filler 3D - Adcos \nC-Sup\u00e9rieur - Roc \nFabulous Face Oil - Aesop \nHuile Lotus - Clarins \nMinesol FPS 80 - Roc \nDay Cream FPS 25 - Sensai \nP\u00f3 compacto FPS 50 - Adcos \nMagic Eye Cream - Charlotte Tilbury \nPro-Sublime Anti-Wrinkle Eye Reviving Cream - Roc \nBio Performance Glow Revival Eye Treatment -", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FwfQ_x3zHsg", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "uso de anticoncepcional e o avan\u00e7o da idade est\u00e3o entre os principais fatores que provocam manchas na pele. Sabendo disso, @adcos ampliou seu portf\u00f3lio e lan\u00e7ou novos clareadores com ativos reconhecidos pelos m\u00e9dicos e que promovem a uniformiza\u00e7\u00e3o da pele, al\u00e9m", "link": "https://www.instagram.com/p/BJ3UVbVhoiq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Vitamina C \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o para o rosto perfeito. Prova disso \u00e9 a nova linha anti-idade da @oficialadcos. O Derma Complex Vitamina C 20% \u00e9 composto por ativos cl\u00e1ssicos da dermatologia, que, quando combinados, estimulam a produ\u00e7\u00e3o de", "link": "https://www.instagram.com/p/BIm3A3QBBkP/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Pele bronzeada \u00e9 sin\u00f4nimo de maus tratos? Nada disso! Gra\u00e7as ao lan\u00e7amento Sun Care Bio Bronze FPS 30 da Adcos (@oficialadcos), agora \u00e9 poss\u00edvel alcan\u00e7ar o tom de pele perfeito de forma segura. Isso porque, mais que um bronzeador, ele tem", "link": "https://www.instagram.com/p/BM8w_60F5wY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje teve dia de beaut\u00e9 pr\u00e9-PFW com oferecimento @oficialadcos  fiz todo um facial caseiro usando: sabonete Glico-Ativo, que faz uma leve esfolia\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m \u00e9 mara para o corpo ... super nutritivo e vem nesse formato monodose \u00f3timo para levar no n\u00e9cessaire! Partiu Paris com a pele feliz \u2728\u2728 Tagged: @oficialadcos", "link": "https://www.instagram.com/p/BK8k8EoDh6M/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A @oficialadcos recebe agora convidados no rooftop do espa\u00e7o 7zero6, no Rio, para um encontro com a dermatologista Dra. Paula Bellotti, que", "link": "https://www.instagram.com/p/BNaZc6Phxc1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Free\n\u2022 Just Dance - Ubisoft\n\u2022 Batons mate - Mary Kay\n\u2022 Joias - Pandora\n\u2022 Protetor Solar - Adcos\n\u2022 Bolsa e protetor - Minesol e Tryia\n\u2022 Mata mosquitos - C&C\n\u2022 Toalha - Karsten\n\u2022 Fraldas ecol\u00f3gicas", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=aMGZ7DUVxZE", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Up Forever\n\u2022 Hydra Boost - Neutrogena\n\u2022 Unhas posti\u00e7as - Kiss NY\n\u2022 Cosm\u00e9ticos - Benefit\n\u2022 Cosm\u00e9ticos - Adcos\n\u2022 Cosm\u00e9ticos - Avene\n\u2022 Maquiagem - Ricosti\n\u2022 Paleta de sombra - The Balm\n\u2022 Gel Anti septico -Hi", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vqkc0iLA8C8", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "J\u00e1 falei aqui que sou f\u00e3 e uso os produtos da @oficialadcos, uma marca genuinamente brasileira, olha que m\u00e1ximo! Minha nov\u00edssima descoberta foi o Reduxcel Anti Celulite e Redutor e o Reduxcel ... formam um tratamento corporal completo para ser utilizado em casa. Tenho usado sempre a noite antes de dormir. #prontaproverao #corp\u00e3oj\u00e1  #adcos #euusoadcos Praia de Ipanema - Ipanema Beach Tagged: @oficialadcos", "link": "https://www.instagram.com/p/BMJYc5_lg-B/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Sabendo que a vitamina C \u00e9 uma das maiores aliadas da pele, a @oficialadcos aumenta seu arsenal de op\u00e7\u00f5es com alta concentra\u00e7\u00e3o do ativo, com o lan\u00e7amento do Sabonete Iluminador com Vitamina C e", "link": "https://www.instagram.com/p/BLi00kvhEth/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Eu uso  e estou amando os produtos da @oficialadcos\u00a0\n#Adcos com grande concentra\u00e7\u00e3o de vitamina C. N\u00e3o sei se vcs sabem, mas a vitamina C \u00e9 \u00f3tima para prevenir o ... que tomo banho ou tiro a maquiagem \u200ee o concentrado de vitamina C sempre pela manh\u00e3 e \u00e0 noite... a Adcos e a \u00fanica empresa brasileira que consegue que seus produtos tenham alta concentra\u00e7\u00e3o de vitamina C. Jovem j\u00e1!! Praia de Ipanema - Posto 10 Tagged: @oficialadcos", "link": "https://www.instagram.com/p/BLj7fnXlNwp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "hidrata\u00e7\u00e3o nos cabelos e agora \u00e9 a vez de cuidar da minha pele com a m\u00e1scara gel de col\u00e1geno da @oficialadcos  ela promove hidrata\u00e7\u00e3o, nutri\u00e7\u00e3o intensiva e luminosidade (deixa a pele com aspecto iluminado) \u2764 Tagged: @oficialadcos", "link": "https://www.instagram.com/p/BRD8ZWSlyeW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Depois de testar os cremes Reduxel, da @oficialadcos, resolvi experimentar o Dense Filler 3D. Fiquei super curiosa com o resultado desse s\u00e9rum. E n\u00e3o \u00e9 que ele \u00e9 ... j\u00e1 sinto minha pele mais rejuvenescida, mais nutrida e firme. Tenho usado todo dia. Amei essa descoberta! PH @leaodenise Tagged: @oficialadcos", "link": "https://www.instagram.com/p/BNz8eO3FJeW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u00e0 preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de pele, o uso de filtro solar \u00e9 premissa b\u00e1sica para um bronze saud\u00e1vel. Sabendo disso, @oficialadcos lan\u00e7a Sun Care Bio Bronze FPS 30, que garante alta prote\u00e7\u00e3o contra os efeitos imediatos e cumulativos causados pela exposi\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.instagram.com/p/BNE5F0WhXn_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@JessicaBelcost Produtos mostrados no v\u00eddeo:\n- Profuse \u00c1gua Dermatol\u00f3gica\n- Protetor solar FPS 70 L\u2019Or\u00e9al \n- P\u00f3 compactor FPS 50 ADCOS\n- Batom Tint Cont\u00e9m 1 grama\n- Corretivo Giorgio Armani\n- Shampoo seco Nick Vick\n- Spray de cabelo KEER", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=twAU5fh-cMQ", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "dos amigos! {Sun Beauty @lancasterparis, Minesol Oil Control Tinted Gel Creme Roc, Eau de Beaut\u00e9 @caudalie, Filtro Solar Duo Cake @oficialadcos, Sun Fresh Effervescent Mousse @neutrogenabr, Body Sun Oil @sisleyparisbrasil, Sun Fresh Neutrogena e Milky Oil @nuxebrasil para o cabelo} #beauteporai Fernando de Noronha Tagged: @lancasterparis, @oficialadcos, @jodemer, @caudalie, @sisleyparisbrasil, @nuxebrasil, @neutrogenabr", "link": "https://www.instagram.com/p/BOw0n-Lj1Fw/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "gravidez, e infelizmente a celulite muito apegada, n\u00e3o quer me abandonar ) comecei a usar o Reduxcel Power Anticelulite da @oficialadcos \u2764 Ele combate a celulite, gordura localizada, firma a pele e ainda previne o envelhecimento devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o antioxidante Seca rapidinho, \u00f3timo para usar no dia a dia #xocelulite Tagged: @oficialadcos", "link": "https://www.instagram.com/p/BR6yCrxBNSA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "esse tratamento.\n\u00c9 uma Massagem modeladora finalizada com uma drenagem linf\u00e1tica,  tem dura\u00e7\u00e3o de 90min e s\u00e3o aplicados 6 cosm\u00e9ticos ADCOS: \u00b7  Reduxcel Thermo Higienizante Esfoliante: Possui a\u00e7\u00f5es redutoras e lipol\u00edticas pela a\u00e7\u00e3o da Cavalinha e Cafe\u00edna. Promove uma a\u00e7\u00e3o de", "link": "https://www.instagram.com/p/_UVAxekXr1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "GoCase\nCosm\u00e9ticos Cuide-Se Bem - O Botic\u00e1rio\nBatom liquido - Revlon\nLivros - Editora Seguinte\nCosm\u00e9tico - Lanc\u00f4me\nCosm\u00e9ticos - Adcos\nCosm\u00e9ticos - Ricosti\nPaleta de sombras - Make Up Forever\nBatons mate - Avon\nAcess\u00f3rios e makes - Quem Disse", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QKbljdMeDIY", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "a semana de fotos \u2764\ufe0f\n.\nHoje fizemos Peeling de Diamante, Radiofrequencia e finalizamos com uma m\u00e1scara de col\u00e1geno da @oficialadcos. Tratamento suuuuuper top! AMEI O RESULTADO! .\nTem tudo no #sanapchat \ud83d\udc7bdeusaconstanzi\ud83d\udc7b. Sigam a @janasesmalteria no ig e snap tamb\u00e9m ... ela posta. Eu adoro e super indico! Sou cliente a ANOS! \u2764\ufe0f Janaina Saraiva Esmalteria Bar e Est\u00e9tica Tagged: @janasesmalteria, @oficialadcos", "link": "https://instagram.com/p/7-jDIRq_7k/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "MENCIONADOS NO VIDEO \n---------------------------------------------------------------------- \n\u2022 Keds de bolinhas - MeninaShoes\n\u2022 Bolsa prateada - Cordi\n\u2022 Serum anti celulite - Adcos\n\u2022 Seruns - The Body Shop\n\u2022 T\u00eanis - Asics\n\u2022 Bala canela - Mentos\n\u2022 \u00d3culos - Holy Glasses", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nW-wVraUvKw", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "O carnaval esta chegando e j\u00e1 estou preparando minha pele para os dias de folia. A Mascara de ouro ADCOS  \u00e9 uma verdadeira joia, tem a\u00e7\u00e3o comprovada no est\u00edmulo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de col\u00e1geno,  confere extravitalidade que reestrutura, preenche e redesenha o contorno facial. Com nanopart\u00edculas de ouro, de verdade! Um luxo #oficialadcos #adcos #m\u00e1scaradeouro\n#j\u00f3ias #carnaval @oficialadcos", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ3sP1Ehee0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "- Jo Malone \nEsfoliante Lim\u00e3o Siciliano - Phebo \nEsfoliante Coconut Cream - The Beauty Box \nSabonete Glico-Ativo Neoderm Complex - Adcos \nGradual Tan In Shower - St Tropez \nPomada Rough Patch Treatment DermaSeries - Dove \nCreme Iso-Urea - La Roche Posay ... Dream Cream - Lush\nSpray Intensive Care - Vasenol\nHuile Prodigieuse - Nuxe \nBio Oil \nAnticelulite e Redutor Reduxcel - Adcos \nCrio Slim Reduxcel - Adcos \nAir-Lite - Legology \nThe Water - Tan Luxe \nRessurection Aromatique Hand Balm - Aesop \n\nUsando:\nEsmalte Mademoiselle - Essie\nPiercing", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=eHRP6NpGzRs", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "- TV Beaut\u00e9 | Vic Ceridono MEU BLOG: Dia de Beaut\u00e9 \n\nInscreva-se no canal! \n\nProdutos usados:\nDense Filler 3D - Adcos \nTerrybly Densiliss Sun Glow - By Terry \nBase Les Beiges Healthy Glow 30 - Chanel \nPincel Buffing Brush - Real", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=dKuaL2HWyOs", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "da minha rotina (quem diria ), fone bluetooth @sudiosweden que \u00e9 maaaara para correr e o gel Reduxel Crio Slim @oficialadcos para dar aquela ajuda na celulite / redu\u00e7\u00e3o de medidas - \u00e9 uma loucura como ele gela mesmo, super efeito! ... o primeiro vlog fitness entra no ar, ansiosa para compartilhar meu primeiro m\u00eas com voc\u00eas  London, United Kingdom Tagged: @vivianfunctionalfitness, @oficialadcos, @sudiosweden, @superelixir", "link": "https://www.instagram.com/p/BRyMCeAAxIu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u00c9 poss\u00edvel, sim, combater ou diminuir o efeito casca de laranja no corpo. A dica \u00e9 essa sele\u00e7\u00e3o de produtos @oficialadcos: Reduxcel Anticelulite e Redutor, ideal para as regi\u00f5es do quadril, gl\u00fateo e coxas, e o Reduxel Abd\u00f4men pra remodelar a", "link": "https://www.instagram.com/p/BLHCdtohIw8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "- Pigmentclar Olhos, La Roche-Posay\n- Effaclar Anti-Age, La Roche-Posay\n- Advanced Pigment Corrector, SkinCeuticals\n- Fluid Tonalizante cor Beige, Adcos\n- Resveratrol B E, SkinCeuticals\n- Blemish + Age Defense, SkinCeuticals\n- Derm AHA, La Roche-Posay\n- Pigmentclar Serum, La", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FVq86yn78C8", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A ADCOS sempre surpreendendo. Estou encantada com o lan\u00e7amento Reduxcel Power Anticelulite. Ele tem extrato de planta carn\u00edvora e a\u00e7\u00e3o detox. \nSem falar na textura que \u00e9 uma del\u00edcia. E o melhor os resultados come\u00e7am aparecer em 28 dias!\" #adcos @oficialadcos Praia de Ipanema - Ipanema Beach", "link": "https://www.instagram.com/p/BRouQtjhlzY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "esses dias em SP para complementar: @bepantolderma Solu\u00e7\u00e3o l\u00edquido para hidratar o cabelo enquanto se exercita; Redxcel Power Anticelulite da @oficialadcos, vers\u00e3o spray e mais potente do creme que j\u00e1 amava; Minesol Oil Control Tinted Gel Creme Roc, \u00f3timo para fazer ... (ou, no caso, porque \u00e9 da Victoria's Secret ) ganhei de presente da @camilacoutinho  S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @victoriassecret, @camilacoutinho, @oficialadcos, @bepantolderma, @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BQgAAQRjeci/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ver\u00e3o!\n\nMEU BLOG: Dia de Beaut\u00e9 \n\nInscreva-se no canal! \n\nProdutos mostrados:\nFiltro solar Duo Cake cor Peach FPS 50 - Adcos \nMinesol Oil Control Tinted Gel Creme FPS 60 - Roc \nLip balm Sun Protect - Nivea \nBody Sun Oil FPS ... Fresh Effervescent Mousse FPS 30 - Neutrogena \n\u00d3leo Protetor Solar FPS 30 - Natura Ekos \nBio Bronze FPS 30 - Adcos \nAnthelios FPS 70 - La Roche Posay \nMoisturising Protective Milky Oil for Hair - Nuxe \nReduxcel Anticelulite e Redutor - Adcos \nAir-Lite - Legology \n\u00d3leo corporal - Bio-Oil \nDry Oil Spray Soleil Blanc - Tom Ford \nLo\u00e7\u00e3o Hidratante Iluminadora Let It", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=p1SwPHpxLus", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "transl\u00facido, Yes Cosmetics\n- Blemish + Age Defense, SkinCeuticals\n- Protetor UV Plus HP, Clarins\n- Fluid Tonalizante cor Beige, Adcos\n- Cicaplast Baume, La Roche-Posay\n- Skin Food, Weleda\n- Olymp\u00e9a, Paco Rabanne\n\n*ESTOU USANDO*\n- Batom Hermione, Pausa Para", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tcJy4WgnyVc", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "gel para acabar com marcas de acne e tratamento para alongar c\u00edlios \ud83d\udd1d demais!!!\n\u2796Kit com produtos Salon Line, Nuk, Adcos, Oil Therapy e Pimpolho.\nAprendi muito com a palestra da Topcrem sobre dermatite at\u00f3pica (pessoas al\u00e9rgicas costumam ter)\ud83d\udc49\ud83c\udffc banhos r\u00e1pidos", "link": "https://instagram.com/p/9r0DWFIYj-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Novidades de Beleza: Perfumes, ADCOS, Maybelline, Quem disse, berenice? e MAIS Oie!\nNo v\u00eddeo de hoje eu mostro pra voc\u00eas os produtos mais legais que", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qigMU6AAI20", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje estou aqui na @adcosvitoria inaugura\u00e7\u00e3o com uma apresenta\u00e7\u00e3o minha de dicas de automaquiagem e dermocosm\u00e9ticos \u2728! @ada_mota @kaikyplaster @lucas.mota.soares #makeup #risilveiramakeup #automaquiagem #love #adcos foto @leogurgel \u2764\ufe0f Adcos Vitoria", "link": "https://www.instagram.com/p/BFzptmpsSXD/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de pinc\u00e9is (Link pra ele no blog) e minhas makes *b\u00e1sicas e ssenciais* favoritas: p\u00f3 compacto com filtro solar da Adcos (@rosasfarma) e paleta de sombra e iluminadores make B (@oboticario). Tagged: @rosasfarma", "link": "https://www.instagram.com/p/BLRM9vaB3v7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Essenciais na minha necessaire: Bloqueador solar tonalizante, prote\u00e7\u00e3o solar labial, p\u00f3 compacto com FPS e elixir reparador Adcos. \u2764 (tudo dispon\u00edvel nas lojas @Rosasfarma). O iluminador make B \u00e9 tonalizante e da um bronze super radiante! Rel\u00f3gio: @danielwellington {desconto no site usando o c\u00f3digo \"clarazebra\" ao final de qualquer compra!} Tagged: @danielwellington, @oficialadcos, @rosasfarma", "link": "https://www.instagram.com/p/BKoLasXBdw8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "sorteio de rifas com renda totalmente revertida para a mesma institui\u00e7\u00e3o com sorteios de pe\u00e7as de marcas como @hectoralbertazzi, @mixed_brazil, @oficialadcos, @iodice entre outros.", "link": "https://www.instagram.com/p/BK6Nc7LDkrZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "feita de \u00e1gua de coco e indicada pela @ivetesangalo, v\u00edcio total, deixa a pele com um glow; Hidradefense Solution, da @oficialadcos, para combater os males do stress e usar s\u00f3 \u00e0 noite (!) no rosto e no corpo (!!) e, por ... @profuseoficial, que deixa uma sensa\u00e7\u00e3o ardidinha e 'acorda' a pele, diz @vaniagoy, nossa editora de beleza #FAVORITOSdaV\u00c2NIA Tagged: @vaniagoy, @ivetesangalo, @oficialadcos, @avenebrasil, @profuseoficial, @dermacoconut", "link": "https://www.instagram.com/p/BONq3DiAxbh/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A \u00c1gua Micelar virou produto indispens\u00e1vel para os cuidados faciais di\u00e1rios!! A ADCOS lan\u00e7ou sua vers\u00e3o que possui 9 benef\u00edcios em um \u00fanico produto. \u2764 Novidade nas lojas @Rosasfarma! #skincare Rosasfarma Rio Branco Acre Tagged: @oficialadcos, @rosasfarma", "link": "https://www.instagram.com/p/BGVILmCGd61/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tem post novo no blog de um produtinho da #Adcos que ganhou meu cora\u00e7\u00e3o! \u2764\ufe0f\n[Link clic\u00e1vel na Bio!] Tagged: @oficialadcos, @adcos_uberlandia, @adcosprudente, @adcosvitoria, @adcossantos, @adcosjuizdefora, @adcosnatal, @adcosribeirao, @adcosjoaopessoa, @adcos_staines, @adcosbh, @oliveiraadcos, @adcosrecife, @accosmeticos, @adcostaubate, @adcosgyn, @adcosfeiradesantana, @adcos_fortaleza, @adcoscaratinga, @adcoslinhares.es", "link": "https://www.instagram.com/p/BF9XR70G2Tz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "O cell gel complex da Adcos atua sobre as c\u00e9lulas tronco da pele e cont\u00e9m fator de produ\u00e7\u00e3o de col\u00e1geno e elastina. Logo que voc\u00ea usa", "link": "https://www.instagram.com/p/BMjv_hNBxEh/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "fiz tratamento novo com o pessoal da Skin Health! Ficou show!\n\nO tratamento para revitaliza\u00e7\u00e3o facial utiliza uma m\u00e1scara da Adcos para controle da oleosidade, clareamento e fechamento dos poros. \u00c9 utilizado uma luz de LED \u00e2mbar para otimizar o resultado", "link": "https://www.instagram.com/p/BERyCHEydE0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Essenciais para o meu domingo: Prote\u00e7\u00e3o solar Adcos (@rosasfarma - base stick e p\u00f3 compacto com FPS30), Havaianas Slim Tropical 2016 e \u00f3culos de sol! \u2705 #essentials #sunday", "link": "https://instagram.com/p/9RNz8amd3v/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Preparando para o Halloween? N\u00c3O!! haha aproveitando o s\u00e1bado para hidratar intensivamente a pele com a m\u00e1scara de malaquita da adcos! \u2665 melhor antioxidante e energizante que j\u00e1 usei. Dispon\u00edvel em todas as lojas @rosasfarma! Brixton Tagged: @rosasfarma", "link": "https://www.instagram.com/p/BMJzynmBWFX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u2728 Velvet Serum corpo L'Occitane \u2728 Minesol Oil Control com cor Roc \u2728 UV Patch La Roche-Posay \u2728 Bio Bronze Adcos \u2728 Solar Expertise L'Or\u00e9al \u2728 \u00d3leo protetor Natura Ekos}", "link": "https://www.facebook.com/248369571858653/posts/1444241042271494", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje teve dia de beaut\u00e9 pr\u00e9-PFW com oferecimento ADCOS Cosm\u00e9tica de Tratamento  fiz todo um facial caseiro usando: sabonete Glico-Ativo, que faz uma leve esfolia\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m \u00e9 mara", "link": "https://www.facebook.com/248369571858653/posts/1376047159090883", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Companheiros insepar\u00e1veis de viagem: Jaqueta estampada #VilaRegina, leite Hidratante corporal Adcos (@rosasfarma) e \u00f3culos redondos azuis @margauxeyewear! \ud83d\udc99 #essentials #Milano Aeroporto di Milano Malpensa Tagged: @rosasfarma, @margauxeyewear, @reginavnova", "link": "https://www.instagram.com/p/_O9VfIGdwH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "e de uso di\u00e1rio! Minha maquiagem \u00e9 basicamente isto: base stick com prote\u00e7\u00e3o solar e p\u00f3 compacto com FPS da adcos. A cobertura de ambos \u00e9 perfeita! Todos os produtos dispon\u00edveis nas lojas @rosasfarma! \nRel\u00f3gio \u231a\ufe0f @danielwellington Rosasfarma Tagged: @danielwellington, @zerouv,", "link": "https://www.instagram.com/p/BNMHGr5hWqY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Beauty dilemmas  escolhendo qual m\u00e1scara levar para a pr\u00f3xima viagem... Amo fazer no avi\u00e3o! \u2708\ufe0f {A da @oficialadcos vende no Brasil, as outras comprei nos EUA e em Londres! Cr\u00e9ditos na tela }", "link": "https://www.facebook.com/248369571858653/posts/1248659611829639", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Melhor demaquilante da vida, esse bif\u00e1sico da Adcos me acompanha sempre!  Comprei em Rio Branco, na @Rosasfarma. Milan, Italy Tagged: @oficialadcos, @rosasfarma, @kolossmakeup_ac, @kolossmakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BJdO35GhRJt/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A novidade que est\u00e1vamos esperando j\u00e1 chegou nas lojas @Rosasfarma!! \u2764 O duo cake da Adcos \u00e9 um p\u00f3 compacto com protetor solar (FPS 50) com a\u00e7\u00e3o antioxidante, proveniente da Vitamina E! A embalagem tamb\u00e9m vem com espelhinho, para ajudar a retocar durante o dia. Eu uso e adoro! Tagged: @oficialadcos, @rosasfarma", "link": "https://instagram.com/p/-rl5azGd6E/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "S\u00e1bado da pra usar aquela m\u00e1scara colorida e abusar do relax em casa. Essa da Adcos tem part\u00edculas de Malaquita e promove hidrata\u00e7\u00e3o intensiva e detox. Tem na @Rosasfarma.", "link": "https://www.instagram.com/p/BH8MsAdhmha/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "e a @rosasfarma possui op\u00e7\u00f5es de presentes para o boy que cuida da pele e cabelos com os melhores produtos. Adcos men \u00e9 a linha especial para eles!", "link": "https://www.instagram.com/p/BGEuS5BGd5c/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u00e9 a hidrata\u00e7\u00e3o! Quanto mais hidratamos antes da aplica\u00e7\u00e3o dos batons l\u00edquidos, menos eles craquelam. \nEste ultra hidratante labial da Adcos possui ativador de col\u00e1geno e previne rugas na regi\u00e3o da boca!!  Maravilha antidade dispon\u00edvel nas lojas @Rosasfarma! #skincare #necessaire #beautyandthebag #cuidadoscomapele Tagged: @limecrimemakeup, @oficialadcos, @rosasfarma", "link": "https://www.instagram.com/p/BFrGTvomd8y/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "diferentes que foram meus favoritos esse m\u00eas. Testei e gostei de cosm\u00e9ticos da Cilt Cosm\u00e9ticos, protetor solar em p\u00f3 da ADCOS, maquiagens da Panvel Make Up e m\u00e1scara facial da Skinlite.\nLista de todos os produtos aqui na descri\u00e7\u00e3o.\n\n----------------------------------------\u00ad\u00ad-------------------------\nLOOK ... de Suspiro de P\u00eara e magn\u00f3lia da The Beauty Box\n2:56 min: Protetor Solar em P\u00f3 Compacto FPS 30 da ADCOS (Resenha completa: /)\n3:45 min: Cole\u00e7\u00e3o Panvel Make Up Colorful (maquiagens) (Resenha completa: /)\n3:57 min: Batom cor Coral Kiss", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DXZKYxOlJL0&feature=youtube_gdata", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Dos cuidados di\u00e1rios com minha pele, meu item favorito \u00e9 a fotoprote\u00e7\u00e3o com tonalizante da Adcos. A base stick \u00e9 filtro solar e tem uma cobertura perfeita! \ud83c\udf41 {dispon\u00edvel em v\u00e1rias tonalidades nas lojas Adcos @Rosasfarma} Tagged: @oficialadcos, @rosasfarma", "link": "https://instagram.com/p/8dRnSlmdzA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Essenciais: Gel de limpeza neutro, bloqueador solar tonalizante (Adcos dispon\u00edveis na @Rosasfarma) e iluminador make B (@oboticario). \u2764 #skincare Tagged: @rosasfarma", "link": "https://www.instagram.com/p/BFo4kvFGd0z/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ficar com a pele manchada por aquele resqu\u00edcio de produto que n\u00e3o sai por nada... O demaquilante que uso da Adcos me livrou desse inc\u00f4modo terr\u00edvel e combinado com o t\u00f4nico e hidratantes, deixa minha pele limpa e com uma sensa\u00e7\u00e3o de impec\u00e1vel. Comprei na @rosasfarma e indico como o melhor demaquilante!  Tagged: @oficialadcos, @rosasfarma", "link": "https://www.instagram.com/p/BOpJTWLBnov/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Essenciais de Natal! \u2764 Adcos, Lime Crime e botic\u00e1rio. #skincare #cuidadoscomapele\n\nCuidados com a pele @rosasfarma, @oboticario e @oboticario. #Christmas #spiritofchristmas Milano, Italia Tagged: @oboticario, @limecrimemakeup, @oficialadcos, @rosasfarma", "link": "https://www.instagram.com/p/_oqq9kmdze/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "post no blog mostrando alguns dos meus produtos favoritos do momento. Hidradadefense solution, demaquilante bif\u00e1sico e m\u00e1scara de safira da Adcos (dispon\u00edveis na @Rosasfarma)!   (link na bio) Milan, Italy Tagged: @oficialadcos, @rosasfarma", "link": "https://www.instagram.com/p/BJkm1GxAWLb/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "my sun essentials - stick & powder sunscreen for maximum face protection \u2600\ufe0f experimentei hoje esse protetor base stick da @oficialadcos e ameeei - tem FPS 55 e textura e acabamento \u00f3timos! A\u00ed gosto de fazer uma segunda camada de prote\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.facebook.com/248369571858653/posts/1291665304195736", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "N\u00e3o d\u00e1 pra descuidar da pele com o frio que faz por aqui. A linha Nutralift da Adcos possui produtos anti-idade e firmantes, al\u00e9m da hidrata\u00e7\u00e3o profunda, presente em cada frasquinho desses.  Amo e trouxe tudo da @rosasfarma! Paris, France Tagged: @oficialadcos, @rosasfarma", "link": "https://www.instagram.com/p/BAz-PMPGd-Y/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Fancy morning  London, United Kingdom Tagged: @oboticario, @oficialadcos, @clarazebra, @choiesclothing, @flatlaysquad, @flatlays, @jackiepinheiro1, @kaptenandson, @zaful, @onthebed_project", "link": "https://www.instagram.com/p/BRvNOreFR5g/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "com a finalidade de previnir as temidas estrias! Em Rio Branco, dispon\u00edvel nas lojas @Rosasfarma!\n#skincare #necessaire #cuidadoscomapele Rosasfarma Tagged: @oficialadcos, @rosasfarma", "link": "https://www.instagram.com/p/BF33q_BGd8q/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de melanina\n-Minimiza as irrita\u00e7\u00f5es\n-Indicado para todos os tipos de pele\n\n#FelipeMartins Skin Health Centro Avan\u00e7ado em Est\u00e9tica Tagged: @oficialadcos, @camilakatsuragi, @skinhealthestetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BCtOyzhydGU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "as primeiras a pedirem socorro (e \u00e9 logo essa parte que eu esque\u00e7o de hidratar constantemente). A linha specific da Adcos n\u00e3o podia ser melhor para o caso. Tem uma f\u00f3rmula sofisticada de extrato de orqu\u00eddia e ativos que atuam no ... do envelhecimento das m\u00e3os.  Yes!! Anti-idade! \u2764 We love it, uh?! Em Rio Branco, dispon\u00edvel nas lojas @Rosasfarma! #skincare #cuidadoscomapele #adcos #rosasfarma  \u00d3culos: @margauxeyewear Milan, Italy Tagged: @oficialadcos, @rosasfarma, @thepeachbox, @margauxeyewear", "link": "https://www.instagram.com/p/BBGhrzwGd5s/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Essenciais para a segunda-feira: Base em bast\u00e3o e p\u00f3 compacto com Prote\u00e7\u00e3o solar Adcos (@rosasfarma), Batom DIVO e \u00f3culos super trend @amarofashion! \u2764 Boa semana! Tagged: @limecrimemakeup, @amarofashion, @rosasfarma, @belfor.store", "link": "https://www.instagram.com/p/BCpxxTsGd8i/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "necess\u00e1rios para todos os dias: caf\u00e9 \u2615\ufe0f (muiittoo) ; corretor de olheiras @maccosmetics, leve e natural \u2022 Duo Cake da @oficialadcos: \u00e9 um filtro solar tonalizante FSP 50, funciona como uma base de boa cobertura, e ainda ajuda a preencher algumas ... a pele macia!! Perfeito para esta altura em que tenho pouco tempo para mim!! \u2764\ufe0f \u2022 Boa semana  #essentials Tagged: @oficialadcos, @maccosmetics, @adcosbh, @hbfashionnews", "link": "https://www.instagram.com/p/BMObVWhDd7S/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Night night... #beautycares by @oficialadcos @adcosbh \u2022\u2022\u2022\nHora de demaquiar, limpar, tonificar, purificar, regenerar, proteger, hidratar, reequilibrar e acalmar o rosto, num s\u00f3 passo, com esta \u00e1gua micelar, novo lan\u00e7amento da @oficialadcos \u2764\ufe0f Testando \u2022 depois partilho no blog os resultados  pronta para o aconchego do lar \u2764\ufe0f @adcosbh Belo Horizonte, Brazil Tagged: @oficialadcos, @adcosbh, @infinitacomunicacao, @hbfashionnews", "link": "https://www.instagram.com/p/BFFUXBdQNVQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "cute gifts \u2764\ufe0f \u2022 Porque quarta tamb\u00e9m pode ser dia de organizar tarefas e ano... \u270c\ud83c\udffb\ufe0f a curtir estes presentinhos @adcosbh e @ouicherie_ que vai deixar tudo mais f\u00e1cil e divertido! \u2764\ufe0f Adorei estes carimbos @ouicherie_ !! Um com o meu ... com frases fofas e mimosas para a divers\u00e3o! Adoro estas coisas de escrit\u00f3rio! Thankssssss \ud83d\ude18 Ao trabalho \ud83d\udc4a\ud83c\udffb #flatlays Tagged: @oficialadcos, @adcosbh, @ouicherie_, @hbfashionnews", "link": "https://www.instagram.com/p/BAMhVcUQNQ0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "their bath for instant hydration. The body oil is spiked with vitamins and plant extracts to provide soft, nourished skin.\n\n\n\nAdcos Biogen Mask Gel Collagen US $14; AED/SAR 51 Shop here  Created using pro-gen technology, this sheet mask aims to rejuvenate", "link": "http://arabia.style.com/beauty/makeup/brazilian-beauty-products-body-hair-makeup/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Para quem me pede dicas de produtos revitalizantes para a pele, o gradual Complex da Adcos \u00e9 perfeito! Reduz rugas e linhas de express\u00e3o pela a\u00e7\u00e3o botox-like e \u00e9 ideal para todos os tipos de pele. Dispon\u00edvel nas lojas @Rosasfarma. Tagged: @oficialadcos, @rosasfarma", "link": "https://www.instagram.com/p/BEb8ajRmd4e/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Sabe aquele produto indispens\u00e1vel quando o quesito \u00e9 purifica\u00e7\u00e3o e firmeza da pele? A Vitamina C da Adcos \u00e9 a melhor pedida, pois \u00e9 antioxidante e ajuda a produ\u00e7\u00e3o do col\u00e1geno que a gente ama!  Em Rio Branco, est\u00e1 dispon\u00edvel nas lojas @Rosasfarma! #skincare #necessaire #beautyandthebag Rosasfarma Tagged: @farfetch, @oficialadcos, @farfetchbrasil, @rosasfarma", "link": "https://www.instagram.com/p/BDG4Gyrmd_r/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "no inverno europeu. O clima seco \u00e9 completamente diferente do que eu estava acostumada, por isso, o batom anti-idade da Adcos, tem sido um companheiro di\u00e1rio inclusive antes de passar qualquer batom. O batom nutre profundamente e remodela o contorno natural", "link": "https://www.instagram.com/p/BBVHMnZGd4D/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Essenciais e complementares: \u00d3culos de sol @margauxeyewear, kit de fotoprote\u00e7\u00e3o Adcos e Ultra nutri\u00e7\u00e3o labial @rosasfarma! \u2764 Rosasfarma SNC. Tagged: @oficialadcos, @rosasfarma, @margauxeyewear", "link": "https://www.instagram.com/p/BCdESi8Gd66/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u2728 Velvet Serum corpo L'Occitane \u2728 Minesol Oil Control com cor Roc \u2728 UV Patch La Roche-Posay \u2728 Bio Bronze Adcos \u2728 Solar Expertise L'Or\u00e9al \u2728 \u00d3leo protetor Natura Ekos} Vic Ceridono | Dia de Beaut\u00e9", "link": "https://www.pinterest.com/pin/50806302026509429/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "malas \u270c\ufe0f \u2022 fiz uns snaps a falar dos produtos que vou levar na viagem  helenbranquinho  Belo Horizonte, Brazil Tagged: @oficialadcos, @granadopharmacias, @adcosbh, @hbfashionnews", "link": "https://www.instagram.com/p/BEOiNumQNS6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Adcos sempre inova com produtos de alta tecnologia e qualidade. Filler Up \u00e9 a novidade do momento, desenvolvido com uma seiva ... s\u00e3o redefinidos e a pele recupera a tonicidade e firmeza. Dispon\u00edvel nas lojas @Rosasfarma!! \ud83d\udc95 Rosasfarma Rio Branco Acre Tagged: @oficialadcos, @rosasfarma", "link": "https://instagram.com/p/9bR7tYmdyf/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tem Novidades na Adcos para quem gosta de produtos anti-idade: A linha Filler Up possui t\u00f4nico tensor que al\u00e9m de hidratar, auxilia no combate ... de prevenir tamb\u00e9m o envelhecimento da sua pele! \ud83d\udc97 Os produtos (inclusive necessaire) est\u00e3o dispon\u00edveis nas lojas @Rosasfarma! #skincare #cuidadoscomapele #adcos Tagged: @oficialadcos, @rosasfarma", "link": "https://instagram.com/p/8TD_qAmdxD/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "s\u00e3o os que uso: Reduxel, pra enxugar gordurinhas do abd\u00f4men, Peeling de Hortel\u00e3 e hidratante facial, pro rosto (todos da Adcos, o peeling uso de 15 e 15 dias) ; argila roxa, que hidrata profundamente e suaviza linhas de express\u00e3o, que", "link": "https://www.instagram.com/p/BFmwghuqFu1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Sabe aquela sensa\u00e7\u00e3o de pele fresca e iluminada?\u00a0A Vitamina C para o rosto Adcos tem a\u00e7\u00e3o antioxidante, e previne o envelhecimento precoce causado pelo radicais livres. \ud83d\udc4cComprei em Rio Branco, na @rosasfarma! Milano Italia Tagged: @oficialadcos, @rosasfarma", "link": "https://www.instagram.com/p/_XNJEomd49/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "o... ?\nFazendo uma compara\u00e7\u00e3o, achei o Bioderma praticamente g\u00eameo do Physical Fusion da SkinCeuticals e do Solar Fluid da Adcos, ambos j\u00e1 resenhados aqui no blog. Que inclusive s\u00e3o protetores que entram na minha lista dos melhores protetores com cor", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/07/photoderm-nude-touch-bioderma-na-pele-oleosa/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quer reduzir os poros, unificar o tom de pele e ainda corrigir imperfei\u00e7\u00f5es? Aposte no Redutor de Poros Tonalizante, da Adcos! #Beleza", "link": "https://www.instagram.com/p/BWIrVZrhmjX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Fui convidada na \u00faltima 6a feira \u00e0 provar um dos novos protocolos est\u00e9ticos da @oficialadcos que ser\u00e1 lan\u00e7ado essa semana na Feira Estetika.\n-\nTrata-se de um procedimento que reduz medidas de verdade! Eu mesma ... A recomenda\u00e7\u00e3o \u00e9 semanal e os resultados s\u00e3o super bacanas! Fiz o procedimento na @opperlife em #Moema \u2728\n-\n#euindico #adcos #estetica #opperminddetox #adcosreduxcelmax #novidade #ficaadica #cuidadoscorporais #beleza OpperLife Mind Detox Tagged: @mktmix, @oficialadcos, @opperlife", "link": "https://www.instagram.com/p/BXMKrD9FL6T/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de voc\u00eas me perguntam o que uso para fazer minha massagem redutora, estou usando h\u00e1 30 dias esse creme da @adcosrecife o Reduxel Slim. A @oficialadcos \u00e9 refer\u00eancia em cuidados para est\u00e9tica corporal, ent\u00e3o n\u00e3o preciso dizer muita coisa n\u00e9?!\n.\n.\n#bodycare #massagemmodeladora #massagemredutora #adcosrecife #adcosbrasil @oficialadcos #bblogger #beautyblogger #blogueiradebeleza #dicasdeprodutos Tagged: @oficialadcos, @adcosjuizdefora, @adcosnatal, @adcosbh, @adcosaracaju, @adcosrecife, @adcosgyn, @adcosfeiradesantana, @adcosabc, @adcosoficial, @adcosiguatemi, @adcosprofissional", "link": "https://www.instagram.com/p/BXNWhAfBd0N/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "certo para investir em peelings e renovar a textura da pele. T\u00f4 usando h\u00e1 uma semana o S\u00e9rum Renovador da @oficialadcos E t\u00f4 amando!!! \u00c9 uma combina\u00e7\u00e3o poderos\u00e9rrima (nem sei se existe essa palavra ) de \u00e1cidos que promovem uma esfolia\u00e7\u00e3o ... E em pouco tempo j\u00e1 deu pra sentir minha pele bem mais lisinha/iluminada e o melhor, sem descamar! #recomendad\u00edssimo Tagged: @oficialadcos", "link": "https://www.instagram.com/p/BW_MBXuhH76/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "experimentar, tipo esse \u00f3leo corporal riqu\u00edssimo da @lamer & outros que est\u00e3o sempre comigo, como o protetor solar em p\u00f3 @oficialadcos e minha lente de contato ACUVUE\u00ae DEFINE\u00ae - para quem perguntou, uso a Shimmer, da caixinha rosa! \u2600\ufe0f Digam nos coment\u00e1rios se quiserem post falando mais detalhes sobre cada um! #beauteporai #publi London, United Kingdom Tagged: @oficialadcos, @legologystyle, @lamer, @dior, @sundayriley, @shiseido, @soldejaneiro, @evanycbrazil, @foreo_uk", "link": "https://www.instagram.com/p/BWXwEINlo_S/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Aposte em hidratantes e lo\u00e7\u00f5es anti-idade.\nVale conhecer: Concentrated Neck Contour Treatment, Shiseido, R$ 496, e Specific Ultraconcentrado para Pesco\u00e7o, Adcos, R$ 149.\n3. Lembre-se do protetor solar. Raios solares em excesso causam a diminui\u00e7\u00e3o de col\u00e1geno.\nVeja tamb\u00e9m: Detox da", "link": "http://boaforma.abril.com.br/beleza/mexer-muito-no-celular-prejudica-a-aparencia-do-pescoco-entenda/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "08000 250110. (Divulga\u00e7\u00e3o/Divulga\u00e7\u00e3o)\n\nDerma Complex Vitamina C20: a vitamina C em alta concentra\u00e7\u00e3o previne e atenua rugas e outros sinais.\n\n\nAdcos, R$ 215, tel. 0800 7221123. (Divulga\u00e7\u00e3o/Divulga\u00e7\u00e3o)\n\nVeja tamb\u00e9mBelezaPele perfeita: as 3 tend\u00eancias de cuidado com a c\u00fatisquery_builder 18 jun 2017", "link": "http://estilo.abril.com.br/beleza/saiba-como-o-acucar-em-excesso-pode-influenciar-sua-pele/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ter ajudado! Beij\u00e3o! Bom dia e fiquem com Deus!\n(Protetor Vichy Capital Soleil 50 com cor e vitamina C 20 Adcos).\n\u2022\n#dicamwb #dicasbyba #dicaDeInverno #rj #errejota #protetorsolar #fit #25semanas #maternity #annafcg #gravidez #gesta\u00e7\u00e3o #6meses #7meses #gestantesaudavel #meumundocorderosa #6omesdegesta\u00e7ao #maternidade #gestante", "link": "https://www.instagram.com/p/BWurDKwgiFe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "quem vai dar uma fugida do inverno e quer curtir um sol sem danificar #pele e #cabelos!\n- Protetor Solar Adcos Bio Bronze que al\u00e9m de ter fatores de prote\u00e7\u00e3o UVA/UVB FPS 30, real\u00e7a O Bronze pela a\u00e7\u00e3o do PHM.\n- ... gostado! \nBeij\u00e3o, fiquem com Deus !\n.\n#dicasbyba #dicamwb #dicasdrabarbara #protetorsolar #protetorcapilar #veraoeuropeu #eurotrip #italy #italia #costaamalfitana Praiano Tagged: @dermagebrasil, @oficialadcos", "link": "https://www.instagram.com/p/BWFw3FZAyd6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "R$ 79,89)\n\n- Escova Michel Mercier Bio Extratus: \n\n- Produtos Dailus: \n\n- Creme facial Anna Pegova: \n\n- Redutor de poros Adcos: \n\n- Pincel peixinho:  - Cupom de 8% de desconto \"vaidosaefeminina\"\n- Blush Fafella:  - Cupom de 8% de desconto \"vaidosaefeminina\"", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5gPlXmXpUrc", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "em movimentos circulares 3 ciclos. \nBorrifei \u00e1gua termal em todo rosto. \nNos olhos usei meia c\u00e1psula do Dense Filler 3D adcos, e no restante da pele meu Serum supreme 10 da Vichy.\n\u2022\nTodos podem ser usados por gestantes a partir", "link": "https://www.instagram.com/p/BXCE828gfMH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de dormir, precisamos dividir com voc\u00eas o quanto estamos encantadas com a Biogen, a m\u00e1scara de gel de col\u00e1geno da @oficialadcos!  O inverno chegou e queremos manter nossas peles lindas e saud\u00e1veis, n\u00e9?  Ent\u00e3o... ela \u00e9 antioxidante, combate os radicais livres, ... Pra saber mais, mandem um direct pra eles! Nossa #TeamTIG j\u00e1 n\u00e3o viver\u00e1 mais sem... \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #AllGirlsAreTIG #LifestyleTIG #GoodNight #FaceMask #Adcos Tagged: @oficialadcos", "link": "https://www.instagram.com/p/BWJjtCZlOFT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "uma pele renovadaOutro cuidado com a pele no seu spa com as amigas deve ser a esfolia\u00e7\u00e3o. Para isso, na ADCOS voc\u00ea encontra o produto ideal para cuidar do seu rosto.- O Clean Solution Peeling de Hortel\u00e3 Iluminador promove uma intensa ... horas preferidas do spa: a m\u00e1scara, e n\u00e3o h\u00e1 nada mais luxuoso e eficiente do que as de joias da ADCOS!- A M\u00e1scara de Ouro \u00e9 indicada para todos os tipos de pele. Ela redesenha o contorno facial, reestruturando a pele, ... Utilizando o cupom AMIGOSDANAT voc\u00eas ter\u00e3o acesso a um desconto de 10% para adquirir os melhores dermocosm\u00e9ticos da loja virtual ADCOS. Validade: 20/07 at\u00e9 31/07. Aproveitem! \u2764", "link": "http://www.glamourosasderosa.com/2017/07/dia-de-spa-com-as-amigas.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "para minha amiga e dermato @drabarbarafcg \n.\n.\n.\n#lookdodia #beauty #fashion #photoshoot #photography #dermato #pele #rosto #tratamento #dermatologista #muitoamor #adcos #produtos #bela #selfie #glamourbrasil #luxo #fashionista #fashismo #fashiondaily #instagood #instamoda #fashionblogger #comunidaded#glamourbrasil #luxo #fashionista #fashismo #fashiondaily #barbie Tagged: @moniquestorch", "link": "https://www.instagram.com/p/BWGNDyHgM-G/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "certo para investir em peelings e renovar a textura da pele. T\u00f4 usando h\u00e1 uma semana o S\u00e9rum Renovador da ADCOS Cosm\u00e9tica de Tratamento E t\u00f4 amando!!! \u00c9 uma combina\u00e7\u00e3o poderos\u00e9rrima (nem sei se existe essa palavra ) de \u00e1cidos que", "link": "https://www.facebook.com/340434859493226/posts/672688116267897", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "experimentar, tipo esse \u00f3leo corporal riqu\u00edssimo da @lamer & outros que est\u00e3o sempre comigo, como o protetor solar em p\u00f3 @oficialadcos e minha lente de contato ACUVUE\u00ae DEFINE\u00ae - para quem perguntou, uso a Shimmer, da caixinha rosa! \u2600\ufe0f Digam nos", "link": "https://www.facebook.com/248369571858653/posts/1706051336090462", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje quero contar p/ voc\u00eas sobre o sabonete facial DERMA COMPLEX da ADCOS. Como sou f\u00e3 da marca (voc\u00eas que me acompanham sabem disso) e adoro todos os produtos que j\u00e1 experimentei, imaginei ... a usar novamente e n\u00e3o podia deixar de registrar aqui!! Estou adorando, a pele fica super macia e fresquinha! \u2728\u2728 @adcosaracaju  @oficialadcos  #RequintesdeBeleza", "link": "https://www.facebook.com/1774402816123007/posts/2012969768932976", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Nada melhor que uma noite de segunda-feira bem #relax, ent\u00e3o sempre optamos por usar a M\u00e1scara Gel de Col\u00e1geno da @oficialadcos - s\u00e3o apenas 20 minutinhos com ela no rosto e voil\u00e0 \u2728 a pele fica muuuito mais hidratada, luminosa e saud\u00e1vel! Mantemos esse ritual 2x por semana e amamos! Super indicamos! \u2764\ufe0f\u2763\ufe0f #TIGTips #AllGirlsAreTIG #LifestyleTIG Tagged: @oficialadcos", "link": "https://www.instagram.com/p/BWqkNDaFgQw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Para uma pele mais iluminada, o Peeling Clareador da Adcos \u00e9 nossa dica de tratamento di\u00e1rio para garantir suaviza\u00e7\u00e3o de manchas.", "link": "https://www.facebook.com/129439977069126/posts/1602634423083000", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Protetor Solar Adcos Fluid Tonalizante FPS 40 Ol\u00e1 Viajantes, tudo bem??Este ano uma das metas que eu estabeleci para mim era usar o ... remover, que n\u00e3o deixe a pele cheia de acne e claro tenha um FPS mais alto.Foi ent\u00e3o que descobri a ADCOS, uma empresa de dermocosm\u00e9ticos (Dermocosm\u00e9tico \u00e9 um produto que cont\u00e9m ativos farmacol\u00f3gicos que agem nas partes mais profundas da pele, ... resistente, com tampinha de rosquear e bico dosador, vem com cerca de 50 ml de produto. Geralmente encontramos os produtos ADCOS em lojas da pr\u00f3pria marca, mas elas n\u00e3o existem em muitos lugares do Brasil, ent\u00e3o voc\u00ea pode comprar com alguma ... caro que o normal, mas acredito que seja uma boa rela\u00e7\u00e3o custo-benef\u00edcio.Se voc\u00ea preferir pode comprar online pela loja da ADCOS!O que eu achei:O Protetor Solar Adcos Fluid Tonalizante \u00e9 tudo que eu queria de um bloqueador solar, ele tem uma textura mais cremosa, mas \u00e9 f\u00e1cil ... tom das manchinhas de acne que eu tenho, super melhorou! De um modo geral eu amei o Filtro Solar da ADCOS, e super indico para todas voc\u00eas!Quem a\u00ed j\u00e1 usou o Filtro Solar Adcos Fluid Tonalizante??? Algu\u00e9m tem uma dica boa pra me dar de um protetor solar com cor que n\u00e3o transfira??? Deixa", "link": "http://www.taviajandomenina.com.br/2017/07/protetor-solar-adcos-fluid-tonalizante.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Flores que curam: o creme revitalizante para m\u00e3os da @oficialadcos leva orqu\u00eddeas na sua f\u00f3rmula, enquanto o concentrado di\u00e1rio da @kiehlsbrasil \u00e9 feito com a ess\u00eancia de girass\u00f3is. #stilllifeSL Tagged: @oficialadcos, @kiehlsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWfSfMrFVoB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tecnologia cient\u00edfica para tratamento dermatol\u00f3gico.  Estes produtos s\u00e3o destaque da Adcos, no 2o Piso, e prometem trazer firmeza e elasticidade para a sua pele. #beleza #est\u00e9tica", "link": "https://www.instagram.com/p/BWBK0L-BPe5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o facial na @oficialadcos no @shoppingtijuca, produtos usados #pele #adcos Shopping Tijuca Tagged: @oficialadcos, @shoppingtijuca", "link": "https://www.instagram.com/p/BXGgoz7AoDO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "experimentar, tipo esse \u00f3leo corporal riqu\u00edssimo da @lamer & outros que est\u00e3o sempre comigo, como o protetor solar em p\u00f3 @oficialadcos e minha lente de contato ACUVUE\u00ae DEFINE\u00ae! Vic Ceridono | Dia de Beaut\u00e9", "link": "https://www.pinterest.com/pin/50806302029399645/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Flores que curam: o creme revitalizante para m\u00e3os da @oficialadcos leva orqu\u00eddeas na sua f\u00f3rmula, enquanto o concentrado di\u00e1rio da @kiehlsbrasil \u00e9 feito com a ess\u00eancia de girass\u00f3is. #stilllifeSL", "link": "https://www.facebook.com/118682804820553/posts/1606304612725024", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de voc\u00eas me perguntam o que uso para fazer minha massagem redutora, estou usando h\u00e1 30 dias esse creme da @adcosrecife o Reduxel Slim. A @oficialadcos \u00e9 refer\u00eancia em cuidados para est\u00e9tica corporal, ent\u00e3o n\u00e3o preciso dizer muita coisa n\u00e9?!\n.\n.\n#bodycare #massagemmodeladora #massagemredutora #adcosrecife #adcosbrasil @oficialadcos #bblogger #beautyblogger #blogueiradebeleza #dicasdeprodutos", "link": "https://www.facebook.com/470426239687538/posts/1527645163965635", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "[#Reveja] Acne Solution Fluido Ultra Secativo - Adcos  [#eiEutil]", "link": "https://www.twitter.com/eiEutil/statuses/940390747488088070", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "[#Reveja]  Body Sculpt Adcos - Protetor Solar Anti-Celulite [#eiEutil]", "link": "https://www.facebook.com/185951414756568/posts/1766236490061378", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "dois produtinhos da foto est\u00e3o me acompanhando no meu dia a dia!! \u00c9 o CRIO SLIM e o REDUXCEL da Adcos. Vou explicar a fun\u00e7\u00e3o de cada um para que voc\u00eas entendam melhor\ud83d\udc47:\n\ud83d\udd38O crio slim \u00e9 um gel redutor de", "link": "https://www.facebook.com/requintesdebeleza/photos/a.1778856862344269.1073741828.1774402816123007/2092308810999071/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Helow lindezas \ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37 Hoje vim falar de um produto MARA \ud83d\ude0d\n\nRedutor de Poros Tonalizante da @oficialadcos \ud83d\udccc \nO Redutor do Poros, tamb\u00e9m conhecido como primer, tem como principais objetivos: reduzir a apar\u00eancia dos poros dilatados, reduzir ... tratamento tamb\u00e9m. \nEstou amandooo\u2764\ufe0f \ud83d\udcccO produto est\u00e1 dispon\u00edvel em todas as lojas espalhadas pelo Brasil e no site virtual da Adcos por R$138,00. \n#adcos #minimizadordeporos #cuiaba #dicasdagrah #follow4follow #makeit #beleza #dicasdebeleza #pele #cuidados #vida #peledep\u00easego  #secuidarfazbem #segueai #blogger", "link": "https://www.instagram.com/p/BcrgsXIBGsP/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Papai Noel tamb\u00e9m cuida da pele! Aqui na Adcos, 2o piso, encontrei o Derma Complex Vitamina C 20 que clareia, uniformiza o tom da pele, corrige linhas finas e", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc4kVEyBGrN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ah que demais, Sophia Alckmin . Eu adorei o presente da ADCOS Cosm\u00e9tica de Tratamento muito obrigada! Que tuudo fazer parte desse amigo secreto, ainda mais com a ADCOS que eu j\u00e1 amo e uso muitos produtos. O que \u00e9 esse filtro solar em p\u00f3 transl\u00facido? E ainda tem", "link": "https://www.facebook.com/blogglam4you/photos/a.265531426838571.66404.260773527314361/1718953241496375/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "lista do meu armamento pesado:  Effaclar gel de limpeza facial -La Roche-PoseySolu\u00e7\u00e3o micelar ultra -La Roche-PoseyDermo Revit \u00e1rea olhos - ADCOS Healthy Skin eye cream - NeutrogenaDerma Complex Vitamina C 20 - ADCOSEffaclar duo -La Roche-PoseyFiltro Solar FPS 40 - ADCOSEffaclar Anti-idade -La Roche-PoseyBang bang, baby!", "link": "http://euminhamusa.blogspot.com/2017/12/minha-rotina-de-pele-vencendo-acne.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Derma Complex da Adcos: creme com 20% de vitamina C pura \nOlha, se n\u00e3o me falha a mem\u00f3ria, acredito que o Derma Complex da Adcos seja o primeiro produto da marca que eu testo. E como muita gente elogia muito os produtos deles, n\u00e3o vou negar que minha expectativa estava alta... E a\u00ed, quer ver o que achei dele?\nDerma Complex da Adcos\n\nO Derma Complex da Adcos \u00e9 um produto com 20% de Vitamina C pura. Segundo a marca, ele \u00e9 um poderoso antioxidante para a pele. ... express\u00e3o, devolver o vi\u00e7o e luminosidade, al\u00e9m de uniformizar a tonalidade e melhorar a textura da pele. Ainda segundo a Adcos, ele melhora a firmeza da pele e previne o envelhecimento precoce. Com textura aveludada e oil-free, proporciona efeito mate e ... do protetor solar.\nO que achei dele?\n\nOlha, vou dizer que de cara me surpreendi com esse Derma Complex da Adcos. A textura dele parece a de um primer! S\u00e9rio, ele deixa a pele muito aveludada, sequinha, e o produto tem ... o pre\u00e7o dos produtos da marca n\u00e3o \u00e9 o mais convidativo.\nComposi\u00e7\u00e3o\n\nPre\u00e7o e onde comprar\nO Derma Complex da Adcos custa R$ 215. A bisnaguinha vem com 30 g. D\u00e1 para encontrar tanto nas lojas da marca (aqui voc\u00ea confere ... content\n\n\n \n\n \nO texto acima foi extra\u00eddo do blog Coisas de Diva. Acesse o artigo original no endere\u00e7o:\nDerma Complex da Adcos: creme com 20% de vitamina C pura", "link": "https://www.coisasdediva.com.br/2017/12/derma-complex-da-adcos/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Pele linda e protegida no ver\u00e3o A ADCOS, cosm\u00e9tica de tratamento, afirma seu compromisso com a sa\u00fade da pele e no desenvolvimento de produtos ultra tecnol\u00f3gicos pensados especialmente ... para cada tipo de pele, com ou sem tonalizante, de diversas texturas.\nConhe\u00e7a os mais novos e tecnol\u00f3gicos fotoprotetores da ADCOS para curtir os dias de sol que v\u00eam por a\u00ed!\n\n1. Sun Care Bio Bronze FPS 30 \u2013 R$ 98", "link": "http://carolgaia.com.br/pele-linda-e-protegida-no-verao", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E as clientes que passaram pelo nosso evento \u201cA Step to Summer\u201d ainda receberam um special gift da @oficialadcos \u2013 desejo absoluto! No click, a dupla @verisouza e @robertaaribeiro, desginers da @norahjouretnuit, com o mimo. #AStepToSummer Tagged: @verisouza, @robertaaribeiro, @oficialadcos, @norahjouretnuit", "link": "https://www.instagram.com/p/BcI_Am9FqbU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tenho usado muito o Derma Complex Vitamina C da ADCOS Cosm\u00e9tica de Tratamento e estou amando!!\n\nNo blog voc\u00eas encontram a resenha completa desse creme para \u00e1rea dos olhos MARA!!!!", "link": "https://www.facebook.com/191415610908987/posts/1644897528894114", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "que chegou hoje pra mim! O presente de amigo secreto da querida Anna Fasano! Anna @annarfasano, obrigada pelos produtos da @oficialadcos. Eu amei muito - amo tudo da marca na verdade! Posso contar uma coisa? Uso Adcos desde os meus 15 anos e acho que n\u00e3o tem produto melhor pra pele da brasileira, o protetor fator 55 ... perfeita para os momentinhos de spa em casa e o Aqua Pro Bio que vai andar comigo onde eu for!\n\n#amigosecretoadcos #adcosdepresente @oficialadcos", "link": "https://www.facebook.com/168396313182636/photos/a.237473362941597.60646.168396313182636/1665411776814408/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "produtinhos da foto est\u00e3o me acompanhando no meu dia a dia!! \u00c9 o CRIO SLIM e o POWER ANTICELULITE da Adcos. Vou explicar a fun\u00e7\u00e3o de cada um para que voc\u00eas entendam melhor\ud83d\udc47:\n\ud83d\udd38O crio slim \u00e9 um gel redutor de ... bonita! \u25ab\ufe0f\nQualquer d\u00favida \u00e9 s\u00f3 perguntar, ok? Podem deixar nos coment\u00e1rios tamb\u00e9m, que vou respondendo voc\u00eas!! \ud83d\ude18\ud83d\ude18 #RequintesdeBeleza Tagged: @oficialadcos, @adcosaracaju", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc-A-RCFIHn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Nat @nativozza querida, que del\u00edcia que voc\u00ea me tirou no Amigo Secreto da @oficialadcos! Sabia que eu j\u00e1 estava usando o sabonete glico ativo? Eu adorei que ganhei outro, pois sua propriedade esfoliante proporciona ... a minha amiga secreta: oi, @annarfasano! =-D \u00c9 voc\u00ea! :-)\nEspero que goste das escolhas que fiz especialmente para voc\u00ea!\n\n#amigosecretoadcos #adcosdepresente @oficialadcos Tagged: @nativozza, @annarfasano, @oficialadcos", "link": "https://www.instagram.com/p/BcvUubllenD/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "mim que uma pele bem cuidada vem sempre em 1o lugar, venho contar p/ voc\u00eas sobre o Derma Complex da ADCOS! Vou come\u00e7ar a usar vitamina C no rosto e essa foi a minha escolha!\nConfio muito na Adcos, j\u00e1 uso h\u00e1 bastante tempo v\u00e1rios produtinhos e por isso, se for indicado para voc\u00eas o uso de vitamina C, o Derma Complex \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o!! \u2728\u25ab\ufe0f\n.\n@adcosaracaju \n#RequintesdeBeleza Tagged: @oficialadcos, @adcosaracaju", "link": "https://www.instagram.com/p/BcS4aVmlAI6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "receber seus produtos cosm\u00e9ticos e melhorar a permea\u00e7\u00e3o dos mesmos!\n\u2022\n#estetica #esteticafacial #esteticaderesultados #est\u00e9ticacomamor #limpezadepele #laserquantum #revitalizacao #acne #limpezadepelesemmarcas #adcos #bioage #mundoorganico #detox  #drenagem #porquesecuidarfazbem #espa\u00e7ocarolinaparreira #carolesteticistaoficial #led #laserterapia #massoterapia  #recreio #follow #me #instagram Tagged: @carolesteticistaoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BcqC7gkhRHQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "que chegou hoje pra mim! O presente de amigo secreto da querida Anna Fasano! Anna @annarfasano, obrigada pelos produtos da @oficialadcos. Eu amei muito - amo tudo da marca na verdade! Posso contar uma coisa? Uso Adcos desde os meus 15 anos e acho que n\u00e3o tem produto melhor pra pele da brasileira, o protetor fator 55 ... Bio que vai andar comigo onde eu for! Ps: eu tirei a @sophiaalckmin que foi a primeira a postar! \u2764\ufe0f #amigosecretoadcos #adcosdepresente @oficialadcos Tagged: @oficialadcos", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc0XKdiBqx-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "O Creme para \u00c1rea dos Olhos Derma Complex Vitamina C da Adcos Faz tempo que estou usando o creme para \u00e1rea dos olhos Derma Complex Vitamina C da Adcos, e estou gostando muito!\nComo a minha \u00e1rea dos olhos \u00e9 mais seca, e j\u00e1 tenho algumas linhas finas, essa \u00e9 uma regi\u00e3o que eu tenho cuidado e procuro sempre usar algum creminho. Esse da Adcos virou o meu queridinho!\n\nSegundo a marca:\n\u201cO Derma Complex Vitamina C \u00c1rea Olhos reduz olheiras e bolsas atrav\u00e9s de ... tipo de produto os resultados aparecem com o tempo, e desde que estou usando o Derma Complex Vitamina C da Adcos, sinto essa regi\u00e3o mais hidratada e iluminada.\nEle tem uma leve cor alaranjada, mas n\u00e3o adiciona cor na pele. Al\u00e9m ... pouco mais delicada.\nGostei e tenho usado muito. Voc\u00eas j\u00e1 conheciam esse produto?!\nJ\u00e1 est\u00e1 a venda no site da Adcos e o pre\u00e7o \u00e9 R$179.\nBeijos", "link": "http://claudinhastoco.com/o-creme-para-area-dos-olhos-derma-complex-vitamina-c-da-adcos/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "e minha dermato) agradecem o kit incr\u00edvel que recebi de amigo secreto da Cris Tamer \ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f S\u00e3o tr\u00eas produtos da @oficialadcos que vou usar muito, ainda mais eu que amo tomar um sol. O Fluid \u00e9 o protetor mais leve que ... Bernardes @blogdamariah! Mariah, amiga, espero que aproveite os produtinhos que escolhi pra voc\u00ea. Quero ver amanh\u00e3 o que voc\u00ea achou!! #amigosecretoadcos #adcosdepresente @oficialadcos Tagged: @oficialadcos", "link": "https://www.instagram.com/p/BcxJTjel0w_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "em fam\u00edlia \ud83c\udf84\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPara levar comigo: \ud83d\udc5c -fluido anti-danos com filtro solar, Solar Defense @amend_oficial\n-Bronzeador facial, Bio Bronze @oficialadcos\n-Lip Balm, French Kiss e \u00e1gua de uva para hidrata\u00e7\u00e3o facial @caudalie\n-primer de base, anti idade e com prote\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.instagram.com/p/BdFeX1Hlq3n/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "seja no controle de oleosidade, pele seca, madura, mista...\nEsse meu da foto \u00e9 o filtro solar Fluid Tonalizante da Adcos, cor beige, minha pele \u00e9 mista. E assim como esse, existem v\u00e1rios que uso e adoro de diversas marcar!\n\u2022", "link": "https://www.instagram.com/p/Bcmi5FzBni9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ammenize\n\u25b8 Aparelho de depila\u00e7\u00e3o e biquini - Bic Soleil\n\u25b8 Repelentes - SBP\n\u25b8 Bio Bronze para rosto - Adcos\n\nCOMIDA 18:38\n\u25b8 Batatinhas edi\u00e7\u00e3o Liga da Justi\u00e7a - Ruffles\n\u25b8 Gluttenfreebox   (15% de desconto na 1a caixa com cupom", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LdAOClw6Zeg", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\ud83c\udf81 de Natal que a mam\u00e3e B\u00e1 ganhou e que Super indica! Obrigada, @luzinhalapagesse !!\n\u2022\n\ud83c\udf32 M\u00e1scara de Col\u00e1geno @oficialadcos - maravilhosa para hidratar a pele! Minha dica \u00e9 esfoliar o rosto no banho, deixar a m\u00e1scara na geladeira e ... #preenchimentofacial #rejuvenescimentofacial #embelezamento #harmoniza\u00e7\u00e3oglobal #beleza #belezafacial #beauty #facialbeauty #analisefacial #facialanalysis #linda #aesthetics #estetica #estadodaarte #stateoftheart #belezas #belo #aesthetic  #EsteticaAvancada Tagged: @oficialadcos, @luzinhalapagesse, @detalhedepalha, @anna.fcg", "link": "https://www.instagram.com/p/BchonaxhOle/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Come\u00e7ou o amigo secreto da @oficialadcos \ud83c\udf89 Sou a primeir\u00edssima e ganhei da pr\u00f3pria ADCOS o meu kit. Acertaram em cheio! O protetor Stick \u00e9 em bast\u00e3o, f\u00e1cil de aplicar e cobre todas as imperfei\u00e7\u00f5es. ... de olho que amanh\u00e3 a Nati vai contar o que achou do meu presente e revelar a sua amiga secreta #amigosecretoadcos #adcosdepresente  @oficialadcos Tagged: @oficialadcos", "link": "https://www.instagram.com/p/BcqR3H_FpLG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "dos produtos que estou usando no momento, post no DDB essa semana ainda falando mais sobre eles! #diadebeaute Tagged: @vichybrasil, @oficialadcos, @alexsteinherr, @drunkelephantskincare, @avenebrasil, @avene_uki, @vichyuki, @tan_luxe, @larocheposaybr", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc3C64GFzCJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ah que demais, @sophiaalckmin. Eu adorei o presente da @oficialadcos, muito obrigada! Que tuudo fazer parte desse amigo secreto, ainda mais com a ADCOS que eu j\u00e1 amo e uso muitos produtos. O que \u00e9 esse filtro solar em p\u00f3 transl\u00facido? E ainda tem", "link": "https://www.instagram.com/p/BcssMStBz6C/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "com Deus!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd \u2022\n#col\u00e1geno #filtrosolar #dicasdrabarbara #dicasdaba #dicasbyba #horadadica #harmonizacaofacial #envelhecimentocutaneo #dicamwb #acidohialuronico #harmonizacaofacial #preenchimentofacial #rejuvenescimentofacial #embelezamento #harmoniza\u00e7\u00e3oglobal Tagged: @oficialadcos, @mantecorpskincare, @anna.fcg", "link": "https://www.instagram.com/p/BcNGe5lhqRe/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}]