[{"text": "Unha Barbie da semana na @esmalteriadondocaoficial \n{esmalte Dete da Vult}\nanel || @melfiori_brasil Esmalteria Dondoca Tagged: @vult_cosmetica, @melfiori_brasil, @esmaltesvult, @esmalteriadondocaoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BHXXSTiBz25/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "J\u00e1 conhece os novos Matte Batom Stick da Vult? Eles t\u00eam formato de caneta, com mecanismo retr\u00e1til, por isso s\u00e3o superpr\u00e1ticos e simples de aplicar. ;) Al\u00e9m disso, seu", "link": "https://www.facebook.com/171378594202/posts/10154418442664203", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Que tal completar o look de inverno com os esmaltes Vult? Eles s\u00e3o \u00f3timos para colorir aqueles dias cinzas. <3 Escolha a sua cor favorita e compartilhe suas escolhas no Instagram", "link": "https://www.facebook.com/171378594202/posts/10154463354819203", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "<3 Na Panvel, al\u00e9m da linha queridinha Panvel Make Up, voc\u00ea encontra os produtos mais desejados de marcas como Revlon, Vult, Maybelline e muito mais! ;) Passe em uma de nossas lojas, na loja online ou no App Panvel e monte", "link": "https://www.facebook.com/171378594202/posts/10154936591974203", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Como n\u00e3o amar as novidades da Vult?  Base e corretivo HD com alta cobertura, novos pinceis (inclusive uma vers\u00e3o flat para contorno e a queridinha oval), e", "link": "https://www.instagram.com/p/BRrS-cah0df/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de medicamentos e Produtos Panvel, al\u00e9m de uma supersele\u00e7\u00e3o de produtos de marcas in-cr\u00ed-veis como La Roche-Posay, Vichy, Skinceuticals, Maybelline, Vult, The Beauty Box, Tangle e Teezer . Demais, n\u00e9? <3 Estamos esperando sua visita de segunda a s\u00e1bado, das 8h", "link": "https://www.facebook.com/171378594202/posts/10154893244584203", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "variedade em medicamentos, a loja conta com marcas incr\u00edveis de dermocosm\u00e9ticos como La Roche-Posay, Roc e Vichy, makes poderosos da Vult e Panvel Make Up e as principais marcas de prote\u00e7\u00e3o solar, como Australian Gold, Cenoura e Bronze, L\u2019Or\u00e9al, Neutrogena, N\u00edvea", "link": "https://www.facebook.com/171378594202/posts/10155003036094203", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "completo de Produtos Panvel, al\u00e9m de outras marcas consagradas nacionais e internacionais como La Roche-Posay, Nesti Dante, Org\u00e2nica, Roc, Vichy, Vult e Fisher-Price. <3 A nova loja fica na Avenida Presidente Get\u00falio Vargas, 3307, e conta com atendimento 24 horas e", "link": "https://www.facebook.com/171378594202/posts/10154608356499203", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Shopping Morumbi Town? A loja conta com todo o mix de Produtos Panvel, v\u00e1rias marcas consagradas nacionais e internacionais, como Vult, Maybelline, Skinceuticals, Roc, Vichy e, claro, todos os medicamentos.  Estamos esperando voc\u00ea!", "link": "https://www.instagram.com/p/BLhVHh_hh5B/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Que tal completar o look de inverno com os esmaltes Vult? \u2764\ufe0f Eles s\u00e3o \u00f3timos para colorir aqueles dias cinzas.  Escolha a sua cor favorita e compartilhe suas escolhas atrav\u00e9s da", "link": "https://www.instagram.com/p/BINRkl5D14p/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A @dicasbycassi ficou ainda mais linda com esse batom l\u00edquido matte da Vult \u2764 A cor 02 combina com tudo, n\u00e3o \u00e9? Confira todas as op\u00e7\u00f5es de cores em uma de nossas lojas", "link": "https://www.instagram.com/p/BRIhJe9BlB8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A @vult_cosmetica sempre presente  Foto: @henrique_dip \u2728\u2728\u2728 #1milhaodafabi #vult Espa\u00e7o Aya Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BI0yvFCAeoX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de produtos incr\u00edveis de outras marcas consagradas nacionais e internacionais, como Granado, La Roche-Posay, Maybelline, The Beauty Box, Vichy e Vult. Venha nos visitar, estamos lhe esperando! ;)", "link": "https://www.facebook.com/171378594202/posts/10154483250294203", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "completo de Produtos Panvel e al\u00e9m de produtinhos incr\u00edveis de marcas nacionais e internacionais como La Roche-Posay, Roc, Vichy e Vult. Ah, a loja est\u00e1 cheia tamb\u00e9m de produtos para os pequenos, como banheiras, ofur\u00f4s, troninhos, e muito mais. ;) A", "link": "https://www.facebook.com/171378594202/posts/10154922497954203", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Cheguei, Beauty Fair! \u2728\u2728 Primeira vez na feira a convite da @vult_cosmetica pra compartilhar as novidades e encontrar voc\u00easssssss!  Beauty Fair - S\u00e3o Paulo Tagged: @paul.assumpcao, @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BKLwXfCByrj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "hoje conheci o estande da vult na Beauty Fair  adorei kirida, s\u00f3 gente linda! @vult_cosmetica #vultnabeautyfair", "link": "https://www.instagram.com/p/BKOQhI5BUaC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Quem \u00e9 xonada por make levanta a m\u00e3o \u2728 Esses s\u00e3o alguns dos lan\u00e7amentos incr\u00edveis da @vult_cosmetica ! Um dos meus favoritos \u00e9 esse pincel escova oval do canto direito, ideal para aplica\u00e7\u00e3o de produtinhos l\u00edquidos, cremosos", "link": "https://www.instagram.com/p/BKMNPrzB3lf/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ebaa! nesse domingo 11/9 estarei na feira beauty fair (fica na expo center norte) no estande da Vult \u2b50\ufe0f o estande fica na Rua 5i - n\u00b0447! vai ser muito legal @vult_cosmetica, algu\u00e9m a\u00ed ja foi na feira ou vai dessa vez?  #vult #vultnabeautyfair #belezacompartilhada Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BKHC1j_hD0W/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Seus lindos! Temos um encontro esse s\u00e1bado em SP na Beauty Fair no stande @vult_cosmetica ! Ser\u00e1 no Expo Center Norte!  Espero voc\u00eas l\u00e1 a partir das 13h para trocarmos todo carinho que pudermos  vai ser divertido! Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BKHa59kB0pV/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Beauty moment \nQue delicia ter a @vult_cosmetica no nosso QG durante a semana de moda! Como vcs sabem sou apaixonada nos \"p\u00f3s bronzeadores\" da marca e os batons matte, como o que estou usando! Essa cor deusa e poderosa \u00e9 o #15 Matte. Gostam?! #qgfhits #vult #vultnoqgfhits S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @vult_cosmetica, @fhits", "link": "https://www.instagram.com/p/BRn9jUGltNQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Esponja Beauty Blender\n- Sombra marrom Salazar\n- Paleta Anastasia Modern Renaissance\n- Paleta Glow Kit Anastasia\n- P\u00f3 Soleil Vult cor Bronze Opaco\n- R\u00edmel Push Up Bourjois\n- R\u00edmel waterproof Mary Kay\n- Cola Duo\n- C\u00edlios Red Cherry", "link": "https://www.instagram.com/p/BSBZ-xvlxzM/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Da semana! @salaoprime  Tagged: @vult_cosmetica, @salaoprime", "link": "https://www.instagram.com/p/BKBZF1FDrZn/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Cabine Foto - / e @caretasfotocabine\n\nEspa\u00e7o Aya - / e @espacoaya\n\nCompos\u00e8 Assessoria - @composeassessoria\n\nMarcos Cropalato - /\n\nVult Cosm\u00e9ticos - / e @vult_cosmetica\n\nFilmagens por:\n\nFabi Santina - \nMarisa Santina - \nNiina Secrets - \nCarol Santina - \nBeleza Teen - \nCropalato - \n\nM\u00fasica:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9A5oZ0Ug_Kk", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Beauty moment \nQue delicia ter a @vult_cosmetica no nosso QG durante a semana de moda! Como vcs sabem sou apaixonada nos \"p\u00f3s bronzeadores\" da marca e os batons matte, como o que estou usando! Essa cor deusa e poderosa \u00e9 o #15 Matte. Gostam?! #qgfhits #vult #vultnoqgfhits", "link": "https://www.facebook.com/161758410553702/posts/1386539154742282", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "SORTEIO  FOTO OFICIAL .\nChocadaaaaa!  Olhem o que a @vult_cosmetica est\u00e1 disponibilizando para sortear para minhas queridas seguidoras \nO kit de batons METALIZADOS Let's Rock  uma cole\u00e7\u00e3o que eu tenho ... ouvido  { IMPERD\u00cdVEL n\u00e9? } .\n.\nPara participar basta CURTIR a foto OFICIAL e seguir as regrinhas abaixo:\nSeguir @vult_cosmetica \nSeguir o meu perfil @dinizbrand\nIndicar 2 amigas nos coment\u00e1rios { quanto mais indicar mais chances de ganhar } .\n.\nEXTRA Se for inscrita no meu canal do YouTube tamb\u00e9m leva uma base ou corretivo da vult ultra HD de presente {  ou o link est\u00e1 na bio }\n.\nO sorteio ser\u00e1 realizado no meu stories dia 15 de mar\u00e7o! \u2b50\ufe0f boa sorte \u2b50\ufe0f #vult #vultbatommetalizado #letsrock #batommetalizado #sorteio #batonsmetalizados", "link": "https://www.instagram.com/p/BRHooCsF45m/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "saber qual o melhor dos dois? Ent\u00e3o vai l\u00e1:  #alicesalazar #blog #instablog #instamake #instavideo #makeup #maquiagem #maquillaje #resenha #blush Tagged: @vult_cosmetica, @anastasiabeverlyhills", "link": "https://www.instagram.com/p/BDl9xQzOaSe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "produtos a postos para gravar os pr\u00f3ximos v\u00eddeos da TV Beaut\u00e9, como eu amo essa baguncinha \u2728\u2728\u2728 Tagged: @urbandecaycosmetics, @narsissist, @vult_cosmetica, @benefitbrasil, @benefitcosmeticsuk, @eudoraoficial, @makeupforeverofficial, @revlon_uk, @hourglasscosmetics, @maccosmetics, @lipstickqueenofficial, @tomford, @realtechniques, @kevynaucoinuk, @diadebeaute, @contem1g.oficial, @lancomeofficial, @diormakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BDJEfDKpiIV/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Tarde de grava\u00e7\u00f5es para o #DesafioFHits ! Amando muito essa cor de batom! \u00c9 a cor 27 da @vult_cosmetica \u2728 Essa make jaja vai para o ar! Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BIS969LjaGp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ebaa! nesse domingo 11/9 estarei na feira beauty fair (fica na expo center norte) no estande da Vult \u2b50\ufe0f o estande fica na Rua 5i - n\u00b0447! vai ser muito legal @vult_cosmetica, algu\u00e9m a\u00ed ja foi na feira ou vai dessa vez? \u263a\ufe0f #vult #vultnabeautyfair #belezacompartilhada", "link": "https://www.facebook.com/317719698386744/posts/637282566430454", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Amorexxx, olhem o present\u00e3o de Natal que a @vult_cosmetica me mandou! \n\nS\u00e3o 11 novos pinc\u00e9is de maquiagem, um para cada \u00e1rea do rosto e para diferentes efeitos. Recebi tamb\u00e9m as mais novas cores de esmaltes Candy da marca, super fashionistas.\nKit perfeito pra entrar 2017 arrasandooo! Amei @vult_cosmetica \n\n#VultNovosPinceis #vultunhascandy #vultunhascandyk Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BOfOn1mFZk-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Ela e o seu carrinho lotado de @vult_cosmetica  Ser\u00e1 que eu amo? P\u00f3 01;02;06 = Mari 01; 02 e 06!  Obrigada galera da @vult_cosmetica por ter me recebido com tanto carinho ontem na loja! Sou f\u00e3 de voc\u00eas!  #TimeDeLeitorasLindas #FhitsFashionDay #MarianaSaad | @fhits", "link": "https://www.facebook.com/277124695736111/posts/1022038204578086", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Vou de \"cisne negro\" pra come\u00e7ar a semana, mulher!!! Eu amo a textura dos esmaltes da @vult_cosmetica  \u00e9 demais!!!Dura infinito nas unhas!  Tem grava\u00e7\u00e3o \"por demais\" mulher!!! T\u00f4 toda bonitinha pra voc\u00eas agora!!! Obrigada @dulceheinrich pelas unhas", "link": "https://www.facebook.com/277124695736111/posts/1095352217246684", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Uma cor com o nome que mais combina com voc\u00ea, essa \u00e9 a #determinada da @vult_cosmetica linda n\u00e9!?  feita pela minha manicure e amiga que amo @emporiodasunhasandreia \u2764\ufe0f Tagged: @emporiodasunhasandreia", "link": "https://www.instagram.com/p/BMmlwgEjZZO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Ol\u00e1 meus amores a @vult_cosmetica  enviou seus novos lan\u00e7amentos de pincel para make que s\u00e3o maravilhosos o limpador de pincel e as novas cores candy..apaixonad\u00edssima", "link": "https://www.instagram.com/p/BN45o6LAxa1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Cheguei e j\u00e1 me preparei para a pr\u00f3xima viagem que \u00e9 amanh\u00e3  hoje usei a cor Puro Nude da @vult_cosmetica , linda n\u00e9? Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BHS4lReD1BH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "1 semana morando sozinha, entre p\u00f3, limpeza e arruma\u00e7\u00e3o, hoje eu me arrumei \"a la inverno\" com make toda da @vult_cosmetica Vult Cosm\u00e9tica pro curso de Nutrac\u00eauticos da @Almofariz pq mesmo na loucura, os estudos n\u00e3o podem parar e at\u00e9 pq agora", "link": "https://www.facebook.com/133630673402387/posts/983478158417630", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Teint Encre de Peau do YSL, cor BR 30 - Corretivo Age Rewind da Maybelline cor Light - P\u00f3 transl\u00facido @vult_cosmetica , Palette de sombras @vult_cosmetica - Delineador marrom Mac - p\u00f3 cor 06 da @vult_cosmetica - Blush Glossy Blush @oceanefemme - iluminador @oceanefemme - m\u00e1scara de c\u00edlios Gandi\u00f4se da Lanc\u00f4me - l\u00e1pis iluminador da @vult_cosmetica - batom matte cor Mil\u00e3o da @oceanefemme - pinc\u00e9is Mac, @oceanefemme , @vult_cosmetica e Sigma.", "link": "https://www.instagram.com/p/BOAWJZpl64l/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "n\u00e9? Amei a cor desse!!! Ontem foi dia de gravar maquiagem de Natal e escolhi usar a cor 01 da @vult_cosmetica ! Em breve no ar!  #DesafioFhits Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BM84T7ZlZn6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Escolha dif\u00edcil!  @vult_cosmetica Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BIXrpgVjh0l/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Ola meus Amores e chegou um kit maravilhoso da @vult_cosmetica com 5 cores de esmaltes lind\u00edssimas com cores super marcantes e especiais.\nEnviou tamb\u00e9m caneta pra sobrancelhas dispon\u00edveis em duas cores marrom claro e marrom escuro, eles tonalizam e corrigem todas as falhas\nVult sempre arrasando e inovando com seus produtos\nObrigada Vult pelo Carinho \u2764", "link": "https://www.instagram.com/p/BKROJnsg0Fy/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "usei no make dos olhos est\u00e3o todos listadinhos na foto anterior \u27a1\ufe0f A pele fiz com a Base HD da @vult_cosmetica \nCorretivo Velvet da @contem1g.oficial \nP\u00f3 Transl\u00facido @pausaparafeminices com @tblogs \nNas bochechas P\u00f3 Multiefeito @quemdisseberenice \nE o meu amado #IluminadorDaCacau\n\nA Choker linda \u00e9 da @lolamakeuploja \u2764\ufe0f Tagged: @urbandecaycosmetics, @brutavaresppf, @vult_cosmetica, @quemdisseberenice, @anastasiabeverlyhills, @pausaparafeminices, @tblogs, @gb.cosmetics, @makeupgeekcosmetics, @contem1g.oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BMwjSBSAb1X/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "encontrar voc\u00eas de nooooovo! VAMOS FAZER BARUUUULHO! Quem t\u00e1 animada, d\u00e1 um grito a\u00ed, que eu escuto daqui. \u263a\ufe0f\n@fhits @vult_cosmetica @bioextratus @casaparente\n#FhitsIguatemiFortaleza\n#FhitsFashionDay #MariEmFortaleza #ToAnsiosaDemais", "link": "https://www.facebook.com/277124695736111/posts/1020333761415197", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "COBRE INTENSO @luferraes @lfpro.oficial \u2b50\ufe0f7. Passo muito l\u00e1pis preto na linha d'\u00e1gua e rente aos c\u00edlios, usei o Kajal da @vult_cosmetica \u2b50\ufe0f8. Esfumo esse l\u00e1pis preto com pincel pequeno e um pouco de sombra marrom telha. \u2b50\ufe0f9. E com pincel de ... finalizar com m\u00e1scara para c\u00edlios e se a sua alma assim desejar um belo par de c\u00edlios posti\u00e7os \u2764\ufe0f Tagged: @vult_cosmetica, @quemdisseberenice, @anastasiabeverlyhills, @luferraes, @casadomaquiadorcm, @lilaccosmeticos, @lfpro.oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BM48DvUglu7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "pele: \n- base revlon 340;\n- p\u00f3 transl\u00facido da Paiot;\n- corretivo yellow da Mary Kay;\nContorno:\n- P\u00f3 da Vult 06;\nIluminador:\n- Soft and Gentle MAC;\nR\u00edmel queridinho \u2764\ufe0f Maybeline;\n- Batom Spirit + Bronzer Shimmer (ambos da MAC); ... #hithelookface #style #instamoda #fashionlovers #sorriso #sorrisomt #love #sinop #digitalinfluencer #cuiabrasa #cuiaba #brasil #matogrosso #rondonopolis #saopaulo #makeup #makeuptime #make #shine #mac #vult #merrychristmas #natal Rondon\u00f3polis, Brazil", "link": "https://www.instagram.com/p/BOcyrcujDag/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Pireiii com essa linha de Batons Metalizados Let's Rock  da @vult_cosmetica\nAs cores metalizadas retornam com forca total na moda e na beleza e hoje \u00e9 dia de voc\u00ea escolher uma cor e brilhar na balada!\nA VULT desenvolveu a cole\u00e7\u00e3o de Batons Let's Rock que destacam com ousadia ,atitude e volume nos l\u00e1bios.\nSua textura \u00e9 macia e de f\u00e1cil aplica\u00e7\u00e3o proporciona cobertura uniforme,excelente fixa\u00e7\u00e3o e contorno nos l\u00e1bios \nCores Maravilhosas amei ameiii...Obrigada VULT pelo Carinho \u2764\n\nFanpage facebook.com/vultcosmetica\n\nTwitter @vultcosmetica\n\nInstagram @vult_cosm\u00e9tica", "link": "https://www.instagram.com/p/BIvTavOgpxX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Que tal as sardinhas? Fiz hoje para um dos novo programas #DesafioFhits do #FHitsTV em parceria com a super @vult_cosmetica \u2728 Vou ensinar com detalhes no programa, mas fazer as sardinhas \u00e9 f\u00e1cil! Usei a caneta para sobrancelhas para fazer pontinos e dei batidinha com os dedos para \"borrar\" um pouco! \u263aA cara do Ver\u00e3o n\u00e9? Tagged: @vult_cosmetica, @fhits", "link": "https://www.instagram.com/p/BPp-YbTlnKL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Lembram que testei com voc\u00eas no insta as bases HD da @vult_cosmetica ? Pensaaaa em uma base mara: alta cobertura, efeito mate e mais de 16 cores feitas especialmente para a pele ... Nos l\u00e1bios os j\u00e1 cl\u00e1ssicos batons mate da marca que s\u00e3o o m\u00e1ximo! A cole\u00e7\u00e3o de nudes \u00e9 muito sucesso #vult #VultnoQGFhits #qgfhits #casadevidrofhits Tagged: @vult_cosmetica, @fhits", "link": "https://www.instagram.com/p/BRnnRAYl2ZU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "nem gastei esse make na rua, pelo menos mostrei pra voc\u00eas \n\nFiz a pele com a nova Base HD da @vult_cosmetica \u2764\ufe0fcorretivo Velvet da @contem1g.oficial \u2764\ufe0f P\u00f3 transl\u00facido @pausaparafeminices com @tblogs \nContorno fiz com o P\u00f3 da @makeupgeekcosmetics na cor Love ... Medium Brown da @anastasiabeverlyhills \nC\u00edlios Hypinose @gb.cosmetics \u2764\ufe0f Os demais produtos que usei est\u00e3o listados na foto anterior  Tagged: @urbandecaycosmetics, @vult_cosmetica, @anastasiabeverlyhills, @pausaparafeminices, @tblogs, @gb.cosmetics, @makeupgeekcosmetics, @contem1g.oficial, @linhabrunatavares", "link": "https://www.instagram.com/p/BMSRi4tDi3g/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Mais uma das makes que gravamos hoje!  #DesafioFHits o novo programa do canal @fhits vai ser top!  Muito animada! @vult_cosmetica @lahh_oficial_ @evandroangelo", "link": "https://www.instagram.com/p/BE7B4aRu5Jm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Ready @sabrinasato \u2728\u2728 beauty by me \u2728 styling @yanacioli \u2728 #makeup @sisleyparisbrasil @maccosmetics @vult_cosmetica @makeupforeverofficial @smashboxbrasil \u2728#bailedavogue2017 Hotel Unique Tagged: @satomimaeda, @yanacioli, @sabrinasato, @jean13ricardo", "link": "https://www.instagram.com/p/BQmG40Bhsdn/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "De todos os dias \u2728\u2728 Tagged: @unhabonita, @vicceridono, @forever21, @vult_cosmetica, @quemdisseberenice, @lushbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BDV8icUtdVX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#Recebidos da semana: a nova linha completa de bases e corretivos de alta performance da @vult_cosmetica. \n\nAs bases t\u00eam cobertura HD e s\u00e3o \u00e0 prova d'\u00e1gua, e incluem 16 tons de pele, das claras at\u00e9 as ... mais escuras, uhuu  Os corretivos tamb\u00e9m vieram em todas as tonalidades, proporcionam alta cobertura, textura aveludada e a\u00e7\u00e3o hidratante. Amei, Vult! \u2764\n\n#vult #vultcosmetica #vultpelelinda #bases #corretivos #makeup #maquiagem #mundodamaquiagem #makeupartist #makeupfeatures Tagged: @vult_cosmetica, @positivevibesbr, @jymphoto", "link": "https://www.instagram.com/p/BQe9Nzdl4nC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "E a\u00ed a gente recebe a nova cole\u00e7\u00e3o de batons matte da @vult_cosmetica. Tipo assim: Oiiii produ\u00e7\u00e3o ??? .\n.\nCA-LA-RO* que fiz stories dos meus recebidos da semana, e @vult_cosmetica n\u00e3o poderia faltar n\u00e9 minha gente ?!. Vou usar muito mexxxmo adorei os tons nudes e os mais escuros, tend\u00eancias para outono/inverno\n.\n#vult #vultcosmetica #vultpelelinda  #matte #maquiagem #mundodamaquiagem #makeupartist #makeupfeatures #modasemmedo #makeup #make #batom #VultBatomMatte Tagged: @vult_cosmetica, @jymphoto", "link": "https://www.instagram.com/p/BSB0j83hBgj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "acabou, mas as makes lindas e com brilho podem ser aproveitadas em muitas outras ocasi\u00f5es.\n.\nRecebi essas fofuras da @vult_cosmetica e me nego a parar de usar. 3 cores do Batom Stick Matte e essa sombra Glitter dourada de parar o tr\u00e2nsitoooooo. Amei amei ameiiii \n.\n#vult #vultcosmetica #vultpelelinda  #makeup #maquiagem #mundodamaquiagem #makeupartist #makeupfeatures #modasemmedo #VultGlitterFolia #VultStickFolia #make #batom Tagged: @vult_cosmetica, @modasemmedo, @positivevibesbr", "link": "https://www.instagram.com/p/BRTVYfRhZiw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Blushbaby da Mac, iluminador Albatross da @narsissist , l\u00e1pis de boca cor Waimea da @narsissist e batom cor 45 da @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BJoAwQZD8y-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Da semana \n#Divando da @vult_cosmetica por Gui e Lu da minha preferida @lapidarebeautycare \n______________________________________________\n\n#cute #photooftheday #instagram #brasil #like #instagood #instagram #vida #thelookface #glamour #modaparagarotas #modaparameninas #instafashion #nails Lapidare Beauty Care Tagged: @lapidarebeautycare, @vult_cosmetica, @arezzorondonopolis, @itbloggersmt, @blgsfw", "link": "https://www.instagram.com/p/BIVKccUDIMH/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Pra completar aquele kit mara cheio de novidades, a @vult_cosmetica lan\u00e7ou a linha de esmaltes APERTE O PLAY \u25b6, inspirada no universo musical. Cores megaaaa fashionistas, com destaque pro GUITAR, esse vinho perolado \n\n#vult #vultcosmetica #vultaperteoplay #esmaltes #nails #nailart #novidades Tagged: @vult_cosmetica, @vultcosmetica.oficial, @positivevibesbr, @jymphoto", "link": "https://www.instagram.com/p/BQgzHVulFLY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "noite timeeee!   {OBS: Agora me conta! Quanto voc\u00eas acham que eu fiquei feliz por maquiar s\u00f3 com os produtos da @vult_cosmetica ?! J\u00e1 sabe n\u00e9 mulher, sou f\u00e3 de carteirinha! Vai l\u00e1 ver e me conta } #DesafioFHits #MarianaSaad #FHitsTV", "link": "https://www.facebook.com/277124695736111/posts/998399490275291", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Essenciais do dia pra disfar\u00e7ar a cara de cansada e (ainda) doente \u2728 #Beauty #muotd Tagged: @unhabonita, @forever21, @vult_cosmetica, @panvelfarmacias, @lushbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BKJCQhahwpw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "todos tem dura\u00e7\u00e3o excelente! E o melhor, a maioria \u00e9 nacional!!!! \u2728 sentido hor\u00e1rio: cor 48 e cor 27 da @vult_cosmetica , Rosetto L\u00edquido da @hourglasscosmetics que vende na @sephorabrasil , Batom L\u00edquido Matte cor 09 da @vult_cosmetica , At Play cor Taupe da @marykaybrasil , Lip Tinted da @oceanefemme cores S\u00e3o Paulo e M\u00f4naco. Tagged: @marykaybrasil, @vult_cosmetica, @oceanefemme, @hourglasscosmetics", "link": "https://www.instagram.com/p/BJ5WOVSjFb7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia! Pronta para as fotos de hoje!  O batom lindo \u00e9 o cor 68 da @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BGwaNIxO5J3/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@thairinegarcia & @angelicaerthal for @osklen by me @pedrosales_1 @oskarmetsavaht \u2764\ufe0f tks @vult_cosmetica @paulmitchellbr Rio Moda Rio Tagged: @vult_cosmetica, @thairinegarcia, @angelicaerthal, @paulmitchellbr", "link": "https://www.instagram.com/p/BGz1M10kW1X/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ficou por conta do meu xodozinho @bijouxdepele delineador adesivo maravis \u2764\ufe0f\n.\nA pele fiz com as bases HD da @vult_cosmetica nas cores r10 e m15\nCorretivo mate @tractafarmaervas na cor claro.\nToneladas de iluminador \u2728 usei todas as cores do ... v\u00eddeo para postar essa semana, espero que gostem #pausaparafeminices #anastasiabrows #anastasiabeverlyhills #carnaval #goldengoddess #wakeupandmakeup #vegas_nay #hudabeauty #batomliquidod\u00e1lia #tblogs Tagged: @norvina, @vult_cosmetica, @mayaraoliveiramakeup, @franciscajoias, @anastasiabeverlyhills, @tblogs, @bijouxdepele, @deluxe_import, @gaviccosmeticos, @treselefantescentro, @tractafarmaervas, @divinediamondsoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BQYLob5grpc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Circle Treatment Concealer da Maybelline, cor Fair\nP\u00f3 compacto cores Transl\u00facido ( para iluminar ) e 06 (para contorno) da Vult Cosm\u00e9tica\nBlush Mac, cor Gleeful\nP\u00f3 Iluminador Marmorizado Natura Aquarela\n\nOLHOS:\nKit para Sobrancelhas da Toque de Natureza\nSombras Tint Natura Aquarela cores Nude e Marsala\nDelineador Grandi\u00f4se da Lanc\u00f4me\nL\u00e1pis nude Vult Cosmetica\nCurvex Tweezerman\nPrimer e M\u00e1scara de C\u00edlios Diorshow Professionnel da Dior\n\nBOCA:\nBatom Vult Cosm\u00e9tica cor 48\n\nBRINCOS: @andreacontioficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BNIUURIFouX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia  apaixonada pelos novos esmaltes da @vult_cosmetica que o @primebeleza recebeu \u2764 deslize para o lado para ver meu escolhido da semana \n.\n.\n.\n.\n. ... .\n\n#blognathaliagoulart #hithelookface #style #instamoda #fashionlovers #sorriso #sorrisomt #love #sinop #digitalinfluencer #cuiabrasa #cuiaba #brasil #nails PRIME Instituto De Beleza Tagged: @vult_cosmetica, @idstaff, @primebeleza", "link": "https://www.instagram.com/p/BRLXzN-hAQE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Para quem sempre pergunta sobre meus \"cores de boca\"... s\u00e3o os batons Matte em bala da @vult_cosmetica que mesmo sendo matte s\u00e3o gostosos de usar, tem alta cobertura e n\u00e3o craquelam. S\u00e3o 16 cores no total e ... tamb\u00e9m amei o 03, que usei ontem e o 04, todos lan\u00e7amento!  e olhem s\u00f3: PROMOC\u0327A\u0303O \"BRILHE NA PISTA COM VULT\" - Comprando 3 maquiagens + 1 esmalte Vult, voce\u0302 se cadastra na promoc\u0327a\u0303o e concorre a Maletas com produtos Vult e 1 carro. Mais informac\u0327o\u0303es no link:   #Vult #VultNoQgFhits #QGFHits #fhits @fhits Tagged: @vult_cosmetica, @fhits", "link": "https://www.instagram.com/p/BRoDugYhcN6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "produtos: Sombras: Baked Eye Trio cor Mauvelous da @marykaybrasil \u2728 Blush: Glossy Blush da @oceanefemme \u2728 Batom: cor 12 da @vult_cosmetica \u2728Iluminador gel: Light My Face da @oceanefemme", "link": "https://www.instagram.com/p/BP98ydBFevU/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Morta feat. enterrada com esse presskit da @vult_cosmetica  a nova cole\u00e7\u00e3o Let's Rock  tem 16 batons metalizados maravilhosos { depois vou mostrar os swatches deles para voc\u00eas l\u00e1 no meu canal do YouTube  Se inscrevam! } #vultbatommetalizado Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BIsMjk8AkI4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Retoque antes da segunda parte do dia  amo esse p\u00f3 bronzeador Soleil. Da uma cor de sa\u00fade linda! \u00c9 da @vult_cosmetica que tamb\u00e9m acabou de lan\u00e7ar a op\u00e7\u00e3o opaca desse p\u00f3 para a gente arrasar no contorno! O batom \u00e9 o 09 matte tamb\u00e9m Vult  #Vult #VultNoQgFhits #QGFHits #fhits @fhits  by @andreamatsumoto \u2728\u2728\u2728\nPROMOC\u0327A\u0303O \"BRILHE NA PISTA COM VULT\" - Comprando 3 maquiagens + 1 esmalte Vult, voce\u0302 se cadastra na promoc\u0327a\u0303o e concorre a Maletas com produtos Vult e 1 carro. Mais informac\u0327o\u0303es no link:  Tagged: @vult_cosmetica, @fhits, @andreamatsumoto", "link": "https://www.instagram.com/p/BRq4pPAhFRQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Para tudoooo Apaixonada por essas fofuras que recebi da @vult_cosmetica \nSimplesmente  in love por essa cole\u00e7\u00e3o dos Batons Stick Matte.\nS\u00e3o 12 cores de Batons Perfeitas  que deixam os labios ... veio tamb\u00e9m curvex, l\u00e1pis iluminador e Duo para sobrancelhas.\nAcompanhem logo mais posts mostrando sobre os produtos as cores\n\nObrigada Vult e  sua Assessoria pelo carinho \u2764", "link": "https://www.instagram.com/p/BF1Xt4cAPFp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "f\u00e1cil como esse processo n\u00e3o precisa ser radical e chato... TER UMA VIDA SAUD\u00c1VEL \u00c9 UMA DEL\u00cdCIA!!! #lifestyle @treinonutricaoebeleza Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BIli3acDTpm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Gravando #DesafioFhits usando esse batom vinho metalizado lindo da @vult_cosmetica . O nome \u00e9 Rock It. Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BN7AbM0Fw7l/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Minha linda  @gabeeschroder #pausaparafeminices #hudabeauty #heldermarucci #makeupartist Tagged: @brutavaresppf, @vult_cosmetica, @hudabeauty, @maquiagemx, @beyonce, @dailuscolor, @gabeeschroder", "link": "https://www.instagram.com/p/BBHvK2dIpYG/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Como eu sou apaixonada pelos produtos da @vult_cosmetica  sempre com produtos especiais eles enviaram esse kit mega especial\nCom os seguintes produtos\n\nBase Liquida HD alta cobertura,corretivo Liquido", "link": "https://www.instagram.com/p/BQQs3RYATKe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Olho pronto usando dedos e hastes flex\u00edveis  paleta de sobrancelhas @dior , kajal Carbon Black da @vult_cosmetica , paleta de sombras NightLife da @sigmabeauty e m\u00e1scara de c\u00edlios Diorshow da @dior", "link": "https://www.instagram.com/p/BJn8q6WDLOJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Swatches da BASE L\u00cdQUIDA HD ALTA COBERTURA da nossa querida @vult_cosmetica \u2764\ufe0f Recebi 10 das 16 tonalidades dessa base mara. E quem acompanha direto o stories j\u00e1 notou que ela \u00e9 ... setembro e cobre muito bem as imperfei\u00e7\u00f5es, disfar\u00e7a os poros , linhas finas e ainda fica com aspecto super natural \n@vult_cosmetica #vult #vultcosmetica\n\nEditado \u2728\u2728 sou nc20 mac e uso a R10 da Vult \u2728\u2728 Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BQLy_JbgL-r/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@ellebrasil by me | @josefinabietti | @luciano_schmitz | @lucasboccalao | @thiagoauge | @andersonrodriguez | @jusmidt | @susanabarbosa \u2728 #makeup @maccosmeticsbrasil @vult_cosmetica @sisleyparisbrasil #hair @paulmitchellbr", "link": "https://www.instagram.com/p/BOldfbsBB7C/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "minhas unhas da semana ficaram por conta da @rosamariasouzadeoliveira que atende na @lapidarebeautycare o esmalte escolhido foi o #QuartelGeneral da @vult_cosmetica n\u00e3o \u00e9 lindo?! .\nBatom #mirage da @makiemt \n#blognathaliagoulart Rondon\u00f3polis, Brazil Tagged: @lapidarebeautycare, @katavaresacessorios, @makiemt, @blgsfw", "link": "https://www.instagram.com/p/BFjWLz-TW97/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u263a\ufe0f Vem se divertir comigo porque dica sobre bronzer \u00e9 o que N\u00c3O FALTOU neste epis\u00f3dio!!! Usei v\u00e1rios produtos da @vult_cosmetica que voc\u00eas sabem que n\u00e3o saem da minha vida, n\u00e9? Inclusive o meu contorno favorito , o p\u00f3 06 que", "link": "https://www.facebook.com/277124695736111/posts/1118609114920994", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@nadinne_rios for @mariafilo by me @pedrosales_1 @zee_nunes  tks @paulmitchellbr @lorealprofbr @vult_cosmetica Pier Mau\u00e1 Tagged: @vult_cosmetica, @nadinne_rios, @paulmitchellbr", "link": "https://www.instagram.com/p/BGvH8_vEW6F/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "toque de cor!  Me inspirei nas passarelas internacionais e foi massaaa! Ahhhh, cheio de produtos que vcs tamb\u00e9m amam da @vult_cosmetica  VEMMM MULHERRRR! @fhits #FhitsTv #TimeDeLeitorasLindas #MarianaSaad #FhitsBeauty", "link": "https://www.facebook.com/277124695736111/posts/1286683848113519", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Love it sissy \u27b0\u27b0#nrsistafeature  @analidialopess: \"Vai ter batom metalizado siiiiiim! \u2728 @vult_cosmetica, amei a nova cole\u00e7\u00e3o, viu?  Mais detalhes desse look l\u00e1 no meu blog: \"", "link": "https://www.instagram.com/p/BJHF77mh8FK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "My Beauty Tips  Alegria em ter o lounge de beleza @vult_cosmetica durante a semana de moda no nosso #QGFhits \u2764 Aquele close de pertinho pra mostrar o batom nude queimado com efeito matte (n\u00b0 2) que me acompanhou o dia inteiro!  #AliceFerraz #FhitsTips #FhitsBeauty #Vult #VultNoQGFhits S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @julianadesouza, @vult_cosmetica, @fhits, @carolbassijewelry", "link": "https://www.instagram.com/p/BRtnnvAl4s8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Check it out rcbeautystyle.com/blog fotos de @eduardobravin no @coachella16, com as dicas de produtos da @vult_cosmetica para o festival! Tagged: @marthagraeff, @eduardobravin", "link": "https://www.instagram.com/p/BEbeRKxEW6i/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Lindezas coloridas da @vult_cosmetica ! Acabei de postar no blog os swatches e minhas impress\u00f5es sobre os novos Batons em Stick com acabamento matte da Vult! Vai l\u00e1 ver, link na bio  #VultMatteStick #swatches #lipstick #makeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BFuOF1JTgi7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "tem muita novidades, sempre que eu adquirir vou posta pra vcs! Make linda as m\u00e3os de @Marvinmakeup Setor Ja\u00f3 Tagged: @vult_cosmetica, @mademoisellecosmeticos, @wannessa21, @marvinmakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BF6SCL4Q0Cs/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "unhas no tamanho ideal, lisinhas, sem cut\u00edculas e com essa cor MARA!\n\nO esmalte escolhido foi o 'Frutas Vermelhas'  da @vult_cosmetica. Vermelho divooo, benh\u00ea, porque sou dessas... \n\nA @dy.nailart tem v\u00e1rias unhas lindas l\u00e1 no Insta dela, vale a pena seguirem ... #ootd #ootn #fhits #fashion #blogger #vogue #elle #lofficiel #voguebrasil #voguemagazine #wmagazine #bazaar #lovemagazine #nylonmagazine #glamourbrasil #moda #style Espa\u00e7o Be Tagged: @vult_cosmetica, @espaco_be, @dy.nailart, @mktglobal, @mkt_lv, @fblgs", "link": "https://www.instagram.com/p/BJEF5wbDxey/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Com ela \u2764 @helena_lunardelli programando pr\u00f3ximos passos!  E esse batom? Morri de amores!  #FhitsTeam Tagged: @helena_lunardelli, @vult_cosmetica, @fhits", "link": "https://www.instagram.com/p/BITK07lgDUE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Make de hoje bem colorida e com mucho glitter!!! ADORO!\n.\nUsei o glitter 01 da @vult_cosmetica e meldels que glitter escandaloso de lindo \u00e9 esse?? Se bobiar ele reflete at\u00e9 no escuro \n.\nAs sombras roxa ... @mariah.cosmetics esse ainda \u00e9 o primeiro par, j\u00e1 usei mais de vezes e o bonito continua bem disposto!\n.\n#pausaparafeminices #vultcosmetica #VultGlitterFolia #wakeupandmakeup #hudabeauty #vegas_nay Tagged: @vult_cosmetica, @mariah.cosmetics", "link": "https://www.instagram.com/p/BQykmH2DPkL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Para essa semana escolhi o #absoluta da @vult_cosmetica \u2764\ufe0f obrigada pelo cuidado com minhas unhas @rosamariasouzadeoliveira \n\nHair by Fernando, o novo membro da equipe @lapidarebeautycare j\u00e1 amo\n\n#vult #nails #nailsoftheweek Lapidare Beauty Care Tagged: @lapidarebeautycare, @rosamariasouzadeoliveira, @blgsfw", "link": "https://www.instagram.com/p/BF4pL1YTW-A/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "novo l\u00e1 no YouTube.com/manuluize ou link na bio. Confira todas as cores da cole\u00e7\u00e3o de batons metalizados Let's Rock da @vult_cosmetica l\u00e1 no youtube! Dos mais diferentes aos mais us\u00e1veis, mostro como todos eles ficam nos l\u00e1bios.  Tagged: @vult_cosmetica, @illipstickblog", "link": "https://www.instagram.com/p/BKUHEULgP-w/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@favoritta | @essential_nutrition | @annapegova | @eatclean_brasil | @usk_br | @buonavitabrasil | @loccitaneaubresil | @probioticaoficial | @jequiti | @uattoficial | @vult_cosmetica\n@keunebrasil | @valmari_ | @garnierbrasil | #rexonainvisible", "link": "https://www.instagram.com/p/BGhUcDJQbOQ/", "lang": null, "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Tem as novidades da MAC Cosmetics, Vult Cosm\u00e9tica, O Botic\u00e1rio e muito mais!", "link": "https://www.facebook.com/108826025836545/posts/1075045929214545", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "deusa grega @teteclementinomakeup agora licen\u00e7a que vou levar a cobra pra passear  #makeupartist #makeup #snake #mua #pausaparafeminices #sfx Tagged: @muacosmetics, @vult_cosmetica, @kryolanofficial, @beyonce, @katyperry, @deonkarla, @slugmaquiagem", "link": "https://www.instagram.com/p/BBkmiJCopf6/", "lang": "ca", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Seus lindos! Temos um encontro esse s\u00e1bado na Beauty Fair no stande vult_cosmetica !  Espero\u2026", "link": "https://www.twitter.com/nahcardoso/statuses/774049686860607488", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@angelicaerthal for @osklen by me @pedrosales_1 @oskarmetsavaht  tks @paulmitchellbr @vult_cosmetica @riomodario Tagged: @escajedo, @vult_cosmetica, @angelicaerthal, @paulmitchellbr", "link": "https://www.instagram.com/p/BGxZ5QfkW71/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje mais cedo... fazendo a maquiagem do dia e gravando para o #FHitsTV \u2728\u2728\u2728 @vult_cosmetica #QGFHits #fhits @fhits Tagged: @vult_cosmetica, @fhits", "link": "https://www.instagram.com/p/BRtxcgVB50n/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia!!! #unhasfeitas \u2764\ufe0f S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @mundial_impala, @vult_cosmetica, @adidasbrasil, @comunicablogs", "link": "https://www.instagram.com/p/BIuof6QgEpN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bora come\u00e7ar a brincadeira! #coachella2016 #casalacescoachella  #makeup @chanelofficial @vult_cosmetica @ex1cosmetics @ysl @makeupforeverofficial @milkmakeup @maccosmetics @ctilburymakeup @smashboxbrasil @diormakeup @embryolissebrasil @gbmakeup_oficial @kryolanbrasil @lauramercier @lacesandhair \u270c\ufe0f tudo no snap RODRIGOCOSTARC Indio, California", "link": "https://www.instagram.com/p/BEOrDmvEW4x/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "As novas cores de batons metalizados da @vult_cosmetica!  Louca para testar! Querem v\u00eddeo ou s\u00f3 post? Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BIq6kirA-Wo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Cheguei Beauty Fair! \u2728\u2728 Primeira vez na feira a convite da vult_cosmetica pra compartilhar as\u2026", "link": "https://www.twitter.com/nahcardoso/statuses/774659832909406208", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@thairinegarcia for @andreamarquesrj by me @pedrosales_1 @hiluz @zee_nunes @billmacintyre @jean13ricardo  tks @vult_cosmetica @lorealprofbr Tagged: @vult_cosmetica, @thairinegarcia, @lorealprofbr", "link": "https://www.instagram.com/p/BGwk6cjEW6z/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de hoje, make daquelas super vers\u00e1teis, para usar no trabalho, escola, faculdade, dia a dia... Usando os produtos maras da @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BFXYJXtu5Iq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Os produtos usados para a beleza da @isabelifontana na @aguadecocobr j\u00e1 est\u00e1 no rcbeautystyle.com/blog \u2728 #ACresort2017 #makeup @vult_cosmetica @maccosmeticsbrasil @chanelbrasil_oficial #hair @paulmitchellbr Tagged: @renatothomaz, @eduardorezende, @aguadecocobr, @isabelifontana, @mangabaproducoes, @rcbeautystyle", "link": "https://www.instagram.com/p/BOXFlyEB0ig/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Novidades em make, as canetas para sobrancelhas da @vult_cosmetica s\u00e3o lan\u00e7amentos da marca, dispon\u00edvel em duas cores, uma mais clara para quem tem cabelo claro e outra mais escura. ... depois que testar melhor publico resenha l\u00e1 no blog. E os esmaltes da marca, que cor passar essa semana?  Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BJ9CUB0gym2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "o Guia completo do ver\u00e3o. \u2600\ufe0f Acompanhe meu dia comigo no Insta stories e no snapchat manuluize. \nClassic Rock da @vult_cosmetica Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BKEq-q6AM9z/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Usei a Paleta de Bases Slipcover da  @sennacosmetics \nCream Contour Kit @anastasiabeverlyhills \nPaleta com 28 sombras neutras. \nCaneta para sobrancelhas @vult_cosmetica Tagged: @vult_cosmetica, @sennacosmetics, @anastasiabeverlyhills", "link": "https://www.instagram.com/p/BLHm0GNDaHT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Esmalte da semana!!! #lichiadavult Nova F\u00e1tima Tagged: @vult_cosmetica, @zara, @comunicablogs", "link": "https://www.instagram.com/p/BK_QFTrBZwH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de ouro, os presentes que as convidadas levaram pra casa  @lizlingerie | @beoxprofessionaloficial | @instadabeauty | @dnaitaly_oficial | @jequiti | @vult_cosmetica | @granadopharmacias| #nutrilite |@trioalimentos | @marilanlev #atitudeboaforma #treinobf #piloxing", "link": "https://www.instagram.com/p/BIxfkdIAws6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ama  Qual \u00e9 o tom que faz a sua cabe\u00e7a? Separamos alguns lan\u00e7amentos para voc\u00ea se inspirar: Let's Rock met\u00e1lico, @vult_cosmetica, R$ 18,50; Vermellion Vee clean, @maccosmetics, R$ 86,00; Rush, @nutrimeticsbrasiloficial, R$ 34,00. #boaformanews #lan\u00e7amentos #diadobatom #batomvermelho", "link": "https://www.instagram.com/p/BIdRfGxA_6m/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Unhas da semana by @zizal_may \n.\nApaixonada por todos os esmaltes da @vult_cosmetica e pelos meus novos babies @morana.roo  achei uma gra\u00e7a esse com a inicial do nome \u2764\ufe0f\n.\n#blognathaliagoulart Morana Acess\u00f3rios", "link": "https://www.instagram.com/p/BAw-mMNzW9y/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de olho delineado que a Mari separou com exclusividade no nosso perfil no Versy! Est\u00e1 demais!  #DesafioFhits #FhitsTeam Tagged: @helena_lunardelli, @vult_cosmetica, @blogmarianasaad, @lahh_oficial_", "link": "https://www.instagram.com/p/BHAsq4eABMq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Essa semana resolvi usar o esmalte Descolada da Vult. Sua cor \u00e9 um azul claro super lindo! \nGostaram da escolha? Tagged: @vult_cosmetica, @stilobloggs", "link": "https://www.instagram.com/p/BLjsPZSA_nK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A cor que escolhi para viajar foi esse cinza mara da @vult_cosmetica que inclusive ainda est\u00e1 intacto aqui  amo os esmaltes dessa marca, mas nada teria sentido sem os cuidados da @rosamariasouzadeoliveira \u2764\ufe0f .\nAnel maravilhoso @estermontresoracessorios \nJ\u00e1 estou em terrinha Matogrossense babys! \n\n#blognathaliagoulart Lapidare Beauty Care Tagged: @lapidarebeautycare, @vult_cosmetica, @rosamariasouzadeoliveira, @estermontresoracessorios", "link": "https://www.instagram.com/p/BFYw9CuzW12/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Os produtos mais pedidos na #casalacescoachella \n#skincare @embryolissebrasil \n#foundation @yslbeauty base touche eclat\n#blush & #lips @vult_cosmetica blush mosaico & batom stick matte\n#eyes @vult_cosmetica mascara vult superlashes & bombastic volume pigments @smashboxbrasil 24h photo finish @maccosmetics creme brillance\nTop Stars & Lucas papaw ointment  Indio, California Tagged: @yslbeauty, @vult_cosmetica, @maccosmetics, @lucaspapaw, @smashboxbrasil, @embryolissebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BEUEXWCkW-t/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "bloggers a fazer uma make tem\u00e1tica! O resultado do primeiro \u00e9 surpresa! Voc\u00eas v\u00e3o ter que assistir!  Check it! \u2764\ufe0f @vult_cosmetica #DesafioFhits #FhitsTV", "link": "https://www.instagram.com/p/BFXbJE1gBLw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Chocada com esses lan\u00e7amentos da Vult! A @vult_cosmetica acaba de ampliar sua linha de pinc\u00e9is e eu estou surpresa com a qualidade, acabamento e principalmente do resultado final ... Vinha procurando um desses a tempos!!\nPorque para uma make impec\u00e1vel \u00e9 preciso acertar principalmente nas escolhas dos pinc\u00e9is! \nA @vult_cosmetica tamb\u00e9m lan\u00e7ou 4 novas cores de esmaltes  e um limpador de pinc\u00e9is em aerosol, que al\u00e9m de higienizar tamb\u00e9m mant\u00e9m as cerdas macias ! Achei incr\u00edvel demais! Very thankssss @vult_cosmetica \n.\nVoc\u00eas podem encontr\u00e1-los  no site oficial da @vult_cosmetica ou em qualquer perfumaria da sua cidade! Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BOQDcbRFOP7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Para dar destaque \u00e0 beleza do dia, aposte em olhos delineados e l\u00e1bios em tom nude cintilante, n\u00b0 68 by @vult_cosmetica, inspira\u00e7\u00e3o da nossa beauty expert @helena_lunardelli! \u2728\u2764\ufe0f #FhitsBeauty #FhitsTips", "link": "https://www.instagram.com/p/BGwiQx9ABNJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "linda e \u00e9 muito mais linda ao vivo, pra quem gosta de tons neutros eu indico! \nEsmalte a\u00e7\u00facar mascavo da @vult_cosmetica \n#unhas #artedadu #nails #amo #papomulherzinha #vult #vidrinhoscoloridos #eumeamo #euquefiz #dicasdeunhasbr #feminices #dasemana Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BERmhDLh9iC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Detalhes... #makeupartist #mua #hudabeauty #pausaparafeminices Tagged: @kefera, @brutavaresppf, @vult_cosmetica, @hudabeauty, @maquiagemnatura, @tacielealcolea, @ilisandrimakeup, @maquiagemx, @leticiadepaulamakeup, @kryolanbrasil, @makeupprofissional, @maquiagembrasill, @fran_schroder", "link": "https://www.instagram.com/p/BAIsdjaIpVR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "E a\u00ed? Quem se deu melhor? Check it out no canal do @fhits no Youtube! Todos os produtos usados s\u00e3o @vult_cosmetica e est\u00e3o listados l\u00e1 tamb\u00e9m!", "link": "https://www.instagram.com/p/BGdKnMPO5Du/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "for @ellebrasil by me @josefinabietti | @luciano_schmitz | @lucasboccalao | @thiagoauge | @andersonrodriguez | @jusmidt | @susanabarbosa \u2728 #makeup @maccosmeticsbrasil @vult_cosmetica @sisleyparisbrasil #hair @paulmitchellbr | #jan17 Tagged: @vitorinocampos, @ellebrasil, @ariwestphal", "link": "https://www.instagram.com/p/BOknQWPB1Mr/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "e os makes ainda tem feito m\u00f3 sucesso (e a gente gosta de elogio sim!)  #makeupideas #modicesinspira Ipanema Tagged: @lojasrenner, @vult_cosmetica, @mylashoficial, @abereniceacessorios", "link": "https://www.instagram.com/p/BR6XwQLFtmb/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "a @blogmarianasaad vamos dar todas as dicas! Confira o v\u00eddeo completo no canal do @fhits no Youtube! #fhitsteam #fhitsbeauty #fhitstips @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BLzXgESlDSj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#riomodario com @vult_cosmetica @biodermabrasil @embryolissebrasil @maccosmetics @chanelofficial Pier Mau\u00e1 Tagged: @vult_cosmetica, @maccosmetics, @chanelofficial, @embryolissebrasil, @biodermabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BGu3if9EW46/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@sabrinasato \u2728 @gavioesoficial \u2728 tks for your amazing support @diormakeup @maccosmetics @makeupforeverofficial @patmcgrathreal @smashboxbrasil @sisleyparisbrasil @vult_cosmetica \u2728 Tagged: @yanacioli, @sabrinasato, @ronnymacedo, @aledias, @jean13ricardo, @karinasatorahal, @gavioesoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ7QbNMB2as/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#RCfreshTips labios vermelhos intactos por at\u00e9 24h\u2728\n\nEm se tratando de \"custo-benef\u00edcio\" esses dois lan\u00e7amentos da @vult_cosmetica s\u00e3o incr\u00edveis, depois de aplicar a lapiseira incolor a prova d'agua, criando uma barreira inv\u00edsivel que evita \"migrar\" qualquer produto ... l\u00e1bios, basta aplicar o batom com acabamento Matte N11 de alta cobertura, resultando assim numa finaliza\u00e7\u00e3o ainda mais duradoura!\u2728 Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BNzJWjsBk--/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "leve para praticar trap\u00e9zio e amanh\u00e3 espero vcs na apresenta\u00e7\u00e3o da @AulaDeTrapezio as 20h na Rua Guaicurus, 857 Lapa/Sp.\nMake @vult_cosmetica \n#livgitahy#trapeze#trapezio#mind#body#soul#mindfulness#nutri#nutricaoconsciente#amo#happy#awesome#cabaret#simplethings#reiki#yoga#meditacao Tagged: @vult_cosmetica, @auladetrapezio", "link": "https://www.instagram.com/p/BJG81Mdjh9L/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Kit Sobrancelhas de Diva e Paleta com 4 sombras @pausaparafeminices @brutavaresppf com @tblogs \nSombras unit\u00e1rias nas cores MA07 e MA01 @vult_cosmetica\n\nGlitter Green Multicor 219 da @cigana_cosmeticos_adm_sibele \nDuo Bronzer e Batom l\u00edquido matte 22 @superglossmakes \u2661\u2661MEU ILUMINADOR DIVOOOOOOO\u2661\u2661 E brincos da ... cole\u00e7\u00e3o com a @ludoraboutique \u2606\n\n#maquiagem #makeup #pausaparafeminices #claudiaguillenmakeup #lehpequenomakeup #leticiadepaulamakeup #supergloss #ciganacosmeticos #wakeupandmakeup #hudabeauty #nikkietutorials #jaclynhill #anastasiabeverlyhills #universodamaquiagem_oficial #maquiagemx #vult #tblogs #IluminadorDaCacau Tagged: @brutavaresppf, @vult_cosmetica, @tblogs, @superglossmakes, @cigana_cosmeticos_adm_sibele", "link": "https://www.instagram.com/p/BLHG2Whj2L1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de make para voc\u00ea usar que eu e @blogmarianasaad fizemos! Vem ver o v\u00eddeo completo no #fhitstv ! #fhits48dias\n@fhits @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BNfmpCoF1hQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Nossa gata Fhits youtuber @boounzueta e a cartela nude de batons @vult_cosmetica que virou aposta un\u00e2nime entre o #FhitsTeam durante a temporada. Que tal apostar nos tons em efeito matte para o beaut\u00e9 de s\u00e1bado? \u2764 #FhitsTips #FhitsTrendAlert #Saturday Tagged: @boounzueta, @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BSEHWrLAu-2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "stronger than a peacefull heart. Stay positive alwaysss!\n #EveryalittleThingIsGonnaBeAlright #positivity #behappy#peace#love#30th Residencial 2 Alphaville Tagged: @glamurama, @ascheofficial, @capricho, @revistaestilo, @marykaybrasil, @vult_cosmetica, @oboticario, @boaforma, @maquiagemnatura, @alvabrasil, @avonbrasil, @larissa.giglio, @agenciafive, @maccosmetics, @drfernandoneuro, @makeupbylarissag, @makeupvideoss, @agenciamagia, @sintoniavibe, @botaniskincare", "link": "https://www.instagram.com/p/BALa5a0tNV-/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Domingo, dia oficial dos swatches! Cole\u00e7\u00e3o Let's Rock de batons metalizados da @vult_cosmetica. Gostei bastante dos vinhos e vermelhos... #swatches #swatch #vult #lipstick", "link": "https://www.instagram.com/p/BNCzf0Hgd09/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "sabonete l\u00edquido de glicerina para lavar e protetor solar com base no dia a dia, mas hoje testei make da @vult_cosmetica q adoro por ser f\u00e1cil de achar e pre\u00e7o bem bom. Usei primer hd, bb cream com filtro, blush mosaico, ... universal p sobrancelha, sombra que ilumina no cantinho do olho e gloss labial. Curtiram? Oq vcs usam?\nToday I tryed Vult make up and I loved it! Such great make up products and easy to find! During the week Im pretty basic, but I love trying my make up skills on the weekend! Did u like it? #treinonutricaoebeleza #livgitahy #vult #makeup #makeupartist Tagged: @vult_cosmetica, @makefashiondiy, @makestation, @makebeauty_br, @makeup_clips, @cosmos_in_eyes, @vultmake.up", "link": "https://www.instagram.com/p/BFuefKXtNYU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@thairinegarcia for @andreamarquesrj by me @pedrosales_1 @hiluz @zee_nunes @billmacintyre @jean13ricardo  tks @vult_cosmetica @lorealprofbr Rio Moda Rio Tagged: @thairinegarcia, @laurapigatto, @samile_b", "link": "https://www.instagram.com/p/BGw7GEakW3b/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Comprinhas e primeiras impress\u00f5es de #makes baratinhas! Clica aqui pra ver  (ou link na bio do insta ) Tagged: @latikacosmetics, @vult_cosmetica, @dailuscolor, @lojaslivia", "link": "https://www.instagram.com/p/BI28wkyBhxO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "1 semana morando sozinha, entre p\u00f3, limpeza e arruma\u00e7\u00e3o, hoje eu me arrumei \"a la inverno\" com make toda da @vult_cosmetica pro curso de Nutrac\u00eauticos da @Almofariz com @drfabiofuncional pq mesmo na loucura, os estudos n\u00e3o podem parar e at\u00e9 pq ... ter um Lifestyle simples, pr\u00e1tico e gostoso, com foco na preven\u00e7\u00e3o e acreditem, isso \u00e9 poss\u00edvel!!! #nutricaoconsciente #lifestyle #medicinapreventiva #nutrilovers #vult #makeup#amo#livgitahy#nutraceutico#lifestylemedicine#antiaging#prevencao#healthylife Avenida Angelica, Higienopolis, Sao Paulo/SP Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BGhsBP9NNU3/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Amo mais que chocolate!\n.\n#unhasdomomento Panqueca Doce @vult_cosmetica.\n.\nEssa cor ao vivo \u00e9 muito mais linda, acho chique! E pra quem ama um nude #ficaadica \n.\n#nails #unhas #artedadu #amo #feminices #belezafeminina #vidrinhoscoloridos #unhasdadu #dicasdeunhasbr #sabado Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BGzpMqEh9u6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Readyyy para o #bailedocopa2017  Brinco muso @montecarlojoias  Amei o warm up com a @glamurama & @vult_cosmetica aqui no @belmondcopacabanapalace  Make Up & Hair by @m.margel do @filmyhair #makeup #hair #carnaval #riodejaneiro #inspiration Belmond Copacabana Palace Tagged: @fil.freitas, @vult_cosmetica, @montecarlojoias, @belmondcopacabanapalace, @pynablu", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ9QDmKgOtB/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Reveillon! Duas ideias de make lindas e brilhantes j\u00e1 no canal do #FhitsTV no Youtube! Usei um pigmento maravilhoso da @vult_cosmetica que estou apaixonada, o efeito dele \u00e9 demais! Corre l\u00e1 para ver!", "link": "https://www.instagram.com/p/BOpNspsFaSa/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#News: A @vult_cosmetica acabada de lan\u00e7ar um dos itens mais incr\u00edveis da maquiagem, as canetas para sobrancelhas. Elas est\u00e3o dispon\u00edveis em duas cores e seu acabamento \u00e9 natural e de longa dura\u00e7\u00e3o. \nE vale lembrar que os esmaltes da Vult s\u00e3o um sucesso e est\u00e3o dispon\u00edveis em v\u00e1rios tons. Eu amo os esmaltes da marca pois eles duram muito mais tempo na unha do que de outras marcas. Tagged: @vult_cosmetica, @stilobloggs", "link": "https://www.instagram.com/p/BJ3YZUYjIAr/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Mermaid Gueisha  @pynablu #bailedocopa2017 : @reginaldofoto #carnaval #ootd #dress #look Belmond Copacabana Palace Tagged: @glamurama, @sampaio_carol, @fil.freitas, @vult_cosmetica, @montecarlojoias, @micheldiamant, @belmondcopacabanapalace, @m.margel, @cseventos, @pynablu, @glorinhaparanagua, @reginaldofoto", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ-7aVkAIc6/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Candy e Marrom Camur\u00e7a e Corretivo Velvet cor Peach02 @contem1g.oficial - Paleta de Sombras @superglossmakes - Delineador L\u00edquido Total Black @vult_cosmetica - Impalpable Finishing Powder Diaphanous 055 @rougebunnyrouge - Waterproof Color Creme Color Yellow @anastasiabeverlyhills @norvina - C\u00edlios Posti\u00e7os Au Naturale 02 @kissnybrasil Tagged: @norvina, @brutavaresppf, @vult_cosmetica, @kissnybrasil, @anastasiabeverlyhills, @rougebunnyrouge, @pausaparafeminices, @tblogs, @superglossmakes, @contem1g.oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BHKoKeyBPBu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A gata @marinaruybarbosa para @revistaestilo de Janeiro \u2728 beauty by me @pedrita @mbelleza @alexandreherchcovitch @jean13ricardo \u2728 #makeup @vult_cosmetica @sisleyparisbrasil @narsissist #hair @paulmitchellbr Tagged: @pedrita, @mbelleza, @marinaruybarbosa, @alexandreherchcovitch", "link": "https://www.instagram.com/p/BOm5esdBhY5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "+ os produtos de beleza usados nos desfiles do Rio Moda Rio \u2728 check it  out rcbeautystyle.com/blog \u2728 special tks @vult_cosmetica & @paulmitchellbr Tagged: @mariafilo, @vult_cosmetica, @baumgartnerju, @paulmitchellbr, @ellefadani", "link": "https://www.instagram.com/p/BHAbUOxkW5X/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Getting ready no nosso #QGFhits com a linda Fhits power blonde @helena_lunardelli, no lounge exclusivo da @vult_cosmetica  O batom perfeito (que eu amei e copiei \u263a\ufe0f) eu conto qual \u00e9 l\u00e1 no insta stories \u2764 #FhitsTeam #CasaDeVidroFhits #FhitsTips #FhitsBeauty #VultNoQGFhits Artefacto Country And Beach Tagged: @helena_lunardelli, @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BRlodaQF2sc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "hoje aqui em Los Cabos no M\u00e9xico... Que tal???  Mostrando tudo no snap  livgitahy  Foto by @alcatelbrasil\n#pixi4 #makeup by @vult_cosmetica #TuesdayOffice @treinonutricaoebeleza\n#TreinoNutricaoeBeleza #mexico #loscabos#hyatt#hyattzivaloscabos#ziva#inlove#paradise Hyatt Ziva Los Cabos Tagged: @vult_cosmetica, @alcatelbrasil, @hyattzivacabos", "link": "https://www.instagram.com/p/BHN393-jvFA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "e hoje prefiro eu mesma fazer, foi uma persist\u00eancia  que valeu a pena pra mim! .\nAmo os esmaltes da @vult_cosmetica a durabilidade \u00e9 top! .\n.\n.\n\nQuem mais faz as pr\u00f3prias unhas?\n.\n.\n\n#unhas #esmaltadas #artedadu #euquefiz #euquefaco #nails #viciadaemvidrinhos #unhasdasemana #unhasdomomento #feitocomamor #dicasdeunhabr #papomulherzinha #vult #vultcosmetica #dicasdeunhasbr Tagged: @vult_cosmetica, @dicasdeunhas", "link": "https://www.instagram.com/p/BKwYEWHgBrO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "desejada da Kim Kardashian! Confira o v\u00eddeo completo no nosso canal #FhitsTV, no Youtube. Est\u00e1 incr\u00edvel e imperd\u00edvel! \u2764\ufe0f #DesafioFhits @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BHBI5D4hd4y/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "minha vida \u2661\nL\u00e1 no blog tem a lista completa dos produtos que usei \n\n@pausaparafeminices\n@brutavaresppf @tblogs \n@quemdisseberenice \n@zoevacosmetics \n@anastasiabeverlyhills \n@vult_cosmetica Tagged: @zoevacosmetics, @brutavaresppf, @vult_cosmetica, @bareminerals, @anastasiabeverlyhills, @pausaparafeminices, @tblogs, @makeupgeekcosmetics", "link": "https://www.instagram.com/p/BF6vYjFEqZH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "o bronze n02 e o rosa n03! Com um sofisticado blend de cores e textura aveludada, os blushes mosaicos da @vult_cosmetica oferecem ainda um acabamento super acetinado, principalmente se usado com um pincel n20 estilo Kabuki! #RCfreshTips Yoo2 Rio by Intercity Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BOiEzNNBc2J/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Pirando com os 11 novos pinc\u00e9is da @vult_cosmetica.  Querem resenha em v\u00eddeo ou post no blog?\nOs pinc\u00e9is tinham chego l\u00e1 em casa, mas como estava viajando, s\u00f3 agora que vou come\u00e7ar a testar eles. #VultNovosPinceis Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BPQmk9jgbEG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "e profissional). Espero que goste .  Products/Produtos: Corrupt by @makeupgeekcosmetics , Delineador em Pasta by @contem1g.oficial , Glitter 03 by @vult_cosmetica , Colorstay by @revlon , Contour Kit, Dark Brown Dipbrow and Sad Girl by @anastasiabeverlyhills, Pixie Luxe by @houseoflashes Tagged: @vult_cosmetica, @houseoflashes, @anastasiabeverlyhills, @makeupgeekcosmetics", "link": "https://www.instagram.com/p/BHu-aFdhNdP/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u00daltima make de 2015...  #makeupartist #pausaparafeminices #mua Tagged: @camilacoelho, @vult_cosmetica, @hudabeauty, @maquiagemnatura, @tacielealcolea, @beyonce, @danifidelis2, @dailuscolor, @leticiadepaulamakeup, @tblogs, @umdiadehotel", "link": "https://www.instagram.com/p/BAGGbvPopRc/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Kit Sobrancelhas de Diva e Paleta com 4 sombras @pausaparafeminices @brutavaresppf com @tblogs \nSombras unit\u00e1rias nas cores MA07 e MA01 @vult_cosmetica\n\nGlitter Green Multicor 219 da @cigana_cosmeticos_adm_sibele \nDuo Bronzer e Batom l\u00edquido matte 22 @superglossmakes \u2661\u2661MEU ILUMINADOR DIVOOOOOOO\u2661\u2661 E brincos da ... cole\u00e7\u00e3o com a @ludoraboutique \u2606\n\n#maquiagem #makeup #pausaparafeminices #claudiaguillenmakeup #lehpequenomakeup #leticiadepaulamakeup #supergloss #ciganacosmeticos #wakeupandmakeup #hudabeauty #nikkietutorials #jaclynhill #anastasiabeverlyhills #universodamaquiagem_oficial #maquiagemx #vult #tblogs Tagged: @brutavaresppf, @ludoraboutique, @vult_cosmetica, @pausaparafeminices, @tblogs, @superglossmakes, @cigana_cosmeticos_adm_sibele", "link": "https://www.instagram.com/p/BECc54GEqWv/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia! Encantada com essa cor!!!  P\u00e9 de Amora da Vult!  #unhasfeitas J\u00f4 espa\u00e7o da beleza Tagged: @vultcosmetica.oficial, @comunicablogs", "link": "https://www.instagram.com/p/BH2C-w0ArYk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "unha da semana \u00e9 para quem gosta de esmaltes nudes, assim como eu. \nEssa esmalte \u00e9 o Meia Esta\u00e7\u00e3o da @vult_cosmetica e tem mais detalhes sobre ele no blog [link na bio \u2934\ufe0f]. Tagged: @vult_cosmetica, @stilobloggs", "link": "https://www.instagram.com/p/BNhwcgcgT9v/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "beauty influencers @helena_lunardelli e @blogmarianasaad preparam makes inspiradas na super star @badgalriri. O resultado est\u00e1 incr\u00edvel e imperd\u00edvel!  Check it!  @vult_cosmetica #DesafioFhits #Fhits", "link": "https://www.instagram.com/p/BF4--n4gBNn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ser #vegan vegano #saboroso #semgluten #semlacteos #semaditivos do jeitinho q pede a vida saud\u00e1vel! Mostrei mais no snap livgitahy \n#makeup @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BEB6po_NNYU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "saber como faz uma pele perfeita e que dura muito? Mais um #DesafioFhits no ar no canal do #FHitsTV \u2728A @vult_cosmetica tem dois p\u00f3s maravilhosos que usei no v\u00eddeo e tenho usado todos os dias! Vem ver!  #fhits48dias @fhits", "link": "https://www.instagram.com/p/BOFntizlnZQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "De hoje.... testando produtinhos novos. Alongamento de c\u00edlios @charmecabelo + c\u00edlios posti\u00e7os  @kissnybrasil \nBatom Classic Rock @vult_cosmetica \nColar @meninabijou\nUnhas @rapha.mag \n#batomvultmetalizado #letsrock\n#batomaurora #makeupartist #mua #pausaparafeminices #hudabeauty #heldermarucci #maquiagemx #universodamaquiagem_oficial #makeup #maquiagembrasil #makeupbyan #makeupaddict #maccosmetics #maccosmeticsbrasil #mufe #wakeupandmakeup #lehpequenomakeup #brigitecalegari #kissnybrasil #kryolan #anastasiabeverlyhills #loucaspormaquiagem #euusoleschi #missmatogrosso Tagged: @brutavaresppf, @vult_cosmetica, @kissnybrasil, @pausaparafeminices, @universodamaquiagem_oficial, @rapha.mag, @charmecabelo, @maquiagembrasill", "link": "https://www.instagram.com/p/BJi8eI3g39Z/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Um dos meus preferidos na linha dos nudes: Panqueca Doce da #vult, que na minha humilde opini\u00e3o essa marca est\u00e1 com cores apaixonadamente lindas!\n\n#nails #artedadu #vultcosmetica #vidrinhoscoloridos #euquefiz #eumecuido #papomulherzinha #amoisso #dicasdeunhasbr #esmaltedodia #esmalte #domomento", "link": "https://www.instagram.com/p/BDObkqZB9si/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@thaiscustodiofficial for @glamourbrasil by me @gil_inoue @ritalazzarotti @adribechara @monicagsalgado @flaviafaustino @doctorraw_retouching @laverrrgui #surftropical #Anguilla \u2728\u2728\u2728 #makeup @maccosmeticsbrasil @vult_cosmetica #hair @paulmitchellbr Anguilla, British West Indies Tagged: @glamourbrasil, @thaiscustodiofficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BO2S7dLBTGl/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Glitter da @vult_cosmetica + hidratante + base com efeito bronze = perfeito para passar no corpo e pular carnaval! O mix agora no #stories \u2728#rcfreshtips Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BRFCMJ7hL9l/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "close q amo da campanha de pr\u00e9-cole\u00e7\u00e3o da @voudemarisa \u2600\ufe0f\u2764 #modicesinspira Tagged: @vult_cosmetica, @voudemarisa", "link": "https://www.instagram.com/p/BP0hS3FjcKb/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "da minha cole\u00e7\u00e3o com a @ludoraboutique\n\n#maquiagem #makeup #pausaparafeminices #claudiaguillenmakeup #lehpequenomakeup #leticiadepaulamakeup #ciganacosmeticos #wakeupandmakeup #hudabeauty #nikkietutorials #jaclynhill #anastasiabeverlyhills #universodamaquiagem_oficial #maquiagemx #vult #tblogs Tagged: @brutavaresppf, @ludoraboutique, @pausaparafeminices, @tblogs, @youtubebrasil, @cigana_cosmeticos_adm_sibele", "link": "https://www.instagram.com/p/BEJhgutEqbz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Recebidos de hoje que mostrei l\u00e1 no snap ( cacauguillen me segue l\u00e1 menines\u2661)\nBatons Matte Stick da @vult_cosmetica nem sei qual usar primeiro. \n#presskit #vultcosmetica #StickMatte Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BFfF_-xEqfI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Como escolher apenas tr\u00eas produtos da marca Vult Cosm\u00e9tica? Confesso que foi muito dif\u00edcil, mas acho que escolhi muito bem! \nS\u00e3o esses produtos da Vult que n\u00e3o vivo sem:\n* Duo Cake branco\n* P\u00f3 compacto\n* Primer corretivo amarelo\nAmo v\u00e1rios outros e tenho tamb\u00e9m, mas esses s\u00e3o MARA! Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BGxmLz1NIOV/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u200d\u2640\ufe0f @thaiscustodiofficial for @glamourbrasil by me @gil_inoue @ritalazzarotti @adribechara @monicagsalgado @flaviafaustino @doctorraw_retouching @laverrrgui #surftropical #Anguilla \u2728\u2728\u2728 #makeup @maccosmeticsbrasil @vult_cosmetica #hair @paulmitchellbr Tagged: @glamourbrasil, @thaiscustodiofficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BPS-NPuBoa3/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "J\u00e1 viram quais s\u00e3o meus batons neutros favoritos?! Ent\u00e3o clica aqui pra ver  Tagged: @vult_cosmetica, @oboticario, @maquiagemnatura, @quemdisseberenice, @dailuscolor, @maccosmetics, @maxloveoficial, @inspiranobreza", "link": "https://www.instagram.com/p/BHkNg4whcFR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "selfies? Ent\u00e3o n\u00e3o perca o novo #DesafioFhits ! Eu e a @pamellaferraric te mostramos os truques para arrasar na maquiagem @vult_cosmetica perfeita para selfies! J\u00e1 est\u00e1 no ar no canal #fhitsTV no Youtube! @fhits #FhitsBeauty #FhitsTips", "link": "https://www.instagram.com/p/BPLy7XRFtqM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#News: Uma das marcas de cosm\u00e9ticos que tem um \u00f3timos custo-benef\u00edcio e qualidade, \u00e9 a Vult. E eles acabaram de lan\u00e7ar 11 novos modelos de pinc\u00e9is, 1 limpador de pinc\u00e9is em aerosol e 5 novas cores de esmaltes Candy Colors. \nPreparem os bolsos porque vem muita coisa boa da @vult_cosmetica por a\u00ed!!! \u2764\ufe0f Tagged: @vult_cosmetica, @stilobloggs", "link": "https://www.instagram.com/p/BNpQppvgADb/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "marcantes para a noite! O resultado (que est\u00e1 incrivel!) j\u00e1 est\u00e1 no ar, no nosso canal #FhitsTV! Check it! \u2728 @vult_cosmetica #DesafioFhits #Fhits", "link": "https://www.instagram.com/p/BGc_4jtABD7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "for @ellebrasil by me @josefinabietti | @luciano_schmitz | @lucasboccalao | @thiagoauge | @andersonrodriguez | @jusmidt | @susanabarbosa \u2728 #makeup @maccosmeticsbrasil @vult_cosmetica @sisleyparisbrasil #hair @paulmitchellbr | #jan17 #tropicana Tagged: @ellebrasil, @ariwestphal", "link": "https://www.instagram.com/p/BPNfX8uh703/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "inspirar essa ter\u00e7a feira um batom bem basiquinho #sqn. Perfeito define o batom Dark Rock da cole\u00e7\u00e3o Let's Rock da @vult_cosmetica simplesmente maravilhoso.\n\n#batomvultmetalizado #letsrock\n#batomaurora #makeupartist #mua #pausaparafeminices #hudabeauty #heldermarucci #maquiagemx #universodamaquiagem_oficial #makeup #maquiagembrasil #makeupbyan #makeupaddict #maccosmetics #maccosmeticsbrasil #mufe #wakeupandmakeup #lehpequenomakeup #brigitecalegari #kissnybrasil #kryolan #anastasiabeverlyhills #loucaspormaquiagem #euusoleschi #missmatogrosso #darkrock Tagged: @latikacosmetics, @nikkietutorials, @vult_cosmetica, @maquiagemx, @maccosmetics, @universodamaquiagem_oficial, @rapha.mag, @charmecabelo, @maquiagembrasill, @makeuprevolution, @grupoitbrazil, @dailuspronline, @tudomakehair", "link": "https://www.instagram.com/p/BKBhdP8ALC6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#RCfreshTips Mais dois produtos da @vult_cosmetica para anotar e adquir j\u00e1! \u2728 \nOs len\u00e7os demaquilantes al\u00e9m de super pr\u00e1ticos s\u00e3o \u00f3timos para deixar a pele limpa, ... tbm indicada para todo os tipos de pele e o melhor, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio enx\u00e1gue ap\u00f3s o uso. \u2728#skincare Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BOFbRwNh-R1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "[ENGLISH]\nDets in previous post  [PORTUGU\u00caS]\nDetalhes no post anterior  Tagged: @nyxcosmetics, @vult_cosmetica, @houseoflashes", "link": "https://www.instagram.com/p/BBxiKbgJvCD/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@maricalazan  #onset #comingsoon Studio Pier 88 Tagged: @kyliejenner, @vult_cosmetica, @maricalazan, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPs40schCqb/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Obsessed \u2728 @lolagleich for @tritonoficial #comingsoon #onset Tagged: @tritonoficial, @vult_cosmetica, @higorbastos, @lolagleich, @cypimenta, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPp_FMLFHDB/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "do meu guarda-roupa: t-shirt e kimono. \nCorre para o blog e confira mais detalhes do look [link na bio]. Tagged: @vult_cosmetica, @amiclubwear, @sammydressfashion, @giuliadomna", "link": "https://www.instagram.com/p/BI-TGVTgW9k/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "pantone do ano e a camis fez uma bem linda! J\u00e1 est\u00e1 no ar no canal do #FHitsTV \u2728 @fhits\n@vult_cosmetica\n#FhitsTips \n#FhitsBeauty", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ39Bw0hlmZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "vermelhos em uma make poderos\u00edssima! O resultado final voc\u00ea confere no nosso canal #FhitsTV, no Youtube! Corre pra ver! \u2764\ufe0f @vult_cosmetica #DesafioFhits #FhitsTeam", "link": "https://www.instagram.com/p/BItRZsKA_el/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Uni Duni T\u00ea, e agora, qual escolher? Ahhhhh eu escolho TODOS! Amando os batons Matte Stick da @vult_cosmetica \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #makeup #vult Tagged: @vult_cosmetica, @vultcosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BHe484eggQQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@pausaparafeminices @brutavaresppf \u2661\n\n#makeup #maquiagem #pausaparafeminices #dragqueen #tblogs #anastasiabeverlyhills #anastasiabrows #urbandecay #urbandecaycosmetics #nikkietutorials #batalash #batalashbeauty #hudabeauty #vegas_nay #wakeupandmakeup Tagged: @urbandecaycosmetics, @vult_cosmetica, @lizbranquela, @anastasiabeverlyhills, @pausaparafeminices, @tblogs, @makeupgeekcosmetics", "link": "https://www.instagram.com/p/BBaNVqikqT5/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Tagged: @norvina, @brutavaresppf, @vult_cosmetica, @kissnybrasil, @anastasiabeverlyhills, @pausaparafeminices, @tblogs, @taclabeauty, @contem1g.oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BHLawo1h13G/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "hoje, minhas Fhits beauty experts @helena_lunardelli e @blogmarianasaad ensinam makes lind\u00edssimas para o Natal! \u2764\ufe0f Confira no #FhitsTV no Youtube!  @vult_cosmetica #FhitsTeam #FhitsTips #FhitsBeauty #Fhits48dias", "link": "https://www.instagram.com/p/BNfkRaljhOr/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@kyliejenner. Confira no nosso canal #FhitsTV, no YouTube, e prepare-se para a sexta-feira! Est\u00e1 imperd\u00edvel! \u2764\ufe0f #DesafioFhits #FhitsTeam #FhitsTips #FhitsBeauty @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BIJPid1AJtR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Fhits, minhas Fhits @helena_lunardelli e @blogrebekaguerra ensinam um poderoso olho de gato!  Corre no #FhitsTV no Youtube e confira! \u2764\ufe0f @vult_cosmetica #DesafioFhits #FhitsTeam", "link": "https://www.instagram.com/p/BMXdZPNg9Xr/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "nosso canal no Youtube!\n\nProdutos utilizados\n- esfoliante labial Rose Lollipop/ Lush Cosmetics\n- L\u00e1pis de olho kajal preto / Vult\n- L\u00e1pis de olho kajal preto / Natura\n- Batom vermelho Maybelline\n- Corretivo MAC\n\nGiovanna Galizia: /\n\nVisite o", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=eSj2U0t88Io", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "e curiosidades legais sobre o filme.... primeiro de muitos... amem. #makeupartist #mua #sfxmakeup #sfx #movie #zombie #safarizumbi Tagged: @americanhorrorstory, @temptu, @vult_cosmetica, @trilhadomedo, @kryolanofficial, @camoeyes, @makeupforeverofficial, @ahsfx, @doseofcolors, @makeupartistmag, @thehorrorgallery, @makeupprofissional, @temptubrasil, @hollywoodmakeuplab, @ellimacssfx, @makeupeffectsgroup, @rzmakeup, @camerareadysfx, @slugmaquiagem, @safarizumbi", "link": "https://www.instagram.com/p/BCV3oLrIpSm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "incr\u00edvel para valorizar os tra\u00e7os naturais do rosto: o draping!  Corre no #FhitsTV no Youtube e descubra os segredos! \u2764\ufe0f @vult_cosmetica #FhitsTeam #FhitsTips #FhitsBeauty #Fhits48dias", "link": "https://www.instagram.com/p/BM7grAgg8za/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Olha que iluminador lindo tem no Kit Studio 3D da @vult_cosmetica \u2661\n\n#maquiagem #makeup #wakeupandmakeup #vultcosmetica #palettes #pausaparafeminices #hudabeauty #batalash #batalashbeauty #vegas_nay #nikkietutorials #jaclynhill #glow Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BBaio5dEqey/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "carnaval menines \u2661 fiz um make coloridinho com o Kit Studio 3D e batom liquido matte 15 e 09 da @vult_cosmetica \nCom aplica\u00e7\u00e3o de Borboletinha adesiva da @bijouxdepele \u2661 vende em bijouxdepeleshop.com.br\n\nOs brincos s\u00e3o da cole\u00e7\u00e3o @brutavaresppf\nCom a @ludoraboutique\n\n#bijouxdepele\n#carnaval #pausaparafeminices\n#vultcosmetica #vult #wakeupandmakeup #anastasiabeverlyhills #batalash #batalashbeauty #nikkietutorials #hudabeauty #vegas_nay #jaclynhill Tagged: @brutavaresppf, @ludoraboutique, @vult_cosmetica, @anastasiabeverlyhills, @bijouxdepele", "link": "https://www.instagram.com/p/BBahDvaEqbr/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Fhits influencers @helena_lunardelli e @finaerica, no nosso canal #FhitsTV, no Youtube! Est\u00e1 demais! Check it now! \u2764\ufe0f\u2728 #DesafioFhits #FhitsBeauty #FhitsTips @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BHlBVk0B96R/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@lolagleich \u2728 @tritonoficial #onset #comingsoon #round2 Tagged: @tritonoficial, @vult_cosmetica, @higorbastos, @lolagleich, @sisleyparisbrasil, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BPqkkKQFwD-/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Vice3 Palette Urban Decay\nDelineador L\u00edquido LUXE Avon\nDelineador em Gel EyeStudio Maybelline\nCorretivo Velvet Peach02 Cont\u00e9m1g\nP\u00f3 HD Translucido Vult\nM\u00e1scara Bombastic Volume Vult\nC\u00edlios Posti\u00e7os caixa com 10 pares, sem marca, modelo HS-8\nBatom L\u00edquido Matte Isis Karen Gomes com Glamour Cosm\u00e9ticos\nBatom", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9zmHnQs_nfk", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Starlight Illuminator by #AnastasiaBeverlyHills\n\u2736 Eyebrows in Ebony Dipbow Pomade by #AnastasiaBeverlyHills \u2736 Contour Kit by by #AnastasiaBeverlyHills Tagged: @nyxcosmetics, @vult_cosmetica, @anastasiabeverlyhills", "link": "https://www.instagram.com/p/BBxgE_9JvLm/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Pra quem perguntou este \u00e9 o esmalte que estou usando Divando da @vult_cosmetica e como podem ver as unhas continuam esmaltadas, est\u00e1 come\u00e7ando a sair nas pontinhas devido mexer muito com \u00e1gua.\n\nEstou gostando muito dessa marca, al\u00e9m da durabilidade as cores est\u00e3o lindas! #recomendo\n\n#vult #esmalte #amo #artedadu #papomulherzinha #unhas #nails #otimadurabilidade #unhasdasemana #vidrinhoscoloridos Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BEJc9tUB9mR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "e @camilacoelho revelam todos os segredos para uma sobrancelha perfeita! Corre pra ver, est\u00e1 incr\u00edvel! \u2764\ufe0f #DesafioFhits #FhitsTeam #FhitsBeauty #FhitsTips @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BK9kgeYAEg6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Olhaaa o correio da alegria ole ole ola.... ebaaaaaa.\nApenas para registrar que a cole\u00e7\u00e3o Let's Rock da @vult_cosmetica t\u00e1 babadoooooo. Ao todo s\u00e3o 16 cores de batons metalizados pra voc\u00ea se divertir e soltar a imagina\u00e7\u00e3o. E parab\u00e9ns Vult pelo Presskit super legal, at\u00e9 fone de ouvido eles mandaram pra gente entrar no clima. Apenas amei. \n#makeupartist #mua #pausaparafeminices #hudabeauty #heldermarucci #maquiagemx #universodamaquiagem_oficial #makeup #maquiagembrasil #makeupbyan #makeupaddict #maccosmetics #maccosmeticsbrasil #mufe #wakeupandmakeup #lehpequenomakeup #brigitecalegari #kissnybrasil #kryolan #anastasiabeverlyhills #loucaspormaquiagem #vultbatommetalizado #letsrock #vult #vultmakeup Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BI5ih-dgFzZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "canal Fhits, no YouTube, e prepare-se para come\u00e7ar o fim de semana! Est\u00e1 imperd\u00edvel! \u2764\ufe0f #FhitsTV #DesafioFhits #FhitsTeam #FhitsTips #FhitsBeauty @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BJ1Zji4hZVg/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u200d\u2640\ufe0f @thaiscustodiofficial for @glamourbrasil by me @gil_inoue @ritalazzarotti @adribechara @monicagsalgado @flaviafaustino @doctorraw_retouching @laverrrgui #surftropical #Anguilla \u2728\u2728\u2728 #makeup @maccosmeticsbrasil @vult_cosmetica #hair @paulmitchellbr Anguilla, British West Indies Tagged: @glamourbrasil, @thaiscustodiofficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BO7HLIGhGe1/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "skin, they still have treating skills and potentialize the moisturizer action - our third and last step.1. Face Toner by Vult | R$22 at Lojas Americanas\n2. Astringent Face Toner for Oily Skins by Granado | R$46,15 at Netfarma\n3. Face", "link": "http://www.hercampus.com/school/casper-libero/basic-products-and-steps-your-skincare-routine", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ensinam o passo mais importante da maquiagem: a pele!  Confira no #FhitsTV, no Youtube, que est\u00e1 incr\u00edvel e imperd\u00edvel! \u2764\ufe0f @vult_cosmetica #FhitsTeam #FhitsTips #FhitsBeauty #Fhits48dias", "link": "https://www.instagram.com/p/BODnSBHAT2h/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "anotar, esse \u00e9 o protetor solar que uso e o batom q estou usando \nBatom mate stick cor 02 da @vult_cosmetica e protetor solar #EpisolColor pele morena fator 70 (tem efeito de base).\nPS1: @simonymartins vc precisa dar um jeito nessa", "link": "https://www.instagram.com/p/BRTEcYvlMnG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Amando essa onda de batons metalizados e esses da @vult_cosmetica est\u00e3o de arrasar! #vultcosmetica #cbblogers #cbbdigital #cbb Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BJ_J8ZJghS6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Batons l\u00edquido matte @vult_cosmetica nas cores 11 e 12 \u2661\n\nTem mais l\u00e1  no blog claudiaguillen.inbloodesign.com\n\n#vult #vultcosmetica #batommatte #lipstick #pausaparafeminices #vegas_nay #batalash #batalashbeauty #hudabeauty #wakeupandmakeup Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BAUf5rIEqUx/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "incr\u00edvel! Confira o v\u00eddeo completo que est\u00e1 imperd\u00edvel e inspire-se para brilhar muito no fim de semana! \u2764\ufe0f #DesafioFhits #FhitsTeam @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BJSuvSBAidS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "V\u00eddeo novo no canal meninas!!! Tudo sobre minhas makes favoritas do \u00faltimo ano! Clica aqui pra ver   Tagged: @vult_cosmetica, @lorealparisbrasil, @avonbrasil, @dailuscolor, @maccosmetics, @thebalmbr", "link": "https://www.instagram.com/p/BAr4BU2BmvT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de mais um dia de trabalho e lembrei de indicar para vcs meus 3 pinc\u00e9is favoritos da nova linha da @vult_cosmetica \u2728 N17 duo fiber para produtos cremosos e em p\u00f3, eu j\u00e1 gosto de usar com blushes cremosos \u2728 N ... finalmente um pincel com ponta de silicone para aplicar produtos como glitter e pigmento! \u2728 #rcfreshtips Studio do Cais Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BP8tQ10Bt_O/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "uma das cores de batons mais ex\u00f3tica e diferente que j\u00e1 usei! \nEle faz parte da cole\u00e7\u00e3o Let's Rock! Da @vult_cosmetica e sua cor \u00e9 Eletric Folk.", "link": "https://www.instagram.com/p/BI8chmUAMcQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Batons l\u00edquido matte da @vult_cosmetica nas cores 14 e 09\n\nTem mais l\u00e1 no blog claudiaguillen.inbloodesign.com\n\n#vult #batomliquidomatte  #batommatte #pausaparafeminices #lipstick #batalash #batalashbeauty #hudabeauty #wakeupandmakeup #vegas_nay Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BAUb4JOkqcK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Beauty de hoje para @maisonalexandrine \u2728 tks @vult_cosmetica & @karinaspray \u2728 Tagged: @vult_cosmetica, @karinaspray", "link": "https://www.instagram.com/p/BRuTuuuBd25/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quer deixar sua boca deusa??? O novo #DesafioFhits est\u00e1 no ar no #FHitsTV \n@fhits\n@vult_cosmetica\n#fhitsbeauty", "link": "https://www.instagram.com/p/BSJSLIthTbX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "comer, rs... Deixem d\u00favidas aqui ou private ou email liv.gitahy@gmail.com  Boa noite amorecos!\nEsmalte  divo durando muitos dias \u00e9 da @vult_cosmetica que tem diversos produtos #veganos @treinonutricaoebeleza #livgitahy#oleodecoco#coconut#coconutoil#vegan#healthy#healthylife#snap#instafit#instatips#lifestyle#fit#fitfam#amo#naturebeauty Alphaville Sao Paulo Brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BIJaVRPj2Jp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Fiquei sabendo que esse P\u00f3 Soleil Bronze da @vult_cosmetica \u00e9 MARAAAA pra contorno!!! E n\u00e3o \u00e9 que \u00e9 mesmo? 100% opaco e a cor fica linda! #Vult #VultNoQGFhits #qgfhits #casadevidrofhits @fhits PH  @ragalhaes Tagged: @vult_cosmetica, @fhits", "link": "https://www.instagram.com/p/BRootLRguxT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#News: A @vult_cosmetica acabou de lan\u00e7ar a cole\u00e7\u00e3o Let's Rock! que conta com 16 cores de batons metalizados. As cores s\u00e3o ousadas e cheias de atitude. #vultbatommetalizado Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BInO2TFgCYB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "agitar a quarta-feira um batom azul met\u00e1lico porque simmm... essa \u00e9  a cor Blue Rock  da cole\u00e7\u00e3o Let's Rock da @vult_cosmetica batom mais a minha cara do mundo  #makeupartist #mua #batomvultmetalizado #letsrock #bluerock #hudabeauty #heldermarucci #vult #makeup Charme Beauty Studio Tagged: @vult_cosmetica, @universodamaquiagem_oficial, @maquiagembrasill, @universodamaquiagem_wonderland", "link": "https://www.instagram.com/p/BK6C5R-hOFJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "na ultima foto foi essa. As lentes de contato s\u00e3o na cor gray da SofLens.\nProdutos usados:\nDuo de sombrancelha @vult_cosmetica \nSombras MA04 E MA08 @vult_cosmetica \nSombra preta @makiemakeuplrv \nGlitter maravilhoso n212 @leschi.br \nDelineador 77 @inglot_usa \nCilios posti\u00e7o al naturale 03 e al naturale 05 da ... DE CILIOS E SE RECLAMAR PONHO MAIS UM)\nIluminador @makiemakeuplrv \n#makeup #makeupartist #heldermarucci #brigitecalegari #maquiagemx #universodamaquiagem_oficial #hudabeauty #mua #euusoleschi #makiemakeup #makevult #kissnybrasil #eyes #blueeyes Tagged: @taylorswift, @brutavaresppf, @vult_cosmetica, @inglot_usa, @maquiagemx, @beyonce, @universodamaquiagem_oficial, @selenagomez, @maquiagembrasill, @universomakeup, @casadomaquiadorcm, @leschi.br, @makiemakeuplrv", "link": "https://www.instagram.com/p/BIOZV17APoQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E chegou muita caixinha por aqui... logo logo resenha de tudo l\u00e1 no blog. Obrigada @vult_cosmetica e @samyved ameiii... #makeup #makeupartist #makevult #makemakie #blogger #itbloggermt Tagged: @vult_cosmetica, @tacielealcolea, @bocarosablog, @selenagomez, @grupoitbrazil, @makiemt, @makiemakeuplrv", "link": "https://www.instagram.com/p/BFj2xzrIpdZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Um poder chamado maquiagem \u2764 adoro. #partiu @eventobecurly \nBatom stick matte cor 3 da @vult_cosmetica Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BFbTKd5TJxf/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tagged: @motivescosmetics, @vult_cosmetica, @houseoflashes, @anastasiabeverlyhills", "link": "https://www.instagram.com/p/BKq9rlTBh7t/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Confira o v\u00eddeo completo que est\u00e1 imperd\u00edvel e inspire-se para brilhar muito no fim de semana! \u2764\ufe0f #FhitsTV #DesafioFhits #FhitsTeam @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BKbM5JvhBCn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#MakeDePassarela?  Nossa Fhits youtuber e beauty expert @blogmarianasaad te ensina a recriar a beleza do desfile incr\u00edvel de @eliesaabworld com @vult_cosmetica  Corra pra ver no #FhitsTV no Youtube! \u2764 #FhitsNews #FhitsTeam #FhitsTips #FhitsBeauty #QGFhits #CasaDeVidroFhits", "link": "https://www.instagram.com/p/BSM9X0aA7HY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "sobre bronzer com as dicas das minhas Fhits beauty experts @helena_lunardelli e @blogmarianasaad! Corre pra ver!  #DesafioFhits #FhitsTeam #FhitsBeauty #FhitsTips @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BLzXtcfgjHN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje testei a base ultra hd de alta cobertura e fixa\u00e7\u00e3o da @vult_cosmetica \u2728 usei junto com o pincel N26 \u2728 perfeito para um acabamento super natural \u2728 acesse o #IGstories e confira! Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BPtGivWhzW2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#makeup #maquiagembrasil #makeupbyan #makeupaddict #maccosmetics #maccosmeticsbrasil #mufe #wakeupandmakeup #lehpequenomakeup #brigitecalegari #kissnybrasil #kryolan #anastasiabeverlyhills #loucaspormaquiagem #euusoleschi #missmatogrosso Charme Beauty Studio Tagged: @vult_cosmetica, @dior, @taianyzimpel, @leschi.br", "link": "https://www.instagram.com/p/BJTSP0NAXqE/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#mua #pausaparafeminices #hudabeauty #heldermarucci #maquiagemx #universodamaquiagem_oficial #makeup #maquiagembrasil #makeupbyan #makeupaddict #maccosmetics #maccosmeticsbrasil #mufe #wakeupandmakeup #lehpequenomakeup #brigitecalegari #kissnybrasil #kryolan #anastasiabeverlyhills #loucaspormaquiagem #vultbatommetalizado #letsrock #vult #vultmakeup #lorealparis #aguamicelar #presskit Tagged: @lorealmakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BJgXs1rADZM/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Minha gata que eu  @amandawellsh para o @cadernoela by me @luisfiod @eduardorezende @gilbertojun @zecaziembik \u26a1\ufe0f#makeup @sisleyparisbrasil @maccosmetics @vult_cosmetica #hair @paulmitchellbr Tagged: @amandawellsh", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ_SSNnhVTc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@amandawellsh para o @cadernoela by me @luisfiod @eduardorezende @gilbertojun @zecaziembik \u26a1\ufe0f#makeup @sisleyparisbrasil @maccosmetics @vult_cosmetica #hair @paulmitchellbr Tagged: @amandawellsh", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ_gw5whFlZ/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#makeup #maquiagembrasil #makeupbyan #makeupaddict #maccosmetics #maccosmeticsbrasil #mufe #wakeupandmakeup #lehpequenomakeup #brigitecalegari #kissnybrasil #kryolan #anastasiabeverlyhills #loucaspormaquiagem #euusoleschi Charme Beauty Studio Tagged: @taylorswift, @vult_cosmetica, @loucaspormaquiagem, @makeupforeverofficial, @maquiagemx, @sleekmakeup, @universodamaquiagem_oficial, @selenagomez, @maquiagembrasill", "link": "https://www.instagram.com/p/BI2YCrhAEb6/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Caramel lip gloss by #AnastasiaBeverlyHills [EYES/OLHOS] \u2022 Cooper by #MotivesCosmetics \u2022 Yellow Gold Ultra Pearl by #NYX \u2022Glitter 03 by #Vult \u2022 Burnt Orange, Smoke, Fudge, Darksider Gel Liner by #AnastasiaBeverlyHills [FACE] \u2022 Revlon foundation \u2022 Cream Contour, Dark Brown Dipbrow", "link": "https://www.instagram.com/p/BKoZ5mKh0C7/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "passa no blog e confira todos os looks usados no m\u00eas de julho. Akele Big Beijo\nCr\u00e9dito na tela. Tagged: @vult_cosmetica, @euamospuk, @voudemarisa, @fabbrica17, @amarelo_mel, @loopperjeans", "link": "https://www.instagram.com/p/BIj5wmagNo1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "glitter  #MakeUp #Job #smokeyeye #universodamaquiagem_oficial #maquiagembrasill\nModelo: @crvgrangel \nGlitter da: @superglossmakes \nBatom Mascavo : @dailuscolor Tagged: @jeffreestar, @sugarpill, @nyxcosmetics, @makeupbymichaelfinch, @vult_cosmetica, @loucaspormaquiagem, @alicesalazaroficial, @makeupforeverofficial, @crvgrangel, @lagirlcosmetics, @dailuscolor, @superglossmakes, @universodamaquiagem_oficial, @jeffreestarcosmetics, @maquiagembrasill, @hollywoodmakeuplab, @suvabeauty, @makeupatelierparis, @makeupparaelas, @loversmakeup_", "link": "https://www.instagram.com/p/BHvlYPIBKqP/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "quem quer deixar as sobrancelhas perfeitas sem aquele aspecto fake e pesado! Escolha uma das canetas ou o l\u00e1pis da @vult_cosmetica finalizando com a m\u00e1scara de c\u00edlios modeladora! Vai l\u00e1 no stories e assista j\u00e1 o resultado!\u26a1\ufe0f #rcfreshtips Bob Wolfenson Est\u00fadio Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BSPbHF9BUR6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "piscina!!! N\u00e9 @cristamer , bora? Novo #DesafioFhits com muitas dicas bacanas para maquiagens leves e que te deixam linda! @fhits @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BQVB2CglzSv/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "makes incr\u00edveis pra voc\u00ea brilhar muito na temporada de festas! \u2728 Imperd\u00edvel! Corra no #FhitsTV no Youtube e divirta-se! \u2764 @vult_cosmetica #FhitsTeam #FhitsTips #FhitsBeauty", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ4ARydFUNi/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Olha que legal a variedade de p\u00f3s com efeito bronze da @vult_cosmetica \u2728 tem o duo com 2 tonalidades, para quem curte bronzear e dar aquele efeito sculpt, o aveludado/sem brilho perfeito ... \u00e0 noite! Minha dica \u00e9 usar com o pincel para blush N09 ou o pincel Kabuki N20 \u2728 #rcfreshtips Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BQx5_11hGog/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u270c\ufe0f @rafaelleruhle \n#hair @willianmayer \n#make #makeup #makeuplover #makeupparty #makeupaddict #maccosmetics #makeupforever #guerlain #anastasiabeverlyhills #vult #nomaa #curitiba #curitibanos #torriton #torritontaunay #festacuritiba Tagged: @willianmayer, @rafaelleruhle, @torriton, @brillie_vestidos", "link": "https://www.instagram.com/p/BHdTBaChJnn/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "nosso editorial para @ellebrasil deste m\u00eas pelas lentes de @pauloraic  obrigado a minha equipe @jean13ricardo @del_santana & @showerofvibes  #makeup  @maccosmetics @vult_cosmetica @sisleyparisbrasil @makeupforeverofficial @smashboxbrasil @narsissist @chanelbrasil_oficial #hair @paulmitchellbr", "link": "https://www.instagram.com/p/BQO2dv1F9vs/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "semana?  Nossa Fhits power blonde @helena_lunardelli te ensina a recriar a beleza desejo do inverno da it brand @chloe com @vult_cosmetica \u2728 Check it no #FhitsTV, no Youtube, e prepare-se para sexta-feira! \u2764 #FhitsNews #FhitsTeam #FhitsTips #FhitsBeauty #QGFhits #CasaDeVidroFhits", "link": "https://www.instagram.com/p/BSSKhavAueh/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "op\u00e7\u00f5es de maquiagem para casamentos e festas durante o dia! J\u00e1 est\u00e1 no canal do @Fhits #FHitsTV no Youtube \u2728\u2728\u2728 @vult_cosmetica\n#FhitsTips #FhitsBeauty", "link": "https://www.instagram.com/p/BRda4iFBOmd/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Pensei que eu tinha muito mais P\u00f3 Faciale alguns uso apenas para um contorno discreto.\n Tagged: @marykaybrasil, @vult_cosmetica, @colortrend, @avonbrasil, @dailuscolor, @maccosmetics, @evacosmetique.pe", "link": "https://www.instagram.com/p/BI8xxrCgpIa/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Esse batom da @vult_cosmetica cosmetica \u00e9 o que eu mais tenho utilizado. Ele \u00e9 matte, mas super confort\u00e1vel de passar. \u00c9 um rosinha queimado", "link": "https://www.instagram.com/p/BE15J0xzJxM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "tem v\u00eddeo novo no canal!!! Hoje estou contando quais s\u00e3o meus batons nude preferidos do momento... Espero voc\u00eas!  Tagged: @revlon, @vult_cosmetica, @eudoraoficial, @maccosmetics", "link": "https://www.instagram.com/p/BLrZF3QjBNn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Maquiagem que euzinha fiz e confesso que demorou, mas ficou bonitinha e descente  Tagged: @vult_cosmetica, @yescosmetics, @colortrend, @avonbrasil, @aspacosmeticos, @maybellinenybrasil, @anacondacosmeticos, @nyxrecife, @natymicropigmentacao, @kolossmakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BH3JkSaARRM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "make incr\u00edvel para aumentar os l\u00e1bios a la Angelina Jolie e Kim Kardashian  Check it no #FhitsTV, no Youtube! \u2764 @vult_cosmetica #FhitsTeam #FhitsTips #FhitsBeauty", "link": "https://www.instagram.com/p/BSAEHaigaRH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Os meus produtos favoritos da @vult_cosmetica usados no desfile da @maisonalexandrine foram: os blushes mosaicos cor 01 e 02 \u2728 o novo batom Matte cor 03 \u2728 a m\u00e1scara marrom para c\u00edlios extra volume e a m\u00e1scara incolor para sobrancelha! #spfwn43 Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BR56M1lh7yv/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Make de hoje  #PeleNegra #MakeUp #Job #loucaspormaquiagem #maquiagembrasill #universodamaquiagem_oficial\nModelo: @blaacklarys Tagged: @makeupbymichaelfinch, @vult_cosmetica, @loucaspormaquiagem, @maisvaidosa, @alicesalazaroficial, @anastasiabeverlyhills, @makeupforeverofficial, @dailuscolor, @maccosmetics, @blxlas, @universodamaquiagem_oficial, @astavaresoficial, @maquiagembrasill, @michellypalmamakeup, @territoriodabelezapoa, @makeupatelierparis, @nalscosmeticos, @tractafarmaervas, @loversmakeup_", "link": "https://www.instagram.com/p/BINsYFUhCkt/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "com cut crease  #cursoprofissional #MakeUp #Job #universodamaquiagem_oficial #maquiagembrasill\nModelo: @crvgrangel Barra da Tijuca - Rio de Janeiro Tagged: @nyxcosmetics, @makeupbymichaelfinch, @vult_cosmetica, @juniinhorusty, @loucaspormaquiagem, @maisvaidosa, @alicesalazaroficial, @makeupforeverofficial, @crvgrangel, @penelopevaidosa, @dailuscolor, @maccosmetics, @universodamaquiagem_oficial, @maquiagembrasill, @michellypalmamakeup, @hollywoodmakeuplab, @territoriodabelezapoa, @makeupatelierparis, @makeupparaelas, @loversmakeup_", "link": "https://www.instagram.com/p/BHsvljYhQn6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Minha dica para o carnaval s\u00e3o os pigmentos e glitters da @vult_cosmetica, acabamento e brilho impec\u00e1vel! Para aplicar basta usar o pincel com ponta de silicone n25 perfeito para depositar sem borrar! Quer dar uma olhada em como fica?! Acesse o insta stories e confira! \u2728 Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BQiUcuvF3o6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "amo cuidar dos cabelos  fazia tempo que precisava disso, amanh\u00e3 ser\u00e1 a vez das madeixas!\n.\n\nEsmalte Panqueca Doce da Vult um dos meus queridinhos na vers\u00e3o nude! Tagged: @vult_cosmetica, @dicasdeunhas", "link": "https://www.instagram.com/p/BRwSP5NlUf9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Cogitando seriamente a ideia do cinza....  deixe nos coment\u00e1rios sim ou n\u00e3o... #greyhair #makeupartist #makevult #selfie #undercut #blogger #tenillego Tagged: @brutavaresppf, @badgalriri, @vult_cosmetica, @hudabeauty, @modaparameninas, @meninasnoestilo, @garotasdegrife, @cabelosparagarotas, @deliriohippie, @huddabeauty", "link": "https://www.instagram.com/p/BCoJa6FIpfM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u2764\u2764 @atelieradiance #makeupartist #mua #makeup #hudabeauty #heldermarucci #loucaspormaquiagem #universodamaquiagem_oficial #maquiagemx Tagged: @taylorswift, @vult_cosmetica, @kissnybrasil, @maquiagemx, @maccosmetics, @atelieradiance, @universodamaquiagem_oficial, @selenagomez, @maquiagembrasill, @contem1gsinop", "link": "https://www.instagram.com/p/BHqeFeogis0/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Que tal esta inspira\u00e7\u00e3o para o final de semana? Produtos usados:\nDuo de sombrancelha @vult_cosmetica \nCaneta delineadora @makiemakeuplrv \nSombras verdes paleta matte eyes da @indicetokyobrasil \nC\u00edlios posti\u00e7os @valeskalrv \nL\u00e1pis bege ligth up @contem_1g_sinop \nGlitter verde @vult_cosmetica \n#makeupartist #makeup #maquiagemx #maquiagembrasil #makevult #makeupaddict #universodamaquiagem_oficial #hudabeauty #heldermarucci #pausaparafeminices Tagged: @nikkietutorials, @brutavaresppf, @vult_cosmetica, @maquiagemnatura, @valeskalrv, @maquiagemx, @selenagomez, @indicetokyobrasil, @rzmakeup, @contem_1g_sinop, @itgirlsbr, @umamaquiagem_, @makiemakeuplrv", "link": "https://www.instagram.com/p/BGeddfMIpYc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u2665 #curso #automaquiagem #spectaculu Spectaculu - Escola F\u00e1brica de Espet\u00e1culos Tagged: @vult_cosmetica, @maisvaidosa, @makeupforeverofficial, @penelopevaidosa, @dailuscolor, @maccosmetics, @universodamaquiagem_oficial, @maquiagembrasill, @hollywoodmakeuplab, @loversmakeup_", "link": "https://www.instagram.com/p/BE-CZkouyV-/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "beneficio! Os batons Matte l\u00edquidos continuam em alta e ainda s\u00e3o os meus preferidos! Ent\u00e3o, escolhi 4 cores da linha @vult_cosmetica que s\u00e3o id\u00eanticas a 4 cores de algumas marcas internacionais que eu amo! N\u00e3o s\u00f3 a cor intensa, mas o ... todos de longa dura\u00e7\u00e3o! Meus preferidos s\u00e3o as cores 14, 01, 08, 12. (Pela ordem da foto) \u2728 #RCfreshTips Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BPIs2xhhguL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Make de teste. Produtos usados:\nDuo de sombrancelha @vult_cosmetica \nSombras amarela, laranja e vermelha paleta de 120 cores matte.\nL\u00e1pis bege ligth up @contem_1g_sinop\nCaneta delineadora @makiemakeuplrv \nGliter cristal @makiemakeuplrv \nC\u00edlios posti\u00e7os @valeskalrv \n#makeupartist #mua #makepro #hudabeauty #pausaparafeminices #heldermarucci #loucaspormaquiagem #maquiagemx #universodamaquiagem_oficial Tagged: @justinbieber, @taylorswift, @nikkietutorials, @vult_cosmetica, @hudabeauty, @maquiagemx, @beyonce, @katyperry, @selenagomez, @huddabeauty, @contem_1g_sinop, @makiemakeuplrv", "link": "https://www.instagram.com/p/BGW3hAGopTK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Details: \u25cf Cooper by #MotivesCosmetics \u25cf Yellow Gold Ultra Pearl by #NYX (inner corner/canto interno) \u25cf Glitter 03 by #Vult \u25cf Burnt Orange, Smoke, Fudge, Darksider Gel Liner by #AnastasiaBeverlyHills \u25cf 77 eyeliner gel by #Inglot \u25cf Featherette lashes by #HouseOfLashes Tagged: @nyxcosmetics, @motivescosmetics, @vult_cosmetica, @houseoflashes, @anastasiabeverlyhills", "link": "https://www.instagram.com/p/BKq95z8h-6F/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tem sido mais divertido andar de skate no planeta Terra ou sou s\u00f3 eu? @kanuibr @maryjane_shoes @vult_cosmetica @stance_br @instaindependent @vertualskateboards @monstramaca", "link": "https://www.instagram.com/p/BW-fpPRAqNm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Se voc\u00ea ama produtos de maquiagem em vers\u00e3o stick olha s\u00f3 essa novidade da @vult_cosmetica! A marca acaba de lan\u00e7ar uma cole\u00e7\u00e3o com 10 deles, sendo 4 de blush (R$ 38,50), 3 iluminadores (R$ 38,50) ... cada vez mais sucesso por conta de seu efeito mais natural! Curtiram? Quem a\u00ed j\u00e1 testou? #makeup #maquiagem #lan\u00e7amento Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BWFdy6Zj7dy/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "03\nCorretivo ppf bru tavares \nContorno Ruby Rose e Too faced peach beach\nIluminador @toofaced Blinded by light\nPo 01 @vult_cosmetica \nBoca \nhuda beauty\nmuse\nangelic\n#makeup #rebocodequalidade #wakeupandmakeup #rubyrose #makeuptutorial #tutorial #hudabeauty #mariefran", "link": "https://www.instagram.com/p/BXOhKLhhDEP/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "do mercado para voc\u00ea escolher o seu preferido:\n(Quem disse berenice/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(NYX/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(Natura/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(Benefit/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(Klass Vough/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(N\u00b021/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(The Beauty Box/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(Vult/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(Marco Boni/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(Dermage/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(Nars/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(Clinique/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">(SD Makeup/Divulga\u00e7\u00e3o)\" description=\"\">\nVeja tamb\u00e9mBelezaEstes pinc\u00e9is hologr\u00e1ficos v\u00e3o te deixar apaixonada22 jan 2017 - 10h01BelezaEste", "link": "http://elle.abril.com.br/beleza/saiba-como-usar-cada-pincel-de-maquiagem/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "em video heiinn!!!\nMarque sua amiga viciada em Make hahah \n\u00c1gua termal Vichy\nSobrancelhas: @makeupforeverofficial e @rubyrose_oficial \nOlhos @catharinehilloficial e @vult_cosmetica Cilios @riachuelo l\u00e1pis azul @dailuscolor Pele @tractafarmaervas @nyxcosmeticsbr Glitter, base, contorno Ruby Rose, pinceis,delineador s\u00e3o todos da @territoriodabelezapoa ( desconto", "link": "https://www.instagram.com/p/BXGXokzgJ61/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "que adoram make Tumblr V\u00eddeo completo no canal \u2764\ufe0f YT \nOlhos:\nP\u00f3 facial @rubyrose_oficial cor pc16\nPaletinha diva @brutavaresppf \nDelineador @vultcosmetica \nC\u00edlios @hudabeauty \nRosto:\nBase Matte @rubyrose_oficial L3\nPorcelain Stik @anastasiabeverlyhills \nP\u00f3 @marykaybrasil \nIluminador soft and gentle @maccosmeticsbrasil \nBoca:\nSapatilho ppf ... love Tumblr makeup Full v\u00eddeo on my YouTube channel \u2764\ufe0f Eyes:\nFacial powder @rubyrose_oficial color pc16\nDiva palette @brutavaresppf \nEyeliner @vultcosmetica \nLashes @hudabeauty \nFace:\nMatte foindation @rubyrose_oficial L3\nPorcelain Stik @anastasiabeverlyhills \nPowder @marykaybrasil \nIluminator soft and gentle @maccosmeticsbrasil \nLips:\nSapatilho ppf", "link": "https://www.instagram.com/p/BWDoWc2BacR/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "kkkk Batom cor 03 da @vult_cosmetica \u2764\ufe0f Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BWBLCXTlEPY/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Corretivo ppf bru tavares \nContorno Ruby Rose e Too faced peach beach\nIluminador too faced Blinded by light\nPo 01 vult \n\nBoca \nhuda beauty\nmuse\nangelic", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nXFgQSAKePY", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "dia delicia e bem \u00edntimo com muito bate papo e nossa foto, claro! \u00c9 assim, na compra de 4 produtos @vult_cosmetica voc\u00ea ganha o voucher (obs: n\u00e3o precisa do esmalte)! Ansiosa pra encontrar voc\u00eas! Espelha pra geral! Perde n\u00e3o! \u2665\ufe0f", "link": "https://www.facebook.com/331612286908156/posts/1377511478984893", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "4 produtos, voc\u00ea ganha o voucher e no dia do evento \u00e9 trocado por uma pulseira! Mais infos: @riachuelo ou @vult_cosmetica As vagas s\u00e3o limitadas! ENT\u00c3O COOOOORRE PRA GENTE FARREAR JUNTOOOOO! UHUL .", "link": "https://www.instagram.com/p/BWlhWs7gp4f/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quer ganhar todos esses sticks da Vult? \u2764\ufe0f para participar:\n- Siga o meu perfil @jessicamakems\n- Curta a foto - Comente indicando 3 amigos (n\u00e3o pode", "link": "https://www.instagram.com/p/BWJCZtmggC9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Paleta Make B @oboticario\nBlush Milani BAKED BRONZER 05 soleil \nL\u00e1pis Perfect Up - Vult \nM\u00e1scara de c\u00edlios \"esc\u00e2ndalo\" @quemdisseberenice \nBatom Dior \"Lip Glow\" @diormakeup \u2764\ufe0f S\u00e3o Paulo, Brazil", "link": "https://www.instagram.com/p/BXHQbYPDnLZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "que adoram make Tumblr  V\u00eddeo completo no canal \u2764\ufe0f YT:  \nOlhos:\nP\u00f3 facial @rubyrose_oficial cor pc16\nPaletinha diva @brutavaresppf \nDelineador @vultcosmetica \nC\u00edlios @hudabeauty \nRosto:\nBase Matte @rubyrose_oficial L3\nPorcelain Stik @anastasiabeverlyhills \nP\u00f3 @marykaybrasil \nIluminador soft and gentle @maccosmeticsbrasil \nBoca:\nSapatilho ppf ... love Tumblr makeup Full v\u00eddeo on my YouTube channel \u2764\ufe0f:\n\nEyes:\nFacial powder @rubyrose_oficial color pc16\nDiva palette @brutavaresppf \nEyeliner @vultcosmetica \nLashes @hudabeauty \nFace:\nMatte foindation @rubyrose_oficial L3\nPorcelain Stik @anastasiabeverlyhills \nPowder @marykaybrasil \nIluminator soft and gentle @maccosmeticsbrasil \nLips:\nSapatilho ppf", "link": "https://www.facebook.com/450905671714385/posts/884399241698357", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de especial de Guigui )!!!\n.\n.\n#mundodocabeleireiro #recife #saopaulo #bblogger #beautyblogger #beautytips #beauty #dicasdeprodutos #dicasdebeleza #blogueiradebeleza #achadinhosbasiquinhos Tagged: @latikacosmetics, @vult_cosmetica, @oceanefemme, @risqueoficial, @kissnybrasil, @mundocabeleireiro, @dailuscolor, @tangleteezerbr, @maybellinenybrasil, @lorealpro, @dnaitaly_oficial, @taiffbrasil, @catharinehilloficial, @puredermbrasil, @lorealhair, @toquedenaturezaoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BWyGE27hTm8/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "perguntou sobre a linda cal\u00e7a de bot\u00f5es que usei \u00e9 da @alphorria  O batom nude mate \u00e9 o num12 da @vult_cosmetica \nO famoso brinco verde \u00e9 da @kalujoias \n#embaixadoracabelosecia #musadoscabelos #cabelos #revistacabelos #salonbox #reidasescovas #dgbeauty #beleza #salaofebeleza TUDO by Mary Ann Tagged: @paulittos, @vult_cosmetica, @alphorria, @kalujoias, @ireceah, @revistacabelos, @murilo_vult, @paulovieirapress, @davidjornalista, @oreidasescovasoficial, @salonbox", "link": "https://www.instagram.com/p/BWxNv2ogT54/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Fique com um homem que borre seu batom e n\u00e3o sei r\u00edmel \nClich\u00ea perfeito \n#batom #maquiagem #makeup #vemcomamaryann #embaixadorarevistacabelos #embaixadorainoar #digitalinfluencervult Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BXI9gGzgguL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "kkkk Batom cor 03 da @vult_cosmetica \u2764\ufe0f", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1710201462342890", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tem tutorial dessa maquiagem com produtinho super acess\u00edveis - uso @rubyrose_oficial e os novos STICK da @vult_cosmetica    Eu amei esse lan\u00e7amento da @vult_cosmetica e tenho usado direto! Algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 usou? Gostaram do resultado?!  #MakeByRaka Tagged: @vult_cosmetica, @rubyrose_oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BWRD4Kpgprz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "da bitarra \nBlush #rubyrose \nIluminador Pra Tombar d a minha linha com @arelamakeup \nSombras paleta @shopvioletvoss \nCilios china\nL\u00e1pis bege @vult_cosmetica \nBatom @nyxcosmeticsbr Tagged: @vult_cosmetica, @nyxcosmeticsbr, @rubyrose_oficial, @arelamakeup, @tractafarmaervas, @bitarraoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BWd1VTvDM8X/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "In love pela \u00c1gua Micelar @vult_cosmetica, limpa, suaviza e demaquila, retirando at\u00e9 maquiagem a prova D\u2019\u00e1gua, age como im\u00e3, captando e eliminando as impurezas da pele ... a pele tem fun\u00e7\u00e3o de tonificar, deixando-a limpa e com aspecto jovem e saud\u00e1vel. #makeup #maquiagem #dicasdemaquiagem #maryann #tudobymaryann #vemcomamaryann #vult #souvult #embaixadoravult TUDO by Mary Ann Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BWp8RvEAGZV/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Muito \u2764\ufe0f por essa cole\u00e7\u00e3o de #sticks da @vult_cosmetica. J\u00e1 tinha mostrado o de contorno para voc\u00eas, esses a\u00ed s\u00e3o os blushes, coisa mais linda da vida!!!\nMais algu\u00e9m amando tamb\u00e9m?? .\n.\n\n_______\n\n#bblogger #beauty #beautytips #beautybloggers #blogueiradebeleza #blogueusebeaute #beautyaddict #blush #vult #dicasdemaquiagem #maquiagembarata #maquiagembbb #stickvult Tagged: @vult_cosmetica, @luxobasiquinho, @vultcosmetica, @blogdathayq, @vult_cosmetiica, @vultemais", "link": "https://www.instagram.com/p/BW8uVMjBrql/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tem v\u00eddeo de recebidos de junho l\u00e1 no canal  LINK NO MEU PERFIL! Quem curtiu?  Tagged: @vult_cosmetica, @saraivaonline, @perfumariaphebo", "link": "https://www.instagram.com/p/BWQmkwUFNDz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "3D @maccosmeticsbrasil \nC\u00edlios @hudabeauty \nDelineador @oboticario \nGlitter glam rock @urbandecaycosmetics \nPele\nBase @dior \nCorretivo @rubyrose_oficial Paletinha de corretivos \nP\u00f3 01 @vult_cosmetica \nBronze @rubyrose_oficial \nIluminador @urbandecaycosmetics Luminous \nBoca\nJ\u00falia @brutavaresppf \n#anastasiabeverlyhills #urbandecaycosmetics #hudabeauty #wakeupandmakeup #mac #contour #marimaria #contourbymarimaria #maquiagem #rubyrose #vegasnay #makeuptutorial ... black 3D @maccosmeticsbrasil\nEyelashes @hudabeauty\nEyeliner @oboticario\nGlitter glam rock @urbandecaycosmetics\nSkin\nBase @dior\nConcealer @rubyrose_oficial Corrective Palette\nPowder 01 @vult_cosmetica\nBronzer @rubyrose_oficial\nLuminous @urbandecaycosmetics Illuminator\nMouth\nJ\u00falia @brutavaresppf", "link": "https://www.facebook.com/450905671714385/posts/883403121797969", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "esquemas no final de semana  Aperta PLAY que \u00e9 v\u00eddeo \u2764\u2800\n\u2800\nProdutinhos usados:\n\u2800\n* Base L\u00edquida Matte - Vult (tem resenha da base no meu canal - YouTube.com/Gzoka) * Corretivo 20 - Maybelline\n* P\u00f3 MasterFix - Maybelline\n*", "link": "https://www.instagram.com/p/BXF1JDQgNSY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "primeiro fotorial por aqui  bem simples? Mas que da aquele efeit\u00e3o  desliza pra ver \u2764\nProdutos usados:\nBase matte da Vult\nCorretivos Bru tavares, cor 40 e 10\nP\u00f3 transl\u00facido @pausaparafeminices \nContorno #Eudora \nIluminador Surra de Lacre da minha linha com ... C\u00edlios posti\u00e7os sem marca\nBatom Ballet da @dailuscolor \nTem tudo l\u00e1 na @arcoiriscosmeticos inclusive os meus produtos. Cupom DUDA  Tagged: @vult_cosmetica, @eudoraoficial, @dailuscolor, @arcoiriscosmeticos, @arelamakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BWY2pL-jmNw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Beleza by me na lind\u00edssima modelo @_gavazi para @revistavivabeleza\n\nBatom num 25 @vult_cosmetica \n#maryann #tudobymaryann #makeup #maquiagem #capaderevista #modelo #elaelinda #maquiagem Tagged: @vult_cosmetica, @ireceah, @murilo_vult, @_gavazi, @revistavivabeleza, @davidjornalista", "link": "https://www.instagram.com/p/BWGzP6bAbj-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@givenchyofficial (1ml), 1 batom punk blues + 1 lapiseira para l\u00e1bios incolor + 1 l\u00e1pis para olhos longa dura\u00e7\u00e3o da @vult_cosmetica, 1 ecobag do Glamour Beauty Festival e 1 revista @glamourbrasil com a @camilacoelho na capa. Siga as regras para participar: ... dia 04/08/2017, \u00e0s 20h, e o resultado aparecer\u00e1 l\u00e1 no meu stories. #participa #cabobrasil  #sorteio #instasorteio #instasorteios Tagged: @blablablacarol, @glamourbrasil, @vult_cosmetica, @embelleze, @zaidacampbell, @felpsprofissional, @retrocosmeticos, @avencacosmeticosbr", "link": "https://www.instagram.com/p/BXJpzHYACNw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Olha s\u00f3 quem est\u00e1 presente conosco no lounge do @cbblogers  a @vult_cosmetica \nArrasando, como sempre, nas novidades! Esse \u00e9 o iluminador stick, meu favorito dessa cole\u00e7\u00e3o! \n#priscilasimoes #mfw23 #mfw2017 #priscilasimoes #vult #vultcosmetica #cbbnomegapolo Mega Polo Moda Tagged: @vult_cosmetica, @cbblogers, @megapolomoda", "link": "https://www.instagram.com/p/BW5TLkWhHIz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Novos sticks da Vult: testei o blush e o contorno \nOs sticks da Vult foram lan\u00e7ados recentemente. A linha \u00e9 composta por tr\u00eas iluminadores, tr\u00eas contornos faciais e quatro blushes. Hoje vim mostrar um dos blushes e um dos contornos:\nSticks da Vult\n\nOs sticks da Vult t\u00eam textura cremosa e prometem deslizar facilmente na pele. A embalagem de todos \u00e9 igual, em pl\u00e1stico, s\u00f3 muda a ... nos acompanhando por l\u00e1! <3 Bora para os 80 mil?\nComposi\u00e7\u00e3o\n\nPre\u00e7o e onde comprar\nO pre\u00e7o dos sticks da Vult \u00e9 um tanto pol\u00eamico. Isso porque o pre\u00e7o sugerido dele \u00e9 tipo R$ 35, R$ 38 cada. Por esse valor, ... n\u00e3o acho que valha a pena. E eu vi em v\u00e1rias perfumarias por esse pre\u00e7o mesmo \u2013 e, honestamente, a Vult t\u00e1 cada vez mais cara, n\u00e9? Meio que quase n\u00e3o encaixa mais na categoria dos baratinhos que valem a pena... ... content\n\n\n\nO texto acima foi extra\u00eddo do blog Coisas de Diva. Acesse o artigo original no endere\u00e7o:\nNovos sticks da Vult: testei o blush e o contorno", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/07/sticks-da-vult/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@linhabrunatavares na cor PPF 02\n\u25ab\ufe0fEsponjinha @bellizcompany\n\u25aa\ufe0fCorretivo @luisance_oficial na cor 01\n\u25ab\ufe0fP\u00f3 transl\u00facido HD da @zanphyoficial\n\u25aa\ufe0fP\u00f3 compacto da @vult_cosmetica na cor 01\n\u25ab\ufe0fBronzer Hoola da @benefitbrasil (n\u00e3o \u00e9 dos mais baratos, mas vale a pena cada centavo investido )", "link": "https://www.instagram.com/p/BWVKHFxBxG6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "como eu fiz. Estava saindo para a balada com umas amigas e estava na fase das sombras Pure Shine da Vult.\nSombra azul + brilho era a minha f\u00f3rmula do sucesso.\n\nJ\u00e1 essa eu usava muito, pois foi quando comprei minha", "link": "http://claudinhastoco.com/5-maquiagens-que-eu-nao-voltaria-a-usar/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "D\u0325I\u0325C\u0325\u1e00S\u0325 D\u0325\u1e00 L\u0325\u1e00H\u0325: a @vult_cosmetica lan\u00e7a STICKS com iluminadores, contornos e blushes. Com uma textura cremosa podem ser utilizados tanto nas makes do dia a dia como nas makes mais elaboradas para a noite.\n-------------------------\nL\u0325\u1e00H\u0325'S\u0325 T\u0325I\u0325P\u0325S\u0325: @vult_cosmetica launches STICKS with illuminators, contours and blushes. With a creamy texture they can be used both in the day to day makes as in the more elaborate makes for the night.\n\n#vultstick . Tagged: @vult_cosmetica, @fhits, @friendsfhits, @davidjornalista", "link": "https://www.instagram.com/p/BWGBCLVDFzo/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "GANHE IPHONE 7- \nInstagram- @AmandaDomenico | \n\nProdutos Usados-\n-Serum Cont\u00e9m 1g\n-Base Revlon cor 150 buff\n-Base Stick para contorno VULT\n-Corretivo The Balm Lighter than ligh\n-P\u00f3 01 Vult\n-Bronzer The Balm- Bahama Mama\n-Iluminador NYX\n-Paleta de Sombras Bitarra Beauty\n-Pigmento Marrom Yes Cosmetics cor GRETA\n-Gloss MAC", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9U632_oYRro", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Vult &#8211; Batons Tradicionais Matte cor 01, 02, 03 e 04 Ol\u00e1 pessoas!\nE vamos n\u00f3s mostrar alguns batons do \u00faltimo lan\u00e7amento da Vult, na linha matte. \u00c9 muito batom, por isso vou fazer mais de um post.\nOs de hoje ser\u00e3o com 4 ... cores : cor 01 \u2013 cor 02 \u2013 cor 03 e cor 04. Eu recebi os batons da assessoria da Vult pelo David do Carmo (obrigada).\n\nA vult diz que seguindo as principais tend\u00eancias de moda e desejos das consumidoras brasileiras, ela lan\u00e7a uma linha de batons tradicionais ... vai transferir e se voc\u00ea comer algo vai saindo, mas nada que um retoque b\u00e1sico n\u00e3o resolva.\nOs produtos da Vult voc\u00ea encontra em lojas e farm\u00e1cias, a sugest\u00e3o de pre\u00e7o do batom \u00e9 de R$ 19,50.\n \nE voc\u00eas, j\u00e1 usaram a nova linha de mattes?\n \nBeijocas\n \nO post Vult \u2013 Batons Tradicionais Matte cor 01, 02, 03 e 04 apareceu primeiro em Blog da Negra Rosa.", "link": "http://www.negrarosa.com.br/2017/07/vult-batons-tradicionais-matte-cor-01-02-03-e-04.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "contatojuliatedesco@outlook.com\n\nProdutos Usados:\nPELE:\n- Primer Photo Finish - Smashbox\n- Corretivo de Alta Cobertura HD cor MN 300 - Vult\n- Base Matte Bege 3 e Bege 4 - Vult\n- Corretivo L\u00edquido Bege Claro e Bege M\u00e9dio - Natura Aquarela\n- P\u00f3 Compacto 01 - Vult\n- Bronzer Chocolate Soleil - Too Faced\n- Blush Peaches - Mac\n- Iluminador em Bast\u00e3o Multi Effect - Payot", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QHQJDUjxiTI", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Make up time  #ILove Tagged: @vult_cosmetica, @blogmarianasaad, @zerouv, @dailuscolor, @nyxcosmeticsbr, @lancomeofficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BXN6yGvg9ON/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Aquele stick BB (bom e barato) pra fazer o contorno perfeito, t\u00f4 apaixonada por esse da @vult_cosmetica \u2665\ufe0f esse meu \u00e9 o n\u00famero 3, mas tem muitas cores e tonalidades, quem j\u00e1 testou e amou?? .\n. ... LINK QUE EST\u00c1 NA BIO DO INSTAGRAM \u2b05\ufe0f corre l\u00e1!!\n.\n_______\n\n#bblogger #beauty #beautytips #beautybloggers #blogueiradebeleza #blogueusebeaute #beautyaddict #blush #vult #dicasdemaquiagem #maquiagembarata #maquiagembbb #stickvult Tagged: @vult_cosmetica, @epocacosmeticos", "link": "https://www.instagram.com/p/BWqm_2Xhr7Y/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Um pouquinho da resenha da pr\u00f3xima semana \u2764 #vult #vultsticks #sticksvult #motd #makeuplover #anastasiabeverlyhills #makeupjunkie #hudabeauty #instamakeup #wakeupandmakeup #cosmetics #lips #beautyblogger #mac #lashes #vegas_nay #eyes #eyeliner #maccosmetics #eyebrows #instabeauty #makeupoftheday #contour", "link": "https://www.instagram.com/p/BWghVTUF8Qr/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Pele MARA! | Julia Tedesco \u00bb\u00bb\u00bb\u00bb Abre aquiiiii! \u00ab\u00ab\u00ab\u00ab\nMostrei uma prepara\u00e7\u00e3o de pele estilo FRESH usando s\u00f3 produtos da Vult. Vem veeeer!!\n\n\u00bb J\u00e1 se inscreveu no canal? \n\n\u00bb Quer me mandar algo?\nCaixa Postal 13525 \nRua Bocai\u00fava 2045 |", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=q9XiJ8WrttQ", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "In love \u2665\ufe0f #cafebistro #vult sim ou n\u00e3o ??", "link": "https://www.instagram.com/p/BWa5Qw8Acgf/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "PRODUTOS USADOS:\nPELE:\n- Corretivo L\u00edquido cor Peach - Bruna Tavares\n- Base Mate cor bege 3 e 4 - Vult\n- Corretivo cor bege claro e m\u00e9dio - Natura Aquarela\n- P\u00f3 Compacto 01 - Vult\n- Bronzer Hoola - Benefit\n- Blush - Mac\n- Iluminador Multi Effect\n- Iluminador Shiva - Makeme\nSOBRANCELHAS\n-", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mZgJuVcHnWk", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Aquele blush mosaico que ganhou seu cora\u00e7\u00e3o... \u2665\ufe0f @vult_cosmetica .\nQuem tamb\u00e9m a\u00ed ama??? .\nComprei no @mundocabeleireiro !!!\n________\n#bblogger #beauty #beautytips #beautybloggers #blogueiradebeleza #blogueusebeaute #beautyaddict #blush #vult #dicasdemaquiagem #maquiagembarata #maquiagembbb #blushmosaico #blushmosaicovult Tagged: @vult_cosmetica, @vultcosmetica, @vult_cosmetiica", "link": "https://www.instagram.com/p/BWYhXXWBlQb/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Gente acabou de chegar novidade fresquinha da @vult_cosmetica aqui. A marca lan\u00e7ou uma cole\u00e7\u00e3o com tr\u00eas tonalidades de iluminadores, tr\u00eas contornos faciais e quatro tons de blush - ... stick! Al\u00e9m de ser em bast\u00e3o os makes possuem textura cremosa que facilita ainda mais a aplica\u00e7\u00e3o. Demais n\u00e9?! Amei @vult_cosmetica  #loucapormaquiagem #vult #lancamento #makeup Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BW2vlqnAYdu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Paleta linda da VULT que recebi da loja @cunhadas.cosmeticos ameii \u2665\ufe0f", "link": "https://www.instagram.com/p/BWDxsfLg5f2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#makeup fresh de hj! Sem delineado e bem iluminado! Goxxxtam? ou? (O batom \u00e9 o 02 da @vult_cosmetica!) .\n@glamourbrasil #GlamourBeautyFestival .\n#nandaportellamakeup Jockey Club Brasileiro", "link": "https://www.instagram.com/p/BXLwxSAB5OI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Essa semana as garras est\u00e3o mais curtinhas \u263a esmalte Casaco de L\u00e3 da @vult_cosmetica e unhas by @unhasdegelportoalegre  Tagged: @vult_cosmetica, @funkomania, @unhasdegelportoalegre", "link": "https://www.instagram.com/p/BXJfOVZj4vC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "tamb\u00e9m: \n\u203a INSTAGRAM: @jutedescomakeup /\n\u203a PINTEREST: /\n\u203a FANPAGE: \n\u2709 CONTATO PROFISSIONAL: contatojuliatedesco@outlook.com\n\n\u00bb Produtos:\n- S\u00e9rum Hidratante - Vult\n- Primer 24h - Smashbox\n- Corretivo Salm\u00e3o e Amarelo - Ruby Rose\n- Corretivo Peach e Amarelo - Bruna Tavares\n- Pincel Rose Gold - Miss Frandy\n- Base Mate cor Bege 3 - Vult\n- Esponja Belliz 360\n- Corretivo Bege M\u00e9dio e Bege Claro - Natura Aquarela\n- Corretivo HD Alta Cobertura - Vult\n- Corretivo BT10 - Bruna Tavares\n- Corretivo Studio Finish - Mac\n- P\u00f3 Transl\u00facido - Payot\n- Pincel B-122", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NYozgPRQbh4", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "o V\u00cdDEO NOVO NO canal como ficar gata gastando pouco  rsrs     Usei produtos da @rubyrose_oficial e os novos Sticks da @vult_cosmetica  Assiste l\u00e1 e comenta aqui o que achou  #MakeByRaka", "link": "https://www.instagram.com/p/BWQU0m3gjVD/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Vult arrasando nos pinc\u00e9is!!<3 Algu\u00e9m j\u00e1 testou? Tem resenha completa no blog!! /#content", "link": "https://www.facebook.com/181172331945484/posts/1559660460763324", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@hypnaughty.makeup @hypnaughtypower\n\nPRODUTOS USADOS NA PELE:\nBase tracta M\u00e9dia cobertura\nCamuflagem Makie - Pecan\nCorretivo tracta efeito Marte\nP\u00f3 compacto Vult (n\u00e3o apareceu pois esqueci de filmar) \u2764\ufe0f #maquiagembrasill #universomakeup #universodamaquiagembrasil  #bridalmakeup  #universodamaquiagem_oficial #loucaspormaquiagem  #hudabeauty #wakeupandmakeup #makeupjunkie #makeuplover #formanda #fakeupfix #noiva", "link": "https://www.instagram.com/p/BejUVV9Hnrm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "No caminho da felicidade \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u263a\ufe0f // @koresurf @digaoi_oficial @vult_cosmetica @neutrox @moleca_oficial @sharpeyesurfboards @komunityproject \\\\ #Paracuru #treinoemcasa #limaback2018 #2k18", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdw7Uk4hvL4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "PRO Face Pressed Powder, Nude Beige - @lagirlcosmetics \nShade + Light Contour Palette - @katvondbeauty \nBlush Mosaico, cor 01 - @vult_cosmetica \nChroma Glow Shimmer + Highlight Palette - @sigmabeauty \nBatom Plush Gel, cor 01 - @nyxcosmeticsbr  #mua #makeup #maquiagem #beauty #beleza", "link": "https://www.instagram.com/p/BeESXKEHJb-/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "- contorno\n@rubyrose_oficial \nBase L4\n@catrice.cosmetics \nConcealer 020 corretivo\n@pixibeauty\nGlow&Bronze palette - Hilighline bronzer\n@gerardcosmetics\nSofia Highlighter - Iluminador\n@vult_cosmetica \nPo 05 - c\u00f4ncavo\n@arelamakeup @oficialdudafernandes \n#esfumadoperfeito sombras 3 e 4 - c\u00f4ncavo\n@sigmabeauty\nBlush Cheeky\nLuna Eyeshadow - Sombra", "link": "https://www.instagram.com/p/BeUI6kXBmfl/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "voc\u00ea \ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc47\n. {Tutorial completo no meu canal do YouTube} . .\n.\n. Paleta colorida @aliexpress . \nGlitter azul @vult_cosmetica . \nCorretivo @rubyrose_oficial / @maquiagemnatura . \nContorno p\u00f3 06 @vult_cosmetica .\n Gloss hologr\u00e1fico @topbeautyoficial .\n.\n.\n#make #videomakeup #carnaval #makecarnaval #makeupvideos #makeuptutorials #tutorial #ruiva #fada #sereia #unicornio #penteadosbrasill #maquiagembrasill", "link": "https://www.instagram.com/p/BegAAErlLhY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "glow your skin light - Ruby Rose\n-C\u00edlios - @Fernandaferraromakeup\n-Cola para c\u00edlios posti\u00e7os - Duo @fernandaferraromakeup\n-Delineador l\u00edquido - Vult\nASSESSORIA: CONTATOVAIDADENOPINCEL@GMAIL.COM LOJA VAIDADE NO PINCEL: / \ud83d\udcbb  \ud83d\udcf7 ... \ud83d\udc4d  \ud83d\udc7b Mari.vaidosa \ud83d\udcbb  (contato para encomendar seu layout)", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=yy-hVhK3SoI", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Saiu o V\u00cdDEO dessa make, gente!! \u2764\ufe0f\ud83c\udf1f Batom Stick Matte | Cor 08 @vult_cosmetica #linknabio Tagged: @vult_cosmetica @hudabeauty @anastasiabeverlyhills @wakeupandmakeup @aliexpressbr @makeupartists_worldwide @romwe_fashion @aliexpress.official", "link": "https://www.instagram.com/p/BeWHK7ng88S/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "s\u00f3 pra fechar as tr\u00eas. Amei esse make, t\u00e3o leve, t\u00e3o eu \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\n.\n.\n.\nO batom \u00e9 da @vult_cosmetica em bala na cor 02, um nude bem lindo puxado pro rosado. A textura do batom \u00e9 mate por\u00e9m n\u00e3o deixa os l\u00e1bios ressecados, c\u00eas gostaram?\n.\n.\n.\n#coisasdeumacacheada \ud83d\udc8b Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BdnShrBF7fK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "me conta o que voc\u00eas acharam!!! Link no perfil e nos stories \ud83c\udf19\n.\n.\nInspira\u00e7\u00e3o: @jamescharles Tagged: @nyxcosmetics @brutavaresppf @vult_cosmetica @oboticario @camillaamaral2 @lojapinkgloss @dailuscolor @nyxcosmeticsbr @kandesabrasil @grupoitbrazil @jamescharles @zanphyoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BegXPQyjjKX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "para uma pele MARA! Encontre todos estes produtinhos na minha loja @cerejafloroficial \nPrimer e Base @eudoraoficial \nCorretivos cor Macad\u00e2miae Mel @vult_cosmetica \nPaleta de blush @eudoraoficial \nP\u00f3 transl\u00facido @eudoraoficial \nIluminador claro @tractafarmaervas \nBatom Brinco de P\u00e9rola @lipartmakeup \ud83d\udc95\ud83d\udc95", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd23ycrnfOI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "- Raquel - Linha Bruna Tavares - R$26,90 -\n\n\nFixador de Glitter - NYX - R$57,90 - \nPrimer Fix - Vult - R$14,99 -  \n\nShade Light Contour - Kat Von D - R$299,00\nPaleta Contornos A - Luisance - R$15,00 -", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cs11ltQUjAA", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Olha quem t\u00e1 no #PerguntaA\u00ed da @vult_cosmetica \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d euzinha, essa vaquinha que vos fala! Corre pro canal da Vult que t\u00e1 babado! At\u00e9 cantei minha gente", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1902937736402594", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": ".\n-Corretivo Ruby Rose L1\n-Base Tracta m\u00e9dia cobertura, 01\n-Lapiseira para sobrancelhas Koloss -Blush Up Mosaico Dailus, 08\n-Iluminador Vult\n#tutorial #makeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BeLVCzvH8zL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "em conta? Da sim, s\u00f3 vc treinar e ir vendo os que mais se identifica!! Os meus s\u00e3o -\nPrimer Vult, base 360 revlon, l\u00e1pis para sobrancelha mary kay, corretivo nyx, p\u00f3 claro Kiss, p\u00f3 natural mary kay, paleta de contorno ... em conta? Da sim, s\u00f3 vc treinar e ir vendo os que mais se identifica!! Os meus s\u00e3o -\nPrimer Vult, base 360 revlon, l\u00e1pis para sobrancelha mary kay, corretivo nyx, p\u00f3 claro Kiss, p\u00f3 natural mary kay, paleta de contorno", "link": "https://www.instagram.com/p/BeYhcEMF9gw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de alguma forma para agradecer tanto amor \u2665\ufe0f junto do @territoriodabelezapoa, iremos presentear uma lindeza com esse kit incr\u00edvel da Vult!\n\nPara participar:\n\u2022 seguir @negraecrespa.\n\u2022 seguir @territoriodabelezapoa.\n\u2022 seguir @vult_cosmetica.\n\u2022 seguir @prismacdr.\n\u2022 curtir a foto.\n\u2022 marcar 3 amigxs.\nRegra: nem participantes nem marcados poderia ser perfis fakes, ... blogs, de sorteio, artistas.\n#Sorteio ocorrer\u00e1 dia 07/02 pelos stories.\nV\u00e1lido em todo territ\u00f3rio brasileiro.\nBoa sorte! \ud83c\udf40 #negrasecrespas Tagged: @vult_cosmetica @territoriodabelezapoa @negraecrespa @prismacdr", "link": "https://www.instagram.com/p/BeTxhZpHlFP/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "L'or\u00e9al Paris - Base Claro, Fit Me! Maybelline - P\u00f3 Compacto Para Peles Escuras 300 - Escuro Original, Sombras Uno Vult - Sombra Ci-08 and Fit Me! Maybelline - Blush Para Peles Claras 01 - T\u00e3o Eu.", "link": "https://www.facebook.com/239664506052180/posts/1868425063176108", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u00e9 ideal para esconder manchas amarronzadas. Fica dica! \nUsei paleta max love + corretivo peach @linhabrunatavares \nBase HD cor M20 @vult_cosmetica\nCorretivo L5 @rubyrose_oficial \nP\u00f3 + contorno paleta @luisance_oficial\nGostaram? \ud83d\udcac Se voc\u00ea tem uma amiga que sofre de manchas, compartilha", "link": "https://www.instagram.com/p/BdqSVHuHNVT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Se n\u00e3o for para sair trabalhada no glow e car\u00e3o, eu nem saio.. A make fiz com os produtos da @vult_cosmetica que recebemos \u2764\ufe0f Tagged: @vult_cosmetica @funtripcheckin", "link": "https://www.instagram.com/p/BegIxiPBMp9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "voc\u00ea \ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc47\n. {Tutorial completo no meu canal do YouTube} . .\n.\n. Paleta colorida @aliexpress . \nGlitter azul @vult_cosmetica . \nCorretivo @rubyrose_oficial / @maquiagemnatura . \nContorno p\u00f3 06 @vult_cosmetica .\n Gloss hologr\u00e1fico @topbeautyoficial .\n.\n.\n#make #videomakeup #carnaval #makecarnaval #makeupvideos #makeuptutorials #tutorial #ruiva #fada #sereia #unicornio", "link": "https://www.instagram.com/p/Bed1Re4BX7n/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "produtinhos novos! \ud83d\udccdRose Gold Elixir @farsalicare \ud83d\udccdPro Filt\u2019r Foundation @fentybeauty \ud83d\udccdShape Tape Concealer @tartecosmetics \ud83d\udccdContour Cream Kit @anastasiabeverlyhills \ud83d\udccdP\u00f3 Compacto @vult_cosmetica \ud83d\udccdSweet Peach Glow Palette @toofaced \ud83d\udccdPincel Pausa Para Feminices @mariamargaridaoficial e @brutavaresppf \ud83d\udccdMiracle Complexion Sponge and Setting Brush @realtechniques \ud83d\udccdPro", "link": "https://www.facebook.com/181172331945484/posts/1706416339421068", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Muito legal n\u00e9!? .\n.\n\ud83c\udf81 O kit cont\u00e9m: .\n\u00b0 1 Beyoung Booster Anti-Aging \u00b0 1 bronzer Soleil da Vult\n\u00b0 1 sombra cor CI02 da Vult\n\u00b0 1 l\u00e1pis de sobrancelhas universal da Vult\n\u00b0 1 esponjinha de maquiagem\nPra ganhar esses produtinhos \u00e9 muito f\u00e1cil, olha as regrinhas \ud83d\udc47\n.\n.\n\ud83d\udc49 Seguir ... \u00e0s 19h \u23f0\n.\nBoa sorte \ud83c\udf40\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#blogpaulasouza #sorteio #sorteios #beyoungbooster #vult #promocao #sorteiodemaquiagem #sorteiodemake #sorteiodemakes #maquiagemdodia #amomaquiagem #blogueiracarioca #blogueira #blogueiras #blogueirarj #influeciadoradigital #influenciadores #youtuberrj #youtubercarioca #youtubebrasil Tagged: @gatadebatom", "link": "https://www.instagram.com/p/BdfgELuB9IA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Apaixonada por essas unhas lindas da @jessicariviery de esmalte Poncho da @vult_cosmetica \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97. Gostaram da cor?\n---------------\nLovely pic by @jessicariviery. She's wearing Poncho nail polish from @vult_cosmetica \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97. Do you like this cute color? Tagged: @vult_cosmetica @jessicariviery", "link": "https://www.instagram.com/p/Bddni8qFy2X/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\ud83d\ude0d\nVamos de lista de produtos baratinhos??\nSobrancelha @mahavoficial \nCorretivo @tractafarmaervas \nSombra @fenzzamakeup \nGlitter sem marca \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\nL\u00e1pis de olho @vult_cosmetica \nBase @vult_cosmetica b35\nContorno p\u00f3 @mahavoficial \nIluminador @rubyrose_oficial num HB-7507 (arrazou) \nBatom Viviane @linhabrunatavares \nGostaram?\ud83d\ude0d #makedaCM #eaigarera Tagged: @brutavaresppf @vult_cosmetica @uniwigs @fenzzamakeup @rubyrose_oficial @tractafarmaervas @linhabrunatavares @mahavoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BeglcZbnnn0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "by me ... vamos arrasar com os pigmentos e iluminadores nesse carnaval... o pigmento que usei foi o 07 da @vult_cosmetica A dica completa no canal @topmagazine #beauty #makeup #beleza #beautybyrenner #carnaval Tagged: @vult_cosmetica @topmagazine @megamodelbrasil @e_milygarcia", "link": "https://www.instagram.com/p/BejUj6Rl_uA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "dizer que farei um insta s\u00f3 de makes \ud83c\udf08\u2764\ufe0f produtos que usei:\ndelineador Tattoo Liner - @katvondbeauty \npigmento dourado - @vult_cosmetica \ndelineador em glitter - @kikomilanobr \nm\u00e1scara para c\u00edlios Instacurl lashes - @maccosmeticsbrasil \nblush Oc\u00e9ane Femme Glossy - @oceane \npaleta de sombras - @eviedeecosmetics \ngloss - @quemdisseberenice \nbase Ultra HD - @makeupforeverofficial Tagged: @vult_cosmetica @oceane @quemdisseberenice @makeupforeverofficial @maccosmetics @katvondbeauty @eviedeecosmetics @kikomilanobr", "link": "https://www.instagram.com/p/BdoEiRnAqr-/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A produ\u00e7\u00e3o de ontem beninas ficou por conta da @jefurlanmkp com a m\u00e1gica da @vult_cosmetica \ud83d\ude0d Tagged: @vult_cosmetica @jefurlanmkp", "link": "https://www.instagram.com/p/BefisL4FwoZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Olha quem t\u00e1 no #PerguntaA\u00ed da @vult_cosmetica \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d euzinha, essa vaquinha que vos fala! Corre pro canal da Vult que t\u00e1 babado! At\u00e9 cantei minha gente (tem link no stories e no perfil do Instagram)", "link": "https://www.instagram.com/p/BdiS_rWFTEw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de hoje? Eu fa\u00e7o isso todos os dias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Vamos de rol\u00ea que agora noixxxx \u00e9 ciclista \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BdxPbnLH6Ik/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "n\u00e3o sou uma constante, um resultado fixo! Sou sim, um infinito de mudan\u00e7as.\n.\n.\n#maryann #maryannmakeup #moda #lifestyle #musadoscabelos #digitalinfluencervult #vultvocedoseujeito #embaixadorainoar #soumaisinoar #digitalinfluencerloreal #digitalinfluencerredken #digitalinfluencerkerastase #jogueseuscabelos #lifestyle #instagood #instaphoto\n.\n.\nFoto  @alexnicolai \nProdu\u00e7\u00e3o @marcel.maldonado Tagged: @alexnicolai @marcel.maldonado", "link": "https://www.instagram.com/p/BegYhYcAq5h/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "v\u00eddeos que voc\u00eas querem ver? \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\nPra pele eu usei:\nBase @pausaparafeminices\nCorretivos @rubyrose_oficial #rubyrose\nPaleta de sombras @luisance_oficial \nGlitter @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BeEfQkQjte9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "make sinistra da @makeupbyalinna no nosso quadro #mandamakes tu viu? Link direto aqui no perfil!\nUsei:\n#jaclynhillpalette da @morphebrushes \nGlitter @vult_cosmetica \nBase @pausaparafeminices \nCorretivo Shape Tape da @tartecosmetics \nE mais no v\u00eddeo completo do YouTube! \u2764\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "link": "https://www.instagram.com/p/BeJpq_UDVUU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "True Match Lumi Glotion Natural Glow - L'Oreal Paris\nGlow Amour Glow Boosting Drops - L'Oreal Paris\nP\u00f3 Compacto - Vult\nPaleta de Iluminador Sweet Peach Glow - Too Faced\nGoof Proof Brow Pencil- BENEFIT\nSombras #ESFUMADAODERESPEITO - Duda Fernandes\nThe Colossal Volum Express - Maybelline\nM\u00e1scara para C\u00edlios Bombastic Volume - Vult\nBaby Lips Electro-pop - Maybelline\nGucci Bloom Eau de Parfum - Gucci\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\n\u2661 V\u00eddeo anterior: \n\u2661 Vlogs:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3_jYYaO2RiI", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Apaixonada por essas unhas lindas da @jessicariviery de esmalte Poncho da @vult_cosmetica \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97. Gostaram da cor?", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/2070693119613027", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "nu Kiss\n9. Blush Koloss\n10. Sombra uno Catharine HILL\n11. Sombra Asa Bor. Koloss\n12. Esmalte Impala\n13. Esmalte Vult\n15. EsmalteZanphy\n16. 02 Batons L\u00edq. Matte Latika\n17. 02 Batons Dailus\n18. 03 Batons Zanphy\n19. 02 Batons Vult\n20. L\u00e1pis de olhos Payot\n21. Sabonete L\u00edquido Kelma\n22. Kit Sobrancelha Viccare\n23. Aplicador de p\u00f3\n24. Pincel Esponja", "link": "https://www.instagram.com/p/BeBanhuAhf-/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ele \u00e9 indispens\u00e1vel na minha necesserie o Duo de Contono @vult_cosmetica que tem uma textura incr\u00edvel e facilita muito na otimiza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o, agora em uma embalagem duas solu\u00e7\u00f5es \ud83d\ude09 o ... 02. Corre l\u00e1 na lojinha virtual da @belezanaweb e garanta o seu.\n.\n.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb \n.\n.\n#maryann #makeup #maquiagem #digitalinfluencervult #beleza #meujeitovultdeser #vultvocedoseujeito Tagged: @vult_cosmetica @danicruz04 @belezanaweb @alexnicolai @ireceah @murilo_vult", "link": "https://www.instagram.com/p/Bea8sXKAmSr/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Os novos iluminadores da @vult_cosmetica  s\u00e3o o meu Jeito de Ser \u2764\ufe0f. E voc\u00ea? Qual seu jeito Vult de Ser? #vultvocedoseujeito .\n.\n#maryann #maryannmakeup #digitalinfluencervult #vultcosmetica #maquiagem #makeup #sombra #blush #musadoscabelos @danicruz04 @ireceah @murilo_vult Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BdvmpJagI_w/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "- - \ud83d\udccdRose Gold Elixir @farsalicare \ud83d\udccdPro Filt\u2019r Foundation @fentybeauty \ud83d\udccdShape Tape Concealer @tartecosmetics \ud83d\udccdContour Cream Kit @anastasiabeverlyhills \ud83d\udccdP\u00f3 Compacto @vult_cosmetica \ud83d\udccdSweet Peach Glow Palette @toofaced \ud83d\udccdPincel Pausa Para Feminices @mariamargaridaoficial e @brutavaresppf \ud83d\udccdMiracle Complexion Sponge and Setting Brush @realtechniques \ud83d\udccdPro", "link": "https://www.instagram.com/p/BdbJ9eVhCS3/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Passei com esse batom em forma de lacre, cor 09 da @vult_cosmetica, pra dizer que AS \u00daLTIMAS APRESENTA\u00c7\u00d5ES DE @babadosdavidaoficial SER\u00c3O NESSE FINAL DE SEMANA!!!!!! \ud83d\ude31 tu j\u00e1 comprou seu ingressooooo? Correeeeee ingressorapido.com.br Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRhPEtFqdz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "conta no celular. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Aproveitei pra fazer umas coisas legais da vida, como andar com a minha bike boladona da @vult_cosmetica e ficar com a bunda doendo, essas coisas kkkkk \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BdxKpY2lQKm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Berenice?\nCorretivo - Bruna Tavares\nCorretivo - Ruby Rose\nBase liquida Matte L4 - Ruby Rose\nP\u00f3 compacto 01 - Vult\nP\u00f3 compacto 05 - Vult\nIluminador nud\u00ea - Quem disse, Berenice?\nBlush B17 - Ruby Rose\nPaleta Iluminadora Strobe of Genius - Nyx\nDelineador l\u00edquido", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OTujXxOQrYE", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Teiiiiiiii \ud83d\udca5@vult_cosmetica Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BejHQEoFs4S/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "VC ?! \nSimples, da um LIKE nessa foto, MARQUE mais 3 amigas(os) que adorariam ter essa maleta de maquiagem  da @vult_cosmetica, a pessoa marcada da um like tamb\u00e9m e voc\u00eas dois podem levar essa maleta PRA CASA ! \nTENHO DUAS MALETAS,", "link": "https://www.facebook.com/213133048837624/posts/955081544642767", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83c\udf38 Tagged: @vult_cosmetica @saluneloja", "link": "https://www.instagram.com/p/BeVUWW7DvmG/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Cream #lorealbrasil | Corretivo Base #pausaparafeminices cor 01 | P\u00f3 Transl\u00facido #maybelline | Contorno Paleta #smashbox | Blush Stick 03 #vult | M\u00e1scara Mon Sieur Big #lancome | Batom LipGlow 006 #dior", "link": "https://www.instagram.com/p/BegcqG6lqS-/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "hill\n-Glitter 253 - bitarra \n-Nath glue = Nah capelo\n-delineador 77 - inglot\n-DURALINE - Inglot\n-delineador liquido - Vult\n-c\u00edlios posti\u00e7os - @FERNANDAFERRAROMAKEUP \n-Cola para c\u00edlios - Duo vende na @FERNANDAFERRAROMAKEUP\n-batom julia - Linha Bruna Tavares\n-L\u00e1pis para sobrancelhas perfect up - Vult", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gQvGgwqOWfA", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "N\u00f3s amamos baaaatom!! \ud83d\udc8b (Manu fazendo bico e se olhando no espelho kkkk) Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BedxTJDg1vd/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Voltando para o vermelho! \u2665\ufe0f Unhas divas by @blessyhair!\n.\n.\n.\n#nails #unhas #vult #beleza #beauty", "link": "https://www.instagram.com/p/BeYpiIOD_ip/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "da Benefit\n-Blur da Loreal\n-Base Ultra HD MakeUpForEver\n-CC eye da OBoticario\n-Iluminador da linha intense OBoticario\n-p\u00f3 da Vult cor 04\n-P\u00f3 #Nofilter da NYX cor light\n-Hoola da Benefit\n-Duo de Sobrancelha da NYX cor blonde \n-Make it", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lsEbDdDHK0I", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "- duo de sobrancelha da Cont\u00e9m 1g\n- r\u00edmel Eudora\n- blush Sleek cor sunrise \n- delineador Maybelline\n- batom Vult cor 14\n\n*MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES AQUI!*\n\n*ASSISTA EM FULL HD! 1080P \u2665*\n\nC A N A L 2 { D A", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=d90fk4HHGaA", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}]