[{"text": "Top Beauty Trends for Saturday https://t.co/FtmhSsLwUz via @SukisSalon  @amaracosmetics @jequiti @kssmek8 @Evaki_Makeup @makeupvideosme", "link": "https://www.twitter.com/ehesketh/statuses/830724174062592003", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Wanessa Camargo no lan\u00e7amento de sua linha de cosm\u00e9ticos by @jequiti  Linda!  #wanessacamargo #euwanessacamargobyjequiti  Ph: @andysantanaoficial GALP\u00c3O CABARET Tagged: @wanessa, @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BPYxUA4Aoql/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "a beleza desse combo roxo lavanda + top coat madre p\u00e9rola da cole\u00e7\u00e3o Aviva riviera francesa da diva @brutavaresppf  pra @jequiti \u25ab\ufe0fPs: infelizmente t\u00e1 mto calor aqui e ficou com essas bolinhas alguma dica?? Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BRL8OIZj1f6/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A @jequiti lan\u00e7ou uma linha em parceria com a @wanessa \nA cole\u00e7\u00e3o Eu by Wanessa Camargo conta com 4 produtos e \u00e9 ... fragr\u00e2ncia que n\u00e3o passa despercebida)\nPre\u00e7os:\nDeo col\u00f4nia: R$59,90\nLo\u00e7\u00e3o hidratante corporal: R$21,90\n\u00d3leo corporal: R$32,90\nCreme para m\u00e3os: R$14,90\n\n#jequiti #eubywanessacamargo #wanessa #wanessacamargo #lan\u00e7amento #novidade #perfume Tagged: @wanessa, @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BQykzYijeBS/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje teve lan\u00e7amento da Bruna Tavares para @jequiti \nPreciso falar uma coisa: eu sou completamente apaixonada pelas cores de batom da @jequiti ! Uma vez entrei na Sephora, porque meu batom da Jequiti estava acabando e queria achar outra marca com a cor parecida da que eu usava.\nOs vendedores sa\u00edram a ca\u00e7a e n\u00e3o acharam UM sequer igual.\nAgora me apaixonei novamente pelas cores do lan\u00e7amento do Chubby, se a @jequiti parar de fabricar n\u00e3o sei o que fazer , n\u00e3o tenho plano B\nVou mostrar depois no Stories...\n#claratips #jequiti #brunatavares", "link": "https://www.instagram.com/p/BQlv5-gA5am/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Chubby / ROSA NICE da @brutavaresppf para @jequiti \n.\n.\nT\u00f4 mto apaixonada por esses chubbys da cole\u00e7\u00e3o RIVIERA FRANCESA. S\u00e3o 4 cores maravilhosas com acabamento cremoso. Al\u00e9m ... #cosmetic #cosmetics #loveit #fashion #lipstick #gloss #lip #lips #beauty #beautiful #lipart #liptrends #vegas_nay #boulonguise #amazingmakeupart #universodamaquiagem_oficial #makeupcoach #maquiagembrasil Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @pausaparafeminices", "link": "https://www.instagram.com/p/BSElsh2gjnm/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Chegar na casa da mami e encontrar lindos presentes!  Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BRjFYhzBuvC/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Make nos olhos feita com a paleta da @jequiti em parceria com a nossa rainha do esfumado @brutavaresppf \nPra testar a paleta e o l\u00e1pis preto, escolhi logo um ... preto que foi bastante esfumado! Realmente a qualidade dessa paleta \u00e9 excelente, assim como o l\u00e1pis tamb\u00e9m que \u00e9 \u00f3timo!! \n#jequitibrunatavares #jequiti #brunatavares #makeup #maquiagem #olhopretoesfumado Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BR1uzUkhBGi/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "Esses s\u00e3o os lan\u00e7amentos baphos da cole\u00e7\u00e3o Aviva Riviera Francesa da diva @brutavaresppf pra @jequiti Uma paleta maravilhosa com sombras muito pigmentadas, intercaladas entre cintilantes e Mattes. Um pincel esfumador para sombra super macio, um ... e mega pigmentados, cinco cores lindas de esmaltes. Em breve claro resenha de tudo para voc\u00eas!!! Ame demais @brutavaresppf e @jequiti \u2764\u2764\n#jequitibrunatavares  #amo #blogdasu #blogger #youtube #blog #youtuber #brunatavaresparajequiti Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BQlxYnaDJlU/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#AmandoReal essa linha que a @jequiti enviou aqui pra casa  .\nLinha #FyoProfissionalDDCream que promete deixar nossos cabelos 10 anos mais jovens!!!\nPossui uma combina\u00e7\u00e3o de ... testada e comprovada.\nOs 4 produtos custam (juntos) R$ 82,60 e podem ser adquiridos com consultoras ou atrav\u00e9s do site: www.jequiti.com.br\n.\nPensa numa pessoa que adora testar novidades  e escrevo aqui minha opini\u00e3o sincera pra voc\u00eas.\nObrigada @jequiti \n.\n.\n.\n#jequiti #produtos #cabelos #beleza #testando #ddcream #shampoo #mascara #condicionador #balm #linhacompleta  #recebidos Barueri, Brazil Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSdlo6wlDWE/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Chubby / ROSA NICE da @brutavaresppf para @jequiti \n.\n.\nT\u00f4 mto apaixonada por esses chubbys da cole\u00e7\u00e3o RIVIERA FRANCESA. S\u00e3o 4 cores maravilhosas com acabamento cremoso. Al\u00e9m ... #cosmetic #cosmetics #loveit #fashion #lipstick #gloss #lip #lips #beauty #beautiful #lipart #liptrends #vegas_nay #boulonguise #amazingmakeupart #universodamaquiagem_oficial #makeupcoach #maquiagembrasil Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSENJygAr3X/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "meninas , espero que tenham gostado da sinceridade  vou postar foto do batom l\u00e1 no stories! Tagged: @marimariamakeup, @oboticario, @maquiagemnatura, @jequiti, @jasmyne_oficial, @tractacosmeticos", "link": "https://www.instagram.com/p/BSE0MnalHdh/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A  @wanessa Camargo lan\u00e7ou ontem sua Cole\u00e7\u00e3o Eu by Wanessa Camargo pela @jequiti  S\u00e3o 4 produtos de edi\u00e7\u00e3o limitada: Deo Col\u00f4nia (R$44,90), \u00d3leo Monif\u00e1sico Corporal (R$19,90), Lo\u00e7\u00e3o Hidratante Corporal (R$16,90) e Creme Hidratante ... a fragr\u00e2ncia que tem notas florais e de baunilha. \u00c9 doce e bem gostosa do jeito que eu gosto!  #FASHIONMIMI #Jequiti Tagged: @wanessa, @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BPaDv81D5sX/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Lan\u00e7amento da cole\u00e7\u00e3o Karen Bachini para Jequiti \nA cole\u00e7\u00e3o t\u00e1 linda, super vers\u00e1til, moderna  e descolada \nVoc\u00eas sabem que amo maquiagem, n\u00e9?\nDeslizem a foto para ver ... Dona Alyne tatuada, com delineador e cabelo colorido kkkkkkkkkkk Eu me divirto!!! A gente vive \u00e9 pra viver, n\u00e9?!\nObrigada @jequiti e @karenbachinii pelo convite!! .\n.\n#jequitikarenbachini #evento #lancamento #maquiagem #make #sp #produtos #karenbachini #jequiti #youtuber #blogueira #ellaskarenbachini Espa\u00e7o Tangram Tagged: @karenbachinii, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjM0CpFp7D/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u30fb\u30fb\u30fb\nMaquiagem do dia! \n.\nMistura dos batons Lu\u00edsa e Fl\u00e1via da @linhabrunatavares .\nPaleta Tr\u00e8s Chic da @brutavaresppf para @jequiti . C\u00edlios Drama Queen @luvbeautybrasil . Delineador 77 @inglot_cosmetics", "link": "https://www.instagram.com/p/BRrbgymBILO/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Oi gente linda, tudo bem? \nOlha quem voltou com novidades para voc\u00eas. A linha #ellasmakeup da @jequiti est\u00e1 de cara nova, o lan\u00e7amento contempla 36 novas makes para n\u00f3s mulheres modernas e lindas. Eu recebi a Esponja, ... Matte em bala, cores maravilhosas. Apaixonada por essa linha, vale a pena. Vai ter resenha sim. J\u00e1 usaram algo da Jequiti? O que gostariam de testar desses produtos?\n\n#recebidositscute #itscute #jequiti #lancamento #novidade #ellasbyjequiti Tagged: @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BRUWNxqg7tf/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje estou em um evento cheio de amor \u2764 Lan\u00e7amento da linha Bruna Tavares by @jequiti  A cole\u00e7\u00e3o chama-se \u2728Riviera Francesa\u2728 e conta com Chubby Stick, Paleta de Sombras (Incr\u00edvel), Esmaltes, Lapiseira de Sobrancelha, L\u00e1pis de Olho, Iluminador e Pincel. As vendas come\u00e7am hoje! T\u00f4 amando \u2764\u2764\u2764 #FashionMiMi #brunatavaresbyjequiti Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BQk0gVHjQWX/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Boa noite! Voc\u00eas conhecem a nova linha @wanessa by @jequiti?!\nS\u00e3o quatro produtos, em edi\u00e7\u00e3o limitada, que oferecem um ritual poderoso e marcante de perfuma\u00e7\u00e3o e hidrata\u00e7\u00e3o: Deo Col\u00f4nia (50ml), ... Creme Hidratante para as M\u00e3os (50g). Os lan\u00e7amentos revelam o Eu mais glamoroso da cantora antes de brilhar nos palcos.\n #JequitiEubyWanessaCamargo apresenta o slogan \u201crevele a estrela que existe dentro de voc\u00ea\u201d inspirada na sensualidade natural que toda brasileira carrega no ... de Eu by Wanessa Camargo seguem o conceito da cole\u00e7\u00e3o, modernas e femininas, trazendo as cores pink e dourado.\nDemais @jequiti parab\u00e9ns por mais essa parceria de sucesso!\n\n#boanoite #goodnight #perfume #parceria #jequiti #beleza #beauty #live #love #tbt #oodt Iate Clube De Angra Dos Reis Tagged: @wanessa, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BPgIYNthzaa/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Cole\u00e7\u00e3o de esmaltes da @brutavaresppf em parceria com a @jequiti \nEsse se chama Roxo Lavanda e est\u00e1 com duas camadas. \n#jequitibrunatavares #jequiti #brunatavares #esmaltes #lan\u00e7amentoesmalte #nailpolishaddict Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BRwxZddh0i2/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ol\u00e1 amores \u2764\n\nHoje vim mostrar para voc\u00eas, esse esmalte maravilhoso da @jequiti, da cole\u00e7\u00e3o da linda Bruna Tavares, @linhabrunatavares , esse \u00e9 o Azul Mediterr\u00e2neo. Escolhi essa cor, pois achei que super ... meu esmalte da semana, o que acharam?\nBeijoos \u2764\n Post completo no blog, link na Bio  Belo Horizonte, Brazil Tagged: @jequiti, @pausaparafeminices, @linhabrunatavares", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ1LBGsjSJ5/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Semana passada participei do evento de lan\u00e7amento dos produtos da @wanessa com a @instajequiti. Eu amei essa linha e o evento, foi sensacional   Wanessa super simp\u00e1tica e Jequiti arrasando nos lan\u00e7amentos. \nNa foto temos: Lo\u00e7\u00e3o Hidratante (R$ 16,90), Creme Hidratante para as m\u00e3os (R$ 9,90), \u00d3leo Monof\u00e1sico (R$ ... (R$ 44,90). Para quem gosta de fragr\u00e2ncia mais doce, vai amar esses produtos. Curtiram? O que querem resenha primeiro?\n\n#eubywanessacamargo #lancamentojequiti #eventocr #eventoitscute #itscute Tagged: @wanessa, @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BPxDv9qFiah/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Lan\u00e7amento do perfume da @lucianagimenez @jequiti \nDesliza que tem mais fotinhos \u263a\ufe0f\u2764 Shopping Cidade Jardim Tagged: @lucianagimenez, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSNK4nZFLdn/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ol\u00e1 amores \u2764\n\nHoje vim mostrar para voc\u00eas, esse esmalte maravilhoso da @jequiti, esse \u00e9 o Capri. Eu achei essa cor linda, quando vi fiquei super curiosa para saber como ficava nas unhas ... foi o escolhido para ser o meu esmalte da semana, o que acharam?\nBeijoos \u2764\nwww.blogdanai.com Belo Horizonte, Brazil Tagged: @jequiti, @unhasdasemana, @unhas_decoradas, @friendsfhits, @workbloggers", "link": "https://www.instagram.com/p/BPvt69MA34f/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje foi dia de lan\u00e7amento de beleza! @wanessa arrasou na sua linha Eu by Wanessa Camargo by @jequiti, com uma fragr\u00e2ncia super sensual, em quatro produtos incr\u00edveis, que s\u00e3o edi\u00e7\u00f5es limitadas. Amei e j\u00e1 estou com os meus para experimentar e contar tudo para voc\u00eas no blog!  GALP\u00c3O CABARET Tagged: @wanessa, @jequiti, @crcomunicacao, @carol_sisson", "link": "https://www.instagram.com/p/BPYijwgFXCD/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tem post no o da @itsnathyfarias sobre a nova cole\u00e7\u00e3o da @lmanoelaoficial com a @jequiti . Confira no www.pausaparafeminices.com #jequitilarissamanoela ---------------\nNew post on blog by @itsnathyfarias. She talked about the new @lmanoelaoficial collection with @jequiti . Check on www.pausaparafeminices.com Tagged: @jequiti, @itsnathyfarias, @lmanoelaoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BQQzHGeh876/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Um dos esmaltes nudes mais maravilhosos que existem! Esse \u00e9 o Nude Concha da cole\u00e7\u00e3o da @brutavaresppf para a @jequiti  Ele tem uma leve cintil\u00e2ncia que faz toda diferen\u00e7a! Amei muito! #jequitibrunatavares #avivabrunatavares #esmaltedavez #esmaltedasemana Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BROgKymjR-8/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "no canal!!! Um mega recebidos!\nDevo tudo a voc\u00eas! Corre pro YouTube ! Link na bio! Tagged: @flavinhaalonso, @limecrimemakeup, @tagstoreimports, @jequiti, @alicesalazaroficial, @doseofcolors, @studio35_cosmeticos, @tblogs, @mariamargaridaoficial, @biolips.official, @loveinbeautystore", "link": "https://www.instagram.com/p/BRjsDulBHnN/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Muito feliz em te prestigiar nesse lindo evento, parab\u00e9ns demais pela cole\u00e7\u00e3o, t\u00e1 muito linda! Voc\u00ea merece real!!! @brutavaresppf #jequitibrunatavares @jequiti La Fiesta - S\u00e3o Paulo Tagged: @brutavaresppf", "link": "https://www.instagram.com/p/BQlOwK5lPis/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Estou fotografando as resenhas da minha cole\u00e7\u00e3o com a @jequiti a\u00ed resolvi postar essa fotinho aqui em tempo real sem filtro das sombras da paleta Tr\u00e8s Chic! Pensei em uma ... emo\u00e7\u00e3o do bege opaco ao preto passando por v\u00e1rias nuances opacas e brilhantes! Estou bem apegada! E voc\u00eas? Hehe! Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BQtfV_nj-Og/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Finalizando o dia cedo porque t\u00f4 bem cansadinha, mas muito feliz! Obrigada a todos que compareceram hoje no meu evento #JequitiBrunaTavares, e a todos que me acompanharam vibrando por aqui! Obrigada em especial ao @studio_nunez que clicou essa e outras fotos da campanha. Obrigada a @jequiti por ter atendido todos meus pedidos e por ter me tratado sempre com tanto respeito. Obrigada a voc\u00eas por terem", "link": "https://www.instagram.com/p/BQl2dibDY1O/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "coming soon...  @jequiti Arizona - Making Marketing Flow Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BQi_rLOAw0N/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Panth\u00e8re, Cartier\n04:02 - Noa, Cacharel\n04:07 - Sonora, Chrstine Darvin\n05:34 - Yellow Diamond, Versace\n06:40 - Diva Chic, Jequiti\n07:27 - Make me Fever Gold, Mahogany\n08:02 - Jean Paul Gaultier Classique Parfum\n09:05 - Mam\u00e3e e Beb\u00ea, Natura", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/meutedio/~3/SAFRw6JCHo4/video-tag-um-perfume-para-chamar-de-meu.html", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Cole\u00e7\u00e3o Bruna Tavares para Jequiti - Maquiagem Completa | Blah!Blog A cole\u00e7\u00e3o Bruna Tavares para Jequiti foi inspirada na Riviera Francesa e traz 14 produtos diversos que v\u00e3o fazer brilhar os olhinhos de qualquer pessoa que ... de Maquiagem. Espero que gostem!\n\n\u2665 N\u00e3o esquece de dar seu joinha e comentar, t\u00e1?\n\u2665 Mais informa\u00e7\u00f5es no post: http://blahblog.com.br/colecao-bruna-tavares-para-jequiti-aviva-riviera-francesa/\n\nConte\u00fados citados no v\u00eddeo:\n- xxxx\n- xxxx\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\nBora bater papo nas redes sociais tudo?\n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/blahhblog\n\u25ba", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9skdvWaGplk", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "cremosos \nCreamy Color Base - MAC na cor Shell\nAfter Glow - Sigma\nHigh Beam - Benefit\nBruna Tavares - Jequiti\nGirl Meets Pearl - Benefit\nNiina Secrets - Jequiti\nWatt's Up! - Benefit\nAmo todooos!!  qual seu favorito?", "link": "https://www.instagram.com/p/BRrTsqKB0Cv/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Tutorial com Cole\u00e7\u00e3o Riviera Francesa de Bruna Tavares pra Jequiti \u00a0 Oi lindonas! No v\u00eddeo de hoje atendendo a muitos pedidos trouxe a resenha mais um tutorial usando a cole\u00e7\u00e3o da Bruna Tavares, a \"Riviera Francesa\" pra Jequiti. J\u00e1 quero adiantar que estou apaixonada como tudo que a Bruna produz, sua cole\u00e7\u00e3o est\u00e1 lindaaaaa, e o tutorial super ... hidratam os l\u00e1bios, s\u00e9rio eu adorei! E voc\u00eas. o que acharam lindonas? Voc\u00eas encontram toda cole\u00e7\u00e3o com as consultoras da Jequiti!! Espero de cora\u00e7\u00e3o que tenham curtido o tutorial, as resenhas e dicas, n\u00e3o deixem de se inscreverem no canal para", "link": "http://www.suelenmakeup.com/2017/03/tutorial-com-colecao-riviera-francesa.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "reais no Brasil, enquanto a esponja RK sai por R$19,00.\nPosts RelacionadosEsponja Facial Gota Quem Disse, Berenice?Resenha: Duo Blush Compacto Jequiti Aviva P\u00eassegoNudes de Quem Disse, Berenice?Esponja For Your Beauty Basic Profi-Make-Up Schwamm", "link": "http://www.2beauty.com.br/blog/2017/02/06/rk-by-kiss-esponja-miracle/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "p\u00fablico-alvo e seu pre\u00e7o.\nIl\u00eda foge tanto da identidade da Natura que poderia tranquilamente se passar como um perfume da Jequiti, que tem quase o cat\u00e1logo inteiro formado por fragr\u00e2ncias trabalhadas na baunilha. Sorte a minha que o F\u00e1bio Jr. n\u00e3o ... p\u00fablico.\nE como \u00e9 um perfume feito para ser popular, Il\u00eda bebeu de v\u00e1rias fontes. Al\u00e9m de Revelar Momentos e Jequiti, o cheiro de Il\u00eda me lembra tamb\u00e9m Dolce & Gabbana pour Femme, Good Girl (Carolina Herrera) e Poison Girl (Christian ... Em tempo, Ili\u00e1 tamb\u00e9m pode agradar quem gosta de perfumes como Luan Santana Feminino, Patricia Abravanel e Jolie, todos da Jequiti.\nE como est\u00e1 cada vez mais dif\u00edcil pra mim aguentar a baunilha combinada a frutas vermelhas, como framboesa, morango, groselha,", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/meutedio/~3/XvolNyG20-w/perfume-ilia-baunilha-caca-niqueis-natura.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Batom L\u00edquido Matte Jequiti Aviva \n\nBatom L\u00edquido Matte Jequiti Aviva\nA Niina Secrets assinou uma linha de batons l\u00edquidos matte em parceria com a Jequiti e aqui est\u00e3o duas cores da cole\u00e7\u00e3o.\nDe acordo com a descri\u00e7\u00e3o no site da marca, a f\u00f3rmula tem textura ... todo: Boca, Rosa, F\u00facsia, Vermelho, Magenta, Vinho e Violeta.\nOs batons custam R$19,90 e podem ser adquiridos atrav\u00e9s das consultoras Jequiti.\n\n\nAmostrinhas e aplicador\nAs cores que experimentei s\u00e3o:\n\nBoca, um nude / cor de boca clarinho que \u00e9 meio p\u00eassego, ... posts de amostrinhas dessas cores e de outras tonalidades da linha, clica aqui e aqui.\nPosts RelacionadosResenha: Duo Blush Compacto Jequiti Aviva P\u00eassegoRemovedor de Esmalte Jequiti AvivaResenha: Corretivo L\u00edquido de Alta Cobertura Naked Skin da Ruby RoseResenha: Eudora Soul Mega Bronze P\u00f3 Efeito Bronze e Iluminador", "link": "http://www.2beauty.com.br/blog/2017/01/16/batom-liquido-matte-jequiti-aviva/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Resenhas Meus esmaltes com a Jequiti \u2013 Riviera Francesa por Bruna Tavares - http://www.pausaparafeminices.com/esmalte/meus-esmaltes-com-jequiti-riviera-francesa-por-bruna-tavares/", "link": "https://www.pinterest.com/pin/101049585369857990/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Juvia's Place - Vende Aqui- Paleta Toque de Natureza - Onix 09 \u00a0-\u00a0Vende Aqui\u00a0- Cupom JESSICAMAKE- Paleta Bruna Tavares - Jequiti- C\u00edlios Glamour Multipack - Ardell - 105 Black- C\u00edlios LUV Beauty - Noir \u00a0-\u00a0Vende Aqui\u00a0- Cupom JESSICAMAKE- Brow Colour -", "link": "http://www.jessicamake.com.br/2017/04/favoritos-do-mes-marco-2017.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Roda roda Jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BO-AkrFgGp1/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "- NARS http://bit.ly/2maCtg9\nM\u00e1scara Aqua Smoky Lash - Make Up For Ever\nChubby Stick Nude Saint-Tropez - Bruna Tavares para Jequiti\nSombra Brancareia - Quem Disse Berenice\n\n\u2665\n\nSe inscreva no canal!\nhttp://bit.ly/1Rtu2bh\n\nDeixe coment\u00e1rios e sugest\u00f5es para os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8L71qAsTuiM", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "RECEBIDOS E COMPRINHAS - SALON LINE, AVON, JEQUITI... #15 | by Kleide Naira Recebidos e Comprinhas meus amores. Adoro gravar este tipo de v\u00eddeo, espero que gostem. Um", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TrZ-r_r6nrw", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "querida @lelinhagaiao fotografia do meu querid\u00e3o @affotografia beleza assinada por @washingtonbarrosmakeup #dior #maccosmetics #kryolan #kiko #anastasiabeverlyhills #makeforever #maybelline #nyxcosmestics #chanel #jequiti #avonbrasil #modafeminina #moda #charms #elegant #elausouosmeuspinceis #maquiagembrasil #maquiadoresderecife #maquiadoresdobrasil #maquiadoresdesucesso #maquiagemx #maquiadoresprofissionais #instagood #instastyle #instaselfie #instabeautiful #bywashingtonbarrosmakeup #beautiful Tagged: @affotografia,", "link": "https://www.instagram.com/p/BRYzBc0ACQG/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#NoFilter - Nyx Cosmetics- Paletas de Contornos - Fenzza - Lash Renegade - Wet n Wild- Lapis de Olhos - Jequiti - cole\u00e7\u00e3o Bruna Tavares - Batom 218 - Matte - Ruby Rose", "link": "http://www.jessicamake.com.br/2017/04/minha-maquiagem-do-dia-dia.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "PRODUTOS JEQUITI - COLE\u00c7\u00c3O RIVIERA FRANCESA - BRUNA TAVARES Ola pessoal tudo bom?Hoje vou mostrar pra voc\u00eas, os produtos da cole\u00e7\u00e3o Riviera Francesa da marca Jequiti em parceria com a lindona Bruna Tavares. Falando em Bruna, a gente j\u00e1 fica naquela emo\u00e7\u00e3o em conhecer todos os ... conferir:A cole\u00e7\u00e3o \u00e9 limitada e composta por 14 produtos, e voc\u00eas podem adquirir atrav\u00e9s do cat\u00e1logo com as revendedoras da Jequiti (acesse o site para conferir a revendedora mais perto da sua casa).\u00a0Produtos:- Esmaltes: S\u00e3o quatro cores de esmaltes e um", "link": "http://www.jessicamake.com.br/2017/03/produtos-jequiti-colecao-riviera.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "nariz sujo de batom da metade do v\u00eddeo em diante, ok? hehehe\n\nProdutinhos na ordem de apari\u00e7\u00e3o:\n\nDuo Blush Compacto Jequiti Aviva P\u00eassego\n\nM\u00e1scara Eudora Diva Alongamento Perfeito\n\nBase Le Teint Touche \u00c9clat YSL cor B50 Beige\n\nDelineador MAC Fluidline cor", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vT6GwJhfmos", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Paris 4 | Deo Parfum da Jequiti \u00a0Oi gente, bom dia!Sendo consultora da Jequiti eu tenho a amarga miss\u00e3o haha de testar os produtos da marca e devagar eu vou fazendo um grande estoque", "link": "http://adoletas.blogspot.com/2017/03/paris-4-deo-parfum-da-jequiti.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "nariz sujo de batom da metade do v\u00eddeo em diante, ok? hehehe\nProdutinhos na ordem de apari\u00e7\u00e3o:\n\nDuo Blush Compacto Jequiti Aviva P\u00eassego\nM\u00e1scara Eudora Diva Alongamento Perfeito\nBase Le Teint Touche \u00c9clat YSL cor B50 Beige\nDelineador MAC Fluidline cor", "link": "http://www.2beauty.com.br/blog/2017/03/10/video-favoritos-dos-ultimos-tempos-marco-2017/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Novidades na Perfumaria Fina de Jequiti O ano come\u00e7a bem perfumado para a Jequiti, que acaba de lan\u00e7ar mais duas novas fragr\u00e2ncias para a sua cartela de perfumaria fina.Para os homensDepois do grande sucesso de vendas do perfume Portiolli Gold, assinado pelo apresentador do SBT e youtuber, Celso Portiolli, Jequiti tr\u00e1s para o p\u00fablico masculino Portiolli Red.A nova fragr\u00e2ncia traz a cor vermelha no frasco e na embalagem representando a ... fundo:\u00a0L\u00e1bdano, cedro, fava tonka, musgo, baunilha, vetiver e madeiras ambaradas.Pre\u00e7o promocional de lan\u00e7amento: R$ 69,90.\u00a0Pre\u00e7o regular: R$ 92,90.Para as mulheresA Jequiti est\u00e1 lan\u00e7ando o perfume feminino \"Paris La Vie En Rose\", que\u00a0\u00e9 inspirado no equil\u00edbrio e mistura da mulher parisiense\u00a0que alia ... romantismo, modernidade e eleg\u00e2ncia endossam seu t\u00edtulo de capital da moda Internacional e do amor. S\u00e3o esses atributos que a Jequiti trouxe para sua nova col\u00f4nia feminina \u201cParis La Vie En Rose\u201d, da cole\u00e7\u00e3o Francesa.\u201cParis La Vie En Rose\u201d\u00a0\u00e9 inspirado no ... podem ser adquiridos por meio de uma das 220 mil consultoras localizadas em todo o pa\u00eds.SAC 0800 776 7575Conecte-se \u00e0 Jequiti -\u00a0www.jequiti.com.brSiga e curta no Instagram: @JequitiFacebook:\u00a0www.facebook.com/JequitiCosmeticosTwitter:\u00a0www.twitter.com/jequiti\u00a0ou @JequitiYoutube:\u00a0www.youtube.com/jequiticomvoceEspero que tenham gostado!Beijos", "link": "http://www.beautyinforlife.com/2017/01/novidades-na-perfumaria-fina-de-jequiti.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "breve!)\n\nConte\u00fados citados no v\u00eddeo:\n- Playlist de v\u00eddeos de Recebidos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRc6YT0ZrlrsTM2U96pXnMuP5McHKk8t5\n- V\u00eddeo sobre a Linha Bruna Tavares para Jequiti: https://youtu.be/9skdvWaGplk\n- Post sobre a linha Bruna Tavares para Jequiti: http://blahblog.com.br/colecao-bruna-tavares-para-jequiti-aviva-riviera-francesa/\n- 3 dicas para dar um up na sua maquiagem de ver\u00e3o: https://youtu.be/nqlzgp1oeJo\n\nCupom de 10% desconto na Acalmaria Cheirinhos", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vS4plcoczWY", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "sugest\u00e3o de look pro final de ano com a Naked 2 PaletteResenha: Base L\u00edquida Matte Ruby RoseResenha: L\u00e1pis Para Olhos Jequiti Aviva Super Preto", "link": "http://www.2beauty.com.br/blog/2017/02/02/resenha-missha-m-perfect-cover-bb-cream/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "amostrinhas dessas cores de Pausa Para Feminices em outras pessoas, clica aqui, aqui e aqui.\nPosts RelacionadosResenha: L\u00e1pis Para Olhos Jequiti Aviva Super PretoResenha: Base L\u00edquida Matte Ruby RoseBoca Colorida: Batons Efeito Matte Pausa Para FeminicesMais cores de Pausa Para Feminices", "link": "http://www.2beauty.com.br/blog/2017/02/02/batom-liquido-matte-metalizado-pausa-para-feminices-lampada-dos-desejos-felizes-para-sempre-e-varinha-de-condao/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Cole\u00e7\u00e3o Bruna Tavares para Jequiti \nMinha amiga diva Bruna Tavares acaba de lan\u00e7ar uma cole\u00e7\u00e3o em parceria com a Jequiti que j\u00e1 est\u00e1 a venda e estar\u00e1 dispon\u00edvel por 2 ciclos nos cat\u00e1logos. S\u00e3o 14 produtos incr\u00edveis que eu testei ... \u00e9 da Melo Acess\u00f3rios.\u00a0\nMais fotos da cole\u00e7\u00e3o:\n\n\n\n\n\n\nEsse texto foi publicado originalmente no Passando Blush:\nCole\u00e7\u00e3o Bruna Tavares para Jequiti", "link": "http://passandoblush.com.br/maquiagem/colecao-bruna-tavares-para-jequiti/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Meu evento de lan\u00e7amento com a Jequiti e geral sobre os produtos &#8211; Bruna Tavares by Jequiti O post Meu evento de lan\u00e7amento com a Jequiti e geral sobre os produtos \u2013 Bruna Tavares by Jequiti apareceu primeiro em Pausa para Feminices.\nSim, depois de 7 meses de trabalho e 2 anos de negocia\u00e7\u00f5es finalmente minha campanha com a Jequiti foi lan\u00e7ada, e gente, ela est\u00e1 linda! Aperta o play:\n\n\n\nUma publica\u00e7\u00e3o compartilhada por Bruna Tavares (@brutavaresppf) em Fev 19, 2017 \u00e0s 7:04 PST\n\n\n\nMas Bruna, como assim 2 anos de negocia\u00e7\u00f5es? \u00c9 isso mesmo voc\u00ea leu! A Jequiti entrou em contato comigo faz um temp\u00e3o pra desenvolver uma linha, mas na \u00e9poca as coisas eram diferentes e as exig\u00eancias deles idem. A\u00ed que o tempo passou e em um belo dia fui em um evento da Jequiti como convidada, l\u00e1 pude ver o quanto a equipe de fato conhecia meu trabalho, que n\u00e3o queria apenas o meu ... que eu j\u00e1 tinha e n\u00e3o queria apenas assinar uma linha sem me envolver com a mesma. Nesse processo a Jequiti me deixou super livre e assim foi nascendo a cole\u00e7\u00e3o Riviera Francesa by Bruna Tavares.\nIMAGENS DO CAT\u00c1LOGO \u2013 CICLO 04\n\n\n\nA ideia da Riviera Francesa, pasmem, partiu do Silvio Santos. A equipe de Jequiti comentou comigo em uma reuni\u00e3o que ele estava pedindo faz tempo uma cole\u00e7\u00e3o que tivesse algo de Fran\u00e7a. Eu amei ... paleta neutra com emo\u00e7\u00e3o. No v\u00eddeo abaixo d\u00e1 pra ver melhor ela e os outros produtos:\n\n\n\nHoje \u00e9 dia de #JequitiBrunaTavares\nUma publica\u00e7\u00e3o compartilhada por Bruna Tavares (@brutavaresppf) em Fev 16, 2017 \u00e0s 4:43 PST\n\n\n\nPra complementar a make dos olhos ... favorito da Mariana Sampaio \u00f3:\n\n\n\nA @mariana amou a cole\u00e7\u00e3o da @brutavaresppf. Seu favorito foi o Chubby Rosa Nice . #JequitiBrunaTavares #AvivaBrunaTavares #novidade #maquiagem\nUma publica\u00e7\u00e3o compartilhada por Jequiti Cosm\u00e9ticos (@jequiti) em Fev 16, 2017 \u00e0s 7:40 PST\n\n\n\nEles s\u00e3o retr\u00e1teis e super pr\u00e1ticos de levar na bolsa!\n\nSobre o Chubby ... transformar todos os seus esmaltes em cobertura madrep\u00e9rola? Essa \u00e9 a proposta dessa cobertura in\u00e9dita que fiz em parceria com @jequiti! Brilho iridescente pras unhas \u2764 Lan\u00e7a agora dia 15 no ciclo 04! Procure uma", "link": "http://www.pausaparafeminices.com/maquiagem/meu-evento-de-lancamento-com-jequiti-e-geral-sobre-os-produtos-bruna-tavares-by-jequiti/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Esses s\u00e3o os lan\u00e7amentos baphos da cole\u00e7\u00e3o Aviva Riviera Francesa da diva @brutavaresppf pra @jequiti Uma paleta maravilhosa com sombras muito pigmentadas, intercaladas entre cintilantes e Mattes. Um pincel esfumador para sombra super macio, um ... e mega pigmentados, cinco cores lindas de esmaltes. Em breve claro resenha de tudo para voc\u00eas!!! Amei demais @brutavaresppf e @jequiti \u2764\u2764", "link": "https://www.facebook.com/455275474505103/posts/1446914158674558", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Estou fotografando as resenhas da minha cole\u00e7\u00e3o com a @jequiti a\u00ed resolvi postar essa fotinho aqui em tempo real sem filtro das sombras da paleta Tr\u00e8s Chic! Pensei em uma", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1667668569915486", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "PRODUTOS ACABADOS  - JEQUITI, SEDA, AVON... #30 | by Kleide Naira Produtos Acabados. Bora ver quais irei comprar novamente? Vem comigo.\n\nN\u00e3o deixem de", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xsnmk-vNdX0", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "assistir! ASSISTA EM HD\nSe inscreva em meu canal e fique por dentro das atualiza\u00e7\u00f5es.\n\n** Produtos Usados:\nCaneta Delineador Jequiti Aviva\nCola Macrilan Transparente\nSombra 7582 Oceane Femme\nP\u00f3 Solto Divine Diamonds\nGlitter Azul 111 Mais Vaidosa\nIluminador Soft &", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=JfnlaupDWTA", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Esfumado com minha palette para a @jequiti! Tem resenha no blog completinha \u2764 www.pausaparafeminices.com", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1675070385841971", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Meu iluminador da cole\u00e7\u00e3o Riviera Francesa by Bruna Tavares da Jequiti O post Meu iluminador da cole\u00e7\u00e3o Riviera Francesa by Bruna Tavares da Jequiti apareceu primeiro em Pausa para Feminices.\nEnfim chegamos na \u00faltima resenha da minha cole\u00e7\u00e3o para a Jequiti. Vou falar dele, que leva o nome da cole\u00e7\u00e3o, o Iluminador Riviera Francesa:\n\nTrata-se de um iluminador l\u00edquido com textura ... POR TODOS OS POSTS DESSAS COLE\u00c7\u00c3O! E fiquem de olhos nos v\u00eddeos porque estou usando os produtos direto!\nObrigada a Jequiti por ter atendido todos meus pedidos e por ter me tratado sempre com tanto respeito. Obrigada a voc\u00eas por terem ... Obrigada Deus por sempre iluminar meu caminho \u2764\nO post Meu iluminador da cole\u00e7\u00e3o Riviera Francesa by Bruna Tavares da Jequiti apareceu primeiro em Pausa para Feminices.", "link": "http://www.pausaparafeminices.com/pele/meu-iluminador-da-colecao-riviera-francesa-by-bruna-tavares-da-jequiti/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "comiss\u00e3o sobre o valor das vendas realizadas atrav\u00e9s do programa de afiliados da \u00c9poca Cosm\u00e9ticos.\nPosts RelacionadosResenha: Duo Blush Compacto Jequiti Aviva P\u00eassegoResenha: Tracta M\u00e1scara de C\u00edlios Glamour VolumeV\u00eddeo: Aleat\u00f3rios (janeiro 2017)V\u00eddeo: Recebidos e acumulados da viagem, parte II", "link": "http://www.2beauty.com.br/blog/2017/01/09/mega-liqui-na-epoca-cosmeticos/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "minha p\u00e1lpebra. Olha s\u00f3:\n\nAPERTA O PLAY:\n\nPRODUTOS USADOS \u2013 OLHOS\n\n\n\nPaleta Tr\u00e9s Chic Riviera Francesa by Bruna Tavares da Jequiti.\n\n\nDuo l\u00e1pis Riviera Francesa by Bruna Tavares da Jequiti\n\n\nGlitter Hexagonal 06 Transparente Mimos para Beleza \u2013 Vende aqui.\n\n\nGlitter Glue Ben Nye \u2013 Vende aqui.\n\n\nPaleta Spectrum Urban", "link": "http://www.pausaparafeminices.com/tutorial-make/tutorial-cauda-de-sereia-na-palpebra/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "COLE\u00c7\u00c3O BRUNA TAVARES PARA JEQUITI | PRIMEIRAS IMPRESS\u00d5ES \u2665\n  \nPara mais informa\u00e7\u00f5es:\n\nhttp://passandoblush.com.br/maquiagem/colecao-bruna-tavares-para-jequiti/\n\nBrinco:\nhttps://www.instagram.com/meloacessoriosfinos/\n\n\u2665\n\nSe inscreva no canal!\nhttp://bit.ly/1Rtu2bh\n\nDeixe coment\u00e1rios e sugest\u00f5es para os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!\n\n\u2665\n\nCompre o Batom", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pyjBBSkKqew", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "UNHAS DA SEMANA - JEQUITI - BRUNA TAVARES Ol\u00e1 amores \u2764\ufe0f Hoje venho mostrar para voc\u00eas, o esmalte que escolhi para passar essa semana. O esmalte \u00e9 da Jequiti Cosm\u00e9ticos, e faz parte da cole\u00e7\u00e3o da linda Bruna Tavares, dona do blog pausa para feminices.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Quero come\u00e7ar elogiando a Jequiti, pois est\u00e1 arrasando com sua linha de esmaltes, as cores s\u00e3o lindas e a qualidade tamb\u00e9m n\u00e3o deixa a desejar.", "link": "http://www.blogdanai.com/2017/02/unhas-da-semana-jequiti-bruna-tavares.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "estou meio acabadinha, mas valeu a pena!\nPosts RelacionadosResenha: Delineador L\u00edquido para Olhos Super Black da TractaResenha: Duo Blush Compacto Jequiti Aviva P\u00eassegoV\u00eddeo: Favoritos de Maquiagem 2016V\u00eddeo: Aleat\u00f3rios (janeiro 2017)", "link": "http://www.2beauty.com.br/blog/2017/01/16/o-la-em-casa-ryan-gosling-5/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Jequiti inova sua cole\u00e7\u00e3o Francesa e lan\u00e7a o perfume feminino \u201cParis La Vie En Rose\u201d Bom dia, meus amores!!Jequiti inova sua cole\u00e7\u00e3o Francesa e lan\u00e7a o perfume feminino \u201cParis La Vie En Rose\u201dA fragr\u00e2ncia traz notas olfativas que s\u00e3o ... romantismo, modernidade e eleg\u00e2ncia endossam seu t\u00edtulo de capital da moda Internacional e do amor. S\u00e3o esses atributos que a Jequiti trouxe para sua nova col\u00f4nia feminina \u201cParis La Vie En Rose\u201d, da cole\u00e7\u00e3o Francesa.\u201cParis La Vie En Rose\u201d \u00e9 inspirado ... afim de experimentar ou pedir de presente para o namorado? O perfume j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para a venda no site Jequiti.SAC 0800 776 7575Conecte-se \u00e0 Jequiti - www.jequiti.com.brLeia o blog: www.jequiti.com.br/blogSiga e curta no Instagram: @JequitiCurta e compartilhe no Facebook: www.facebook.com/JequitiCosmeticosSiga no Twitter: www.twitter.com/jequiti ou @JequitiSe inscreva no Youtube: www.youtube.com/jequiticomvoceSobre a JequitiA Jequiti \u00e9 uma das maiores empresas de cosm\u00e9tico do Brasil. Fundada em 2006, a empresa est\u00e1 presente em todo o territ\u00f3rio brasileiro por meio das suas 220 mil consultoras. Atuando com o modelo comercial da venda direta, a Jequiti, que comercializa os perfumes das estrelas, possui um amplo portf\u00f3lio de produtos, composto por 500 itens que s\u00e3o atualizados a ... cada 21 dias com novos lan\u00e7amentos. A empresa trabalha com fornecedores e com as principais casas de fragr\u00e2ncias do mundo.A Jequiti possui 789 funcion\u00e1rios, sede em Osasco (S\u00e3o Paulo) e faz parte do Grupo SilvioSantos, um dos mais tradicionais e respeitados", "link": "http://www.purestyle.com.br/2017/01/jequiti-inova-sua-colecao-francesa-e.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "charme e eleg\u00e2ncia para seu baile de formatura do curso de direito beleza assinada por @washingtonbarrosmakeup #dior #maccosmetics #makeupforever #nxycosmetics #jequiti #kiko #kryolan #anastasiabeverlyhills #classico #charm #elameusouhoje #maquiagembrasil #maquiadordesucesso #maquiadorederecife #maquiadorederecife #instabeauty #instalike #luxo #aiquetudo", "link": "https://www.instagram.com/p/BPkQgvpj7Aa/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "gostam\u00a0desse formato que posso fazer outras vezes, t\u00e1?Vamos ver o v\u00eddeo?** Produtos UsadosHidratante Protetor Nivea FPS30Lapiseira para Sobrancelha Bruna Tavares Jequiti\u00a0Kit de Corretivos Pele Clara Max LovePrimer Facial Mia MakeBase Fenzza Efeito Natural cor Bege Natural\u00a0Corretivo Alta Cobertura Vult cor R-112Paleta", "link": "http://www.fashionmimi.com.br/2017/03/testando-novidades-primeiras-impressoes.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "do que ganhar o Show do Milh\u00e3o!!! Domingo no SBT! Que honra! Ja quero avi\u00f5ezinhos de dinheiro e pencas de Jequiti! SBT - Sistema Brasileiro De Televis\u00e3o Tagged: @sbtonline, @pgmsilviosantos", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjEiZwgTNA/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Muito amor pelos meus chubbys com a @jequiti \u2764\u2764\u2764 Eles tem cobertura e fixa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de prima hidrata\u00e7\u00e3o! Quem a\u00ed j\u00e1 testou?", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1705658349449841", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Produtos Acabados - Jequiti, Avon, Seda... Ol\u00e1 meus amores. Tudo bem com voc\u00eas?Venho mostrar os produtinhos que acabaram. Falo se gostei deles ou n\u00e3o.", "link": "http://www.kleidenaira.com.br/2017/02/produtos-acabados-jequiti-avon-seda.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje foi dia de lan\u00e7amento de beleza! Wanessa Camargo arrasou na sua linha Eu by Wanessa Camargo by Jequiti Cosm\u00e9ticos, com uma fragr\u00e2ncia super sensual, em quatro produtos incr\u00edveis, que s\u00e3o edi\u00e7\u00f5es limitadas. Amei e j\u00e1 estou com os", "link": "https://www.facebook.com/239835179468216/posts/1164487880336270", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "deseja ver:\n\nPRODUTOS USADOS \u2013 OLHOS\n\n\nWarm Palette da MAC \u2013 ou sombra Saddle e sombra Yey.\n\n\nL\u00e1pis duo da Jequiti \u2013 Riviera Francesa por Bruna Tavares.\n\n\nSombra Multi Douratudo da quem disse, berenice? \u2013 resenhas toda essa linha aqui.\n\n\nM\u00e1scara", "link": "http://www.pausaparafeminices.com/tutorial-make/tutorial-maquiagem-da-demi-lovato-no-grammy/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Jequiti lan\u00e7a cole\u00e7\u00e3o Eu by Wanessa Camargo A cantora estreia sua primeira cole\u00e7\u00e3o com a marca trazendo glamour para a linha ... \u00f3leo desde os 12 anos, para evitar estrias. \u201cCome\u00e7o o ano realizando o sonho em fazer uma parceria com a Jequiti lan\u00e7ando uma linha que traz uma perfuma\u00e7\u00e3o que me representa. N\u00e3o tenho duvidas que 2017 ser\u00e1 um ano de muito ... cantora garante um toque especial para a produ\u00e7\u00e3o.\nPre\u00e7o promocional: R$ 44,90.\nPre\u00e7o regular: R$ 59,90. \nPir\u00e2mide Olfativa da cole\u00e7\u00e3o Jequiti Eu by Wanessa Camargo:\nCaminho Olfativo: Chypre Sensual.\nNotas de Sa\u00edda: P\u00eassego, osmanthus e flor de laranjeira.\nNotas de Corpo: ... muguet e patchouli.\nNotas de Fundo: Baunilha e musk. \nOs lan\u00e7amentos podem ser adquiridos por meio de uma das consultoras Jequiti. \nO post Jequiti lan\u00e7a cole\u00e7\u00e3o Eu by Wanessa Camargo apareceu primeiro em ClaraTips.", "link": "http://www.claratips.com/2017/01/20/jequiti-lanca-colecao-eu-by-wanessa-camargo/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Olho Esfumado com minha paleta da Jequiti O post Olho Esfumado com minha paleta da Jequiti apareceu primeiro em Pausa para Feminices.\nOieee gente tudo bom? A make de hoje vem plena e esfumadinha, e detalhe: usei minha paleta desenvolvida em parceria com a Jequiti. Olha s\u00f3:\n\nAperta o play e confira:\n\nPRODUTOS USADOS \u2013 OLHOS\n\n\nPaleta Tr\u00e9s Chic Riviera Francesa by Bruna Tavares da Jequiti.\n\n\nDuo l\u00e1pis Riviera Francesa by Bruna Tavares da Jequiti.\n\n\nC\u00edlios Whispy 2 de Kiss NY.\n\nPRODUTOS USADOS \u2013 PELE\n\n\nBase PPF -2 \u2013 em breve.\n\n\nP\u00f3 Transl\u00facido PPF \u2013 ... no canal, CLICA aqui:\u00a0www.youtube.com.br/pausaparafeminices.\n\nGostaram? Deixe nos coment\u00e1rios sugest\u00f5es para os pr\u00f3ximos!\nO post Olho Esfumado com minha paleta da Jequiti apareceu primeiro em Pausa para Feminices.", "link": "http://www.pausaparafeminices.com/tutorial-make/olho-esfumado-com-minha-paleta-da-jequiti/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u00e9 a sua praia. Mas, para ocasi\u00f5es especiais, ela sabe transforma-se numa diva. Recentemente lan\u00e7ou uma cole\u00e7\u00e3o de maquiagem com Jequiti. Sucesso total.J\u00e1 conheciam a Niina? Gostaram do quadro? Deixe aqui nos coment\u00e1rios e n\u00e3o se esque\u00e7a de deixar um coment\u00e1rio", "link": "http://achatadebatom.blogspot.com/2017/01/do-estilo-maquiagem-niina-secrets.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha dos Chubbys labiais da Cole\u00e7\u00e3o Bruna Tavares com a Jequiti O post Resenha dos Chubbys labiais da Cole\u00e7\u00e3o Bruna Tavares com a Jequiti apareceu primeiro em Pausa para Feminices.\nOl\u00e1, amores!\nRecentemente a nossa diva Bruna Tavares lan\u00e7ou a cole\u00e7\u00e3o \u201cAviva Riviera Francesa\u201d com a Jequiti. S\u00e3o 14 produtos inspirada no famoso litoral sul da Fran\u00e7a, uma cole\u00e7\u00e3o MARAVILINDA.\nHoje vim falar especialmente sobre os Chubbys labiais, da cole\u00e7\u00e3o.\nQuando a Bru falou desse projeto, de lan\u00e7ar uma cole\u00e7\u00e3o com a Jequiti, confesso que fiquei super ansiosa, j\u00e1 podia imaginar o capricho que seria cada produto! Porque se n\u00e3o for para arrasar, ... sociais:\nInstagram\u00a0@MayaraOliveiraMakeup\nYouTube\u00a0www.youtube.com/MayaraOliveiraMakeup\nFacebook\u00a0www.facebook.com/MayaraOliveiraMakeup\nUm beijo da May\nO post Resenha dos Chubbys labiais da Cole\u00e7\u00e3o Bruna Tavares com a Jequiti apareceu primeiro em Pausa para Feminices.", "link": "http://www.pausaparafeminices.com/maquiagem/resenha-dos-chubbys-labiais-da-colecao-bruna-tavares-com-jequiti/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "nos meus favoritos. 2016 foi de muita novidade para minha cole\u00e7\u00e3o com a T.Blogs e da minha linha com a Jequiti e eu adorei o resultado de todos eles.\nO meu perfume com a Jequiti \u00e9 muuuito gostoso e eu usei bastante durante esse ano. Ele \u00e9 bem doce, mas nada enjoativo, bem do jeito ... \u2013 Dove\nShampoo a seco Nutri-Hair Hortel\u00e3 \u2013 Nick & Vicki\nPerfume Gucci Bamboo\nPerfume Eu Fashion by NiinaSecrets \u2013 Jequiti\nLa Vie Est Belle \u2013 Lanc\u00f4me\nHidratante All About Eyes \u2013 Clinique\nWild Argan Solid Oill Lips \u2013 The Body", "link": "http://niinasecrets.com.br/2017/favoritos-de-2016/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "aqui.\n\nPosts RelacionadosResenha: Corretivo L\u00edquido de Alta Cobertura Naked Skin da Ruby RoseResenha: The Nudes Palette MaybellineResenha: Duo Blush Compacto Jequiti Aviva P\u00eassegoResenha: Eudora Soul Mega Bronze P\u00f3 Efeito Bronze e Iluminador", "link": "http://www.2beauty.com.br/blog/2017/01/17/resenha-trio-de-sombra-para-sobrancelha-ruby-rose/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A @wanessa Camargo lan\u00e7ou ontem sua Cole\u00e7\u00e3o Eu by Wanessa Camargo pela @jequiti  S\u00e3o 4 produtos de edi\u00e7\u00e3o limitada: Deo Col\u00f4nia (R$44,90), \u00d3leo Monif\u00e1sico Corporal (R$19,90), Lo\u00e7\u00e3o Hidratante Corporal (R$16,90) e Creme Hidratante ... a fragr\u00e2ncia que tem notas florais e de baunilha. \u00c9 doce e bem gostosa do jeito que eu gosto!  #FASHIONMIMI #Jequiti", "link": "https://www.facebook.com/305040982887017/posts/1336356403088798", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Meus chubbys com a @jequiti tem uma textura satin! Confort\u00e1vel por\u00e9m com fixa\u00e7\u00e3o e pigmenta\u00e7\u00e3o! Na ordem: Nude Saint-Tropez / Rosa Nice / Vermelho Cannes", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1669124079769935", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "especial demais e amo estar perto acompanhando tudo o que ela faz! A linha Riviera Francesa da Bruna Tavares by @jequiti t\u00e1 um arraso e ser\u00e1 mais um sucesso, of course! \u2764\u2764\u2764 #FashionMiMi", "link": "https://www.facebook.com/305040982887017/posts/1364888510235587", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha: M\u00e1scara para C\u00edlios Jequiti Aviva Maximum \n\n3,8 estrelinhas\nAproveitando um trocadilho que vi numa das lojas de revendedoras da Jequiti, essa m\u00e1scara foi feita para ser um \u201cMAXIMUM\u201d na sua maquiagem hehehe\nMas falando s\u00e9rio, a descri\u00e7\u00e3o dela \u00e9 bem sucinta:\nExtremo volume, alongamento e defini\u00e7\u00e3o.\nUm tubinho custa R$39,90 e pode ser adquirido com as revendedoras Jequiti.\n\n\nDetalhes escovinha aplicadora\nA escova aplicadora do r\u00edmel Aviva Maximum \u00e9 bem grande e gordinha, estilo DiorShow, sabe?\nEsse tipo ... Descri\u00e7\u00e3o Oficial: 3/5\nM\u00e9dia: 3,8 \nPara visualizar a lista completa de crit\u00e9rios e notas, clique aqui.\n\nPosts RelacionadosBatom L\u00edquido Matte Jequiti AvivaRemovedor de Esmalte Jequiti AvivaResenha: Duo Blush Compacto Jequiti Aviva P\u00eassegoResenha: Tracta M\u00e1scara de C\u00edlios Glamour Volume", "link": "http://www.2beauty.com.br/blog/2017/01/18/resenha-mascara-para-cilios-jequiti-aviva-maximum/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Meus esmaltes com a Jequiti &#8211; Riviera Francesa por Bruna Tavares O post Meus esmaltes com a Jequiti \u2013 Riviera Francesa por Bruna Tavares apareceu primeiro em Pausa para Feminices.\nYeah! Hoje \u00e9 dia de continuar minhas resenhas da cole\u00e7\u00e3o Riviera Francesa by Bruna Tavares para Jequiti. Vou mostrar pra voc\u00eas todos os esmaltes!\n\nEscolhi 4 cores cremosas e um top-coat especial. Tudo inspirado na Riviera Francesa ... transformar todos os seus esmaltes em cobertura madrep\u00e9rola? Essa \u00e9 a proposta dessa cobertura in\u00e9dita que fiz em parceria com @jequiti! Brilho iridescente pras unhas \u2764 Lan\u00e7a agora dia 15 no ciclo 04! Procure uma consultora e bora sereiar!\nUma publica\u00e7\u00e3o ... pode deixar seu contato nesse post, ok? ;) VALORES ABAIXO!\n\nQual sua cor favorita?\n\nO post Meus esmaltes com a Jequiti \u2013 Riviera Francesa por Bruna Tavares apareceu primeiro em Pausa para Feminices.", "link": "http://www.pausaparafeminices.com/esmalte/meus-esmaltes-com-jequiti-riviera-francesa-por-bruna-tavares/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "v\u00eddeo? Clica no joinha!\n\nOS RECEBIDOS\n---------------------------------------------------------------------- \n- Maquiagem - Mark. (Avon)\n- Cole\u00e7\u00e3o Bru Tavares e linha Ellas - Jequiti\n- Base Hd, corretivo HD e esmaltes - Vult\n- Linha de esmaltes - RK by Kiss\n- M\u00e1scara -", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=F9nsVG3n7zo", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Meus Chubbys Labiais com a Jequiti &#8211; Riviera Francesa por Bruna Tavares O post Meus Chubbys Labiais com a Jequiti \u2013 Riviera Francesa por Bruna Tavares apareceu primeiro em Pausa para Feminices.\nComo prometi nesse post aqui, ao longo da semana vou mostrar meus produtos com a Jequiti. Tudo da cole\u00e7\u00e3o Riviera Francesa by Bruna Tavares. Pra come\u00e7ar vou falar dos fof\u00e9rrimos Chubbys Labiais.\n\n\nA embalagem possui a ... Minha ideia vou fugir dos batons mattes l\u00edquidos e balas porque j\u00e1 tenho muitos. Meu desejo foi desenvolver com a Jequiti um produto exclusivo. Eu j\u00e1 amava os Chubbys da Clinique e me inspirei neles, por\u00e9m dei meu toque especial, n\u00e9 ... se ajuda nessa! Voc\u00eas vendem e eu vendo por tabela minha cole\u00e7\u00e3o, n\u00e9am?\n\nO post Meus Chubbys Labiais com a Jequiti \u2013 Riviera Francesa por Bruna Tavares apareceu primeiro em Pausa para Feminices.", "link": "http://www.pausaparafeminices.com/batom/meus-chubbys-labiais-com-jequiti-riviera-francesa-por-bruna-tavares/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de enfermagem da querida @priscillalima8 onde ela teve sua beleza assinada por @washingtonbarrosmakeup #dior #chanel #givenchy #anastasiabeverlyhills #avonbrasil #nyxcosmestics #makeforever #jequiti #maybelline #kiko #kryolan #glamour #elameusouhoje #beautiful #follow4follow #aiquetudo #makeup #maquiagemx #maquiagembrasil #maquiadoresderecife #maquiadoresdesucesso #maquiadoresprofissionais #elausouosmeuspinceis #elegant #bywashingtonbarrosmakeup #beautifulgirls Vit\u00f3ria De", "link": "https://www.instagram.com/p/BR28SJmA2Jn/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Recebidos e Comprinhas - Salon Line, Avon, Jequiti... Ol\u00e1 meus amores. Tudo bem com voc\u00eas?Quem gosta de assistir v\u00eddeo de recebidos e comprinhas? Trago um v\u00eddeo desse hoje.", "link": "http://www.kleidenaira.com.br/2017/01/recebidos-e-comprinhas-salon-line-avon.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "o dia cedo hoje porque t\u00f4 bem cansadinha, mas muito feliz! Obrigada a todos que compareceram hoje no meu evento #JequitiBrunaTavares, e a todos que me acompanharam vibrando por aqui! Obrigada em especial ao @studio_w que clicou essa e outras fotos da campanha. Obrigada a @jequiti por ter atendido todos meus pedidos e por ter me tratado sempre com tanto respeito. Obrigada a voc\u00eas por terem", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1663045380377805", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "os produtos!\nAperta o play:\n\nO esmalte que eu estou usando \u00e9 o Azul Mediterr\u00e2neo da cole\u00e7\u00e3o Bruna Tavares para Jequiti.\nProdutos da Kiko:\n\nBase Liquid Skin Warm Beige 15\nP\u00f3 Matte Fusion 01\nSombra Long Lasting Stick 02\nSombra Water", "link": "http://passandoblush.com.br/compras/testando-comprinhas-na-kiko-milano/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "TESTANDO COMPRINHAS NA KIKO MILANO \u2665\n  \nPara mais informa\u00e7\u00f5es:\nhttp://passandoblush.com.br/compras/testando-comprinhas-na-kiko-milano/\n\nEsmalte:\nAzul Mediterr\u00e2neo - Bruna Tavares para Jequiti\nhttps://www.instagram.com/p/BQ8n8LpDs1E/\n\nProdutos:\nBase Liquid Skin Warm Beige 15\nP\u00f3 Matte Fusion 01\nSombra Long Lasting Stick 02\nSombra Water Eyeshadow", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gJ14gfSuu6E", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Paris La Vie En Rose | Jequiti Ol\u00e1 amores!!A resenha de hoje \u00e9 uma dica daquelas viu, com pre\u00e7o bom e boa qualidade: Paris La Vie En Rose, da Jequiti.O perfume Paris La Vie En Rose \u00e9 inspirado no equil\u00edbrio e mistura da mulher parisiense que alia simplicidade, delicadeza e ... na minha pele.\u00a0Gostaram da embalagem?\u00a0Algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 experimentou a fragr\u00e2ncia Paris La Vie En Rose? Comentem!SAC 0800 776 7575Conecte-se \u00e0 Jequiti\u00a0-\u00a0www.jequiti.com.brLeia o blog:\u00a0www.jequiti.com.br/blogSiga e curta no Instagram: @JequitiCurta e compartilhe no Facebook:\u00a0www.facebook.com/JequitiCosmeticosSiga no Twitter:\u00a0www.twitter.com/jequiti\u00a0ou @JequitiSe inscreva no Youtube:\u00a0www.youtube.com/jequiticomvoceSobre a JequitiA\u00a0Jequiti\u00a0\u00e9 uma das maiores empresas de cosm\u00e9tico do Brasil. Fundada em 2006, a empresa est\u00e1 presente em todo o territ\u00f3rio brasileiro por meio das suas 220 mil consultoras. Atuando com o modelo comercial da venda direta, a Jequiti, que comercializa os perfumes das estrelas, possui um amplo portf\u00f3lio de produtos, composto por 500 itens que s\u00e3o atualizados a ... cada 21 dias com novos lan\u00e7amentos. A empresa trabalha com fornecedores e com as principais casas de fragr\u00e2ncias do mundo.A Jequiti possui 789 funcion\u00e1rios, sede em Osasco (S\u00e3o Paulo) e faz parte do Grupo SilvioSantos, um dos mais tradicionais e respeitados", "link": "http://www.purestyle.com.br/2017/02/paris-la-vie-en-rose-jequiti.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Larissa Manoela lan\u00e7a cole\u00e7\u00e3o em parceria com a Jequiti O post Larissa Manoela lan\u00e7a cole\u00e7\u00e3o em parceria com a Jequiti apareceu primeiro em Pausa para Feminices.\nOl\u00e1 meus amores, tudo bem com voc\u00eas?\u00a0\u2665\u2665\u2665\nTrago novidades ba-f\u00f4-nicas para as leitoras adolescentes do Pausa! A linda atriz Larissa Manoela acaba de lan\u00e7ar sua primeira cole\u00e7\u00e3o de beleza em parceria com a Jequiti.\nInicialmente a cole\u00e7\u00e3o conta com tr\u00eas produtos: perfume, shower gel e lo\u00e7\u00e3o iluminadora. Todos os produtos carregam uma fragr\u00e2ncia frutada, escolhida a dedo pela atriz.\n\nLarissa contou que est\u00e1 bem orgulhosa dos produtos que desenvolveu com a Jequiti. \u201cEsses produtos t\u00eam um pouco de mim e representam meu gosto. Tamb\u00e9m escolhi uma fragr\u00e2ncia docinha e delicada. Tenho certeza ... shower gel possui o mesmo cheirinho doce e delicado de toda a linha.\n\nA cole\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel com revendedores Jequiti e os pre\u00e7os variam entre R$ 17,90 a R$ 39,90. Os valores s\u00e3o promocionais e valer\u00e3o para o primeiro ciclo ... com top 10 makes deusas que a Lari j\u00e1 usou!\nO post Larissa Manoela lan\u00e7a cole\u00e7\u00e3o em parceria com a Jequiti apareceu primeiro em Pausa para Feminices.", "link": "http://www.pausaparafeminices.com/nathy-farias/larissa-manoela-lanca-colecao-em-parceria-com-jequiti/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "do que ganhar o Show do Milh\u00e3o!!! Domingo no SBT! Que honra! Ja quero avi\u00f5ezinhos de dinheiro e pencas de Jequiti!", "link": "https://www.facebook.com/196008906145/posts/10154427420776146", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "e o resultado \u00e9 incr\u00edvel!Usei o Glitter Azul 111 da Mais Vaidosa que \u00e9 um\u00a0esc\u00e2ndalo de perfeito.** Produtos Usados:Caneta Delineadora Jequiti AvivaCola Macrilan TransparenteSombra 7582 Oceane FemmeP\u00f3 Solto Divine DiamondsGlitter Azul 111 Mais VaidosaIluminador Soft & Gentle MacC\u00edlios modelo So Wispy", "link": "http://www.fashionmimi.com.br/2017/03/delineado-com-glitter-facil-e-super.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Make com os produtos da @brutavaresppf para @jequiti (tem v\u00eddeo no canal com link no perfil) e brinco deuso maravilhoso da cole\u00e7\u00e3o @jessicaflores para @meloacessoriosfinos \u2764\u2764\u2764 #amigaslindas #jequitibrunatavares #jessicafloresparamelo", "link": "https://www.facebook.com/136594286386895/posts/1323332457713066", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "fiz as unhas ontem, ainda n\u00e3o sei que tal \u00e9 a dura\u00e7\u00e3o pra contar pra voc\u00eas.\nPosts RelacionadosRemovedor de Esmalte Jequiti AvivaEsmaltes Nudes e Neutros Jequiti AvivaCole\u00e7\u00e3o Melindrosas da GranadoNovas cores de esmalte da Vult", "link": "http://www.2beauty.com.br/blog/2017/02/21/colecao-esmalticons-impala/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Show de Bruna Tavares#crcomunicacao #jequitibrunatavares #jequiti #make #lovemyjob", "link": "https://www.instagram.com/p/BQlBsNHguyD/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Lapiseira de sobrancelha e duo l\u00e1pis da minha cole\u00e7\u00e3o para Jequiti &#8211; Riviera Francesa by Bruna Tavares O post Lapiseira de sobrancelha e duo l\u00e1pis da minha cole\u00e7\u00e3o para Jequiti \u2013 Riviera Francesa by Bruna Tavares apareceu primeiro em Pausa para Feminices.\nE hoje \u00e9 dia de mais resenha dos meus produtos com a Jequiti! Falo agora de dois produtos que eu amei ter na cole\u00e7\u00e3o: a Lapiseira Modeladora de Sobrancelha e o L\u00e1pis Duo ... ok? ;) VALORES ABAIXO!\n\nProdutos super \u00fateis, n\u00e9?\nO post Lapiseira de sobrancelha e duo l\u00e1pis da minha cole\u00e7\u00e3o para Jequiti \u2013 Riviera Francesa by Bruna Tavares apareceu primeiro em Pausa para Feminices.", "link": "http://www.pausaparafeminices.com/resenha-2/lapiseira-de-sobrancelha-e-duo-lapis-da-minha-colecao-para-jequiti-riviera-francesa-by-bruna-tavares/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha completa da minha palette Tr\u00e8s Chic para Jequiti O post Resenha completa da minha palette Tr\u00e8s Chic para Jequiti apareceu primeiro em Pausa para Feminices.\nSe tem um produto que eu desenvolvi super ao lado da Jequiti, esse produto foi a palette de sombras Tr\u00e8s Chic. Essa aqui \u00f3:\n\nVou confessar pra voc\u00eas que a Jequiti tinha me mostrado uma cores pr\u00e9-selecionadas, s\u00f3 que ai eu mandei um educado: N\u00c3O rsrs! Deixei algumas paletas minhas importadas ... Boomerang da @maniavaidosa:\n\n\n\nOlha esse brilho \u2728\u2728\u2728 As sombras da paleta da cole\u00e7\u00e3o Aviva Riviera Francesa da @brutavaresppf com a @jequiti est\u00e3o divinas. Tem tons opacos e com brilho. Me encantei em como eles n\u00e3o perdem o brilho e o glamour no swatches . Est\u00e3o pigmentados reallll \u2728\u2728\u2728 @brutavaresppf arrasany em suas cria\u00e7\u00f5es #avivarivierafrancesa #JequitiBrunaTavares #jequiti #brutavares Ps ignora a unha suja  muita teste de maquiagem kakakakak\nUma publica\u00e7\u00e3o compartilhada por Michelle Del Santo (@maniavaidosa) em ... seu contato nesse post, ok? ;) Valores abaixo \u2013 lembrando que no ciclo 04 est\u00e1 tudo em promo\u00e7\u00e3o.\n\nPostem na #JequitiBrunaTavares pra eu ver tudinho, ok? Ah, como amanh\u00e3 \u00e9 dia de tutorial as resenhas que faltaram (dos esmaltes e do ... blog durante o Carnaval. Ali\u00e1s, vai ter MUITO CONTE\u00daDO massa!\n\nO post Resenha completa da minha palette Tr\u00e8s Chic para Jequiti apareceu primeiro em Pausa para Feminices.", "link": "http://www.pausaparafeminices.com/maquiagem/resenha-completa-da-minha-palette-tres-chic-para-jequiti/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "2017)V\u00eddeo: Recebidos e acumulados da viagem, parte III \u2013 The End!Resenha: Missha M Perfect Cover BB CreamResenha: L\u00e1pis Para Olhos Jequiti Aviva Super Preto", "link": "http://www.2beauty.com.br/blog/2017/02/03/votacao-padroeiro-da-semana-348/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Me and the Muse \u2764\ufe0f @eliana #elianacristaljequiti @jequiti Lagoa, Rio de Janeiro", "link": "https://www.instagram.com/p/BLHStlkDFMX/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Podia ser um clipe novo, mas \u00e9 o comercial do novo perfume da @shakira! Sera que vai sair na Jequiti?", "link": "https://www.instagram.com/p/BLO2E4FjAxy/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "T\u00f4 muito modela em 2016! Hoje \u00e9 dia de shooting pra @jequiti. Campanha pra 2017 Riviera Francesa \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f clique da minha diva @evelynconversani Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BM9KTS9jitY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Voc\u00eas tem uns 3 meses pra arrumar uma consultora da @jequiti! 3,2,1 valendo! Podem se divulgar que eu deixo  Ah, e v\u00e3o l\u00e1 no Insta da @jequiti curtir minhas fotos pra fortalecer a nossa amizade! Quero todo mundo comentando tamb\u00e9m kkkk vou ler tudo! Boraaaaa \u2764\ufe0f", "link": "https://www.instagram.com/p/BNDASaLDXt-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Cheirin no cangote  cheiroso, gostoso e carism\u00e1ticooo!! A gente gosta de gente assim  @tiagoabravanel @thaisdamaso @jequiti #jequititiagoabravanel Audio", "link": "https://www.instagram.com/p/BLPhVQMjDf-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Oi galera, voc\u00eas sabiam que o meu novo perfume \"RODRIGO FARO SPORT\" by @jequiti j\u00e1 foi lan\u00e7ado e j\u00e1 est\u00e1 \u00e0 venda? O perfume \u00e9 uma del\u00edcia, muito cheiroso!!! Fale com um consultor ou consultora JEQUITI ou acesse o site  Voc\u00eas v\u00e3o adorar!!! \u270c #jequiti #jequitibyrodrigofaro #rodrigofarosport #rodrigofarobyjequiti #sucesso #perfume #parceria", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ504N5AoSo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Amo! Esmalte nude concha da minha cole\u00e7\u00e3o pra @jequiti! Tem resenha no blog deles e do iluminador tamb\u00e9m pausaparafeminices.com", "link": "https://www.instagram.com/p/BREV_qxD6l6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E ai pessoal, quem ai j\u00e1 tem meu novo perfume pra @jequiti Rodrigo Faro Sport? \nMe contem, quero saber o que acharam! E quem ainda n\u00e3o tem \u00e9 s\u00f3 pedir pra uma Consultora ou Consultor Jequiti!  #jequiti #rodrigofaroparajequiti #jequitibyrodrigofaro #sucesso #parceria", "link": "https://www.instagram.com/p/BRYNs80gpbI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de beijar o seu vidrinho de esmalte... Ops, n\u00e3o pera  Um flagrante bem natural da @evelynconversani durante meus cliques para @jequiti com o @studio_nunez (que ali\u00e1s \u00e9 marido da Eve! Que dupla talentosa Brasil!). Ainda bem que casaram pra multiplicar os", "link": "https://www.instagram.com/p/BNFcQ0hj6hA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Esfumado com minha palette para a @jequiti + l\u00e1pis duo! Tem resenha no blog completinha \u2764", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ6d3Puje-6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Esfumado Jenner usando minha paleta para @jequiti! V\u00cdDEO NOVO NO AR gente! Link no perfil ou YouTube.com/pausaparafeminices", "link": "https://www.instagram.com/p/BQWQIrEjwiM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "PS: estou usando minha paleta para @jequiti no v\u00eddeo de hoje :) (link no perfil) T\u00f4 apegada! T\u00e1 linda, n\u00e9? Escolhi cada cor!\n @studio_nunez", "link": "https://www.instagram.com/p/BQWclCWjANY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "pose by @evelynconversani rainha do car\u00e3o. Clique feito pelo marido da mesma @studio_nunez! Praticamente uma m\u00e1fia da make! Usando tudo @jequiti, o Chubby \u00e9 o Rosa Nice que deixa a gente com essa boca de Princesa da Disney no auge!", "link": "https://www.instagram.com/p/BRR2uM4jWC0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Olha essa cor \u2764 Roxo Lavanda @jequiti", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1687060174642992", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Claramente \u00e9 sempre com essa pose plena que eu aplico l\u00e1pis de olho! #s\u00f3quenunca! Clique @studio_nunez para @jequiti!", "link": "https://www.instagram.com/p/BRMlr4sjsZA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia flores do dia. S\u00f3 pra avisar que t\u00e1 rolando varias resenhas da minha cole\u00e7\u00e3o com a @jequiti l\u00e1 no blog \n\nFoto: @studio_nunez", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ0Xi8uj6Ay/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quando a gente acha que n\u00e3o tem como melhorar... vem a @jequiti e preparar um perfume ainda\u2026", "link": "https://www.twitter.com/Anitta/statuses/811592963050602497", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Paleta Tr\u00e8s Chic da minha cole\u00e7\u00e3o Riviera Francesa para @jequiti! T\u00e1 chegando gente \u2764", "link": "https://www.instagram.com/p/BPYMUbnj7wU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Plena de Chubby Saint-Tropez da minha linha pra @jequiti! \u2764", "link": "https://www.instagram.com/p/BReon0WDd63/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "com o v\u00eddeo \n @studio_nunez \nNos l\u00e1bios Chubby Vermelho Cannes e nas unhas esmalte Vermelho Rom\u00e3, tudo da minha cole\u00e7\u00e3o para @jequiti! Tagged: @jequiti, @franciscajoias", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ1uc9Fjtdz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Muito amor por esse kit da @Jequiti para o Natal <3 Lindo, n\u00e9 gente? Tem Splash e Hidratante em tamanho port\u00e1til. Uma fofura, amei! N\u00e3o deixem de pedir o de voc\u00eas com uma consultora Jequiti :) E tem mais infos l\u00e1 no blog!", "link": "https://www.facebook.com/181172331945484/posts/1267981819931191", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Unha da semana com participa\u00e7\u00e3o especial do Jack  Cor novidade da minha cole\u00e7\u00e3o para @jequiti e unhas by @prudentegisele", "link": "https://www.instagram.com/p/BQdGRwDjdvE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Gente! Resenha super esperada l\u00e1 no blog da minha palette com a @jequiti!  link direto no stories", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ30E9ADD34/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Finalizando a night pirig\u00f3tica com essa dupla trevosa by @jequiti! Esmalte Roxo Lavanda e Chubby Roxo Grasse! Clique @studio_nunez", "link": "https://www.instagram.com/p/BRmecRiDwjJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Cobertura madrep\u00e9rola da minha cole\u00e7\u00e3o com a @jequiti nas unhas da miga @penelope_luz! Sozinha fica delicada, n\u00e9? Achei fofo!", "link": "https://www.instagram.com/p/BRyNkEjD4cj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de Chubby Vermelho Cannes e eu de Nude Saint-Tropez! E como que faz pra sair bonita do lado dessa deusa? #JequitiBrunaTavares Tagged: @mariana, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BQlRQU8D6jM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Galeraaaa, olhem s\u00f3 o presente de #Natal que eu e a @Jequiti preparamos para voc\u00eas. Meu perfume masculino Luan Santana VIP e Shampoo Cabelo e Corpo, que tem o cheiro do perfume.", "link": "https://www.instagram.com/p/BMZCbBggZEK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Novidade massa para voc\u00eas! Claudia Leitte Glam \u00e9 o meu novo perfume da @Jequiti e exclusivo para o #Natal! Est\u00e1 demais. Pe\u00e7am para uma Consultora ou Consultor Jequiti !!! \u2764\ufe0f", "link": "https://www.instagram.com/p/BMHDI7qDjPh/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "incr\u00edvel no dia do meu anivers\u00e1rio!!! Uma placa comemorativa pelas 300 mil unidades vendidas do meu perfume Rodrigo Faro by Jequiti em apenas 15 meses!!! Recebi das m\u00e3os do meu amigo querido @monacojequiti!!! Que SUCESSO! Que alegria!!! Estamos lan\u00e7ando a quarta fragr\u00e2ncia j\u00e1!!! Muito feliz em fazer parte desse time!!! Obrigado pelo carinho e pela confian\u00e7a galera da @jequiti!!! \u270c\ufe0f #rodrigofarobyjequiti #jequitibyrodrigofaro #sucesso #parceria #rodrigofaro #perfume #jequiti #rodrigofaroparajequiti Trio P\u00e9rgola Tagged: @rodrigofaro, @jequiti, @monacojequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BL_XTPFACoz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Em SP pra conferir de pertinho o lan\u00e7amento do perfume do @tiagoabravanel com a @jequiti  perfume masculino j\u00e1 \u00e9 bommm, mas parab\u00e9ns pq acertaram DEMAIS nesse socorro! Look Animale dispon\u00edvel pra aluguel na super @powerlook_ ... Tem em ipanema e na Barra, vcs ja sabem n\u00e9?  Usem e arrasem \u2764\ufe0f \u2764\ufe0f Audio Club Tagged: @schutzoficial, @tiagoabravanel, @jequiti, @powerlook_", "link": "https://www.instagram.com/p/BLPY04tjC90/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "que amoooor a capa da @todateen desse m\u00eas \u2764\ufe0f amei muitooooo! J\u00e1 garantiram a de voc\u00eas? Tagged: @nahcardoso, @todateen, @tacielealcolea, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BMkdzEqBfaL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quando a gente acha que n\u00e3o tem como melhorar... vem a @jequiti e preparar um perfume ainda melhor pra mim! Chegou o Anitta Irresist\u00edvel, meu novo perfume que t\u00e1 inacredit\u00e1vel. Fiz parte", "link": "https://www.instagram.com/p/BOSLnGCAQC4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Galera, tem esse kit charmos\u00e3o na Jequiti para voc\u00eas presentearem neste #Natal! Meu perfume Rodrigo Faro Infinity e n\u00e9cessaire exclusiva! Pe\u00e7a para uma Consultora ou Consultor Jequiti. @jequiti  Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BMmKIRtAWcX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u2764\ufe0f\u2708\ufe0f Hoje fomos no evento da @jequiti de lan\u00e7amento do novo perfume da @eliana na casa dela!  Tagged: @niinasecrets, @jujulianagoes, @capitaozeferino", "link": "https://www.instagram.com/p/BLHzD-BAiz0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "adora causar n\u00e9 e a gente ama isso! Hahahaha Nao existe cabelo feio, existe cabelo que n\u00e3o conhece os produtos Jequiti kkkkkk Arrasou!", "link": "https://www.instagram.com/p/BRyy1mdAo-4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Come\u00e7amos o ano bem. Na tv ao lado de pessoas t\u00e3o queridas e do bem. Amei @jequiti @patriciaabravanel @eliana #SilvioSantos Tagged: @eliana, @patriciaabravanel", "link": "https://www.instagram.com/p/BOvRgJLgj1G/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Come\u00e7amos o ano bem. Na tv ao lados de pessoas t\u00e3o queridas e do bem. Amei @jequiti @patriciaabravanel @eliana #SilvioSantos", "link": "https://www.facebook.com/162731380454099/posts/1387224801338078", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "uma viagem bate e volta para o Rio de Janeiro para conferir o lan\u00e7amento do perfume da Eliana para a Jequiti. Vamos assistir?\n\nFacebook: \nInstagram: @fabisantina --- \nSnapchat: FabiSantina\n\nMais Informa\u00e7\u00f5es:\n\nBlog: /\n\nE-mail: contato@fabisantina.com.br \n\nFacebook: \n\nInstagram: @fabisantina\n\nSnapchat: FabiSantina\n\nTwitter:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=v6AUzPB8yJw", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "J\u00e1 viram no blog a resenha do meu iluminador Riviera Francesa para @jequiti?! Coloquei o link direto no stories \u2764", "link": "https://www.instagram.com/p/BRJPCtsDmcO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ali\u00e1s s\u00f3 hoje teremos 3 posts. J\u00e1 tem dois do ar incluindo a resenha completa dos meus esmaltes com a @jequiti! / link direto no stories  @studio_nunez", "link": "https://www.instagram.com/p/BRBRcOkDhWi/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u00c9 hoje Guaruja-SP!! 20h estarei na loja Malhabella no shopping Jequiti  espero vcs", "link": "https://www.facebook.com/183452475079194/posts/1287368011354296", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Galera do Guaruja-SP e regi\u00e3o!! Neste s\u00e1bado \u00e0s 20h estarei na loja Malhabella no shopping Jequiti!! Quem puder passe pra me visitar", "link": "https://www.facebook.com/183452475079194/posts/1285522121538885", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Galera do Guaruja-SP e regi\u00e3o!! Neste s\u00e1bado \u00e0s 20h estarei na loja Malhabella no shopping Jequiti!! Quem puder... https://t.co/zq7vFEJS6Q", "link": "https://www.twitter.com/JujuSalimeni/statuses/822190209542418432", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "meu canal e fique por dentro das atualiza\u00e7\u00f5es.\n\n\n** Produtos Usados\nHidratante Protetor Nivea FPS30\nLapiseira para Sobrancelha Bruna Tavares Jequiti \nKit de Corretivos Pele Clara Max Love\nPrimer Facial Mia Make\nBase Fenzza Efeito Natural cor Bege Natural \nCorretivo Alta", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lf1XF7oVmig", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "Lan\u00e7amento da cole\u00e7\u00e3o da minha @karenbachinii para a @jequiti  Tagged: @karenbachinii, @hdelarosa, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjMW7rBKQt/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "J\u00e1 viram a resenha dos meus esmaltes com a @jequiti? Tem post completo no blog!", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1684385814910428", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@karenbachinii para @jequiti #rodolfocorradin Tagged: @karenbachinii, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSeAkDZAVBn/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Muito amor pelos meus chubbys com a @jequiti \u2764\u2764\u2764 Eles tem cobertura e fixa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de prima hidrata\u00e7\u00e3o! Quem a\u00ed j\u00e1 testou? Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BR1ZaY-jmZB/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje foi lan\u00e7amento da minha cole\u00e7\u00e3o incr\u00edvel com a @jequiti e eu mostrei tudo l\u00e1 no stories! Se n\u00e3o assistiu assista antes que suma! Amanh\u00e3 tem Post no blog e domingo v\u00eddeo no canal  apenas a cole\u00e7\u00e3o mais legal que a jequiti j\u00e1 lan\u00e7ou! Hahahhaa Tagged: @adorofarm, @adidasoriginals", "link": "https://www.instagram.com/p/BSkGRd0FQvO/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "por um dia o sonho do cabelo sereia kkk! Adorei o spray que a @karenbachinii lan\u00e7ou na sua cole\u00e7\u00e3o pra @jequiti! Tem mais no stories  Sai na primeira lavagem! Mas j\u00e1 deu pra ver que quero pra vida  #jequitikarenbachini! E obrigada marido @pausaparanerdices pelo clique! Ah, estou com o Chubby Saint-Tropez da minha cole\u00e7\u00e3o com a jequiti tb :)", "link": "https://www.instagram.com/p/BSj_97rDPKb/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Agora que voc\u00ea j\u00e1 viu o comercial do novo perfume da Xuxa para a Jequiti, chegou a hora de conferir os bastidores da grava\u00e7\u00e3o. E olha: teve muita hist\u00f3ria que voc\u00ea nunca ouviu, hein?\nVeja no Canal X. Link na bio!\n#CanalX #Xuxa #XuxaJequiti #Jequiti #MakingOf", "link": "https://www.instagram.com/p/BSRNn8nhBl1/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "J\u00e1 posso dizer que tenho um perfume com meu nome, n\u00e9?  #MeConvidaJequiti #JequitiLucianaGimenez Parigi Bistrot Cidade Jardim Tagged: @lucianagimenez, @jequiti, @crcomunicacao, @id.always", "link": "https://www.instagram.com/p/BSR04r7jfTl/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Oiii pessoas, tudo bem?? Hoje eu vim conferir os lan\u00e7amentos da @karenbachinii com a @jequiti!! S\u00d3 COISA BABADO  #jequitikarenbachini #ellaskarenbachini Espa\u00e7o Tangram Tagged: @karenbachinii, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjL63ljEIw/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "5% de desconto no site Jequiti Perfumes  no @BlogMeuTedio", "link": "https://www.twitter.com/HelenFernanda/statuses/848224784324460545", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Karen Bachini lan\u00e7a cole\u00e7\u00e3o com a Jequiti O post Karen Bachini lan\u00e7a cole\u00e7\u00e3o com a Jequiti apareceu primeiro em Pausa para Feminices.\n\nOl\u00e1 meus amores, tudo bem com voc\u00eas? Hoje trago novidade maravilhosa aos f\u00e3s da gata Karen Bachini.\nA blogueira e youtuber acaba de lan\u00e7ar uma cole\u00e7\u00e3o de beleza com a Jequiti. A Kah focou em uma cole\u00e7\u00e3o de beleza mais alternativa, com itens que agradassem tanto f\u00e3s de make cl\u00e1ssica, quanto ... gostos.\nO que voc\u00eas acharam dos lan\u00e7amentos? Qual produto mais te empolgou?\nO post Karen Bachini lan\u00e7a cole\u00e7\u00e3o com a Jequiti apareceu primeiro em Pausa para Feminices.", "link": "http://www.pausaparafeminices.com/maquiagem/karen-bachini-lanca-colecao-com-jequiti/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Boa sexta meu povo!!! O batom de hoje \u00e9 o Chubby da cole\u00e7\u00e3o da @brutavaresppf pra Jequiti. A cor chama Rosa Nice. To amando essa cor, fica lindo! Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSTfiZAFgqM/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "5% de desconto no site Jequiti Perfumes \nO blog conquistou mais uma parceria que vai garantir desconto pra voc\u00ea! O site Jequiti Perfumes gerou um cupom que d\u00e1 5% de desconto para leitores do blog. O cupom \u00e9 MEUTEDIO e deve ser ... formas de pagamento: cart\u00e3o de cr\u00e9dito, d\u00e9bito, boleto e Mercado Pago.\nConfira antes as resenhas do blog sobre os perfumes Jequiti para n\u00e3o errar no pedido.\nBoas compras!Artigo exclusivo do Meu T\u00e9dio, blog da Helen Fernanda. Reprodu\u00e7\u00e3o proibida.", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/meutedio/~3/mW4uyd8qbwA/5-por-cento-de-desconto-na-loja-jequiti-perfumes.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "rotina e bor\u00e1 produzir v\u00e1rios conte\u00fados legais! Se inscrevam no canal e fiquem ligadinhas no blog.\n\u25ab\ufe0f\n\u25ab\ufe0f Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSRP5y9jDlE/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Ontem foi dia dessa lindona, #jequitilucianagimenez!  #crcomunicacao #perfume # sucesso #jequiti #lucianagimenez", "link": "https://www.instagram.com/p/BSPfL7GBjzB/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Os produtos que ganharam meu cora\u00e7\u00e3o em Mar\u00e7o! Tudo sobre eles no blog \u2764\ufe0f #dicadobeauty Tagged: @glamboxbrasil, @brutavaresppf, @cliniquebrasil, @jequiti, @mktmix, @granadopharmacias, @annapegova, @taclabeauty, @loccitaneaubresil, @crcomunicacao, @prestigecomunicacao, @lowellcosmeticos, @fleroficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BSUm6t2BNd6/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Boa tarde  usei os produtos da @jequiti cole\u00e7\u00e3o da @brutavaresppf nessa make \u2764 tem video mostrando tudooo no canal! (O batom \u00e9 o Chubby na cor Roxo Grasse da cole\u00e7\u00e3o e os c\u00edlios Iconic da @luvbeautybrasil ) Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @franciscajoias, @luvbeautybrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BReGibrBtGL/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#RoxoLavanda da cole\u00e7\u00e3o da @brutavaresppf @pausaparafeminices para a @jequiti ! \u00c9 um roxo escuro, quase preto! Cremoso e bem pigmentado. Usei duas camadas dele e uma camada do extra brilho da Ideal.  #feet #toes #toenails Melissa Menezes Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @pausaparafeminices", "link": "https://www.instagram.com/p/BSRdTGmBISR/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Make de hoje que mostrei aqui no stories \nUsei a Paleta Tr\u00eas Chic da @brutavaresppf com a @jequiti \u2764\u2764\nO batom \u00e9 o Flavia e o corretivo \u00e9 o BT10 @linhabrunatavares .\nIluminador Sweets Glow Kit @anastasiabeverlyhills \nE choker @lolamakeuploja \u2764\ufe0f #jequiti #jequitibrunatavares #brunatavares #pausaparafeminices #batomflavia #linhabrunatavares #glowkit #anastasiabeverlyhills #anastasiabrows Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @anastasiabeverlyhills, @lolamakeuploja, @linhabrunatavares", "link": "https://www.instagram.com/p/BRl5sl3DJAm/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "com o cuidado com as m\u00e3os, e nessa hora eu sempre uso o CREME HIDRATANTE DE M\u00c3OS COM SILICONE da @jequiti eu amo esse com cheirinho de jabuticaba e a\u00e7\u00facar da linha Eu Desperto \u2764\nAs m\u00e3os ficam macias e cheirosas, ... a absor\u00e7\u00e3o \u00e9 r\u00e1pida mas fica com aquela sensa\u00e7\u00e3o de luvinha protetora nas m\u00e3os. Amoooo demais \n#maos #hands #handcare #cuidados #cremejequiti #jequiti #corpo #cremeparaasmaos Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSbryMWAZrU/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "PRODUTOS JEQUITI - COLE\u00c7\u00c3O RIVIERA FRANCESA - BRUNA TAVARES Post no blog:  \n\nC\u00edlios que estou usando: Iconic - LUV beauty\n_\n\nCompre", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PQ9pLsvVWqc", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Minha cole\u00e7\u00e3o para @jequiti \u2764\u2764 Clique da @keepmylipstick Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BR32jkLD4SL/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Minha cole\u00e7\u00e3o para @jequiti \u2764\u2764 Clique da @keepmylipstick", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1706751826007160", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Tem post novinho da @itsnathyfarias sobre a cole\u00e7\u00e3o da @karenbachinii para @jequiti. Confiram em pausaparafeminices.com  #jequitikarenbachini ----------------------\nNew post on pausaparafeminices.com by @itsnathyfarias. She talked about the new @karenbachinii collab with @jequiti  Tagged: @karenbachinii, @jequiti, @itsnathyfarias", "link": "https://www.instagram.com/p/BSkFa07jOfu/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Um perfume numerado e com o meu nome gravado ! Um mimo da @jequiti no evento super exclusivo do lan\u00e7amento da fragr\u00e2ncia da @lucianagimenez para a marca no @cidadejardimshopping! \u2764 | veja meus stories de hoje. #ixigirl Shopping Cidade Jardim Tagged: @lucianagimenez, @erikagentille, @cidadejardimshopping, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSNOWzXjCoy/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Esse kit FYO Profissional DD Cream da @jequiti, merecia uma medalha de t\u00e3o bom, s\u00e3o 12 benef\u00edcios para os cabelos, parece at\u00e9 aqueles tratamentos caros de sal\u00e3o. Te", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjb2u-hVoX/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Meus chubbys com a Jequiti nos l\u00e1bios da @mayaraoliveiramakeup! Post completo no blog /", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1707884429227233", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de grava\u00e7\u00e3o, consegui um tempinho pra postar uma foto! dia de gravar a segunda parte da nossa campanha com a @jequiti que t\u00e1 LINDA demais! a partir de maio vcs v\u00e3o poder ver tudo!  e bora gravar mais que o dia ... acabou!\nprodu\u00e7\u00e3o dos meus amores;\nmake @jimmypaladino\nunhas @dulceheinrich\ncabelo @luiz_rono\ne stylist @thiagosetra Alto da Lapa Tagged: @thiagosetra, @jimmypaladino, @jequiti, @dulceheinrich, @luiz_rono", "link": "https://www.instagram.com/p/BShmfeDBoqk/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Agora o Djalma Noivas tem um forte concorrente: Jequiti Noivas", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjvjIkAwI9/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Chubbys @jequiti \u2764 Foto linda da @mayaraoliveiramakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BR6Zym2jAoG/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Do dia!  Tagged: @brutavaresppf, @vult_cosmetica, @maquiagemnatura, @jequiti, @makeupforeverofficial, @instadabeauty, @lorealmakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BRn31KnjxIc/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Melhor Apresentadora que ganhou em 2015 e acabou dando essa surra de beleza! Cata a ryqueza das joias, surra de Jequiti! Tagged: @patriciaabravanel", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjrBKUg_Sn/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje foi dia de lan\u00e7amento da cole\u00e7\u00e3o Ellas by @karenbachinii para @jequiti .\u2800\n.\nUma cole\u00e7\u00e3o com makes lindas, numa pegada mais cool e cheia de atitude \u270c.\u2800\n.\nOs mais legais ... os batons acabamento vinil (t\u00f4 apaixonada!) .\u2800\n.\nJ\u00e1 mostrei um pouco l\u00e1 no stories e em breve tem resenha! \n#jequitikarenbachini #karenbachini #ellaskarenbachini #makeup #lookdodia #outono #flatform #blogdicadasamigas Espa\u00e7o Tangram Tagged: @karenbachinii, @amplexo, @jequiti, @moleca_oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjnCn8FBMy/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Lan\u00e7amento da linha de maquiagem da @jequiti  para @karenbachinii\nTem spray colorido pro cabelo, adesivos , batons \u00e9 um blush lind\u00edssimo !!!\n.\n#karenbachini #karenbachinii #jequiti Vila Madalena", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjd94fgznQ/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Olha que lindeza!!! A cole\u00e7\u00e3o Riviera Francesa da Bruna Tavares com a marca Jequiti  to editando o post, daqui a pouquinho tem video mostrando tudooo pra vcs!", "link": "https://www.facebook.com/472032186223197/posts/1274914495934958", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Oiii pessoas, tudo bem?? Hoje eu vim conferir os lan\u00e7amentos da @karenbachinii com a @jequiti!! S\u00d3 COISA BABADO", "link": "https://www.facebook.com/249293402154959/posts/314414478976184", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Trof\u00e9u de Melhor Apresentadora de 2015 e acabou dando essa surra de beleza! Cata a ryqueza das joias, surra de Jequiti!", "link": "https://www.facebook.com/196008906145/posts/10154428400196146", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Esponjinha de dedo (muito pratica ) @farabeautylovers \u2022Stick (para as marca\u00e7\u00f5es escuras) @iconic.london * Iluminador liquido de pele (@brutavaresppf para @jequiti ) * Contorno em P\u00f3 Bahama Mama @thebalm_cosmetics * Iluminador Soft and Gentle @maccosmetics * #lehpequenomakeup @lehpequenonoivas e minha modelo", "link": "https://www.instagram.com/p/BS_Z5FEBPnm/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Videozinho mostrando como fa\u00e7o unhas ombr\u00e9... Usei as cores #RoxoLavanda da @jequiti e #pa\u00e7oca da @topbeautyoficial . Usei tamb\u00e9m a #easytape #fitaliquida da @topbeautyoficial nas cut\u00edculas pra facilitar a limpeza. O extra", "link": "https://www.instagram.com/p/BSTxXJ0h-Vw/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Qual cor voc\u00eas escolheriam pra hoje?  batons lindos da @jequiti nem sabia quem tinham make tamb\u00e9m. Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSGytlUhVWx/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A diva Mayara Oliveira Makeup fez um post lindo sobre os chubbys da cole\u00e7\u00e3o Aviva Bruna Tavares para Jequiti Cosm\u00e9ticos\n/", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1707009689314707", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#jequitikarenbachini. Arrasou com sua cole\u00e7\u00e3o....gente, tem adesivo delineador gatinho, spray colorido p cabelo e makes que traduzem bem a Karen. Sucesso!!! #jequiti #crcomunicacao #make #karenbachinii", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjgMXRB0_5/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Olha que lindeza!!! A cole\u00e7\u00e3o Riviera Francesa da @brutavaresppf com a marca @jequiti  to editando o post, daqui a pouquinho tem video mostrando tudooo pra vcs!  Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @pausaparafeminices", "link": "https://www.instagram.com/p/BRbuutZBf66/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Esse chubby lindo \u00e9 o Roxo Grasse da minha cole\u00e7\u00e3o com a @jequiti  Resenha completa no blog:", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1695446313804378", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#RoxoLavanda da @jequiti e #pa\u00e7oca da @topbeautyoficial ! Tem tutorial em v\u00eddeo 2 posts antes desse!  #unhasombre #unhasdegrade #ombre #degrade #gradient #gradientnails #ombrenails #nailart Melissa Menezes Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @pausaparafeminices, @topbeautyoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BSUL7wShCY9/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Corre la no youtube que saiu video sobre a cole\u00e7\u00e3o Riviera Francesa by @brutavaresppf e @jequiti \u2764\u2764\u2764  Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BRbz0mdB1BI/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bora falar de produto bom e barato para corrigir as sobrancelhas??? Fiz resenha dessa lapiseira de sobrancelhas da @brutavaresppf para @jequiti ! YouTube: Ca Bazaga ou link na bio! \u261d Eu poderia fazer suspense mas n\u00f3s sabemos que tudo que a Bru faz, ela arrasa!!!!  Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BRmKfMjDujI/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Make com os produtos da @brutavaresppf para @jequiti (tem v\u00eddeo no canal com link no perfil) e brinco deuso maravilhoso da cole\u00e7\u00e3o @jessicaflores para @meloacessoriosfinos \u2764\u2764\u2764 #amigaslindas #jequitibrunatavares #jessicafloresparamelo Tagged: @jessicaflores, @meloacessoriosfinos", "link": "https://www.instagram.com/p/BRjrHv5Dmr4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Conhecendo a nova cole\u00e7\u00e3o da @karenbachinii by @jequiti ! S\u00e3o 13 itens lindos e super diferentes!!! Tem delineador adesivo, spray para colorir o cabelo, tattoos tempor\u00e1rias, batom com efeito vinil e muito mais! Confira no stories! #jequitikarenbachini Espa\u00e7o Tangram Tagged: @karenbachinii, @jequiti, @crcomunicacao, @assessoriaparablog", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjOzPWBS6O/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Tem post novo da Blog Nathy Farias sobre a cole\u00e7\u00e3o de maquiagem da Karen Bachini para a Jequiti Cosm\u00e9ticos. Confira\n/", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1730270510321958", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "R$119 | 50 ml | Veja mais informa\u00e7\u00f5es no site de Kiko Brasil\n2) ILUMINADOR L\u00cdQUIDO COLE\u00c7\u00c3O BRUNA TAVARES PARA JEQUITI\nGente, que efeito lindo que esse iluminador tem, hein? Apesar de n\u00e3o ser t\u00e3o simples de aplicar quanto um iluminador ... \u00e9 \u00f3timo para ser usado durante o dia.\nPre\u00e7o m\u00e9dio R$30 | 10 ml\u00a0| Veja mais informa\u00e7\u00f5es no site de Jequiti\n3) PINCEL LEQUE\nEsse \u00e9 o pincel mais chique do seu kit de pinc\u00e9is, hahaha! Feito especialmente para aplicar iluminador", "link": "http://blahblog.com.br/os-favoritos-de-fevereiro-e-marco-de-2017/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Alo @jequiti kkk RT @_karolsampaio: @HugoGloss j\u00e1 pensou um perfume teu da Jequiti?!", "link": "https://www.twitter.com/HugoGloss/statuses/848345047582089219", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Olha que lindo meus chubbys com a @jequiti nos l\u00e1bios da @amigadabeleza \u2764", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1697069856975357", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Esmalte Bruna Tavares para @jequiti \nCremoso\nCor roxo lavanda\n#lutudosobretudo #esmaltejequiti #nails #unhas #blogueiracarioca Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSTaaWjg5ve/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "e organiza\u00e7\u00e3o das refei\u00e7\u00f5es \n__\nO Stories tamb\u00e9m t\u00e1 cheio de conte\u00fado, viu? Tem lan\u00e7amento da cole\u00e7\u00e3o da @karenbachinii pra @jequiti e tem at\u00e9 as del\u00edcias da @lili_brownies que eu estou ostentando por l\u00e1, hahaha #soudessas #MANDAFOODS \n#reeducacaoAlimentar #ra #tumblr #tumblrgirl", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjjrTRjVuY/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Chubby Rosa Nice da @jequiti nos l\u00e1bios da @nah__melo", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1713446178671058", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "RelacionadosRK By Kiss Esponja MiracleCole\u00e7\u00e3o Melindrosas da GranadoQuarta do Esmalte: Cole\u00e7\u00e3o \u201cEu era feliz e sabia!\u201d da Risqu\u00e9Removedor de Esmalte Jequiti Aviva", "link": "http://www.2beauty.com.br/blog/2017/04/05/tons-neutros-da-linha-de-esmaltes-rk-by-kiss/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Lookito de hoje para conferir a cole\u00e7\u00e3o da @karenbachinii by @jequiti ! Arrisquei vestido com botinha e camisa destonada para completar! Gostaram? #ootd Tagged: @karenbachinii, @forever21, @lojasrenner, @corellooficial, @jequiti, @crcomunicacao, @assessoriaparablog", "link": "https://www.instagram.com/p/BSkE-3mBIfq/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Em parceria com a Jequiti, Luciana Gimenez, apresentadora do \"SuperPop\" e do \"Luciana By Night\", lan\u00e7ou sua pr\u00f3pria fragr\u00e2ncia e deu todos os detalhes a", "link": "https://www.facebook.com/186531694748197/posts/1414425238625497", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "mesmo esmalte nos p\u00e9s e nas m\u00e3os (s\u00f3 que nas m\u00e3os com ombr\u00e9). \u00c9 o #RoxoLavanda da cole\u00e7\u00e3o @brutavaresppf pra @jequiti ! Um roxo quase preto! Amo!  #nails #toenails #toes #feet #pes #unhas #nailart #ombrenails #ombre #gradient #gradientnails #unhasombre #unhasdegrade Melissa Menezes Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @topbeautyoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BST_bA6BKAy/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje \u00e9 dia de prestigiar meu amor @karenbachinii que est\u00e1 lan\u00e7ando uma cole\u00e7\u00e3o super descolada com a @jequiti! Sucesso amiga voc\u00ea merece o mundo \u2764\u2764 #jequitikarenbachini", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjNiXBjBdP/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "os produtos, j\u00e1 amei absolutamente todos os produtos. Mostrei tudo nos stories, vai l\u00e1 conferir \u2728 Espa\u00e7o Tangram Tagged: @karenbachinii, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSkC8bqjhad/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "mas fiquei com d\u00f3 e coloquei meus perfumes. \nQual seu perfume favorito?\n\n#itscute #recebidositscute #presskit #favoritos #instabeauty #brunaespinosa Tagged: @marykaybrasil, @jequiti, @avonbrasil, @crcomunicacao, @approach_com, @tntbr, @naturabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BSa_n0aAUrp/", "lang": "ca", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "LAN\u00c7OU! Conhe\u00e7a a (minha) cole\u00e7\u00e3o Karen Bachini para Jequiti!", "link": "https://www.twitter.com/kahbak/statuses/850433628576382976", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "@karenbachinii voc\u00ea arrasou na sua cole\u00e7\u00e3o de maquiagem @jequiti! Amei tudo \u2764 Mas, amei ainda mais o delineador adesivo que voc\u00ea lan\u00e7ou! N\u00e3o vou saber mais viver sem ele na minha vida \u2764 Espa\u00e7o Tangram Tagged: @karenbachinii, @jequiti, @crcomunicacao, @carol_sisson", "link": "https://www.instagram.com/p/BSly_jmAiz8/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "e repleto de eventos incr\u00edveis, come\u00e7ando pelo da @karenbachinii que lan\u00e7ou a sua cole\u00e7\u00e3o de maquiagem em parceria com a @jequiti. Quem me acompanha no Stories conferiu todas as maquiagens que eu amei! Look do dia: Blusa e cal\u00e7a: @zara \u2022 Jaqueta estilizada: @ana.ptt \u2022 Bota: @arezzo  Espa\u00e7o Tangram Tagged: @karenbachinii, @arezzo, @jequiti, @ana.ptt, @crcomunicacao, @zara, @carol_sisson", "link": "https://www.instagram.com/p/BSlxgHugRKM/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "E quando voc\u00ea ama uma tattoo??\nEssa belezinha faz parte da cole\u00e7\u00e3o Ellas @karenbachinii by @jequiti , aplica com \u00e1gua e sai depois com o tempo!\nEu amei tanto que j\u00e1 t\u00f4 querendo fazer uma real oficial, o que acham??\n#tattoo #andorinhas #liberdade #blogdicadasamigas #karenbachini #jequitikarenbachini #fashion #blogueiradebeleza Tagged: @karenbachinii, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSmzzQylfV9/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Sexta a noite e t\u00f4 fazendo oq? Trabalhando hahahah! O batom lindo \u00e9 o Violeta Revolution da @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSmm9YlFWrw/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Dia de prestigiar a linda da @karenbachinii pela cole\u00e7\u00e3o super lindinha para @jequiti \n\n#jequitikarenbachini #karenbachini #jequiti Tagged: @karenbachinii, @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjLLa7jIMv/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "TUTORIAL USANDO COLE\u00c7\u00c3O BRUNA TAVARES PRA JEQUITI / COLE\u00c7\u00c3O RIVIERA FRANCESA Oi indonas! No v\u00eddeo de hoje atendendo a pedidos trouxe um tutorial usando a nova cole\u00e7\u00e3o de maquiagens da Bruna Tavares pra Jequiti. \u00c9 uma maquiagem linda, f\u00e1cil e neutra pra voc\u00ea arrasar!\n---------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2764Compre com seguran\u00e7a:\n\n- USE O CUPOM BLOGDASU PARA", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=J-DCalecEcU", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Muito amorzinho a cole\u00e7\u00e3o da @karenbachinii para @jequiti \nGravei um v\u00eddeo mostrando todos os detalhes dessa cole\u00e7\u00e3o la no canal {link no meu perfil \u261d} #jequiti #karenbachini #jequitikarenbachini S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @karenbachinii, @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BSlXDlFDb4Y/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "repleto de eventos incr\u00edveis, come\u00e7ando pelo da Karen Bachini que lan\u00e7ou a sua cole\u00e7\u00e3o de maquiagem em parceria com a Jequiti Cosm\u00e9ticos. Quem me acompanha no Stories conferiu todas as maquiagens que eu amei! Look do dia: Blusa e cal\u00e7a: ZARA", "link": "https://www.facebook.com/239835179468216/posts/1252840024834388", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Karen Bachini voc\u00ea arrasou na sua cole\u00e7\u00e3o de maquiagem Jequiti Cosm\u00e9ticos! Amei tudo \u2764 Mas, amei ainda mais o delineador adesivo que voc\u00ea lan\u00e7ou! N\u00e3o vou saber mais viver sem", "link": "https://www.facebook.com/239835179468216/posts/1252846841500373", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Aqui\u00a0(Cupom JESSICAMAKE)- Base L\u00edquida Iluminadora - Bitarra - Vende Aqui\u00a0(Cupom JESSICAMAKE)- Iluminador Makeme - Vende Aqui- Iluminador Riviera Francesa - Jequiti- Iluminador Ruby Rose - Cor 02- Iluminador Luisance - Cor A \u00a0-Vende Aqui\u00a0(Cupom JESSICAMAKE)", "link": "http://www.jessicamake.com.br/2017/04/nossotop5-iluminadores-nacionais-com.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "cabelo, como muita gente achou :( colori meu cabelo com um spray tempor\u00e1rio da cole\u00e7\u00e3o da Karen Bachini com a Jequiti - ele sai no banho e tem nas cores roxo e azul. Mas t\u00f4 me aguentando e resistindo \u00e0 tenta\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.facebook.com/203801392989699/posts/1255658327803995", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Foto maravilinda da @keepmylipstick do iluminador da cole\u00e7\u00e3o Riviera Francesa para @jequiti \n-------------------\nAmazing pic by @keepmylipstick about this beautiful highlighter from Riviera Francesa collection with @jequiti  Tagged: @keepmylipstick", "link": "https://www.instagram.com/p/BSlL3dkDcub/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bom diaaaaaa Tagged: @analogiclove, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSoMoFOFqHX/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "#42 | Lia Camargo No vlog de hoje: Beb\u00ea brincando com bolsa e no cavalinho, evento da Karen Bachini para Jequiti, almo\u00e7o com blogueiros e jantar com minha irm\u00e3\n\u2764 Se inscreva no canal: \n\u25ba Curtiu o v\u00eddeo? Clica no joinha!", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=IlfwNcFF-xo", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Longwear Cor NC20 MAC \nP\u00f3 Mineralize Skinfinish Medium Dark MAC\nM\u00e1scara Alongamento Perfeito Eudora\nL\u00e1pis para Sobrancelhas Bruna Tavares para Jequiti\nM\u00e1scara Aqua Smoky Lash Make Up For Ever \nPaleta Virtual Domination NARS\nIluminador Afterglow Aura Urban Decay \nBatom L\u2019Absolut Rouge", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=liOi48DtK9g", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@kahbak voc\u00ea arrasou na sua cole\u00e7\u00e3o de maquiagem @jequiti! Amei tudo \u2764 Mas, amei ainda mais o\u2026", "link": "https://www.twitter.com/bycarolsisson/statuses/851142651147628544", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "MINHA COLE\u00c7\u00c3O PARA A JEQUITI + FESTA + MAKING OF DAS FOTOS - Karen Bachini Confira tudo no post que fiz no meu blog: /\n\nTem mais informa\u00e7\u00f5es da minha cole\u00e7\u00e3o no site da Jequiti! PASSA L\u00c1: /\n\n\u2764 Acesse meu blog para mais infos e dicas legais: /\n\u2764 Minha cole\u00e7\u00e3o de batons: \n\n\u2764", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zjtePwt88Tw", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "hil\u00e1rios, outros bem emocionantes, mas todos maravilhosos! Amei fazer parte dessa bancada, ficar pertinho de Sissi e ainda cantar meu Jequiti kkkkkkk Vem ver tudooooo!", "link": "https://www.facebook.com/196008906145/posts/10154439474901146", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Deslize para ver mais \nBom dia seus lindos por aqui seguimos encantada pelo acabamento vinil da cole\u00e7\u00e3o da @karenbachinii para @jequiti \n\n#jequitikarenbachini #karenbachini #BomDia Tagged: @karenbachinii, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSqieVwDLH0/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "saudades de v\u00eddeos de se arrume comigo? Na semana passada estive em S\u00e3o Paulo para o evento da Kah para Jequiti e aproveitei para gravar a make que eu estou amando usar s\u00f3 com meus produtos preferidos do momento. Como sempre, ... Longwear Cor NC20 MAC\u00a0[comprar]\nP\u00f3 Mineralize Skinfinish Medium Dark MAC\nM\u00e1scara Alongamento Perfeito Eudora\nL\u00e1pis para Sobrancelhas Bruna Tavares para Jequiti [resenha]\nM\u00e1scara Aqua Smoky Lash Make Up For Ever\u00a0[comprar]\nPaleta Virtual Domination NARS\nIluminador Afterglow Aura Urban Decay\u00a0[comprar]\nBatom L\u2019Absolut", "link": "http://passandoblush.com.br/maquiagem/se-arrume-comigo-make-basica-usando-preferidos/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Boca linda da @nah__melo com batom Rosa Nice da cole\u00e7\u00e3o Riviera Francesa pra @jequiti #jequitibrunatavares ------------------\nBeautiful lips by @nah__melo wearing Rosa Nice from Riviera Francesa collection by @jequiti  Tagged: @nah__melo", "link": "https://www.instagram.com/p/BStYuJej418/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Gatinhos e gatinhas tem v\u00eddeo no canal mostrando minha cole\u00e7\u00e3o com a @jequiti ent\u00e3o corre l\u00e1 pra ver que ta demais! Cheio de produtos diferentes e maravilhosos!", "link": "https://www.instagram.com/p/BSr12N1FXA_/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "hil\u00e1rios, outros bem emocionantes, mas todos maravilhosos! Amei fazer parte dessa bancada, ficar pertinho de Sissi e ainda cantar meu Jequiti kkkkkkk Se voc\u00ea perdeu ou quer ver de novo algum bapho, clica no link na minha bio, que fizemos um", "link": "https://www.instagram.com/p/BSsR1zPgrBL/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "tudo bem? Passando na sua timeline com essa fotinho para mostrar dois produtos da nova cole\u00e7\u00e3o da @karenbachinii com a @jequiti. Para as madeixas ela lan\u00e7ou duas cores de sprays (roxo e azul), sai com \u00e1gua e fica lindo para divar ... e vou mostrar em Post para voc\u00eas essa semana, fiquem ligados. O que acharam do meu novo Hair? Usariam?\n#karenbachini #jequitikarenbachini #jequiti #eventoitscute #lancamento #recebidositscute #itscute #brunaespinosa Rua Fidalga Tagged: @karenbachinii, @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BSs_1kFAKHs/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Produtinhos que usei no v\u00eddeo de hoje! Algu\u00e9m adivinha o tema?  Tagged: @jequiti, @pausaparafeminices, @dailuscolor, @rubyrose_oficial, @makemebr, @linhabrunatavares", "link": "https://www.instagram.com/p/BSwwGbAjZpf/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Foto linda da @euamoevoce com todos os esmaltes da cole\u00e7\u00e3o Bruna Tavares Riviera Francesa para @jequiti \n--------------------\nLovely pic by @euamoevoce with all shades from Bruna Tavares Riviera Francesa collab with @jequiti  Tagged: @euamoevoce", "link": "https://www.instagram.com/p/BSwjWPrjsU-/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "esmalte azul E t\u00f4 apaixonadaaa!! Esmaltes #AzulMediterr\u00e2neo e #TopCoatMadreP\u00e9rola ambos da cole\u00e7\u00e3o Riviera Francesa da minha amiga @brutavaresppf com a @jequiti Fala s\u00e9rio que quando tem a Bru no meio o LACRE \u00e9 garantido n\u00e9 n\u00e3o!!  Anel @franciscajoias | Unhas by @deagoncalo #EsmaltesdaMay_ #Nails #Love #PausaParaFeminices Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @franciscajoias, @pausaparafeminices", "link": "https://www.instagram.com/p/BRtb8SVhaop/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "5 dia do desafio da @tamilamilaa: um perfume tenho usado muito este da @jequiti. Estes frascos de 25 ml s\u00e3o...", "link": "https://www.twitter.com/souzaerikaiprv/statuses/852309441676533760", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de dedo (muito pratica ) @farabeautylovers\n* Stick (para as marca\u00e7\u00f5es escuras) @iconic.london\n* Iluminador liquido de pele (@brutavaresppf para @jequiti )\n* Contorno em P\u00f3 Bahama Mama @thebalm_cosmetics\n* Iluminador Soft and Gentle @maccosmetics", "link": "https://www.instagram.com/p/BSvhpkElQtB/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Gostaria de agradecer as marcas e assessorias que me enviaram\u00a0esses mimos incr\u00edveis: de recebidos Ofner, Avon, Ramarim, Bio Extratus, Natura, Jequiti, Impala, Cless Cosm\u00e9ticos, BelezaLeia mais\nO post Recebidos de moda, beleza e gastronomia apareceu primeiro em Blog By Carol Sisson.", "link": "http://carolsisson.com/recebidos-de-moda-beleza-e-gastronomia/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "5 dia do desafio da @tamilamilaa: um perfume tenho usado muito este da @jequiti. Estes frascos de 25 ml s\u00e3o \u00f3timos para levar na bolsa #desafio11dias #jequiti #perfumes #perfumesjequiti #amoperfumes", "link": "https://www.facebook.com/355418534547430/posts/1323000501122557", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Novidades Mara da @jequiti !! Tem batom mate (cores lindasssss) batom l\u00edquido mate, bases , l\u00e1pis de olho e mto mais !! Amei tudoooooo .\n.\n. \n#maquiagem #makeup #jequiti #batom  #beleza  #demaquilante  #followme  #presskit\n #photooftheday  #fotododia  #amei  #instagood  #s\u00e3opaulo  #novidade  #blog  #blogger #followme #batons #loucasporbatom S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BSyM9WTA22b/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@RedstoneGangFC hey cara, voce ja conhece os produtos jequiti?", "link": "https://www.twitter.com/viniccius13/statuses/851818745437847552", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Estrela de #maquiagem do ciclo 06/2017 da @jequiti lan\u00e7ado na ultima semana,  @karenbachinii assina a cole\u00e7\u00e3o  #ellaskarenbachini  com produtos incr\u00edveis e #ousados.\n Use e Abuse do seu delineador adesivo , procure uma consultora #jequiti \n_________________________________\n#delineadoradesivo #delineador \n#jequiti #jequitikarenbachini\n#repost #instastories Tagged: @karenbachinii, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSyfjyRAurH/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Cole\u00e7\u00e3o de esmaltes da @brutavaresppf em parceria com a @jequiti \nEsse se chama Vermelho Rom\u00e3 e est\u00e1 com duas camadas. \n#jequitibrunatavares #jequiti #brunatavares #esmaltes #lan\u00e7amentoesmalte #nailpolish Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BRwxR_1hgid/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Cole\u00e7\u00e3o de esmaltes da @brutavaresppf em parceria com a @jequiti \nPor fim tem a cobertura Madrep\u00e9rola que eu usei sozinho com 3 camadas para voc\u00eas verem exatamente a cor dele como \u00e9. \n#jequitibrunatavares #jequiti #brunatavares #esmaltes #lan\u00e7amentoesmalte #nailpolishaddict Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BRwxmQ5BQIL/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Cole\u00e7\u00e3o de esmaltes da @brutavaresppf em parceria com a @jequiti \nEsse se chama Azul Mediterr\u00e2neo e est\u00e1 com duas camadas. \n#jequitibrunatavares #jequiti #brunatavares #esmaltes #lan\u00e7amentoesmalte #nailpolish Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BRwxEnIhG8K/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "no desafio do iluminador, lembram?)\n\n\nNecessaire Kylie Jenner \n\nPaleta Moonchild Anastasia \n\nEsmalte Dailus cor Festa a Fantasia \n\nEsmalte Top Coat Jequiti Cole\u00e7\u00e3o Bruna Tavares\n\nLip Switch Sigma \n\nLip Dimonds Lime Crime \n\nSombras Moondust Urban Decay\n\nP\u00f3 Iluminador Afterglow cor Aura Urban", "link": "http://eaibeleza.com/maquiagem/produtos-de-maquiagem-com-efeito-holografico/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "cremosos \nCreamy Color Base - MAC na cor Shell\nAfter Glow - Sigma\nHigh Beam - Benefit\nBruna Tavares - Jequiti\nGirl Meets Pearl - Benefit\nNiina Secrets - Jequiti\nWatt's Up! - Benefit\n\nAmo todooos!!  qual seu favorito?", "link": "https://www.facebook.com/472032186223197/posts/1280799695346438", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Foto mara da @keepmylipstick com os batons chubby da cole\u00e7\u00e3o Riviera Francesa by @brutavaresppf para @jequiti \n---------------------\nLoved this pic by @keepmylipstick showing us all chubby lipsticks from Riviera Francesa by @brutavaresppf collab with @jequiti  Tagged: @keepmylipstick", "link": "https://www.instagram.com/p/BS61Z1FFqyU/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "Cole\u00e7\u00e3o de esmaltes da @brutavaresppf em parceria com a @jequiti \nEsse se chama Nude Concha e est\u00e1 com duas camadas. \n#jequitibrunatavares #jequiti #brunatavares #esmaltes #lan\u00e7amentoesmalte #nailpolish Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BRww6RuBA9w/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Meus mais novos batons!!!! Eudora. Latika. Jequiti.  Quem ama batons? #adorobatom #batom Tagged: @latikacosmetics, @jequiti, @eudoraoficial, @linhabrunatavares", "link": "https://www.instagram.com/p/BS7CxvQBYrv/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Cole\u00e7\u00e3o de esmaltes da @brutavaresppf em parceria com a @jequiti \nS\u00e3o lindos! Ao todo s\u00e3o 4 cores cremosas e uma cobertura perolada com shimmer azulado. \nVou mostrar um a um nas unhas! \n#jequitibrunatavares #jequiti #brunatavares #esmaltes #lan\u00e7amentoesmalte #nailpolish Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BRwwug2B7J9/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Sucesso ao querido @thbarbosa \u2728 Feliz demais em te prestigiar! Agora somos da mesma fam\u00edlia @jequiti  Tagged: @thbarbosa, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTC3D7glaMR/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "uma marca diva de cabelos @acquaflora! Fiquei Diva e fui assistir um #pocketshow do @thbarbosa lan\u00e7amento do seu perfume da @Jequiti...agora aqui estou com meu amor vendo novela! Rsrs mas amanh\u00e3 mostro um pouco mais deste dia t\u00e3o especial para mim! Obrigada  Tagged: @daniferrazmoda, @voguebrasil, @thbarbosa, @jequiti, @taclabeauty, @crcomunicacao, @id.always, @revistaglamour_, @acquaflora", "link": "https://www.instagram.com/p/BTDG-stFBfx/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje foi dia de conferir o lan\u00e7amento dos perfumes, feminino e masculino, do @thbarbosa para a @jequiti num evento maravilhoso com direito a show do cantor, registrei tudo no Stories  As fragr\u00e2ncias dos perfumes s\u00e3o muito boas, em breve teremos resenha no meu blog e no blog do @mododeuso tamb\u00e9m \n\n#jequitithiaguinho .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#jequiti #thbarbosa #thiaguinho #perfume #pagode #show #cantor #showthiaguinho #perfumejequiti #eventos #eventojequiti #dicasdafe #cabelachos #cachos #intimasdaray #voltandoaoscachos Tagged: @thbarbosa, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTDAfaMFPe7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje teve lan\u00e7amento do perfume @thbarbosa da @jequiti em S\u00e3o Paulo! Tem masculino e feminino! \u2764Compre j\u00e1! Valeu @gui_amaral Tagged: @thbarbosa, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTC568DlWHB/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Te amo @laisrasera \u2764\ufe0f simples assim! Plenas no pocket show do @thbarbosa para o lan\u00e7amento de seu perfume para @jequiti foi MARA, n\u00e9 Migue?! #friends #selfie Soul Sports Bar Tagged: @laisrasera", "link": "https://www.instagram.com/p/BTDIaiihSha/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Essa \u00e9 a paleta de sombras maravilhosa da cole\u00e7\u00e3o que a @jequiti fez com a nossa musa @brutavaresppf \nAs sombras s\u00e3o muito bem pigmentadas, \u00f3tima fixa\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ficam soltando na hora de aplicar sujando tudo em volta, sabe? Melhor paleta! \n#jequiti #brunatavares #makeup #maquiagem #jequitibrunatavares Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BR1tpB0hbUN/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje foi dia de conferir o lan\u00e7amento dos perfumes, feminino e masculino, do @thbarbosa para a @jequiti num evento maravilhoso com direito a show do cantor, registrei tudo no Stories \n\nAs fragr\u00e2ncias dos perfumes s\u00e3o muito boas, em breve teremos resenha no meu blog e no blog do @mododeuso tamb\u00e9m \n\n#jequitithiaguinho \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#jequiti #thbarbosa #thiaguinho #perfume #pagode #show #cantor #showthiaguinho #perfumejequiti #eventos #eventojequiti #dicasdafe #cabelachos #cachos #intimasdaray #voltandoaoscachos", "link": "https://www.facebook.com/1383814415174204/posts/1858387331050241", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Batom Roxo Adoro - Niina Secrets para Jequiti Bom dia genteee! To firme e forte por aqui n\u00e9? ahahO post de hoje \u00e9 sobre esse batom lind\u00e3o da Niina Secrets para Jequiti, eu confesso que eu tinha um p\u00e9 atr\u00e1s com produtos de maquiagem da Jequiti mas depois que comecei a usar estou gostando bastante.\u00a0Esse batom \u00e9 o Roxo Adoro, ele \u00e9 em bala e cremoso,", "link": "http://adoletas.blogspot.com/2017/04/batom-roxo-adoro-niina-secrets-para.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Lan\u00e7amento do perfume da Jequiti com direito a show do @thbarbosa .\n.\n\nVoc\u00eas n\u00e3o imaginam, o mo\u00e7o \u00e9 super t\u00edmido!\n.\nPerfumes na vers\u00e3o masculina e feminina j\u00e1 est\u00e3o \u00e0 venda!\n.\n#ousadiaealegria #thiaguinho #jequiti #soulsportsbar #jequitithiaguinho Soul Sports Bar", "link": "https://www.instagram.com/p/BTCu-MKAqrp/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje foi dia de conferir o lan\u00e7amento dos perfumes, feminino e masculino, do @thbarbosa para a @jequiti num...", "link": "https://www.twitter.com/blogdicasdafe/statuses/854493465689944066", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Lindeeeza de paleta da @brutavaresppf para @jequiti  Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTFyqR4Dz4S/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "instagram @RECHCAMILA Qual cor voc\u00eas escolheriam pra hoje?  batons lindos da @jequiti nem sabia quem tinham make tamb\u00e9m.", "link": "https://www.pinterest.com/pin/258112622374129673/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#BoaNoite com esse batom que foi meu preferido d\u00e1 cole\u00e7\u00e3o RIVIERA FRANCESA da @brutavaresppf com a @jequiti \nA cor dele \u00e9: NUDE SAINT-TROPEZ \n#batombruntavares #beauty #batom #batomnude #bocanude #lipstick #lips #sainttropez #maquiagem #batomjequiti #rivierafrancesa #makeup Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTF1K3NFOkQ/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Rose\nPaleta de Bronzer - Quem Disse, Berenice?\nPrimer para Olhos - Ruby Rose\nPaleta de Sombras Bruna Tavares - Jequiti\nDelineador L\u00edquido - Eudora\nMascara de C\u00edlios Turbo 5.0 - Eudora\nC\u00edlios Posti\u00e7os - Luv Beauty\nCola - First Kiss", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wlkDoYr0PAI", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Vamos come\u00e7ar com os batons Chubby? A cole\u00e7\u00e3o RIVIERA FRANCESA da @brutavaresppf para a @jequiti  cont\u00e9m 04 cores lindas, elegantes e super pigmentadas. Todos s\u00e3o cremosos, mant\u00e9m os l\u00e1bios hidratados e tem uma durabilidade \u00f3tima. ... retirar \nAs cores s\u00e3o, d\u00e1 esquerda para a direita:\nNude Saint-Tropez\nVermelho Cannes\nRoxo Grasse\nRosa Nice\n#batom #batons #batombruntavares #batonjequiti #rivierafrancesa #batomnude #batomcremoso #batomvermelho #batomroxo #batomrose Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTFPjsUFKaa/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Amizade sincera com @thbarbosa e @jequiti amei as fragr\u00e2ncias novas, o @felipes90 vai adorar \u2764\ufe0f Tagged: @thbarbosa, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTEizXVgbWt/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Swatches rapidinho dos batons Chubby da @brutavaresppf com a @jequiti \nDa esquerda para a direita:\nNude Saint-Tropez\nRosa Nice\nVermelho Cannes\nRoxo Grasse\n#batom #batons #batombruntavares #batonjequiti #rivierafrancesa #batomnude #batomcremoso #batomvermelho #batomroxo #batomrose Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTFoo1JFnvg/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia! Come\u00e7ando o dia com um pouquinho mais do Lan\u00e7amento que aconteceu ontem dos perfumes do @thbarbosa para @jequiti !E pra finalizar um pocket show super intimista que foi sensacional e tem tudo no stories! Corre l\u00e1 pra ver!\n.\n.\n.\n.\n#jequiti #jequitithiaguinho #parfum #news #beauty #thbarbosa #lancamento Soul Sports Bar Tagged: @thbarbosa, @jequiti, @primart_oficial, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BTEQgWwhWIx/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "outro, o l\u00e1pis de sombrancelha marrom com escovinha na ponta, o pincel e o iluminador l\u00edquido da linha que a #jequiti fez junto com a @brutavaresppf \n#jequiti #jequitibrunatavares #brunatavares #makeup #maquiagem Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BR1us41hpBL/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Amizade sincera com @thbarbosa e @jequiti amei as fragr\u00e2ncias novas, o @felipes90 vai adorar \u2764\ufe0f", "link": "https://www.facebook.com/445462168884615/posts/1258864570877700", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Me segura, se segura, nos segura que vai chover foto da cole\u00e7\u00e3o RIVIERA FRANCESA da @brutavaresppf com a @jequiti \nNa foto est\u00e1 faltando os 5 esmaltes, mas eu j\u00e1 fotografei eles e j\u00e1 j\u00e1 mostro tudinho pra voc\u00eas \n#jequiti #brunatavares #rivierafrancesa #maquiagem\u200b#makeup #beauty #lovemakeup #nudes #paletadesombras Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTFHgDjF07p/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Caraca muleke... Thiaguinho arrasou nas escolhas das fragr\u00e2ncias by Jequiti Cosm\u00e9ticos \u2764\ufe0f J\u00e1 estou usando a minha! A Deo Col\u00f4nia feminina tem notas de frutas vermelhas, ma\u00e7\u00e3 verde, flor de", "link": "https://www.facebook.com/239835179468216/posts/1265858113532579", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Essa semana fui ao evento de lan\u00e7amento das col\u00f4nias nas vers\u00f5es masculina e feminina do Thiaguinho by Jequiti Cosm\u00e9ticos. Quem me acompanha no Stories conferiu o show do cantor e compositor de pertinho, com direito a live. Posso", "link": "https://www.facebook.com/239835179468216/posts/1265847410200316", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "#BomDia \u2600\ufe0f\nVamos dar continuidade aos swatches da cole\u00e7\u00e3o RIVIERA FRANCESA da @brutavaresppf com a @jequiti ? Agora o batom ROSA NICE \n#batombruntavares #beauty #batom #batomnude #bocanude #lipstick #lips #sainttropez #maquiagem #batomjequiti #rivierafrancesa #makeup Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTG6ARoFi03/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Esmalte NUDE CONCHA da @brutavaresppf para @jequiti \n2 camadas\nperolado\n.\n#esmaltesecores #esmaltesefeminices #instaunhasdeprincesa#jadecorou #ja_decorou #viciadaemvidrinhos #viciadas_nails #lookesmaltistico #beautybeautynails#dicasdeunhasbr #garotasesmaltadas #igunhascomesmalte #instanails #esmalteiras_anonimas #eunoesmaltolatras #nails2inspire #loversnail #instabelasunhas#instadeunhas #pimentacute #deesmalte #coresmaiscores #esmaltadadeplantao #euvejocoresemvc #amo_esmaltar Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @instadeunhas, @dicasdeunhas, @viciodemenina, @pimenta_cute, @blogunha_moda, @instadeprincesa, @loversnail, @garotasesmaltadas, @viciadaemvidrinhos, @unhas_decoraddaas, @esmaltolatras, @unhaeesmalte, @viciadas_nails, @insta_blogrv, @blogunhasdivas, @blogdarosane, @unhasfeminina, @insmalteria", "link": "https://www.instagram.com/p/BTIauaCl8pe/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Batom ROXO GRASSE da @brutavaresppf para @jequiti \n#batombruntavares #beauty #batom #batomroxo #bocaroxa #lipstick #lips #cannes #maquiagem #batomjequiti #rivierafrancesa #makeup Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTHR88GlAK0/", "lang": "id", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Com @thiaguinhocomth, no lan\u00e7amento dos perfumes by @jequiti. Talentoso e querido! #maisrealimposs\u00edvel #nadamelhorq\u2026", "link": "https://www.twitter.com/bycarolsisson/statuses/855153515211239424", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Hellow lindezas, hoje vim dar uma dica para l\u00e1bios , \u00e9 do CHUBBY da linha Bruna Tavares pra @jequiti  ele colore e hidrata os l\u00e1bios ao mesmo tempo ele cont\u00e9m vitamina E. \u00c9 \u00f3timo para carregar na bolsa , ... excel\u00eancia . Pretendo adquirir outras cores tamb\u00e9m! Espero que tenham gostado da dica de hoje. #dicaslegais #dicasdagrah #nossobIog #trocolikes #resenha #jequiti #chubby #brunatavares #maquiagem", "link": "https://www.instagram.com/p/BTG3blgBYX5/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "Bob\u2019s, pra Asus, pra Itaipava, pro posto Ipiranga, pra Nissan, pro Magazine Luiza, pro armaz\u00e9m do Zequinha, pra Listerine, pra Jequiti... E o que sobrou, agora \u00e9 da Viacom. ANUNCIE AQUI!\n\nELENCO\nAntonio Tabet\nFabio Porchat\nGregorio Duvivier\n\nMAKING OF: \n\nAPPS", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cKSr5xQecEY", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Essa semana fui ao evento de lan\u00e7amento das col\u00f4nias nas vers\u00f5es masculina e feminina do @thbarbosa by @jequiti. Quem me acompanha no Stories conferiu o show do cantor e compositor de pertinho, com direito a live. Posso dizer gente? O @thbarbosa canta muito e \u00e9 um querido \u2b50\ufe0f  @gusteffen  St. George's Pub Tagged: @thbarbosa, @jequiti, @carol_sisson", "link": "https://www.instagram.com/p/BTHsDS_Anxt/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Caraca muleke... @thbarbosa arrasou nas escolhas das fragr\u00e2ncias by @jequiti \u2764\ufe0f J\u00e1 estou usando a minha! A Deo Col\u00f4nia feminina tem notas de frutas vermelhas, ma\u00e7\u00e3 verde, flor de cerejeira, musk... E a masculina, notas mandarina, s\u00e1lvia, baunilha, cedro... S\u00f3 experimentando para saber!  S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @thbarbosa, @jequiti, @carol_sisson", "link": "https://www.instagram.com/p/BTHu8KvAamU/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "beleza tem apostado nos vidrinhos coloridos que tanto amamos. E pensando em maquiar nossas unhas tamb\u00e9m, ela lan\u00e7ou com a @jequiti 5 cores de esmalte \nD\u00e1 esquerda para a direita:\nRoxo Lavanda (cremoso)\nVermelho Rom\u00e3 (perolado)\nAzul Mediterr\u00e2neo (cremoso)\nNude Concha (perolado)\nMadrep\u00e9rola (top coat furta cor)\n#esmalte #unhas #nails #brunatavares #esmaltejequiti #cole\u00e7ao Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTIMAC8lHNw/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "Caraca muleke , hoje foi dia de conhecer o lan\u00e7amento do perfume do Thiaguinho pra @jequiti, al\u00e9m da fragr\u00e2ncia masculina, o cantor tamb\u00e9m lan\u00e7ou uma fragr\u00e2ncia feminina \n#ThiaguinhoJequiti #JequitiThiaguinho  #Jequiti Soul Sports Bar Tagged: @thbarbosa, @jequiti, @grasielacaldeira, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BTCyE6SjFhY/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bob\u2019s, pra Asus, pra Itaipava, pro posto Ipiranga, pra Nissan, pro Magazine Luiza, pro armaz\u00e9m do Zequinha, pra Listerine, pra Jequiti... E o que sobrou, agora \u00e9 da Viacom. ANUNCIE AQUI!\n\nPORTA DOS FUNDOS FOI VENDIDO: \n\n#portadosfundos", "link": "https://www.facebook.com/247962661966966/posts/1315856818510873", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "furta cor \u2764\ufe0f\nDa pra passar em cima de qual cor e criar uma cor nova \n#esmalte #unhas #nails #brunatavares #esmaltejequiti #cole\u00e7ao Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTKpNRoFMQJ/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Unhas prontas pro fim de semana... Escolhido da vez vermelho rom\u00e3 da cole\u00e7\u00e3o da @brutavaresppf pra @jequiti Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTKiJw5D8DA/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "canal. O link do v\u00eddeo est\u00e1 aqui na minha bio.  Ouu YouTube: Ca Bazaga! \u2764 @brutavaresppf @pausaparafeminices @tblogs Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @pausaparafeminices, @tblogs", "link": "https://www.instagram.com/p/BTFb7jOD20T/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Esmalte AZUL MEDITERR\u00c2NEO da @brutavaresppf para @jequiti \n2 camadas\n cremoso\n.\n#esmaltesecores #esmaltesefeminices #instaunhasdeprincesa#jadecorou #ja_decorou #viciadaemvidrinhos #viciadas_nails #lookesmaltistico #beautybeautynails#dicasdeunhasbr #garotasesmaltadas #igunhascomesmalte #instanails #esmalteiras_anonimas #eunoesmaltolatras #nails2inspire #loversnail #instabelasunhas#instadeunhas #pimentacute #deesmalte #coresmaiscores #esmaltadadeplantao #euvejocoresemvc #amo_esmaltar Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @instadeunhas, @dicasdeunhas, @viciodemenina, @unhaseafins_, @unhasartisticaas, @pimenta_cute, @instadeprincesa, @loversnail, @insta_nails___, @garotasesmaltadas, @viciadaemvidrinhos, @unhas_decoraddaas, @unhaeesmalte, @viciadas_nails, @insta_blogrv, @blogdarosane, @unhasfeminina, @insmalteria", "link": "https://www.instagram.com/p/BTJkmMjF8bB/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "liberar v\u00eddeo NOVO no canal \u2764\ufe0f Prepara\u00e7\u00e3o de pele s\u00f3 com esponjinhas \nAproveita o feriadinho e vai assistir! Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @rubykissescosmetics", "link": "https://www.instagram.com/p/BTKwffZl73J/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Batom VERMELHO CANNES da @brutavaresppf para @jequiti \n#batombruntavares #beauty #batom #batomvermelho #bocavermelha #lipstick #lips #cannes #maquiagem #batomjequiti #rivierafrancesa #makeup Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTHFhliFMAh/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Unhas prontas pro fim de semana... Escolhido da vez vermelho rom\u00e3 da cole\u00e7\u00e3o da @brutavaresppf pra @jequiti", "link": "https://www.facebook.com/455275474505103/posts/1515557418476898", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Top coat MADREP\u00c9ROLA da @linhabrunatavares para a @jequiti por cima das cores mostradas aqui anteriormente. Todos os esmaltes da Bruna fazem parte da cole\u00e7\u00e3o RIVIERA FRANCESA com a Jequiti. Corram para comprar, pois s\u00e3o limitados \n#esmalte #unhas #nails #brunatavares #esmaltejequiti #cole\u00e7ao Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTMlLrLlA7-/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Esmalte ROXO LAVANDA da @brutavaresppf para @jequiti \n2 camadas\ncremoso\n.\n#esmaltesecores #esmaltesefeminices #instaunhasdeprincesa#jadecorou #ja_decorou #viciadaemvidrinhos #viciadas_nails #lookesmaltistico #beautybeautynails#dicasdeunhasbr #garotasesmaltadas #igunhascomesmalte #instanails #esmalteiras_anonimas #eunoesmaltolatras #nails2inspire #loversnail #instabelasunhas#instadeunhas #pimentacute #deesmalte #coresmaiscores #esmaltadadeplantao #euvejocoresemvc #amo_esmaltar Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @dicasdeunhas, @viciadaemvidrinhos, @blogdarosane, @unhasfeminina, @insmalteria", "link": "https://www.instagram.com/p/BTKN1ZxFo-6/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u00c1gua Micelar da Jequiti, vou testar e conto depois a minha opini\u00e3o l\u00e1 no blog #aguamicelar #aguamicelarjequiti #jequiti #blogbsb SHSN Condom\u00ednio Casa Branca", "link": "https://www.instagram.com/p/BTMA_mFBhOv/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "muda de acordo com a cor do esmalte que estiver usando, show! \nEsse \u00e9 da cole\u00e7\u00e3o da @brutavaresppf com a @jequiti Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTMmOWQFBty/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Gente, ainda sobre a cole\u00e7\u00e3o RIVIERA FRANCESA da @brutavaresppf para @jequiti temos essa paleta de sombras em tons neutros maravilhosaaa \nS\u00e3o 12 cores de sombras lindas, tem matte e tem com brilho e tem pra todos os gostos \u2764\ufe0f\n#makeuptutorial #makeup #make #maquiagem #brunatavares #maquiagemjequiti #paletadesombras #eyeshadow #nudes #neutros #marrons Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTM1PhKlKgC/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha dos Chubbys labiais da minha cole\u00e7\u00e3o com a Jequiti por @mayaraoliveiramakeup /", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1751133994902276", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Aquele tutorial r\u00e1pido e simples de um olho preto esfumado usando apenas a paleta de sombras da @brutavaresppf com a @jequiti \ufe0f\n#makeuptutorial #makeup #make #maquiagem #brunatavares #maquiagemjequiti #paletadesombras #eyeshadow #nudes #neutros #marrons Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTNLHysF0w3/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "o esfumado preto porque n\u00e3o queria um olho muito dram\u00e1tico. Amei e voc\u00eas ? \u2764\ufe0f\n#makeuptutorial #makeup #make #maquiagem #brunatavares #maquiagemjequiti #paletadesombras #eyeshadow #nudes #neutros #marrons Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTNc5fxlhLn/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "OLHOS DUO ( preto e marrom) e da LAPISEIRA RETR\u00c1TIL PARA SOBRANCELHAS tudo d\u00e1 cole\u00e7\u00e3o RIVIERA FRANCESA da @brutavaresppf para @jequiti \u2764\ufe0f\ufe0f\n#makeuptutorial #makeup #make #maquiagem #brunatavares #maquiagemjequiti #paletadesombras #eyeshadow #nudes #neutros #marrons Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTPcTAuFEO3/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "L\u00e1pis preto e L\u00e1pis Marrom para os olhos \nAmoo \u2764\ufe0f\nCole\u00e7\u00e3o RIVIERA FRANCESA da @linhabrunatavares para a @jequiti \n#makeuptutorial #makeup #make #maquiagem #brunatavares #maquiagemjequiti #paletadesombras #eyeshadow #nudes #neutros #marrons Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTPUg-4lI0a/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Quem ai ama aquela corrigida de sobrancelhas? Pois na cole\u00e7\u00e3o RIVIERA FRANCESA da @brutavaresppf com a @jequiti tem LAPISEIRA RETR\u00c1TIL PARA SOBRANCELHAS \ufe0f\u2764\ufe0f\n#makeuptutorial #makeup #make #maquiagem #brunatavares #maquiagemjequiti #paletadesombras #eyeshadow #nudes #neutros #marrons Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTOrtAxlBj2/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "PERFUME THIAGUINHO JEQUITI \u2013 LAN\u00c7AMENTO \nCaraca Muleke!!!\nQuem me acompanha no Instagram ( @claratips), acompanhou tudo sobre o Lan\u00e7amento do perfume do Thiaguinho para Jequiti.\nO lan\u00e7amento foi no Soul Sport Bar, no Itaim bairro em S\u00e3o Paulo, no qual Thiaguinho \u00e9 s\u00f3cio.\n\n\nAl\u00e9m do ... show exclusivo para os convidados.\nSegue abaixo algumas fotos:\nSou suspeita por que al\u00e9m de ser f\u00e3 dos produtos da Jequiti, os eventos da marca s\u00e3o impec\u00e1veis!\n\n\n\n\n\nPresidente da Jequiti\n\n\nSOBRE O PERFUME THIAGUINHO PARA JEQUITI\nO cantor e compositor Thiaguinho estreia na perfumaria Jequiti assinando duas colonias, nas vers\u00f5es feminina e masculina, que levam o seu nome.\nAs fragr\u00e2ncias do artista, que j\u00e1 foi ... como um dos 25 homens mais elegantes do Brasil, representam seu carismo e seu jeito despojado.\nA vers\u00e3o feminina de #JequitiThiaguinho \u00e9 um delicioso floral vibrante, inspirado na alegria e ousadia do cantor.\nJ\u00e1 a colonia masculina, oferece a not\u00e1vel fragr\u00e2ncia ... sua jovialidade e estilo moderno.\nThiaguinho conta que esses lan\u00e7amentos s\u00e3o a realiza\u00e7\u00e3o de um sonho.\n\n\nO post PERFUME THIAGUINHO JEQUITI \u2013 LAN\u00c7AMENTO apareceu primeiro em ClaraTips.", "link": "http://www.claratips.com/2017/04/23/perfume-thiaguinho-jequiti-lancamento/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "Corre\u00e7\u00e3o de sobrancelhas feita com a LAPISEIRA RETR\u00c1TIL PARA SOBRANCELHAS da @brutavaresppf para @jequiti \nEla \u00e9 bem cremosinho, uma cor que da para todas tonalidades de pelo. Eu percebi que ela tem uns brilhinhos muito lindos. Amei mesmo. E voc\u00eas, o que acharam ?\n#sobrancelhas #maquiagemjequiti #maquiagembrunatavares #corre\u00e7aodesobrancelhas #maquiagem #makeup #lovemakeup #beauty #beleza #cuidados Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTPDFdxF9Mu/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje \u00e9 dia de arrumar minha bagun\u00e7inha \u2764 Tagged: @capricho, @marimariamakeup, @marykaybrasil, @oboticario, @maquiagemnatura, @jequiti, @lorealprofbr, @avonbrasil, @maybellinenybrasil, @jasmyne_oficial, @oficialricosti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTPCr5ZlEmz/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Um perfume numerado e com o meu nome gravado ! Um mimo da @jequiti no evento super exclusivo do lan\u00e7amento da fragr\u00e2ncia da @lucianagimenez para a marca no @cidadejardimshopping! \u2764 | veja meus stories", "link": "https://www.facebook.com/350807175029773/posts/1159357737508042", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Mini swatches das 12 cores de sombras da paleta da @linhabrunatavares com a @jequiti \u2764\ufe0f\nJ\u00e1 deu pra perceber o tanto de make que da pra fazer com ela n\u00e9? \n#makeuptutorial #makeup #make #maquiagem #brunatavares #maquiagemjequiti #paletadesombras #eyeshadow #nudes #neutros #marrons Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTO3iWYFOAz/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Chubbys @jequiti \u2764 Foto linda da mayaraoliveiramakeup", "link": "https://www.twitter.com/brutavares/statuses/844275239664209920", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Esmalte VERMELHO ROM\u00c3 da @brutavaresppf para @jequiti \n2 camadas\n perolado\n.\n#esmaltesecores #esmaltesefeminices #instaunhasdeprincesa#jadecorou #ja_decorou #viciadaemvidrinhos #viciadas_nails #lookesmaltistico #beautybeautynails#dicasdeunhasbr #garotasesmaltadas #igunhascomesmalte #instanails #esmalteiras_anonimas #eunoesmaltolatras #nails2inspire #loversnail #instabelasunhas#instadeunhas #pimentacute #deesmalte #coresmaiscores #esmaltadadeplantao #euvejocoresemvc #amo_esmaltar Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @instadeunhas, @dicasdeunhas, @viciodemenina, @pimenta_cute, @instadeprincesa, @loversnail, @garotasesmaltadas, @viciadaemvidrinhos, @unhas_decoraddaas, @unhaeesmalte, @viciadas_nails, @insta_blogrv, @nailsemsintonia, @blogdarosane, @whatcha_indie, @unhasfeminina, @insmalteria, @blankacosmeticos", "link": "https://www.instagram.com/p/BTJ7l4fFtLn/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Qual cor voc\u00eas escolheriam pra hoje?  batons lindos da @jequiti nem sabia quem tinham mak\u2026", "link": "https://www.twitter.com/camila_rech/statuses/846018941147402248", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Muito amor pela minha col\u00f4nia docinha para @jequiti  Ainda n\u00e3o adquiriu a linha Larissa Manoela?? Consulte uma consultora ou um consultor Jequiti  Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTR-H4llkel/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "que a @tm_thaismoura amo fazer trabalhos com vc  beleza assinada por mim mesmo @washingtonbarrosmakeup #dior #chanelbags #kryolan #kiko #anastasiabeverlyhills #avonbrasil #jequiti #maybelline #bywashingtonbarrosmakeup #elausouosmeuspinceis #elegant #maquiagemx #maquiagembrasil #maquiadoresderecife #maquiadoresprofissionais #videogram #beautiful #follow4follow #instagood #instastyle #instaselfie #linda", "link": "https://www.instagram.com/p/BTRVjjpl8SK/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "E por \u00faltimo eu quero mostrar pra voc\u00eas o ILUMINADOR\u200b LIQUIDO d\u00e1 cole\u00e7\u00e3o RIVIERA FRANCESA da @brutavaresppf para @jequiti \u2728\nEle \u00e9 como se fosse um esmalte, inclusive o pincel, tem um tom rosa p\u00e9rola chiqu\u00e9rrimo de lindo. Para ... s\u00f3 aplicar umas gotinhas no local desejado e esfumar \u2764\ufe0f\nFica maravilhoso e super sutil.\n#makeuptutorial #makeup #make #maquiagem #brunatavares #maquiagemjequiti #iluminador #brilho #shine #glam #glammakeup Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTPvdgUFbdv/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Tem v\u00eddeo novo no canal!!! Maquiagem usando essa paleta maravilhosa da @brutavaresppf com a @jequiti \u2764\ufe0f Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @pausaparafeminices", "link": "https://www.instagram.com/p/BTSfEQrFDxz/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "e o cupom de 10% de desconto - HELISAF04 \n.\n.\n.\nEsmalte NUDE CONCHA da cole\u00e7\u00e3o da @brutavaresppf da @jequiti .\n.\n.\n.\n#batomevelyn #linhabrunatavares #batommatte #batomliquido #neutrallips#greeneyes #brunatavares #amobatons #batom #batons #pausaparafeminices #brutavaresppf\n#universodamaquiagem_oficial\n#anastasiabeverlyhills #maquiagembrasil  #makeupartistsworldwide #makeup #makeupartistry #makeupartist #makeupaddict #maquiadoraprofissional  #hudabeauty #vegas_nay #septumpiercing #instamakeup #makeupmurah #loucasporbatons #loucaspormaquiagem Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @maquiadoro, @bellamaxloja_maquiagens, @bauschlomb, @paranalentes.br, @linhabrunatavares", "link": "https://www.instagram.com/p/BTU4UY8gGs9/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "N\u00e3o existe mulher feia, existe mulher que n\u00e3o conhece os produtos Jequiti. O que uma maquiagem n\u00e3o faz n\u00e9 meninas ?", "link": "https://www.instagram.com/p/BTVWxKhDGhF/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "P\u00f3 compacto cor rosa 02 Duda Molinos\n- Iluminador l\u00edquido cor Fashion Show Yes Cosmetics\n- Batom matte Marrom 50 Jequiti\n\n\u2605 Loja Born Pretty Store\nGanhe 10% de desconto usando o cupom PK21H10 - \n\nMUITO obrigada por assistir! Beijoos \u2665", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qbkuBboqdB4", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Esta ai mas um sonho realizado amo muito tudo isso! Beleza assinada @washingtonbarrosmakeup #maccosmetics #makeforever #kryolan #kiko #chanel #dior #maybelline #jequiti #toquedenatureza #linda #instaselfie #instastyle #instagood #follow4follow #mua #makeup #maquiagemx #maquiagembrasil #maquiadoresderecife #maquiadoresdobrasil #maquiadoresprofissionais #linda #luxodefesta #givenchy #glamour #bywashingtonbarrosmakeup #beautiful #linda", "link": "https://www.instagram.com/p/BTUVG2XFhoM/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "[#POSTeiEutil] Eba eba eba, saiu a resenha da fragr\u00e2ncia #Jequiti #AdrianeGalisteu Paradise, no #eiEutil:\n\n/\n\nUma fragr\u00e2ncia levemente adocicado que combina com tudo! Passam l\u00e1 pra ver\u00a0\u00a0[ANA]\n.\n.\n.\n#beautyvipclub #friendsfhits #eunamoda #cbblogers Tagged: @galisteuoficial, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTUkWmUh14r/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "os batons (5$ num kit com 12) ele tem efeito magn\u00e9tico mas eu resolvi usar com a base fosca da Jequiti, voc\u00eas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o como eu amo essa acabamento em esmaltes, qualquer esmalte feioso fica phyno, ele deu uma manchada", "link": "https://www.instagram.com/p/BTXFTF6lf8K/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "eu usei!\nHidratante de Colageno \"COLAGEN CLEANSE LIP PLUM\" e Upgrade gloss \"MERMAID SKIN\" @biolips.official\nL\u00e1pis de sobrancelhas \"BRUNA TAVARES\" @jequiti\nDelineador de Sobrancelhas \"BANGIN' BRUNETTE\" @colourpopcosmetics\nCorretivo \"BT10\" @linhabrunatavares\nBase \"04\" @pausaparafeminices Pigmentos \"BEDAZZLE, BEWITCH\" @sigmabeauty C\u00edlios 09 e 10 @dengosdemulher Iluminador L\u00edquido \"BRUNA TAVARES\" @jequiti\nSombras \"ZARA\" e \"ALEKA\" @casadomaquiadorcm M\u00e1scara \"FOR LALA\" @motivescosmetics Batom \"HELISA\" @linhabrunatavares Glitter Primer @nyxcosmeticsbr\nM\u00fasica: Really Really - @winnercity", "link": "https://www.instagram.com/p/BTXMoYDBYay/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Amei demaissss receber os produtos da cole\u00e7\u00e3o Karen Bachini para marca Jequiti  vou testar tudooo!! Corre la no canal que tem video de recebidos", "link": "https://www.facebook.com/472032186223197/posts/1326634597429614", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "Amei demaissss receber os produtos da cole\u00e7\u00e3o @karenbachinii para marca @jequiti  vou testar tudooo!! Corre la no canal que tem video de recebidos  Tagged: @karenbachinii, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTXL7NqBSZs/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Jequiti Perfume Thiaguinho Jequiti lan\u00e7a perfume feminino e masculino do cantor ThiaguinhoAs novas fragr\u00e2ncias trazem notas inspiradas na alegria e ousadia do artistaO cantor e compositor Thiaguinho estreia na perfumaria Jequiti assinando duas col\u00f4nias, nas vers\u00f5es feminina e masculina, que levam o seu nome. As fragr\u00e2ncias do artista, que j\u00e1 foi ... e \u00c9poca como uma das 100 personalidades mais influentes, representam seu carisma e o seu jeito despojado.A vers\u00e3o feminina de #JequitiThiaguinho \u00e9 um delicioso floral vibrante, inspirado na alegria e na ousadia do cantor. J\u00e1 a col\u00f4nia masculina, oferece a not\u00e1vel ... R$ 89,90.Os lan\u00e7amentos podem ser adquiridos por meio de uma das 220 mil consultoras localizadas em todo o pa\u00eds.Conecte-se \u00e0 Jequiti -  o blog:  e curta no Instagram: @JequitiCurta e compartilhe no Facebook:  no Twitter:  ou @JequitiSe inscreva no Youtube:  a JequitiA Jequiti \u00e9 uma das maiores empresas de cosm\u00e9tico do Brasil. Fundada em 2006, a empresa est\u00e1 presente em todo o territ\u00f3rio brasileiro por meio das suas 220 mil consultoras. Atuando com o modelo comercial da venda direta, a Jequiti, que comercializa os perfumes das estrelas, possui um amplo portf\u00f3lio de produtos, composto por 500 itens que s\u00e3o atualizados a ... cada 21 dias com novos lan\u00e7amentos. A empresa trabalha com fornecedores e com as principais casas de fragr\u00e2ncias do mundo.A Jequiti possui 789 funcion\u00e1rios, sede em Osasco (S\u00e3o Paulo) e faz parte do Grupo Silvio Santos, um dos mais tradicionais e", "link": "http://www.dicasresenhas.com.br/2017/04/jequiti-perfume-thiaguinho.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha do Iluminador Riviera Francesa da minha cole\u00e7\u00e3o para a Jequiti \u2728 /", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1756432327705776", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Lo\u00e7\u00e3o Hidratante Sensi Jequiti Jequiti lan\u00e7a a inovadora Lo\u00e7\u00e3o Hidratante Corporal BB Cream com 5 benef\u00edcios em 1O hidratante da linha Sensi traz a tecnologia Renovsensi, que garante uma hidrata\u00e7\u00e3o multibenef\u00edcios para uma pele renovada e mais radianteSempre antenada nas novidades de beauty, a Jequiti traz inova\u00e7\u00e3o e tecnologia para o cuidado di\u00e1rio corporal da mulher brasileira lan\u00e7ando a Lo\u00e7\u00e3o Hidratante Corporal BB Cream (400ml) ... lan\u00e7amentos podem ser adquiridos por meio de uma das 220 mil consultoras localizada em todo pa\u00eds.SAC 0800 776 7575Conecte-se \u00e0 Jequiti -  o blog:  e curta no Instagram: @JequitiCurta e compartilhe no Facebook:  no Twitter:  ou @JequitiSe inscreva no Youtube: \u00a0Sobre a JequitiA Jequiti \u00e9 uma das maiores empresas de cosm\u00e9tico do Brasil. Fundada em 2006, a empresa est\u00e1 presente em todo o territ\u00f3rio brasileiro por meio das suas 220 mil consultoras. Atuando com o modelo comercial da venda direta, a Jequiti, que comercializa os perfumes das estrelas, possui um amplo portf\u00f3lio de produtos, composto por 500 itens que s\u00e3o atualizados a ... cada 21 dias com novos lan\u00e7amentos. A empresa trabalha com fornecedores e com as principais casas de fragr\u00e2ncias do mundo.A Jequiti possui 789 funcion\u00e1rios, sede em Osasco (S\u00e3o Paulo) e faz parte do Grupo Silvio Santos, um dos mais tradicionais e", "link": "http://www.dicasresenhas.com.br/2017/04/locao-hidratante-sensi-jequiti.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ANTIGO: \n\u2665 Decorando com fita adesiva: \n\u2665 DIY Planner: \n\u2665 Visite o blog: /\n\n\u2605 Batom Marrom matte 50 da Jequiti\n\n\u2605 Loja Born Pretty Store\nGanhe 10% de desconto usando o cupom PK21H10 - \n\nMUITO obrigada por assistir! Beijoos \u2665", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gGcRWGYcA44", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "e o cupom de 10% de desconto - HELISAF04 \n.\n.\n.\nEsmalte NUDE CONCHA da cole\u00e7\u00e3o da @brutavaresppf da @jequiti .\n.\n.\n.\n.\n#batomHELISA #linhabrunatavares #batommatte #batomliquido #neutrallips#greeneyes #brunatavares #amobatons #batom #batons #pausaparafeminices #brutavaresppf\n#universodamaquiagem_oficial\n#anastasiabeverlyhills #maquiagembrasil  #makeupartistsworldwide", "link": "https://www.instagram.com/p/BTfTiYABv-y/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "02)\n\u2013 Kit de contorno facial Oc\u00e9ane\n\u2013 Blush meteorito Dailus (cor Bronzer Summer 04)\n\u2013 Iluminador Karen Bachini para Jequiti (cor Impact)\nMaquiagem Olho\n\n\nLISTA DE PRODUTOS USADOS\n\u2013 Primer de sombras Paint Pot MAC (cor Painterly)\n\u2013 Primer de", "link": "http://blahblog.com.br/maquiagem-tumblr-concavo-vinho-tutorial/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "t\u00e1 passando na sua timeline Aquele iluminador lindezinha que eu disse pra voc\u00eas que fiquei encantada da @brutavaresppf para a Jequiti\u2728\nEMBALAGEM: \u00e9 um vidrinho de 10ml com aplicador estilo esmalte\nTEXTURA: l\u00edquida com secagem r\u00e1pida\nONDE ENCONTRAR: recebi da @lojinhaadagee ... s\u00f3 am\u00f4zin, sem d\u00favida alguma voc\u00eas v\u00e3o me ver usando muito esse lindenho\u2728\n.\n.\n.\n.\n.\n#brunatavares #iluminador #jequiti #rivierafrancesa #brutavares #makeup #instamakeup #beauty Recife, Brazil Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @lojinhaadagee", "link": "https://www.instagram.com/p/BTcYAhQAGIT/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Jequiti Noivas tentando abalar a majestade de Djalma Noivas", "link": "https://www.instagram.com/p/BTfK1ULgTX6/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Patricia Abravanel Col\u00f4nia Desodorante Feminina #perfumaria #Jequiti #lojinha Salvador, Bahia, Brazil", "link": "https://www.instagram.com/p/BThcC8XDcxh/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha dos meus esmaltes em parceria com a @jequiti /", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1762102217138787", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#Partiu a\u00e7\u00e3o Social na Igreja Metodista de Piraj\u00e1 #levarbeleza #Eudora #Mk #Jequiti #Racco #Avon Piraj\u00e1", "link": "https://www.instagram.com/p/BTgsQg6jYuf/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "pequeno como o meu! Link do v\u00eddeo aqui no perfil! Brinco: @franciscajoias Batom: Nude Saint Tropez da @brutavaresppf com a @jequiti + iluminador l\u00edquido da mesma cole\u00e7\u00e3o  Tagged: @franciscajoias", "link": "https://www.instagram.com/p/BTkD5vSBqhj/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Mais uma cole\u00e7\u00e3o linda da @karenbachinii, dessa vez para a @jequiti! A escolha dos produtos foi bem diferenciada, tem desde tatuagem at\u00e9 tinta para cabelos, amei!  A linha conta com batons ... iluminador, trio de sombras, delineador adesivo, tatuagens e tintas para cabelo nas cores azul e roxa. Muito obrigada @karenbachinii e @jequiti  Tagged: @karenbachinii, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BThceiojc-i/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Oi gente linda, tudo bem? \nPara a #unhasdasemana escolhi o esmalte Azul Mediterr\u00e2neo da @brutavaresppf para @jequiti. Como minhas unhas est\u00e3o quebrando, passei o c\u00e1lcio fortalecedor da @aspacosmeticos e finalizei com o Spray da marca. Estou apaixonada ... do esmalte e voc\u00eas?\n\nPs: Os produtos da @aspacosmeticos voc\u00eas encontram na @ikesaki_oficial. \n#recebidositscute #itscute #instablog #brunaespinosa #ikesakiamei Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @daysemmurano, @ikesaki_oficial, @aspacosmeticos, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BTkVsIXATu8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia! Venho testando a toalha demaquilante da #jequiti desde que chegou e agora tenho um parecer sobre ela. O kit com 3 toalhinhas custou r$28, um pre\u00e7o bem", "link": "https://www.instagram.com/p/BTlsLUslYua/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Drama Queen @luvbeautybrasil \nCorretivo Peach @linhabrunatavares \nBase 04 @pausaparafeminices @tblogs \nCorretivo BT30 @linhabrunatavares \nP\u00f3 Compacto 09 @vult_cosmetica \nBlush @karenbachinii para @jequiti \nIluminador Peace @toquedenaturezaoficial \n#batomelfaliquido @brutavaresppf @tblogs", "link": "https://www.instagram.com/p/BTpYxbJDZCn/", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#BoaNoite com batom NUDE SAINT-TROPEZ e esmalte NUDE CONCHA \nAmbos da cole\u00e7\u00e3o RIVIERA FRANCESA da @brutavaresppf para @jequiti \u2764\ufe0f\n#makeup #maquiagem #batom #batommatte #batomnude #batombrunatavares #lovelipstick #beautiful #sexy #classico #unhas #nailart #nails #esmaltenude Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @linhabrunatavares", "link": "https://www.instagram.com/p/BTp5MYrl7VX/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia povo! O batom de hoje \u00e9 o Rosa Nice da cole\u00e7\u00e3o da @brutavaresppf pra Jequiti. Amei essa cor e ele fica lindo nos l\u00e1bios!  Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BToiCG1FV5_/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@itslucassoares onde eu tive o prazer de assinar a beleza da nova cole\u00e7\u00e3o @washingtonbarrosmakeup  #dior #chanel #makeforever #anastasiabeverlyhills #kryolan #kiko #jequiti #maybelline #maccosmetics #nyxcosmestics #elausouosmeuspinceis #bywashingtonbarrosmakeup #elegant #beautiful #linda #makeup #maquiagemx #maquiagembrasil #maquiadoresdobrasil #maquiadoresderecife #maquiadoresprofissionais #instagood #instastyle #instaselfie #instabeautiful #follow4follow #givenchy", "link": "https://www.instagram.com/p/BTlt5r0lSKW/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "mostrando os resultados. E mande d\u00favidas aqui ou no inbox que vou respondendo aos poucos!\u2728\u2728 Tagged: @urbandecaycosmetics, @narsissist, @yslbeauty, @cliniquebrasil, @jequiti, @eudoraoficial, @makeupforeverofficial, @dior, @chanelofficial, @naturabrasil, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BTlwluYBXfs/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Adesivo Delineador #EllasKarenBachini para voc\u00ea fazer o gatinho perfeito em apenas dois passos. \u00c9 s\u00f3 abrir e colar! @karenbachinii\n#respot @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTph5TGAcSE/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#BomDia com batom NUDE SAINT-TROPEZ e esmalte NUDE CONCHA \nAmbos da cole\u00e7\u00e3o RIVIERA FRANCESA da @brutavaresppf para @jequiti \u2764\ufe0f\n#makeup #maquiagem #batom #batommatte #batomnude #batombrunatavares #lovelipstick #beautiful #sexy #classico #unhas #nailart #nails #esmaltenude Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BToZaTfFUKO/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A @brutavaresppf do blog @pausaparafeminices lan\u00e7ou recentemente uma linha de produtos para a @jequiti.O iluminador Bruna Tavares Jequiti foi o que mais me chamou a aten\u00e7\u00e3o, pois lembra muito o famoso High Bean da Benefit. No v\u00eddeo mostro", "link": "https://www.instagram.com/p/BToXGwNgrUj/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Amando o perfume  da Luciana Gimenez  by @jequiti que  tem notas de  baunilha  na sua composi\u00e7\u00e3o  pra quem gosta de perfumes fortes  e marcantes esse \u00e9 o ideal ... contem qual o perfume preferido de vcs ? Doce ou  c\u00edtrico  e a marca?  to curiosa para saber .. Tagged: @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BTsB0XfFSXW/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Aquela BASE que voc\u00ea at\u00e9 quer que seja boa mas N\u00c3O D\u00c1!\n\nN\u00e3o compre essa base...\n\n\n\n#DeuRuim #Base #Jequiti", "link": "https://www.facebook.com/150610831675848/posts/1440738255996426", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "J\u00e1 corre atr\u00e1s de uma consultora @jequiti para garantir o seu #delineadoradesivo ... Cole\u00e7ao Limitada \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nAdesivo Delineador #EllasKarenBachini para voc\u00ea fazer o gatinho perfeito em apenas dois passos. \u00c9 s\u00f3 abrir e colar! @karenbachinii\n#respot @jequiti Jequiti Tagged: @karenbachinii, @bijouxdepele", "link": "https://www.instagram.com/p/BTq_MjKASoi/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Yeahhh os recebidos de Abril j\u00e1 est\u00e3o no ar! Confira l\u00e1 no canal  YouTube.com/beautyourselfie Tagged: @glamboxbrasil, @jequiti, @eudoraoficial, @mktmix, @svassessoria, @taclabeauty, @beautycoloroficial, @loccitaneaubresil, @crcomunicacao, @niveabrasil, @novexdo, @pipahcomunicacao, @lvbacom, @violetacup, @assessoriaparablog", "link": "https://www.instagram.com/p/BTpnmoTBr9u/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "mo\u00e7a, at\u00e9 a vampirona!\nE pra quem notou, sim a embalagem \u00e9 igual a da cole\u00e7\u00e3o da Bru com a Jequiti, mas as semelhan\u00e7as param por ai, olha s\u00f3!\n\n\nD\u00e1 pra notar que a Marchetti n\u00e3o chegou com brincadeira e lacrou", "link": "http://www.pausaparafeminices.com/claudia-guillen/resenha-novas-paletas-marchetti-por-claudia-guillen/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "por batons em stick  Facilitam para fazer o contorno e s\u00e3o t\u00e3o mais pr\u00e1ticos n\u00e9?! #dicadobeauty Tagged: @brutavaresppf, @vult_cosmetica, @oceanefemme, @jequiti, @pausaparafeminices, @dailuscolor, @thebalmbr, @crcomunicacao, @assessoriaparablog", "link": "https://www.instagram.com/p/BTsLqxKhq-A/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bronzer \u2013 Quem Disse, Berenice? [tem resenha aqui]\nPrimer para Olhos \u2013 Ruby Rose\nPaleta de Sombras Bruna Tavares \u2013 Jequiti\nDelineador L\u00edquido \u2013 Eudora\nMascara de C\u00edlios Turbo 5.0 \u2013 Eudora\u00a0[tem resenha aqui]\nC\u00edlios Posti\u00e7os \u2013 Luv Beauty\nCola \u2013", "link": "http://www.borboletasnacarteira.com.br/maquiagem-e-resenhas/como-montar-uma-necessarie-com-produtos-nacionais/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "DEU RUIM!!!!!  Base L\u00edquida ELLAS Jequiti Olha eu mais uma vez aqui com a dica de #DeuRuim! Sim, essa base infelizmente n\u00e3o foi o que eu ... gosto e apresento os pontos negativos voltei mostrando mais um produto que precisa melhorar e MUUUUUUUITO!\nAli\u00e1s, espero que a JEQUITI reformule essa base e deixe ela do jeitinho que a gente gosta. Boa Cobertura, pouca transfer\u00eancia, fragr\u00e2ncia suave e resistente", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Mmr8xFCD5RM", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Perfume do Thiaguinho \u00e9 o mais novo lan\u00e7amento da Jequiti Jequiti lan\u00e7a perfume feminino e masculino do cantor ThiaguinhoAs novas fragr\u00e2ncias trazem notas inspiradas na alegria e ousadia do artistaO cantor e compositor Thiaguinho estreia na perfumaria Jequiti assinando duas col\u00f4nias, nas vers\u00f5es feminina e masculina, que levam o seu nome. As fragr\u00e2ncias do artista, que j\u00e1 foi ... Forbes e \u00c9poca como uma das 100 personalidades mais influentes, representam seu carisma e o seu jeito despojado.A vers\u00e3o feminina de\u00a0#JequitiThiaguinho\u00a0\u00e9 um delicioso floral vibrante, inspirado na alegria e na ousadia do cantor. J\u00e1 a col\u00f4nia masculina, oferece a not\u00e1vel fragr\u00e2ncia ... meio de uma das 220 mil consultoras localizadas em todo o pa\u00eds.\u00a0Pre\u00e7os promocionais/cada: R$ 79,90. Pre\u00e7os regulares/cada: R$ 89,90.\u00a0\u00a0Para mais informa\u00e7\u00f5es:Jequiti\u00a0: @Jequitiwww.facebook.com/JequitiCosmeticosSAC 0800 776 7575E ai, tem f\u00e3 do cantor por ai? Gostaram da parceria? Algu\u00e9m curiosa para testar a novidade?bjOGostou do", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/BreshoppingDaDany/~3/E8VqVp8d_YY/perfume-do-thiaguinho-e-o-mais-novo.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha do perfume \u2606Luna\u2606 no blog\n\nLINK PARA CONFERIR NO PERFIL DO INSTAGRAM\n\u25ab\u25fd\u25ab\u25fd\u25ab\u25fd\u25ab\u25fd\u25ab\u25fd\u25ab\u25fd\n#perfume #perfumes #Jequiti #poderosa #diva #amo #love #instagood #photooft #beautiful #followme #happy #follow #fashion #selfie  #friends #smile #igers #instalike #likeforlike\n#natura ,#perfumesnatura #luna", "link": "https://www.instagram.com/p/BTmqXcEhF67/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Tudo nude  \nBatom Leticia - Linha Bruna Tavares\nEsmalte Nude Concha - Jequiti \u2764\ufe0f", "link": "https://www.facebook.com/472032186223197/posts/1337006613059079", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#cosmetic #cosmetics #fashion #palettes #eyeliner  #star #concealer #foundation #powder #eyes #eyebrows #lashes #lash #glue #glitter #crease #primers #base #beauty #beautiful #Jequiti #avon #eudora #botic\u00e1rio #natura #vult #rubyrose", "link": "https://www.instagram.com/p/BTcBRnZhPAs/", "lang": null, "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "O cantor Thiaguinho estreia na perfumaria @jequiti assinando duas col\u00f4nias, nas vers\u00f5es feminina e masculina. \nO artista (@thbarbosa) conta que esses lan\u00e7amentos s\u00e3o a realiza\u00e7\u00e3o de um ... saber mais sobre a novidade? Tem post fresquinho l\u00e1 no blog. Acesse  e confira! .\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#jequiti #thiaguinho #JequitiThiaguinho #perfume #cosmeticos #espalhandoAlegria #VamoQVamo #breshoppingdadany #digitalinfluencer #belezanegra #beleza #beauty #moda #fashion #fashionblogger #araruama #blogueirascariocas Araruama Tagged: @thbarbosa, @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BTl7oeegr3y/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Tudo nude  Batom Leticia - @linhabrunatavares\nEsmalte Nude Concha - @jequiti \u2764\ufe0f Tagged: @jequiti, @linhabrunatavares", "link": "https://www.instagram.com/p/BTuNtH4hHP3/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#cosmetic #cosmetics #fashion #palettes #eyeliner  #tacielealcoleia #oceanefemme #foundation #powder #eyes #eyebrows #lashes #lash #glue #glitter #crease #primers #base #beauty #beautiful #Jequiti #avon #eudora #botic\u00e1rio #natura #vult #rubyrose #base Tagged: @marykaybrasil, @oboticario, @oceanefemme, @tacielealcolea, @jequiti, @avonbrasil, @skinfood_official, @rubyrose.oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BTcKBQPh9Nu/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "castanhex e Cerejetim da Quem disse, Berenice?\n- Batons Amormora e Rosaflor da Quem disse, Berenice?\n- Linha de maquiagen Jequiti por Karen Bachini\n\n--------------------------------------------------------------------\n\nACOMPANHE O COISAS DE DIVA\n\n\u2606 Blog: /\n\u2606 Instagram: /\n\u2606 Facebook: \n\u2606 Twitter: /", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rs45m2mMcUQ", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "SOCORRO! Olha que lindeza esse chubby labial da @brutavaresppf para a Jequiti. Achei o vermelho dele bem vivo, uma lindeza s\u00f3! Essa \u00e9 a cor vermelho cannes e voc\u00eas encontram dele l\u00e1 ... pouquinho de p\u00f3 transl\u00facido nos l\u00e1bios e pronto. Fica lindo, matte e super confort\u00e1vel\u2728\n.\n.\n.\n.\n.\n#brutavares #jequiti #chubbylabial #vermelhocannes #brunatavares #makeup #redlips #lipstick #blogueirasrecife #instamakeup #instablog #dicadodia Recife, Brazil Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @lojinhaadagee", "link": "https://www.instagram.com/p/BTrnstNgdz7/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Uma paix\u00e3o chamada: azul!  Este \u00e9 o Olho Turco da @naticosmet e o esmalte em glitter hologr\u00e1fico \u00e9 da @jequiti Conta para mim, o que voc\u00eas acharam desta misturinha? \n.\n#boatarde #goodafernoon #nails #naticosmetica #esmalte #day #beauty #glitter #instalike #purestyle #fashionideas #jequiti #mood #blogpurestyle #fashionblogger #beautyday #saturday #cristinabellei #jewerly #charme #instajoias #modafeminina #modait Tagged: @jequiti, @cristinabellei, @naticosmet", "link": "https://www.instagram.com/p/BTwa3dFgq9Q/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@jequiti e @lucianagimenez arrasaram no lan\u00e7amento do perfume dela para marca,  com notas intensas e poderosas, \u00e9 ideal para mulheres que amam um glamour. Eu estou vivendo um caso de amor com ele! #souburguesinha #jequiti\n.\n.\n.\n.\n#burguesinhas  #picoftheday #cute #sp #inlove #itgirl #instagood #instacool #photo  #amor #tumblr #beauty #perfumelovers", "link": "https://www.instagram.com/p/BSq2BvWAISf/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A @karenbachinii arrasou nessa cole\u00e7\u00e3o para a @jequiti e trouxe produtos bem diferentes, como spray para tingir o cabelo, tatuagem tempor\u00e1ria e delineador de gatinho adesivo. E ainda ... #souburguesinha\n.\n.\n.\n.\n#burguesinhas  #picoftheday #cute #sp #inlove #itgirl #instagood #instacool #photo  #amor #tumblr #beauty #beautyblogger Tagged: @karenbachinii, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BSzSwk5gjGE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de semana hahaha Pintei ontem \u00e0 noite. Amei essa combina\u00e7\u00e3o \u2728  Pink  da Impala\n 647 Hologr\u00e1fico da 5Cinco\n Brilho Paet\u00ea Jequiti\n.\nUnhas prontas pra gravar muito v\u00eddeos hoje!  Surpresa vindo por a\u00ed em um m\u00eas especial  Mais pra frente eu ... #beautytips #nails #unhas #unhasdecoradas #penteadeira #homeoffice #decor #pink #glitter #beauty #beleza #youtuber #blogueira #beautyblogger #blogger #blogueira #dicas #rosa #impala #5cinco #jequiti #esmalte #nailpolish Tagged: @mundial_impala, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BTwXvzCAcVZ/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "- Corretivo Mac Studio Fix cor NC20\n- Paleta de Sombras Bitarra\n- Pigmento Playboy c36\n- L\u00e1pis Retr\u00e1til Preto Jequiti\n- C\u00edlios Posti\u00e7os CREM\u00c9\n- Base Matte Vult cor 05\n- Corretivo Age rewind Maybelline cor Fair Clair\n- P\u00f3", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1ifWs4Jg-kA", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Fui testar a Base ELLAS da Jequiti e acreditem, at\u00e9 pigmento vermelho saiu... Tomei o MAIOR SUSTO!\n\nVem Assistir...", "link": "https://www.twitter.com/AndrezaGoulart/statuses/861650730943471618", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Fui testar a Base ELLAS da Jequiti e acreditem, at\u00e9 pigmento vermelho saiu... Tomei o MAIOR SUSTO!\n\nVem Assistir", "link": "https://www.facebook.com/150610831675848/posts/1448740888529496", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Recebi da @jequiti a lo\u00e7\u00e3o hidratante Sensi, que \u00e9 formulada com uma poderosa combina\u00e7\u00e3o de 7 \u00f3leos funcionais e promete 5 benef\u00edcios em ... mais frios em que a nossa pele costuma ficar mais sens\u00edvel. Vou testar e depois conto no blog!  #presskit #recebidos #jequitisensi S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BT1IQUrBc1b/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "com a cor Mudar \u00a0da Top Beauty.\n\nEm seguida apliquei o Top Coat Madrep\u00e9rola, da Cole\u00e7\u00e3o da Bruna Tavares pra Jequiti! Que reflexo lindo!\n\nPintei a ponta da unha com o esmalte Iara, da cole\u00e7\u00e3o Pausa Para Feminices para a Studio35.", "link": "http://www.pausaparafeminices.com/esmalte/tutorial-nail-art-snoopy/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "- Base antimanchas da Alta Moda \u00c9...\n- Baby Lips de melancia da Maybelline\n- Batom matte marrom 50 da Jequiti\n- Paleta naked 2 da Urban Decay\n- Bronzer Hoola da Benefit\n- Blush cor 03 da Miss R\u00f4se\n-", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NqPJxQvFPzM", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Amores para tudo que delicia \nRecebi da Jequiti e sua assessoria o Sensi Lo\u00e7\u00e3o Hidratante Corporal BBCream no blog tem uma mat\u00e9ria bem completa sobre eles.\nE sabe ... Renova\u00e7\u00e3o Celular Uniformiza a textura da pele Revitaliza Efeito Radiante\n\nApaixonada demais minha pele esta super hidratada e sedosa\nObrigada Jequiti e Assessoria pelo Carinho \u2764", "link": "https://www.instagram.com/p/BT37Xxdglgb/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Ellas por Karen Bachini A Karen lan\u00e7ou uma linha incr\u00edvel de maquiagens com a Jequiti, fui no lan\u00e7amento pensando que encontraria algumas loucuras no estilo da Karen e apesar de ter um poquinho.. o pessoal", "link": "http://www.colecionadorademoda.com/2017/05/ellas-por-karen-bachini.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Tem post no blog contando todas as novidades e pre\u00e7o da cole\u00e7\u00e3o da @karenbachinii para a @jequiti \nE tem desde pira\u00e7\u00e3o, com spray colorido pro cabelo, batom vinil e tattoo. At\u00e9 o b\u00e1sico com iluminador, blush levinho e batons em bala com cores perfeitas pro frio. \nVem conferir! Tagged: @karenbachinii, @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BT3qnGIFaXm/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Dica de beleza para voc\u00eas  \u00e9  a nova linha Fyo da @jequiti estou usando e o resultado  tem sido maravilhoso  cabelos 10 anos mais jovens ele tem 12 benef\u00edcios :\nAnti -idade ... Maciez\nProte\u00e7\u00e3o da cor\nEle reconstroi a fibra capilar pra voc\u00ea  que est\u00e1  com o cabelo judiado super recomendo. Tagged: @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BT4l_Rkj4px/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Base L\u00edquida Ellas &#8211; Jequiti \nSeria engra\u00e7ado se n\u00e3o fosse uma trag\u00e9dia, n\u00e3o \u00e9 mesmo?\nFui toda feliz testar a Base ELLAS da Jequiti e tomei alguns sustos durante a aplica\u00e7\u00e3o e o seu acabamento. Uma pena, pois esperava uma base bem interessante j\u00e1 ... de cora\u00e7\u00e3o que uma nova base ou nova f\u00f3rmula seja lan\u00e7ada pois ter\u00e1 um prazer enorme em elogiar tamb\u00e9m. Combinado Jequiti?\nSe voc\u00ea tamb\u00e9m testou algum produto a\u00ed que n\u00e3o deu certo me conte, \u00e9 muito bom testar e mostrar como", "link": "http://andrezagoulart.com.br/blog/2017/05/04/base-liquida-ellas-jequiti/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "demaquilante - que \u00e9 muito eficiente mas, ao mesmo tempo, bem delicado com a pele. Aqui tem as vers\u00f5es da @jequiti e da @niveabrasil (j\u00e1 usei as duas e achei muito boas!) e a da @vult_cosmetica (esta, ainda n\u00e3o experimentei).  #vult #nivea #jequiti #maquiagem #pele #demaquilante #sitebeautyeditor", "link": "https://www.instagram.com/p/BT7pbHlFhV1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Col\u00f4nia Bem-me-quer com Del\u00edcias Sweet Jequiti Jequiti lan\u00e7a col\u00f4nia \u201cBem-me-quer com Del\u00edcias Sweet\u201dO novo perfume feminino, inspirado no universo candy world, oferece uma fragr\u00e2ncia alegre e ousada\u00a0Sempre atenta \u00e0s tend\u00eancias da perfumaria internacional, a Jequiti traz para o seu portf\u00f3lio a col\u00f4nia feminina \u201cBem-me-quer com Del\u00edcias Sweet\u201d, o segundo lan\u00e7amento dessa cole\u00e7\u00e3o, que oferece uma ... meio de uma das 220 mil consultoras localizadas em todo o pa\u00eds.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0SAC 0800 776 7575Conecte-se \u00e0 Jequiti -  o blog:  e curta no Instagram: @JequitiCurta e compartilhe no Facebook:  no Twitter:  ou @JequitiSe inscreva no Youtube: \u00a0 \u00a0 Sobre a JequitiA Jequiti \u00e9 uma das maiores empresas de cosm\u00e9tico do Brasil. Fundada em 2006, a empresa est\u00e1 presente em todo o territ\u00f3rio brasileiro por meio das suas 220 mil consultoras. Atuando com o modelo comercial da venda direta, a Jequiti, que comercializa os perfumes das estrelas, possui um amplo portf\u00f3lio de produtos, composto por 500 itens que s\u00e3o atualizados a ... cada 21 dias com novos lan\u00e7amentos. A empresa trabalha com fornecedores e com as principais casas de fragr\u00e2ncias do mundo.A Jequiti possui 789 funcion\u00e1rios, sede em Osasco (S\u00e3o Paulo) e faz parte do Grupo Silvio Santos, um dos mais tradicionais e", "link": "http://www.dicasresenhas.com.br/2017/05/colonia-bem-me-quer-com-delicias-sweet.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "l\u00e1 no #PausaParaFeminices pra conferir esse tutorial? T\u00e1 aqui: /\n\n#nailart #snoopynails #unhasdecoradas #snoopy @snoopygrams Melissa Menezes Tagged: @brutavaresppf, @snoopygrams, @jequiti, @pausaparafeminices, @topbeautyoficial, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BT4TeHzBe7O/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Matte Claro @tractafarmaervas \nSombra Amber @casadomaquiadorcm \nSombra Luna Opaco @contem1g.oficial \nC\u00edlios #iconiclitelashes @houseoflashes \nP\u00f3 Compacto 09 @vult_cosmetica \nBlush @karenbachinii para @jequiti \nIluminador Peace @toquedenaturezaoficial \nSOS Batom Matte @pausaparafeminices @tblogs \n#batomhermionelight @pausaparafeminices @tblogs", "link": "https://www.instagram.com/p/BT99OWTjfrw/", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ainda mais ressecada  E meu queridinho de todos os dias est\u00e1 sendo a nova Loc\u00e3o Hidratante Corporal BB Cream da @jequiti \u2764\ufe0f Sim! BB Cream Corporal! Minha pele ressecada agradece muito essa ideia  S\u00e3o 5 benef\u00edcios: hidrata e nutre at\u00e9 a ... .\n.\n.\n#postgIam #bIogmay #maiofeIiz #digitalinfluencer #blog #blogger #fhits #bloggerlife #photooftheday #picoftheday #vida #selfie #beauty #photo  #instagram #paz #cosmeticos #jequiti Tagged: @jequiti, @assessoriaparablog", "link": "https://www.instagram.com/p/BT95aKTDSbi/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u2764#presskit da @jequiti\nNovo hidratante Sensi BB Cream 5 benef\u00edcios em 1\nMais detalhes no story \nEm breve resenha no blog\n(  ) .\n.\n#bbcream #jequitisensi #jequiti #bbcreamsensi #bbcreamjequiti  #eutestei #review #resenha #make #makeup #perfumes #poderosa #diva #amo #love #cute #me #beautiful #followme #happy #follow #fashion #selfie #picoftheday #like4like", "link": "https://www.instagram.com/p/BT829HRByE8/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Oi minhas bonecas!! AGUA MICELAR JEQUITI! Tem post resenha no blog v\u00eddeo demaquilando porque a gente ama uma desconstru\u00e7\u00e3o rs confere l\u00e1?  tem link no perfil  #aguamicelar #aguamicelarjequiti #jequiti @jequiti #sensi", "link": "https://www.instagram.com/p/BT-Fv1cDaoC/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u2764\n.\n.\n.\n.\n#boatarde #goodafernoon #gift #diadasmaes #mothersday #tips #dicas #instalike #camilacoelho #modait #fashiondress #moda #modafeminina #purestyle #fun #jequiti #tumblr #kits #blogger #blogpurestyle #fashionblogger #thassianaves #fashionista #lux #tiffany #camilacoutinho #mood", "link": "https://www.instagram.com/p/BT9g9BkgLII/", "lang": null, "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Testando a \u00c1gua Micelar da Jequiti - Ser\u00e1 que \u00e9 boa ? \u00c1gua Micelar da Jequiti, resenha, ser\u00e1 que remove mesmo ?\n\n Blog: /\n Instagram: @simarapink e @plantaodabeleza\n Twitter: @simarapink\n\u00bb\u2665\u00ab Email para contato: simarapink@hotmail.com", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=B_zZMvRDkWc", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "novos: \n- Resenha m\u00e1scara de c\u00edlios Lash Intensity Mary Kay: /\n- Maquiagem com C\u00f4ncavo Vinho: \n- Batalha de toalhas Jequiti x Makeup Eraser: \n- V\u00eddeo resenha Cole\u00e7\u00e3o Niina Secrets para Jequiti: \n- \u00d3culos de sol do Aliexpress: \n\nInsta da loja que faz lumin\u00e1ria de letra: @Loja_WowConcept \n(/)\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\nBora bater papo", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jVYGEsTvr6s", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Lookito simples e confort\u00e1vel \u2764\ufe0f\nAs tattoos s\u00e3o tempor\u00e1rias, da cole\u00e7\u00e3o da @karenbachinii para @jequiti \nBom domingo e feliz dia das m\u00e3es  \n#look #lookdodia #lookdujour #ootd #ruivo #ruivoacobreado #ruivisse #retrostyle #alternativestyle #alternativegirl #alternative Tagged: @stevemadden,", "link": "https://www.instagram.com/p/BUE7vkPjeI9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Boca linda da @nah__melo com o Nude Saint Tropez da cole\u00e7\u00e3o Bruna Tavares para @jequiti \n---------------------\n@nah__melo is wearing Nude Saint Tropes from Bruna Tavares collab with @jequiti  Tagged: @jequiti, @nah__melo", "link": "https://www.instagram.com/p/BUF7mwBF_Uo/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A Lo\u00e7\u00e3o Hidratante Sensi BB Cream da @jequiti proporciona a pele multibenef\u00edcios comohidratar e nutrir at\u00e9 a 2\u00aa camada, auxiliar na renova\u00e7\u00e3o celular, uniformizar a textura, revitalizar e ... efeito radiante. \u00c9 s\u00f3 clicar no link e conferir a resenha no blog, que o produto \u00e9 bom D+. Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BUExaL-hoFw/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "usar no dia a dia ou com AQUELA MAKE? \u00c9 esse!!! O NUDE SAINT-TROPEZ da cole\u00e7\u00e3o da @brutavaresppf para a @jequiti \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nEle \u00e9 em stick, cremosinho, por\u00e9m suuuuper pigmentado com \u00f3tima cobertura e durabilidade. Amei \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n. ... da @paranalentes.br \nque tem frete gr\u00e1tis e o cupom de 10% de desconto - HELISAF05 \n.\n.\n.\n.\n#batomnudesainttropez #jequiti #batommatte #batomstick #neutrallips #blueeyes #brunatavares #amobatons #batom #batons #pausaparafeminices #brutavaresppf\n#universodamaquiagem_oficial\n#anastasiabeverlyhills #maquiagembrasil  #makeupartistsworldwide #makeup #makeupartistry #makeupartist #makeupaddict #maquiadoraprofissional  #hudabeauty #vegas_nay #septumpiercing #instamakeup #makeupmurah #loucasporbatons #loucaspormaquiagem Tagged: @brutavaresppf, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BUIMPn4AfDO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u00e9 que ele tem brilhos em turquesa e acabamento opaco (mas passei extra brilho porque gosto mais).\nNude Concha Bruna Tavares\u00a0Jequiti: Tom neutro dourado levemente mais fechado. Tamb\u00e9m um dos esmaltes mais lindos que j\u00e1 usei. \u00c9 dif\u00edcil eu gostar de esmalte cintilante, mas nesse tom achei que ficou chique. \u00c9 a cara do ano novo, n\u00e9?\n\nAzul Mediterr\u00e2neo Bruna Tavares\u00a0Jequiti: Apesar de preferir esmaltes neutros, eu adoro passar azul. Esse \u00e9 um tom lindo de um azul mais apagado. Muito", "link": "http://passandoblush.com.br/unhas/meus-ultimos-esmaltes-da-vez/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Grava\u00e7\u00e3o Jequiti! Tagged: @francishelenacozta", "link": "https://www.instagram.com/p/BUIrtbilGlR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": null}, {"text": "aqui.\n\n\nGraxa e Glitters Arrasa Becha e Abaixo Q \u00e9 Tiro da Bendita Make \u2013 Vende aqui.\n\n\nL\u00e1pis Duo da Jequiti\n\n\nCorretivo BT20 da linha Bruna Tavares \u2013 Vende aqui.\n\n\nP\u00f3 Transl\u00facido PPF \u2013 Vende aqui.\n\n\nC\u00edlios #05 da Luv Beauty", "link": "http://www.pausaparafeminices.com/tutorial-make/tutorial-olho-preto-com-produtos-nacionais/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u26a1\ufe0f @jequiti @mariana Tagged: @danisampaio, @mariana, @daniloborgesfoto, @paulagoesc, @conteudo.digital, @jimmypaladino, @jequiti, @_pattymonteiro28, @nataliascardoso, @lediamond_, @dulceheinrich, @miss.hirsch", "link": "https://www.instagram.com/p/BUIROaxh0EQ/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Pele Resenha: Deo Col\u00f4nia Larissa Manoela de Jequiti", "link": "https://www.pinterest.com/pin/422986589992652649/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "Resenha: Deo Col\u00f4nia Larissa Manoela de\u00a0Jequiti", "link": "https://www.twitter.com/bycarolsisson/statuses/869515069167677440", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "Encantada com o #presskit gigante que chegou por aqui pra contar da linha Noir de @jequiti  as embalagens est\u00e3o um arraso! Semana que vem vai ter post no blog com todos os detalhes \u2764\ufe0f Belo Horizonte,", "link": "https://www.instagram.com/p/BWe5mWpge1z/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "essa \u00e9 a linha #JequitiEu da @jequiti que tem splashs, lo\u00e7\u00f5es, \u00f3leos corporais e cremes para as m\u00e3os. as fragr\u00e2ncias s\u00e3o deliciosas, s\u00e9rio!  quem a\u00ed j\u00e1 tem?! pra pedir os produtos \u00e9 s\u00f3 acessar jequiti.com.br e falar com uma Consultora ou Consultora Jequiti \u2764 #ad Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BWQvAebhCdx/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Aquele close certeiro do zolhinho do make que postei ontem \u2728\n@jequiti Paleta de Sombras @brutavaresppf e pigmento Illumin\u00e9 .\n@contem1g.oficial l\u00e1pis delienador verde (gente o nome do l\u00e1pis apagou e n\u00e3o achei no site, era da \u00e9poca da Copa)\n.\n@marchetti.oficial c\u00edlios posti\u00e7os Alongador\n.\n#jequiti #avivanoir #brunatavares #pausaparafeminices #wakeupandmakeup #anastasiabeverlyhills #anastasiabrows #norvina #hudabeauty #vegas_nay #marchetti #contem1g #makeup Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @contem1g.oficial, @marchetti.oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BW08ktKAZ9q/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "manh\u00e3 de grava\u00e7\u00e3o aqui no SBT! gravamos o Roda a Roda e aproveitei pra falar um pouquinho da Linha Eu Jequiti que eu sou a garota propaganda! mostrei um pouco no meu stories tamb\u00e9m! amo mto essa linha! segunda feira j\u00e1 vai ao ar. eu aviso vcs! @sbtonline @jequiti | meu vestido deusooo \u00e9 @lebronstein  @lethiciaatelier \u2764 SBT - Sistema Brasileiro De Televis\u00e3o Tagged: @thiagosetra, @lebronstein, @jequiti, @sbtonline, @lethiciaatelier", "link": "https://www.instagram.com/p/BWNZVsDBxwl/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Car\u00e3o todo trabalhado nos produtos nacionais \u2764\ufe0f\n.\nBotei pra jogo os produtos mara da cole\u00e7\u00e3o NOIR da @jequiti \u2022 Base Fluida Matte na bege Natural (s\u00f3 tem duas op\u00e7\u00f5es de cor e essa ainda ficou escura em mim, ... Fantastic\n.\nPra contornar e iluminar usei os sticks da @vult_cosmetica \nContorno02 e iluminador 02 que \u00e9 maravilindo! Tagged: @vult_cosmetica, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BWyn7BMg5MQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@mariana SBT - Sistema Brasileiro De Televis\u00e3o Tagged: @lebronstein, @mariana, @jequiti, @lethiciaatelier", "link": "https://www.instagram.com/p/BWNaGanBMAn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "tem algum outro produto que voc\u00ea gostaria de ver no blog? Comenta aqui em baixo  Belo Horizonte, Brazil Tagged: @vult_cosmetica, @jequiti, @anitaesmaltes, @maybellinenybrasil, @tractafarmaervas, @grifftymakeup, @toquedenaturezaoficial, @kakaulopesbeautystore", "link": "https://www.instagram.com/p/BXFiQKvggTM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tudo sobre a linha Aviva Noir de Jequiti l\u00e1 no blog!!! A marca apostou em 14 novos produtos pra deixar a make de inverno perfeita, vem conferir mais fotos <link clic\u00e1vel no perfil> Belo Horizonte, Brazil Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BWtO0yhAlEB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Come\u00e7ando a semana com uma das cole\u00e7\u00f5es de maquiagem mais glamurosas ever \u2764\ufe0f @jequiti lan\u00e7a Aviva Noir - com 10 itens de maquiagem, 4 tonalidades de esmaltes e 1 fragr\u00e2ncia que \u00e9 a cara do inverno \u2b50\ufe0f Amei @jequiti  S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @jequiti, @carol_sisson", "link": "https://www.instagram.com/p/BWXmSJDgGDT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#AvivaNoir  A cole\u00e7\u00e3o Diva da @jequiti .  Cores e pigmentos nos tons da esta\u00e7\u00e3o, uma cartela de cores incrivelmente pensada no brilho do inverno.  Encantada com ... as sombras pigmentadas, os batons com efeito matte, fixador de sobra, base e perfume.. completa n\u00e3o acham!??? Amei o mimo #jequiti #gbrcomunica\u00e7ao #modaebeleza .\n#dicasdemoda #amomaquiagem #batommatte #influenciadoradigital #digitalinfluencer #belezanatural #inverno #maquiagemdeinverno #BLESSED Alto da Lapa Tagged: @jequiti, @grasielacaldeira, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BWiaHVShgn6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "tempo que n\u00e3o mostro minhas escolhas de esmaltes por aqui, este \u00e9 o Nude Brul\u00e9e da cole\u00e7\u00e3o Aviva Noir da Jequiti \u2764\ufe0f cor super diferente n\u00e9? Gostaram? Belo Horizonte, Brazil Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BW6NAgxALiZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de diamante @maisvaidosa ( choquei nesse iluminador \u2728\u2728\u2728\u2728)\n\u2728blush sweet bombe @byfafella \u2728 lapiseira para sobrancelhas da @brutavaresppf com a @jequiti \u2728 masc cilios turbo 5 @eudoraoficial \u2728 misturinha de batons \n#BatomLeticia #BatomFlavia ambos da @linhabrunatavares \nEspero que tenham gostado .", "link": "https://www.instagram.com/p/BWgO8npjbNE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia Novidades da @jequiti que chegaram por aqui. A cole\u00e7\u00e3o Diva da @jequiti #avivanoir  uma cole\u00e7\u00e3o  toda inspirada nas cores  do inverno eu achei  um luxo..em breve resenha  sobre cada produto .Ja Dispon\u00edvel nos cat\u00e1logos da @jequiti fale com sua consultora.\n\nobrigada @crcomunicacao amei  Tagged: @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BWz462WD_Wj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@maccosmeticsbrasil \nDelineador 77 @inglot_cosmetics \nC\u00edlios #starletlashes @houseoflashes \nBase 05 Warm Beige @milanicosmetics \nCorretivo BT30 @linhabrunatavares \nBronzer Hoola @benefitbrasil \nBlush @karenbachinii @jequiti \nGlow Kit @nicoleguerriero @anastasiabeverlyhills \nBatom 15 @toquedenaturezaoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BWBCMqTBJgc/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "De apaixonar essa nova cole\u00e7\u00e3o da Jequiti, a Aviva Noir! Tem batom matte, esmalte, base flu\u00edda, sombra pigmento, primer para olhos, curvex e, \u00f3, perfume, que entra para o portf\u00f3lio da marca. Adoramos! \u2764\ufe0f #avivanoir #jequiti #maquiagem Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BWjCSwgjupI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Fiz um swatches de batom para mostrar as cores reais dos novos batons matte  #avivanoir da @jequiti .\nAs cores s\u00e3o \nCappucine Splendide\nAmeixa Magnifique\nRoxo Passion\nMarrom Fantastic.\n\nEu amei o Capuccine pq \u00e9  um Nude ... que \u00e9  mais puxado para o tom de vinho.\n\nGostaram  das cores? Me falem nos coment\u00e1rios quais vcs usariam... Tagged: @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BW1KCQODBSn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Imaginem a alegria da Laurinha quando essas lindezas chegaram aqui em casa\n.\nA @jequiti lan\u00e7ou a linha DC Super Hero Girls com duas col\u00f4nias: uma da Arlequina e uma da Mulher maravilha (deslize a foto para o lado para conferir)\n.\n\u00c9 muito amor n\u00e9? At\u00e9 eu pirei! Rsrs\u2764\ufe0f\n.\n#jequiti #dcsuperherogirls #arlequina #mulhermaravilha Tagged: @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BWGnPdqAoyV/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Estou simplesmente apaixonada por esse lan\u00e7amento da @jequiti, Aviva Noir. S\u00e3o 15 itens incluindo o perfume de puro charme e Glamour. Os pigmentos s\u00e3o maravilhosos e os esmaltes e batons est\u00e3o com cores lindas. Ainda essa semana ter\u00e1 post falando mais sobre a linha.\n\n#jequiti #avivanoir #recebidos #recebidositscute #maquiagem #make #makeup #itscute #BrunaEspinosa Tagged: @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BWr1fizA7lT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ol\u00e1 Estrelas! Agarrei amor nesses lan\u00e7amentos da @jequiti : o estojo jolie visou composto de perfume floral+ 1 batom vermelho mate e ainda as m\u00e1scaras #UltraImpactAviva e #ExtremeDramaAviva. Quer saber mais? Acessem o blog:  #blogluluonthesky S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BWlXPl0h6OZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Cores incr\u00edveis da linha de esmaltes Aviva da @jequiti \u2764\ufe0f\n.\nDuram demais nas minhas unhas, achei as cores a cara do inverno \u2744\ufe0f\n.\n#jequiti #aviva #esmaltes #unhas #nails #beauty #koisasdekah Tagged: @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BXECNiLAPq0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Primeira vez que uso os #esmaltes da @jequiti e contei tudo para voc\u00eas no #v\u00eddeo l\u00e1 no canal! Vem l\u00e1 conferir, link no perfil #viciodemenina", "link": "https://www.instagram.com/p/BWsqKH4gX2m/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "formula exclusiva com adi\u00e7\u00e3o de vitaminas e minerais. \u00c9 indicada para criana\u00e7as a partir de 3 anos.  #parmalatmax .\n.\n#jequiti os perfumes para as meninas pirarem na novidade.. A minha filha quase que nao me entregou para eu tirar foto.. Kkkk cheiro delicioso to quase pegando para eu usar.. Kkkk Tagged: @pepsico, @kerococo______, @jequiti, @cafebomjesus, @mamiferosparmalat, @jequeti.cosmetico, @kerococo", "link": "https://www.instagram.com/p/BWdDZWlBrKY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Fixador  3 em 1 , que pode ser  usado tamb\u00e9m como sombra e iluminador.\n.\nTudo da cole\u00e7\u00e3o Noir da @jequiti\n.\n#claratipsbeleza #sombraempo #maquiagem #jequitinoir #jequitiaviva", "link": "https://www.instagram.com/p/BWc-IR6AL8c/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "o segredo \u00e9 esfumar bem com os dedos dando leves batidinhas, n\u00e3o tem muito mist\u00e9rio.\nO da @brutavaresppf para a Jequiti foi edi\u00e7\u00e3o limitada, INFELIZMENTE, mas a\u00ed eu trago esse da linha intense do @oboticario que \u00e9 bem semelhante, os dois ... e horas na pele, tudo que a gente procura al\u00e9m de brilho: durabilidade.\nE como n\u00e3o existe mais o da Jequiti pra vender, vou dizer o pre\u00e7o somente do iluminador da botic\u00e1rio, ele custou R$24,90 porque comprei em promo\u00e7\u00e3o, mas normalmente ... aqui j\u00e1 usou deles ou gosta de iluminador l\u00edquido? Tem algum pra me indicar?\u2728\n.\n.\n.\n.\n.\n#iluminador #Jequiti #botic\u00e1rio #makeup #instamakeup #dicadodia #achadinhos #dicabbb #maquiagem #beauty Recife, Brazil Tagged: @brutavaresppf, @oboticario, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BWGRY3qHPUy/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ultra HD (cor 02) @makeupforeverofficial\n- Contorno: Hoola @benefitbrasil\n- Blush: Meteorito (cor 04) @dailuscolor\n- Iluminador l\u00edquido: @brutavaresppf para @jequiti\n- Iluminador em p\u00f3: Afterglow (cor Aura) @urbandecaycosmetics\n__\n\u2728 OS PINC\u00c9IS FOFOOOOS de peixinho e rabo de Sereia voc\u00ea", "link": "https://www.instagram.com/p/BXEpcZijbqL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Roma \u00e9 um roxo que nos deixa bem poderosas! Contei tudo o que eu achei dos esmaltes da @jequiti, passa l\u00e1 para assistir ao v\u00eddeo, link na bio.", "link": "https://www.instagram.com/p/BWtIF0TgK5V/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Venha conferir a resenha do perfume da Luciana Gimenez no blog:\nLink no perfil do instagram \n__________________________\n #Jequiti  #poderosa #diva #amo #love #cute #me #beautiful  #follow #fashion #selfie #instadaily #friends #smile #igers #instalike #likeforlike #blogueira #blogueiradepernambuco #caruaru #recife #shoppingdifusora #shoppingcaruaru #perfumedodia #perfume #perfumes #colecaodeperfumes #lucianagimenez #lucianagimenezjequiti Tagged: @lucianagimenez, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BWhwegRgK3G/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Recebido maravilhoso para encerrar o final de semana com chave de ouro  \u2764\ufe0f Obrigada @jequiti pelo carinho! Amei os lan\u00e7amentos! Tagged: @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BWoKGE7BJB3/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de diamante @maisvaidosa  ( choquei nesse iluminador \u2728\u2728\u2728\u2728)\n\u2728blush sweet bombe @byfafella \n\u2728 lapiseira para sobrancelhas da @brutavaresppf com a @jequiti \n\u2728 masc cilios turbo 5 @eudoraoficial \n\u2728 misturinha de batons \n#BatomLeticia #BatomFlavia ambos da @linhabrunatavares \nEspero que tenham gostado .", "link": "https://www.facebook.com/471928329521832/posts/1473996645981657", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Receber pigmentos e bases \u00e9 tudo de bom! Bases em forma de conta gotas, algu\u00e9m j\u00e1 testou?! \u2764\ufe0f\n@jequiti arrasou nos lan\u00e7amentos!!! Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BWqOxV_hYlK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@jequiti fazendo meu dia mais feliz com esses produtos maravilhosos  \nEles possuem um aroma incr\u00edvel, \u00f3tima fixa\u00e7\u00e3o e hidrata\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de uma embalagem super pr\u00e1tica e bonita. Super aprovado!  Tagged: @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BWFWjo5hyHW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u00e0s 17h00. Corre e chama as amigas!\n\nFOTO OFICIAL na hashtag #oficialsorteiomdg.\n\nBoa sorte \u00e0 todos!  Tagged: @marykaybrasil, @oboticario, @delineandoautoestima, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BWDNPVGAd2V/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Venha conferir a resenha do perfume da Luciana Gimenez no blog:\n\u2714\nLink no perfil do instagram \n__________________________\n #Jequiti  #poderosa #diva #amo #love #cute #me #beautiful  #follow #fashion #selfie #instadaily #friends #smile #igers #instalike #likeforlike #blogueira #blogueiradepernambuco #caruaru #recife #shoppingdifusora #shoppingcaruaru #perfumedodia #perfume #perfumes #colecaodeperfumes #lucianagimenez #lucianagimenezjequiti Tagged: @lucianagimenez, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BWfZpDugrZs/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "La Paz e Tun\u00edsia da @jequiti l\u00e1 no blog hoje! O que acharam!? #jakebadulake Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BWuvwtVDt9r/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Chegou por aqui as mascaras da Jequiti Extreme Drama e Ultra Impact \u2764\ufe0f eu usei a Ultra Impact hoje, e me surpreendeu demais!! O aplicador \u00e9 mega diferente n\u00e9? Jequiti arrany \u2764\ufe0f #jequiti", "link": "https://www.facebook.com/472032186223197/posts/1442902775802795", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Lindonas olha que lindos! S\u00e3o swatches das cores dos batons l\u00edquido Matte da linha \"Aviva Futurista\" da @jequiti Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BX55rV0nCL7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "DepilBella\n-Removedor Depilbella\n-Protetor Labial Laby 30fps\n-Milagre 10 Softhair\n-Esfoliante Corporal Surya\n-Hidratante Corporal Prymeva\n-Col\u00f4nia Amora e Ameixa Jequiti\n-Bomba Salon Line\n-Desmaia Cabelo ampola Kert\n-Repara\u00e7\u00e3o ampola Pantene\n.\n\u2600\ufe0fkit 2\n-La en Vir Rose perfume Jequiti\n-Creme para os p\u00e9s Baruel\n-Kissable Lip Elixir Kiss\n-M\u00e1scara Anabolizante Prizer\n-Henna para sobrancelhas Surya\n-Boneca de Pano esmalte", "link": "https://www.instagram.com/p/BXp_ekNlaKq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Gata @galisteuoficial para sua nova fragr\u00e2ncia da @jequiti por @daniloborgesfoto Style @thidyalvis beauty minha , Hair @fortesthiago \u2764\ufe0f", "link": "https://www.instagram.com/p/BYLRZZwgExk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Bom diaaaa! \nRecebi alguns lan\u00e7amentos da @jequiti  J\u00e1 quero testar tudo! Haha Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BX0Oxc_noEh/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Como diria o comercial \"N\u00c3O EXISTE HOMEM FEIO, EXISTE HOMEM QUE N\u00c3O USA JEQUITI \" \n.\n.\nMarido ficou todo agradecido pelo presente da @jequiti .\nO legal desse perfume \u00e9 que pode usar separado e juntos.. Se for separado cada um tem um cheiro ... for juntos ele fica outro cheiro.. Ou seja e em 1 \n.\n.\nFeliz dia dos PAIS \u2764\u2764\n.\n.\n#jequiti #diadospais #tokdmae Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BXq0jAVBvvi/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E tem mais  desse Nude maravilhoso da @jequiti  Cor La Paz. O Esmalte Nude tem seu valor n\u00e3o \u00e9 mesmo. Uma cor que sempre ser\u00e1 tend\u00eancia, independente da ... quentes e os frios. \u00c9 algo apaixonante! \nConta pra mim, qual seu estilo de Esmalte Nude preferido?\n\n__________________________________________\n\n#blogbolsacombatom #UnhasdaAndy #jequiti #jequitiAviva #esmalteslindos Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BYJzHthAflu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Olha o que chegou por aqui... Cole\u00e7\u00e3o \"Aviva Futurista\" da @jequiti S\u00e3o quatro cores de esmaltes, quatro tons de batons l\u00edquido Matte met\u00e1licos, uma caneta para sobrancelhas, e tr\u00eas m\u00e1scaras para os c\u00edlios. \u00c9 claro vou testar e contar tudo para voc\u00eas! Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BX0Swn1nVuc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "corretivo e p\u00f3 da linha Fit me @maybellinenybrasil. \nPrimer facial, primer para fixar a sombra, pigmento, Blush e batom da @jequiti. \nR\u00edmel da @quemdisseberenice. \nEstou usando MUITO todos esses produtos e amando a qualidade. Algu\u00e9m j\u00e1 usou ou usa algum desses itens? Qual seu favorito?\n\n#itscute #cute #BrunaEspinosa #instabeleza #beleza #beauty #job #trabalho #comamortatudocerto #digitalinfluencer Tagged: @jequiti, @quemdisseberenice, @crcomunicacao, @maybellinenybrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BYDh5hcgsE-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "O metalizado est\u00e1 em alta\nE ele aparece com for\u00e7a total na make. A @jequiti sempre antenada as tend\u00eancias, traz a cole\u00e7\u00e3o Aviva Futurista, com batons Mate Metalizado e esmaltes, tr\u00eas op\u00e7\u00f5es de m\u00e1scara para ... pelos batons, que tem uma \u00f3tima dura\u00e7\u00e3o, al\u00e9m dos outros itens. Vou mostrando makes e unhas por aqui pra vcs. \n#jequiti #jequitiaviva S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @jequiti, @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BYRJPoGgi2z/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Comprinhas Jequiti Comprinhas da jequiti produtinhos que eu queria muito testar.\nContato:tatianesales1975@gmail.com", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PsFkHu3GSl4", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Pirei quando  recebi a nova cole\u00e7\u00e3o  Aviva Futurista da @jequiti \n\u00c9  uma cole\u00e7\u00e3o com tend\u00eancias met\u00e1licas nos batons  e nos esmaltes e trazem uma cartela de  cores pra quem gosta ... com tons fechados lindos de viver, vale muuito a pena  procurar  por uma consultora e conferir essas belezinhas \nMuito  obrigada  @jequiti em breve muitos closes por aqui \u2764 Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BYMRd5MlZA8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Que delicia alguns dos novos produtos da linha Vida da @jequiti que chegaram por aqui!\n.\n.\n.\n.\n.\n#blogmayraabdo #beautyblog #jequiti #jequitivida", "link": "https://www.instagram.com/p/BYL4RV_haVZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "MAQUIAGEM AVIVA NOIR/Jequiti: Todos os swatches (batons, esmaltes, sombras) [pre\u00e7os, aplica\u00e7\u00e3o] Batons matte, esmaltes, sombra pigmento, curvex, base fluida matte, primer de sombra e curvex s\u00e3o os produtos que fazem parte da nova cole\u00e7\u00e3o Aviva Noir, da Jequiti e, no v\u00eddeo, mostro todos os swatches, aplica\u00e7\u00e3o, pre\u00e7os, etc. Vem assistir!\nBlog: \nInstagram: /\nFacebook: /\n\nPOSTS RELACIONADOS:\n1)", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VeRy7Zpc6qE", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Batons @jequiti: Vermelho 12 (hidratante), Vermelho 13 (hidratante) e Boca 40 (matte)  O Vermelho 13 \u00e9 bem laranja e deixa os dentes amarelados, mas os outros dois tons s\u00e3o fofos  + Info no #2beauty\n#batom #lipstickoftheday #jequiti #swatches Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BXQDD-Jh7Ik/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Oi, gente! Linda essa cole\u00e7\u00e3o Aviva Noir, da Jequiti, n\u00e9? No canal tem v\u00eddeo com TODOS OS SWATCHES, dos batons, esmaltes (nas unhas), base fluida, sombras-pigmentos... Vem? Compartilhei minha opini\u00e3o, mostrei a aplica\u00e7\u00e3o, os pre\u00e7os... link direto na bio!  #avivanoir #jequiti #maquiagem Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BXyRnfbjrYc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A @jequiti lan\u00e7a a cole\u00e7\u00e3o de maquiagem Aviva Futurista, que chega com batons e esmaltes na textura met\u00e1lica, Palette de Sombras com ... os c\u00edlios que promete deixar os c\u00edlios mais alongados e volumosos!\n.\n.\n.\n.\n.\n#blogmayraabdo #beautyblog #lan\u00e7amentos #maquiagem #jequitiaviva", "link": "https://www.instagram.com/p/BXiI8fYBujj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Amo meu cabelo \u2728\n.\n.\nPS: Batom Cosmic @jequiti \n#cabelachos #teamsoulshine #cachosbra #cachosestilosos S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @jequiti, @eventobecurly", "link": "https://www.instagram.com/p/BYWCuu9lcgt/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "TESTANDO PRODUTOS JEQUITI TESTANDO PRODUTOS JEQUITI\nRecebi alguns produtos lan\u00e7amento da Jequiti da Cole\u00e7\u00e3o Aviva Futurista e vim hoje testar todos eles com voc\u00eas. \n\nS\u00e3o 4 batons l\u00edquidos matte met\u00e1licos, m\u00e1scaras para", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BU3_e2BaNCs", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Unha da semana: Nude Brul\u00e9e | Aviva Noir Jequiti A novidade que promete ser sensa\u00e7\u00e3o nas unhas das mulheres mais antenadas \u00e9 o esmalte com efeito emborrachado. Esse tipo ... mais cremoso e mais consistente que o esmalte fosco, e quando aplicado nas unhas, forma um efeito de borracha.\nA Jequiti acabou de lan\u00e7ar 4 novas cores de esmaltes na linha Aviva Noir, e entre eles, est\u00e1 a cor Nude Brul\u00e9e ... fosco, mas quando voc\u00ea aplica nas unhas, ele fica com um efeito emborrachado bem bonito.\nAchei o Nude Brul\u00e9e da Jequiti bem parecido com o esmalte Floresta das Fadas da Pausa para Feminices by Studio 35, por\u00e9m o Nude Brul\u00e9e \u00e9 ... manchas. Ele seca r\u00e1pido e dura em torno de 4 dias nas minhas unhas.\n\n\n\nO Nude Brul\u00e9e Aviva Noir da Jequiti custa R$6,90 mas ele est\u00e1 em promo\u00e7\u00e3o na Natimus Beauty por R$5,90 clicando AQUI. As leitoras do blog ganham 10% ... o cupom abaixo no final das compras na Natimus Beauty.\n\nO post Unha da semana: Nude Brul\u00e9e | Aviva Noir Jequiti apareceu primeiro em Quebrei a Regra.", "link": "http://www.quebreiaregra.com.br/2017/08/nude-brulee-aviva-noir-jequiti.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Unha da semana: Roxo Intensit\u00e9 | Aviva Noir Jequiti Cada vez mais, os esmaltes est\u00e3o entre os produtos essenciais de beleza e existem algumas cores que s\u00e3o perfeitas para serem usadas no outono/inverno.\nA Aviva Noir \u00e9 uma linha da Jequiti que traz itens com o conceito elegante e sensual. A linha acabou de aumentar e lan\u00e7ou 4 novos esmaltes com ... perolado e fosco.\nEssa semana escolhi a cor Roxo Intensit\u00e9 que faz parte desse lan\u00e7amento da linha Aviva Noir da Jequiti. Ele vem em uma embalagem retangular com 9 ml de produto.\nO Roxo Intensit\u00e9 tem a cor uva com o ... perfeito. Ele seca r\u00e1pido e nas minhas unhas dura de 3 a 4 dias.\n\n\n\nO Roxo Intensit\u00e9 Aviva Noir da Jequiti custa R$6,90 mas ele est\u00e1 em promo\u00e7\u00e3o na Natimus Beauty por R$5,90 clicando AQUI. As leitoras do blog ganham 10% ... o cupom abaixo no final das compras na Natimus Beauty.\n\nO post Unha da semana: Roxo Intensit\u00e9 | Aviva Noir Jequiti apareceu primeiro em Quebrei a Regra.", "link": "http://www.quebreiaregra.com.br/2017/08/roxo-intensite-aviva-noir-jequiti.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Nude com emo\u00e7\u00e3o! Esmalte maravigold da @jequiti  Cor La Paz \nNude lindo, f\u00e1cil de esmaltar e com acabamento cremoso.  Eu amei! E voc\u00eas gostaram?  J\u00e1 usaram os Esmaltes da Jequiti? \n_________________________________________\n\n#Jequiti #EsmalteJequiti #JequitiAviva #Blogbolsacombatom #UnhasdaAndy Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BYHsQu7nxEX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "portugu\u00eas fa\u00e7a voc\u00ea mesmo\u201d est\u00e1 em voga entre os jovens, que buscam produtos funcionais e customizados. Pensando nesse p\u00fablico, a @jequiti estreia um novo conceito em perfumaria: o Estojo L\u2019Attitude \u00c9nergie , com duas fragr\u00e2ncias masculinas diferentes, que trazem a possibilidade ... final.\nQuer saber mais? Ent\u00e3o corre no blog que tem post completo sobre essa novidade. Link clic\u00e1vel na bio \u261d\ufe0f\njaquelinefernandes.com.br/estojo-lattitude-energie-jequiti/\n#jequiti #parfum #perfume #lan\u00e7amento #fashion #style #stylish #love #me #cute #photooftheday #nails #hair #beauty #beautiful #instagood #pretty #swag #pink #girl #girls #eyes #design #model #dress #styles #outfit Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BYb2bZiAvY0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Seguindo a tend\u00eancia de makes metalizadas, a @jequiti lan\u00e7ou a cole\u00e7\u00e3o Aviva Futurista. Com batons e esmaltes lindos. deslize pra ver.\nEu me apaixonei nas m\u00e1scaras para c\u00edlios. No blog falei sobre cada produto e coloquei os valores. Tagged: @jequiti, @crcomunicacao, @coolflatlays", "link": "https://www.instagram.com/p/BYQ1iP1FAlY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Olha o que chegou pra mim  a nova cole\u00e7\u00e3o da @jequiti \" Aviva Futurista \" veio 4 batons metalizados, 4 esmaltes , 3 m\u00e1scaras de c\u00edlios e uma canela delineadora . Sem contar nessa n\u00e9cessarie MARAAAA \u2764\ufe0fj\u00e1 quero testar tudooo!!! Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BX6KIuChnxm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Alguns lan\u00e7amentos recebidos da @jequiti cole\u00e7\u00e3o \"Aviva Futurista\"!\n\nS\u00e3o 3 m\u00e1scaras de c\u00edlios:\nScandalous, Ultra Impact e Extreme Drama.\nBatons l\u00edquidos metalizados: Galaxy, Cybernetic, Spatial ... nessas m\u00e1scaras e pr\u00f3ximo  m\u00eas vou colocar na \"Penteadeira C\u00e1psula\"! \nJ\u00e1 testaram algum desses produtos? Me contem aqui! \nMuuuito obrigada @jequiti! \n#recebidos #lindakramermake Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BYGluhmHTb9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Cores lindas dos batons l\u00edquidos matte met\u00e1licos da @jequiti cole\u00e7\u00e3o Futurista \u2764\ufe0f #jequiti Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BX6eKv7ggB7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#unhasdasemana \u2728 Esmalte metalizado #Marte #Aviva @jequiti ! .\n.\n.\n.\n.\n.\n#uberlandia #blogmuitodiva #minasgerais #muitodiva #minhavidadeverdade #diaIegal #esmaltedasemana Uberl\u00e2ndia Tagged: @jequiti, @jymphoto, @magnasemijoias", "link": "https://www.instagram.com/p/BYOOzGxnyd6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "pra n\u00e3o perder! \u263a\ufe0f\nProdutos usados \nBase Matte Bege 3 @anitaesmaltes \nCorretivo BT30 @linhabrunatavares \nBronzer Matte M\u00e9dio @nyxcosmeticsbr \nCaneta Sobrancelhas @jequiti \nC\u00edlios #moncherilashes @houseoflashes \nDuo Iluminador e Contorno @belleangelmakeup (tem na @makes_amanda)\nBatom Mimi @blogfashionmimi @maisvaidosa", "link": "https://www.instagram.com/p/BYZbKpJBrxA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Chegou por aqui as mascaras da @jequiti Extreme Drama e Ultra Impact \u2764\ufe0f eu usei a Ultra Impact hoje, e me surpreendeu demais!! O aplicador \u00e9 mega diferente n\u00e9? Jequiti arrany \u2764\ufe0f #jequiti Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BXy8Bt2g0ev/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Os novos batons met\u00e1licos da linha Aviva Futurista de @jequiti est\u00e3o um esc\u00e2ndalo! Olha que perfei\u00e7\u00e3o! Tem longa dura\u00e7\u00e3o, n\u00e3o craquela e s\u00e3o lindas! Hoje tem post no blog mostrando a cole\u00e7\u00e3o completa! .\nLink na bio\n.\n.\n.\n.\n.\n#uberlandia #blogmuitodiva #minasgerais #muitodiva #minhavidadeverdade #diaIegal #jequiti #swatch #batommetalico #aviva #avivafuturista Uberl\u00e2ndia Tagged: @jequiti, @grasielacaldeira, @crcomunicacao, @jymphoto", "link": "https://www.instagram.com/p/BYDgPvHHiFm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Mais produtinhos que recebi da @jequiti \u2764\ufe0fcole\u00e7\u00e3o Futurista \u2764\ufe0f veio esmaltes, batons l\u00edquidos met\u00e1licos, caneta para sobrancelhas e m\u00e1scara de c\u00edlios \u2764\ufe0f doida pra usar tudooo claro \u263a\ufe0f #jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BX1QBRogRH1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Show de lan\u00e7amento da @jequiti - a nova cole\u00e7\u00e3o de makeup Aviva Futurita buscou inspira\u00e7\u00f5es nas semanas de moda do Brasil e do mundo, e ... preparando post no blog meninas! .\n.\n.\n.\n.\n.\n#uberlandia #blogmuitodiva #minasgerais #muitodiva #minhavidadeverdade #fotosIindas #workdigitaI #suadicadodia\n#vidaamiI #jequiti #avivafuturista #makeup Uberl\u00e2ndia Tagged: @jequiti, @grasielacaldeira, @crcomunicacao, @jymphoto", "link": "https://www.instagram.com/p/BX76Z_-nTRT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ele todo misterioso, s\u00f3 postou essa pr\u00e9via bem discreta do produto nas suas redes com a hashtag \"#ShawnSignature\". VOC\u00ca QUER, JEQUITI?", "link": "https://www.instagram.com/p/BXQp9uGjD6G/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "e minha amiga @lineveiga nos juntamos para presentear duas lindas com nossos desapegos mara, que s\u00e3o: -\n-Pr\u00eamio 1: Lan\u00e7amento \"Jequiti / Linha VIDA: Kit com 3 hidratantes de 475ml , 1 sabonete, 1 creme hidratante para as m\u00e3os, 1 splash ... #follow #style #instafollow #instagood #instacool #instafashion #followme #like4like #ootd #riodejaneiro #rj  #saopaulo #sp #brasil @grasielacaldeira @crcomunicacao Alto da Lapa Tagged: @jequiti, @lineveiga, @trusshair", "link": "https://www.instagram.com/p/BYW4eiIBMpf/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Love Pele Clara\nSombra Marrons QDB\nP\u00f3 para Contorno Taupe Mais Vaidosa\nStudio Fix Powder Mac cor C3\nCaneta delineadora Jequiti\nM\u00e1scara de C\u00edlios Avon Big Mascara\nC\u00edlios Macrilan\nBlush Max Love cor Harmonia\nIluminador Mac Oh, Darling!\nBatom cor MiMi", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8MySEPknhU4", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Nogueira M\u00fasica do in\u00edcio: Migos ft Travis Scott - Kelly Price\n\nProdutos\nPaleta de Sombras: Banggood \nGlitter \nFixador de sombras jequiti\nC\u00edlios posti\u00e7os: @lanamakeupstore\nM\u00e1scara de c\u00edlios Great Lashes - Maybelline\n\nIluminador Mari Lou Minazer - The Balm\n\nBATOM\n\n\nQuer me", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7NA0Q1hvfgs", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia amores ....\nJequiti lan\u00e7a a linha b friends primeira marca pr\u00f3pria para  publico teen #bfriendsjequiti tr\u00e1s itens essenciais para os adolescentes.Uma linha super bacana e completa pra eles.\nEu recebi os sabonetes o perfume e o esmalte.\nUma delicia cheirosos e super delicado amei demais\nObrigada Jequiti pelo Carinho \u2764", "link": "https://www.instagram.com/p/BYVyw1FH8Yc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "se vale a pena comprar maquiagem na China! Todos estes produtos citados no v\u00eddeo s\u00e3o do site /\n\nEsmalte Marte Jequiti e Batom All Fired Up da Mac \n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2764 / \n- O site vende atrav\u00e9s de v\u00e1rias formas de pagamento", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=en_C3j6kB7k", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E cheguei de viagem recebendo  muita novidade de maquiagem!  Dois kits com propostas super diferentes.  Enquanto o kit da @jequiti @avivajequiti vem todo trabalho no metalizado, com batons e esmaltes incr\u00edvel ( AMO essa tend\u00eancia), o kit da @luisance_oficial vem na ... sim ou claro?  Obrigada as duas marcas, adoro mostrar novidades em um s\u00f3 lugar \u2764\ufe0f #makeup #news #tend\u00eancia #lancamentos #luisance #jequiti #aviva Tagged: @jequiti, @luisance_oficial, @avivajequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BYOmK96AW4P/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "pra pele oleosa, base resistente, base boa e barata..... Vem conferir!!\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2764Lista com produtos citados no v\u00eddeo: \n\n-- Base Jequiti Aviva Noir cor Bege Natural - R$39,99\n- Base Pro Matte Luisance cor D (L3021) - R$8,00\n- Base Pausa", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HscvWiesiEQ", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "- Vende Aqui: \n\nPaleta de Sombras Belle Angel - B - Vende Aqui:  Cupom JESSICAMAKE\n\nM\u00e1scara para C\u00edlios Ultra Impact Jequiti Aviva\n\nDelineador Caneta - Ruby Rose - Vende Aqui:  Cupom JESSICAMAKE\n\nDelineadores de Glitter - Playboy  - Vende Aqui: \n\nBatom", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=JOxlonY8f5M", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Girl Power @karenbachinii #rodolfocorradin Studio Rodolfo Corradin Tagged: @karenbachinii, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BXY9Ma9g40S/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Genteeee, estou apaixonada por esta novidade ! Chegou o meu novo perfume da @Jequiti! Adriane Galisteu FOREVER. N\u00e3o \u00e9 porque \u00e9 meu n\u00e3o, mas esse perfume \u00e9 bom demais. Voces irao amar ... meu", "link": "https://www.instagram.com/p/BYdvvVRhz4y/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A foto \u00e9 do ano passado ( estou 10 arrobas mais magro e com maquiagem da Jequiti) mas agenda de shows \u00e9 esse desse ano,t\u00e1? Em breve estarei na sua cidade com Cear\u00e1 Dando as Caras! #CearaDandoasCaras", "link": "https://www.instagram.com/p/BXTIMgqFHdO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "os pr\u00eamios que eu escolhi para os sorteados:\nPR\u00caMIO 1\n\n\nKit Gota Dourada para Desamarelar Cabelos\nLo\u00e7\u00e3o Hidratante Eu Encanto, Jequiti\nIluminador Bege P\u00e9rola, MaHav\nM\u00e1scara Facial de Argila, Tracta\nCorretivo Bruna Tavares BT20, TBlogs\nBlush Niina Secrets, Copacabana, TBlogs\nPerfume ... Master Shape, Maybelline\n\n+ AMOSTRAS GR\u00c1TIS\nPR\u00caMIO 2\n\n\nShampoo iBomb, iCabelos\nM\u00e1scara de Nutri\u00e7\u00e3o iBomb, iCabelos\nLo\u00e7\u00e3o Hidratante Eu Arraso, Jequiti\nKabuki, Vult\nMousse Cremoso para Depila\u00e7\u00e3o, Aspelle\nBase HD Alta Cobertura, Cor R-20, Vult\nCorretivo Fit Me, M\u00e9dio 20, Maybelline ... Matte 04, Ruby Rose\nBatom Matte, Wonderland, Kiss\nBatom Matte Bala, Cor 03, Vult\nBatom Hidratante, Vinho Fatal, Karen Bachini, Jequiti\nL\u00e1pis Total Black, Longa Dura\u00e7\u00e3o, Vult\nEsmalte Tafet\u00e1, Vult\nEsmalte Dress Code, Vult\nEsmalte Picard, Big Universo\nEsmlte Relatividade, Big ... Mahogany\nBatom Matte, Rosa Top, Mahav\nBatom Matte, Creme, Kiss\nBatom Matte, 311, Maybelline\nBatom Hidratante, Viol Rev, Karen Bachini, Jequiti\nEsmalte Tempo, Big Universo\nEsmalte Estrela Azul, Big Universo\n\n+ AMOSTRAS GR\u00c1TIS\nObs: Alguns produtos foram abertos apenas para testar", "link": "http://www.lindsaywoods.com.br/2017/08/mega-sorteio-da-lindsao/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Gravando para nova campanha da @jequiti #sonhaqueda Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BXqlxxKDN6_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quem ainda n\u00e3o sentiu meu perfume,t\u00e1 perdendo!! Eh super suave mas ao mesmo tempo marcante !! Amo!!! #jequiti styling @thidyalvis Make @bibidomiciano hair @_sanferreira Tagged: @fabianamilazzo, @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BXrRZCcDLb_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Gravando para nova campanha da @jequiti com a linda @larissamanoela Tagged: @larissamanoela", "link": "https://www.instagram.com/p/BXqxHAvDLkj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "veio bem louco! Podemos dizer que Justin Bieber se inspirou naquela estrat\u00e9gia do Silvio Santos de piscar o an\u00fancio da Jequiti rapidinho nos programas do SBT, sabe?! hahahaha \u00c9 que o v\u00eddeo consiste em v\u00e1rias fotos exibidas bem rapidamente, se piscar", "link": "http://www.hugogloss.com/index.php/music/friends-nova-musica-de-justin-bieber-ganha-lyric-video-bem-louco-vem-assistir/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Oi gente,\nSegundo dia em S\u00e3o Paulo e fui no evento da JEQUITI com Lucas Lucco. Vem conferir tudo!!!!\n\nCanal das meninas que est\u00e3o comigo:\n\nGiovanna Carmesini\n\n\nFlavia Martines\n\n\nKauany Santos\n\n\nBLOG \u2665", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8K5tiFyjJXg", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje tive o prazer de prestigiar o lan\u00e7amento da @jequiti . Uma nova fragr\u00e2ncia de perfume masculino do lind\u00edssimo (meu marido que me perdoe kkk) @lucaslucco . O evento foi ... Corre l\u00e1 no stories que ainda d\u00e1 tempo de ver como foi essa festa com direito a um show maravilhoso.\n#LuccoporJequiti #jequiti #lucaslucco #perfumejequiti #johnniewash Tagged: @schutzoficial @lucaslucco @jequiti @johnniewash @miroaoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRm6jDhbQq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@lucaslucco \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb... uma simpatia de pessoa, simplesmente adorei conhec\u00ea-lo e prestigiar o show maravilhoso que ele fez no evento da @jequiti \n#LuccoporJequiti #jequiti #lucaslucco #johnniewash #perfume Tagged: @lucaslucco @jequiti @johnniewash", "link": "https://www.instagram.com/p/BeTnwvEhowp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "cia e grande estilo os eventos de #2018 \ud83d\udca5. A convite da @crcomunicacao , prestigiei mais um lan\u00e7amento de sucesso @jequiti , com o carism\u00e1tico @lucaslucco um perfume de poder! \u263a\ufe0f\n.\nMinha produ\u00e7\u00e3o (look) , foi esse conjunto lindo e ... xod\u00f3 ) \u2764\ufe0f\nE para completar bolsinha tira colo @mondainebrasil .\n.\n#eventos #lucaslucco #shoulder #shoulderfashion #shoulderoficial #mondaine #vizzanoshoes #crcomunicacao #jequiti #personalstylist #fashioninfluencer #modaebeleza #BLESSED Tagged: @gihgavazzi @vult_cosmetica @jequiti @shoulderoficial @crcomunicacao @mondainebrasil @vizzano_oficial @lilahbijoux", "link": "https://www.instagram.com/p/BeSkY4yBEUB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "pele bonita que voc\u00ea quer nesta sexta? Tem tutorial aqui no meu stories, vem conferir! #maybellinenybrasil Tagged: @vult_cosmetica @maquiagemnatura @maybelline @jequiti @smashboxbrasil @anitaesmaltes @maybellinenybrasil @contem1g.oficial @naturabrasil @tractafarmaervas", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdj_76kAZ8R/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Lucas Lucco lan\u00e7ou um perfume em parceria com a Jequiti em S\u00e3o Paulo. Veja como foi o momento na TV CARAS", "link": "https://www.facebook.com/122160964984/posts/10155873418009985", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "paparazzi e olha no que deu, hahaha. N\u00e3o sa\u00ed olhando pra foto!\n\nHoje o @lucaslucco apresentou em parceria com a @Jequiti seu perfume. A fragr\u00e2ncia t\u00e1 boa demais, \u00e9 meio amadeirada e bem marcante.\n\nTeve at\u00e9 pocket show, ameeei! D\u00e1 uma conferida nos stories \ud83d\ude09\n\n#mixdamel #jequiti #lucaslucco #lucco #luccoporjequiti Tagged: @lucaslucco @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRTGanl-hG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "o meu sorris\u00e3o de felicidade gentee \ud83d\ude0d) . \nHoje \u00e9 dia de lan\u00e7amento do Perfume Lucco do lindo @lucaslucco by @jequiti \u2764\ufe0f, e daqui a pouco vai rolar um pocket show com ele \u2764\ufe0f.\nAcompanhe tudo no stories!!!\n#luccoporjequiti #jequiti #sp #lucaslucco Tagged: @lucaslucco @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRD2zngZtu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hebe (esteja onde estiver) est\u00e1 vibrando com cada atua\u00e7\u00e3o sua! Brilha muito amiga linda! Love U \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\udc8b #bbf #hebe #hebeomusical #jequiti #musical #deborareis #influencer #teatro Tagged: @deborareis.x @jequiti @crcomunicacao @carol_sisson @hebeomusical @rphsisson", "link": "https://www.instagram.com/p/BeeHCdaALG2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Segura esse tiro! @lucaslucco para @jequiti, que esc\u00e2ndalo! #Luccoporjequiti Tagged: @lucaslucco @jequiti @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRZxO3ARxU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "uma viagem para SP \u00e9 claro que estou mostrando tudo! Conheci Lucas Lucco, fiz tatuagem, participei de um evento da Jequiti e muito mais.\nME SEGUE NO INSTAGRAM: /\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: ... \n\n\u2661 Post no blog:  \n\u2661 Facebook: /UrsulaAndresPWF\n\u2661", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8DTIotKp588", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\ud83c\udf41 Look do evento da @jequiti que rolou essa semana! \ud83d\udc49\ud83c\udffb Cal\u00e7a pantacourt da @marimalpighi e blusa com transpar\u00eancia militar da @frutodoceplussize \u2728 E ai, o que acharam? \ud83d\udda4 { cr\u00e9ditos na tela }\n.\n.\n.\n#thatilovato #lookplussize #plussize #plussizemodel #jequiti Tagged: @franciscajoias @marimalpighi @frutodoceplussize @semprevaidosaboutique", "link": "https://www.instagram.com/p/BeVuowqlUM9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Lan\u00e7amento do perfume do @lucaslucco para @jequiti #luccoporjequiti #jequiti #lancamentos #perfume Tagged: @lucaslucco @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRCn4Bl8gx/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Relembrando o momento mais top da semana passada... no lan\u00e7amento do perfume do @lucaslucco para @jequiti! \ud83d\udc4c\ud83c\udffb #luccoporjequiti #lucaslucco #boatarde .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.  #reporter #jornalismo #jornalista #lovemyjob #recording #tv #acao ... #photooftheday #picoftheday  #beauty #havingfun #thelookface #luxo #follow4follow #follow #instafriends #instafollow #instagood #instacool #instafashion #followme #like4like #ootd  #saopaulo #sp Tagged: @lucaslucco @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BegNaDHAoHb/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u201c@lucaslucco SOOOU TEU F\u00c3\u00c3!\u201d \ud83d\ude02\ud83d\udc4a\ud83c\udffb Lan\u00e7amento do perfume #luccoporjequiti mais que incr\u00edvel como sempre n\u00e9 @jequiti? Sabem que amo vcs! \ud83d\ude02\u2764\ufe0f At\u00e9 me acabei de chorar com ele cantando 11 vidas! Confiram todos os v\u00eddeos nos stories! #lucaslucco #jequitii .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.  #reporter #jornalismo #jornalista #lovemyjob #recording #tv #acao  #bastidores #photooftheday #picoftheday  #beauty #havingfun #thelookface #luxo #follow4follow #follow #instafriends #instafollow #instagood #instacool #instafashion #followme #like4like #ootd  #saopaulo #sp Tagged: @lucaslucco @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRQ1YHhod_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "dia pra quem se acabou de chorar com o @lucaslucco cantando essa ontem no lan\u00e7amento do seu perfume com a @jequiti! #bomdia #lucaslucco #luccoporjequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BeSiuVcB8Tt/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Eu ainda n\u00e3o estou acreditando na noite de ontem. \ud83d\ude0d\nFui conhecer o perfume do @lucaslucco para a @jequiti e tamb\u00e9m assistir de pertinho (leia-se a primeira pessoa na frente do palco rs) o show desse cantor maravilhoso que ... \ud83d\ude0d, e @fabipranaitis que gravou esse momento \u201cmorri\u201d com ele cantando pra c\u00e2mera. \nZerei o ano j\u00e1! \ud83e\udd29 Tagged: @lucaslucco @jequiti @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BeSpEfoFD0V/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Please, no Photos! Haha Poket show de lan\u00e7amento do perfume do @lucaslucco pra #jequiti! Obrigada pelo convite, @jequiti! Mostrei tudo no stories, c\u00eas viram?! #luccoparajequiti #SP Tagged: @lucaslucco @jequiti @cbbdigital", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRUgLnn1gY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A cara de felicidade n\u00e3o nega: eu amei o evento de lan\u00e7amento do perfume do @lucaslucco para @jequiti, mas confeso que gostei mais ainda desse abra\u00e7o \ud83e\udd2b\ud83d\ude02 quero de novo! Que cheiro vcs imaginam que o Lucas Lucco tem? \ud83e\udd14 #lucaslucco #luccoparajequiti Tagged: @lucaslucco @jequiti @cbbdigital", "link": "https://www.instagram.com/p/BeWnze8hk72/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ainda me recuperando desse encontro!!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude02 .\n.\n.\n\ud83d\udda4 Foto no evento de lan\u00e7amento oficial da fragr\u00e2ncia #LUCCO por @jequiti \ud83c\udf1fCom uma fragr\u00e2ncia amadeirada e apimentada #luccoporjequiti reflete exatamente o estilo e personalidade do cantor. \u2620\ufe0f Vale a pena conferir a novidade! \ud83d\udc48\ud83c\udffb Tagged: @lucaslucco @jequiti @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BeY-nUtgzfj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Assista agora no . #LUCCO feat. Jequiti Cosm\u00e9ticos \ud83d\udd25 Dispon\u00edvel a partir do dia 22 de janeir...", "link": "https://www.twitter.com/lucaslucco/status/951445718446886913", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Agora, n\u00e3o poderia faltar jamais o famoso selinho na minha amiga \"Hebe\" @deborareis.x \ud83d\udc99 Obrigada @crcomunicacao e @jequiti por me proporcionar momentos t\u00e3o intensos! O @hebeomusical \u00e9 maravilhoso! \ud83d\ude4f\ud83d\udc8b #bbf #hebe #hebeomusical #jequiti #musical #deborareis #influencer #teatro Tagged: @deborareis.x @jequiti @crcomunicacao @carol_sisson @hebeomusical", "link": "https://www.instagram.com/p/BeeJONXgz4Y/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Morrendo ainda com essa foto \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\nHoje foi dia de conhecer o perfume Lucas Lucco para @jequiti \ud83d\udda4, ameiii \ud83d\ude0d\ud83d\ude4f #luccoparajequiti #LucasLucco #LucasLuccoParaJequiti Tagged: @lucaslucco @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRcJ2hns9X/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Eu n\u00e3o sei como Deus ir\u00e1 fazer mas tenho certeza que ser\u00e1 perfeito \u2764\ufe0f - amo as fotos espont\u00e2neas, haha \ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f#jequiti #idjequiti #luccoporjequiti Tagged: @lucaslucco @jequiti @crcomunicacao", "link": "https://www.instagram.com/p/BeVxuO3lpi-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "cobertura \u00e9 que embola o meio de campo. N\u00e3o d\u00e1!\nAli\u00e1s, n\u00e3o t\u00f4 dando sorte com essas canetas! A da Jequiti, por exemplo, foi uma nega\u00e7\u00e3o e ainda fez o favor de meio que \u201cexplodir\u201d e respingar \u201ctinta\u201d para todos os", "link": "https://jurovalendo.com.br/2018/01/26/produtos-reprovados-do-mes/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "no meu canal do YouTube \u23f0\ud83c\udf42\ud83c\udf3a\ud83c\udf42\n.\n.\n. \nSombras @catharinehilloficial \nGlitter @lilaccosmeticos \nCilios posti\u00e7os @vendinhadacris \nCorretivo @nyxcosmeticsbr \nBase l\u00edquida @jequiti \nBase cobertura alta @tractamake \nPo para contorno @apmarcalcollection \nGloss @nyxcosmeticsbr .\n.\n.#maquiagembrasill \n#makeup #videosmakeup #tutorial #tutorialmakeup #maquiagem #ruiva #nyx", "link": "https://www.instagram.com/p/Bek2kaMFRo2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\ud83d\udc98 Campanha - @maisa  PARA @jequiti \ud83d\udc98 PH: @daniloborgesfoto \ud83d\udc98 Styled: Caio Gobbi \ud83d\udc98 Beauty: @pedromoreiramake \ud83d\udc98 Tagged: @pedromoreiramake @daniloborgesfoto @jequiti @maisa", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_OJljjy9Y/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Esse foi o look de hoje para o evento do lan\u00e7amento do perfume do @lucaslucco by @jequiti \ud83d\ude48\ud83d\udc95 quem conferiu os stories? #luccoporjequiti Tagged: @lucaslucco @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRau-yHbMz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "No lan\u00e7amento do perfume do @lucaslucco pela @jequiti , o evento foi incr\u00edvel, mostrei tudo nos stories, j\u00e1 viu? #luccoporjequiti Levando o perfume mara pro marid\u00e3o! Tagged: @lucaslucco @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRtmQ7AXxl/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "De hoje, com o querido @lucaslucco no lan\u00e7amento do seu perfume delicioso para @jequiti \ud83d\udda4\n#lucaslucco #jequiti #perfumaria #parfum #beauty #tips #luccoporjequiti #motociclista Tagged: @lucaslucco @jequiti @crcomunicacao @carol_sisson", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRKximgjx2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "iluminadores Ruby Rose\nPaleta 24.cores.Belle Angel\nLapis iluminador Belle Angel \nDuo lapis preto.marrom - cole\u00e7\u00e3o aviva - Bruna Tavares - jequiti\nDelineador em gel - Eudora\nM\u00e1scara para c\u00edlios alonga e volume - Quem Disse Berenice\nCola para c\u00edlios Super Strong", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tze4XmAH4HQ", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Parab\u00e9ns @lucaslucco , voc\u00ea merece  todo sucesso ! E @jequiti e @crcomunicacao arrasou no evento ,top\u00edssimo ! \u2764\ufe0f #luccoporjequiti #idjequiti Tagged: @lucaslucco @jequiti @principelucco @lucaslucco_sp @lucaslucconews @crcomunicacao @id.always @lucas_lucos_oficial @lucasluccofotos @lucasluccobh @lucasluccoargentina", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRSudcFF7r/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Start w/ @jequiti \ud83c\udfbc\ud83c\udfc1\nAquela recep\u00e7\u00e3o de respeito com mais um evento com a equipe @crcomunicacao \ud83d\udc49\ud83c\udffbHoje no lan\u00e7amento do perfume LUCCO de @lucaslucco \u2728\nAquele coquetel e pocket show que amamos! Tem mais detalhes no meu Stories! #dance #vibes #pocketshow #evento #luccoporjequiti #work #today#blogger #look #photographer Tagged: @lucaslucco @jequiti @crcomunicacao @chanelofficial @pisomco @studiodanistoppa", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRfQIdBrgp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Nath Capelo\n-Cola para c\u00edlios posti\u00e7os latex free - duo\n-Batom duo 290 - Ruby Rose\n-Delineador liquido ellas - Jequiti\n\nASSESSORIA: CONTATOVAIDADENOPINCEL@GMAIL.COM \n\nLOJA VAIDADE NO PINCEL: / \ud83d\udcbb \n\n \ud83d\udcf7 ... \ud83d\udc4d  \ud83d\udc7b Mari.vaidosa \ud83d\udcbb  (contato para encomendar seu layout)", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=e_49ZZQFqLA", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Olha \"Eu @fepaesleme\"!!! Lembra que eu falei que em janeiro tinha novidade? Ent\u00e3o!!! Minha cole\u00e7\u00e3o pra @jequiti ficou pronta e t\u00e1 um arraso. Tem de tudo: Esmaltes, sabonetes em barra, lo\u00e7\u00e3o hidratante, col\u00f4nia feminina, \u00f3leo corporal e ... cara, meu cabelo, minha unha, minha pele hehehe... e tenho certeza de que a de voc\u00eas tamb\u00e9m. #fepaesleme #eufepaesleme #linhafepaesleme #jequiti #sonhaqueda\nEquipe \ud83d\udc93\nMake @cleidearaujo \nStylist @marcellmaia \nFot\u00f3grafo @tavinhocosta \n@map_brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BeidZ_AB0Wz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Conhecemos o perfume e os sucessos \nde Lucas Lucco e convite da Jequiti Cosm\u00e9ticos.", "link": "https://www.facebook.com/195846860453463/posts/1697720143599453", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Sextou com meu amor @fernandasouzaoficial Make @krisnacarvalho veste  @ariesforlove @luizabarcelos joias @adrianascarpelli  @colucciagentes  #vaifernandinha #fernandasouza#meupassadonaomecondena #dudufarias  por Dudu Farias \ud83d\udc4a\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f#publi #jequiti Tagged: @jequiti @fernandasouzaoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BeI8ZBRHCn8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Olha elaaaaa, toda bloguerinha no evento da @jequiti beninaaas \ud83e\udd17\u2764 Al\u00e9m do que, ela virou a louca do macac\u00e3o n\u00e9, tudo culpa da @duplameninna que tem os mais lindos da vidaaa! S\u00c9\u00c9RIO, sou muito apaixonada por essa marca gente @duplameninna #maanuhviaja \ud83c\udf43\ud83c\udf41\nPH: \ud83d\udcf8 @foto.romi Tagged: @foto.romi @jequiti @hithelookface @duplameninna", "link": "https://www.instagram.com/p/BeSws1gFrN7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "I donut care \ud83d\udc95\ud83c\udf69\n\ud83d\udcf8: @foto.romi Tagged: @lojasrenner @kissnybrasil @foto.romi @jequiti @lojayoucom", "link": "https://www.instagram.com/p/BeTjsAhHHMV/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "prazer que eu conto pra voc\u00eas que agora eu tenho um PERFUME pra chamar de MEU! \ud83d\udc96 Fernanda Souza por @jequiti \ud83d\udc96\nAinda n\u00e3o posso dar mtos detalhes, mas em breve voc\u00eas v\u00e3o conhecer o cheirinho que criei com todo carinho pra gente...\nMuito Obrigadaa, @jequiti por realizar meu sonho de ter algo feito por mim e que todo mundo pode ter!", "link": "https://www.facebook.com/102133336794889/posts/560079441000274", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Assista agora, em primeira m\u00e3o, no youtube.com/lucaslucco. #LUCCO feat. Jequiti Cosm\u00e9ticos \ud83d\udd25 Dispon\u00edvel a partir do dia 22 de janeiro/ Fa\u00e7a seu pedido com uma consultora #LucasLucco", "link": "https://www.facebook.com/384935551541335/posts/1798816580153218", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "canal do YouTube \u00e0s 19hrs \u23f0\n.\n.\n. \nSombras @catharinehilloficial \nGlitter @lilaccosmeticos \nCilios posti\u00e7os @vendinhadacris \nCorretivo @nyxcosmeticsbr \nBase l\u00edquida @jequiti \nBase cobertura alta @tractamake \nPo para contorno @apmarcalcollection \nGloss @nyxcosmeticsbr .\n.\n.\n#makeup #videosmakeup #tutorial #tutorialmakeup #maquiagem #ruiva #nyx", "link": "https://www.instagram.com/p/BeA3TTOBnxI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A for\u00e7a e o poder de ser quem voc\u00ea quiser.\nLucas Lucco por Jequiti. Sonha que d\u00e1!\n\nCompre o seu no link: \n/\n\nConecte-se com Lucas Lucco:\n\u25b6 YouTube: \n\u25b6 Facebook: \n\u25b6 Instagram: \n\u25b6", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jHryBsOC1Fc", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "AAAAAAA T\u00d4 APAIXONADA \u2764\ud83d\udc99\nsaiu a minha linha de produtos da Jequiti com perfume, sabonete e lo\u00e7\u00e3o hidratante! Procure uma consultora mais pr\u00f3xima da sua casa \u2728\ud83d\udc95", "link": "https://www.facebook.com/254805431383872/posts/831608577036885", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Na primeira Veja SP do ano, falamos do sucesso dos perfumes \u201cEliana\u201d @jequiti : mais de dois milh\u00f5es e meio de fragr\u00e2ncias vendidas. Eu s\u00f3 tenho a agradecer a todas as mulheres do Brasil pelo carinho e confian\u00e7a. O meu muito obrigada. #jequiti #perfumeeliana #veja #vejasp @joaobatistajr @araiumcintia", "link": "https://www.instagram.com/p/BduYKeYnhJN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Assista agora, em primeira m\u00e3o, no youtube.com/lucaslucco. #LUCCO feat. @jequiti \ud83d\udd25 Dispon\u00edvel a partir do dia 19 de janeiro para compras online / Fa\u00e7a seu pedido com uma consultora #LucasLucco", "link": "https://www.instagram.com/p/BdyBIlbBVaM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "coment\u00e1rios pra ficar cheiroso ou... pra cheirar o Lucco, opa.. eu n\u00e3o.. ah! vcs entenderam n\u00e9? Vou enviar um #LUCCO @jequiti especial.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Comente aqui \u2b07\ufe0f", "link": "https://www.instagram.com/p/BdvxDMDBIac/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "AAAAAAA T\u00d4 APAIXONADA \ud83d\udc9c\nsaiu a minha linha de produtos da @jequiti com perfume, sabonete e lo\u00e7\u00e3o hidratante! Procure uma consultora mais pr\u00f3xima da sua casa \u2728\ud83d\udc95 Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd5G1mtjDq-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "prazer que eu conto pra voc\u00eas que agora eu tenho um PERFUME pra chamar de MEU!\n\ud83d\udc96 Fernanda Souza por @jequiti \ud83d\udc96\nAinda n\u00e3o posso dar mtos detalhes, mas em breve voc\u00eas v\u00e3o conhecer o cheirinho que criei com todo carinho pra gente...\nMuito Obrigadaa, @jequiti por realizar meu sonho de ter algo feito por mim e que todo mundo pode ter! Tagged: @jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BeJep2Kl8_K/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}]