[{"text": "Nails of the Week com o \"Bessie\" da @granadopharmacias \u2764 Ali\u00e1s, ensinei como fazer as minhas unhas stiletto em v\u00eddeo, o link est\u00e1 no perfil \u2728 #nails #stiletto Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BOTJ6G3A4tp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de Recebidos de Outubro \u2764\ufe0f Corre pra assistir que t\u00e1 cheio de coisas legais! LINK NO PERFIL \u2728 Tagged: @maquiagemnatura, @granadopharmacias, @editorarocco, @catclubcombr, @clube_foroni, @tractafarmaervas, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BMR038bgtZz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Nails of the week com o Josephine da @granadopharmacias - esses esmaltes s\u00e3o maravilhosos, s\u00f3 passei uma m\u00e3o e ficou com uma cobertura mara! \u2728 Sim, gente, eu fa\u00e7o minhas unhas sozinha, elas s\u00e3o de gel. Em breve fa\u00e7o um v\u00eddeo sobre elas \u2764\ufe0f Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BLur_x-gyY6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje a tarde est\u00e1 super delicinha no @jassacabeleireiros  fiz as unhas no espa\u00e7o @granadopharmacias com a querida @fabiana_aparecidaoficial e escolhi a cor NORMA. Amei esse tom metalizado, que est\u00e1 super em alta! .\n.\n.\n#unhas #unhasdasemana #nails #nailsoftheweek #esmaltegranado #granadopharmacias #granado #love #jassa #jassacabeleireiros #keune #keunebrasil Jassa Cabelelereiros Tagged: @granadopharmacias, @fabiana_aparecidaoficial, @mktglobal, @jassacabeleireiros", "link": "https://www.instagram.com/p/BMo5QWRARTq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Qual col\u00f4nia estou usando quando vou a pa\u00edses com clima quente?\nhttp://www.consueloblog.com/colonias/\nCol\u00f4nias Vintage Granado Pharm\u00e1cias", "link": "https://www.facebook.com/120248071444572/posts/839723779496994", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Nada de crueldade! Os sabonetes da Granado Pharm\u00e1cias s\u00e3o bons pra pele e pra consci\u00eancia <3", "link": "https://www.facebook.com/196329073799810/posts/1118989811533727", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Mandando nudes  Esse \u00e9 o Edna da Cole\u00e7\u00e3o Melindrosas da Granado  Porto Alegre, Brazil Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BOkTLvrFC3S/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Meeting. It means : Pinking about you @dominique_beaute ! #dominiquebeaute #saopaulo #granadopharmacias #riodejaneiro @nazishmunch #essie @essiefrance", "link": "https://www.instagram.com/p/BOFTAC_DKFQ/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "matte e ainda FPS 15! Pensando na hidrata\u00e7\u00e3o (e em deixar o n\u00e9cessaire mais fofo), olha o balm labial da @granadopharmacias, que est\u00e1 com nova embalagem! S\u00e3o tr\u00eas fragr\u00e2ncias (Pitanga, Manga e Maracuj\u00e1) e f\u00f3rmula que conta com vitamina E e am\u00eandoas. Quem a\u00ed j\u00e1 usou? #makeup #beautynews Tagged: @quemdisseberenice, @granadopharmacias, @avonbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BRTu0vEj8_m/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "roupillait sa m\u00e8re sur la pente de l'hibernation. Je pars ce soir pour Rio et Sao Paulo ! Invit\u00e9e par @granadopharmacias \u00e0 faire deux sortes de master classes sur le rapport \u00e0 l'\u00e2ge et \u00e0 la beaut\u00e9. Des rencontres, des interviews ... packing for Brazil ! This moment when you try to convince your body that it's time to wake up ! #granado", "link": "https://www.instagram.com/p/BN1huM9DDsA/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A @granadopharmacias apresenta agora, no @shoppingleblon, uma releitura em miniatura de frascos vintages das suas fragr\u00e2ncias dos anos 1940. A linha, criada", "link": "https://www.instagram.com/p/BMkSWWUhhMh/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "N\u00e3o estou conseguindo resistir os esmaltes nudes. Querem post com meus preferidos?  Esse \u00e9 o Edna da @granadopharmacias, um tom de taupe (aquele marrom/cinza) com micro brilhos dourados. Lindo demais! \u2764\ufe0f Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BMHfruZD1AO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quando vou a pa\u00edses quentes gosto de usar col\u00f4nias. Sorte a minha q a Granado, parceiro e amigo do Consueloblog, saiu com a linha de col\u00f4nias vintage!! S\u00e3o deliciosas e elegantes.\nVejam a minha favorita neste post...\nhttp://www.consueloblog.com/colonias/\n@granadopharmacias Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BMOsQWCB4Kg/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "sommes connues, parce qu'elle t'a dit un jour, au Bon March\u00e9, que je me parfumais avec la Lavande de Phebo (Granado), et que tu t'occupes de cette marque. Un fil (\u00e0 coudre, selon moi) existe entre les gens. C'est parfois coup\u00e9 ... to meet new people is one thing. To feel a universal soul is another thing. Thank you, @nazishmunch. #riodejaneiro #brazil @granadopharmacias #granado #inesdelafressange @lebonmarcherivegauche", "link": "https://www.instagram.com/p/BOKypipj5hK/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#lescinqgym2anos ,sem a dedica\u00e7\u00e3o e esfor\u00e7o de vcs isso n\u00e3o teria acontecido!!!\nObrigado aos nossos apoiadores: @nikerunning @niketraining @nikelab @optimumnutrition_br @granadopharmacias @livdrinks @minalbaoficial @time4br @bestberrybr @a_dora_adora @hiprotein #lescinqnightrun #metodosangion Les Cinq Gym", "link": "https://www.instagram.com/p/BNT3O4rh1Us/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "(du monde). Ici, St\u00e9phane Audran dans Le Coup de Torchon meets Simone de Beauvoir meets Kermit meets Grey Anatomy meets @granadopharmacias. Visite de l'usine Granado. It means : investigating into perfume industry. #granadopharmacias #granado #riodejaneiro #brazil #lecoupdetorchon #bertrandtavernier #stephaneaudran", "link": "https://www.instagram.com/p/BN9nV6mDvoF/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "II E c\u00e1 estou novamente com mais Backstreet Boys e uma por\u00e7\u00e3o de caixas recheadas de novidades RK by Kiss, Granado, Guerlain, Nexxus, Eucerin, Avon, Tracta e mais :)\n\nMAIS 2BEAUTY\nhttp://www.2beauty.com.br\nInstagram @marina2beauty\nTwitter @2beauty\nFacebook https://www.facebook.com/marina2beauty\nPinterest https://br.pinterest.com/marina2beauty/", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7em2vMy9YpM", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "intense. It means : for I am that so serious journalist, obviously I know how to behave. Hello Rio !!! #granado @granadopharmacias #hotelcaesar", "link": "https://www.instagram.com/p/BN4DTIIjabD/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quando vou a pa\u00edses quentes gosto de usar col\u00f4nias. Sorte a minha q a Granado, parceiro e amigo do Consueloblog, saiu com a linha de col\u00f4nias vintage!! S\u00e3o deliciosas e elegantes.\nVejam a minha favorita neste post...\nhttp://www.consueloblog.com/colonias/\n@granadopharmacias", "link": "https://www.facebook.com/120248071444572/posts/841607989308573", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "- Gommage Corps Rose du Maroc au Sucre de Canne : https://birchbox.fr/marques/ren/gommage-corps-rose-du-maroc-au-sucre-de-canne\nWhen Mask - When Special Package : https://birchbox.fr/marques/when-mask/when-special-package\nGranado - Cire Nutritive pour Ongles et Cuticules : https://birchbox.fr/marques/granado/cire-nutritive-pour-ongles-et-cuticules\nCiat\u00e9 London - Nail Polish Remover Orange Chocolat  : https://birchbox.fr/marques/ciate-london/nail-polish-remover/nail-polish-remover-orange-chocolat\nOrofluido - Coffret Orofluido Asia : https://birchbox.fr/marques/orofluido/coffret-orofluido-asia\nCiat\u00e9 London -", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TRfSJfdcyeY", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Cole\u00e7\u00e3o Melindrosas Granado (quase) completa  1a linha: Edna, Clara e Josephine. 2a linha: Dorothy, Bessie e Gabrielle  Post com mais fotos no #2Beauty Porto Alegre, Brazil Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BOkTdeTlwB9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Recebido da @granadopharmacias  col\u00f4nia de Verbena cheirinho super refrescante  amei! #vemver\u00e3o Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BMtkLvFjLNO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Adoro a Granado!!\n@granadopharmacias #unhas #manicure #quemteviuquemtev\u00ea Shopping P\u00e1tio Higien\u00f3polis Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BMh6PuehxhU/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Kits, na minha opini\u00e3o, s\u00e3o uma \u00f3tima sacada para o  Natal!! Adoro esta Lata de Papais Noel retr\u00f4 da @granadopharmacias !!\nMais ideias hoje no blog!! http://www.consueloblog.com/71020-2/\n#natal #ideiasdenatal Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BNP5s0shik7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@lescinqgym por estarem presentes nesse momento de muita felicidade e comemora\u00e7\u00e3o!\n#LesCinGym2Anos #viradafitness @nikerunning @niketraining @nikelab @bestberrybr @optimumnutrition_br @livdrinks @minalbaoficial @granadopharmacias @hiprotein @time4br #lescinqnightrun Les Cinq Gym", "link": "https://www.instagram.com/p/BNP1zVphuZY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "- d\u00e1 pra se inscrever na hora, no local mesmo! At\u00e9 amanh\u00e3!!!  Tagged: @dudamolinos, @sabrinasato, @eronaraujo, @shantalabreu, @celsokamuraoficial, @renatakuerten, @causaad, @granadopharmacias, @nutrieconsult", "link": "https://www.instagram.com/p/BM-UXAgFMrw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Joie enfantine \u00e0 voir se fabriquer, dans l'usine Granado du Br\u00e9sil, la Lavanda dont je suis devenue addict il y a trois ans, par hasard, en me baladant au ... Bon March\u00e9 Rive Gauche. And here I am, in Brazil, back to the origins of the product. So exciting ! @granadopharmacias #granado @lebonmarcherivegauche", "link": "https://www.instagram.com/p/BN9bLx9D4Tq/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "L'oreiller \u00e0 iPad. Et la sublime @nazishmunch de @granadopharmacias, qui ne cesse jamais travailler. It means : I want this. I need this. #hefel pillow. Chez @dominique_beaute \u00e0 Sao", "link": "https://www.instagram.com/p/BOExFewDhGG/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "O #glamourbeautyfestival est\u00e1 lindo!! No stand da Granado (@granadopharmacias), a dermatologista Alessandra Fraga (@draalessandrafraga) recebe os convidados pra uma superconsulta. Quem passar por l\u00e1 tamb\u00e9m pode ser fotografada por", "link": "https://www.instagram.com/p/BM_2pfHF5Ot/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Kits, na minha opini\u00e3o, s\u00e3o uma \u00f3tima sacada para o  Natal!! Adoro esta Lata de Papais Noel retr\u00f4 da @granadopharmacias !!\nMais ideias hoje no blog!! \nhttp://www.consueloblog.com/71020-2/\n#natal #ideiasdenatal", "link": "https://www.facebook.com/120248071444572/posts/856434907825881", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "pra come\u00e7ar a semana com a pele renovada e pronta pro Carnaval que est\u00e1 por vir! Nosso trio colorido da Granado est\u00e1 com at\u00e9 30% OFF nas lojas da Beauty... agora \u00e9 s\u00f3 escolher o cheirinho preferido\u00a0", "link": "https://www.instagram.com/p/BQuyKoqB0Jp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia!!! Recebi essas del\u00edcias de lip balm da @granadopharmacias eles mudaram a embalagem, esta mais facil de abrir, cont\u00e9m Vitamina E, e possuem tr\u00eas fragr\u00e2ncias: Pitanga, Maracuj\u00e1 e Manga  (estou num caso de amor com o de Pitanga)  Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BRYBaN-Bgf0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "as reuni\u00f5es \u2764\ufe0f A gente n\u00e3o aguenta e quer a dica da tarde. E l\u00e1 vem: Col\u00f4nia Folha de Laranjeira @granadopharmacias com notas c\u00edtricas refrescantes, perfeita para o ver\u00e3o  Get inspired! #FhitsTeam #FhitsTips #FhitsBeauty #AmigoSecretoFhits #NatalFhits", "link": "https://www.instagram.com/p/BONOyDxA9gB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "velvet upholstery. Pick up our Holiday issue, inside the @nytimes this Sunday, Dec. 4, to see more. Photo by Emiliano Granado (@quesofrito). Tagged: @quesofrito, @thefutureperfect, @dimorestudio, @davidalhadeff", "link": "https://www.instagram.com/p/BNf4WkNhjJx/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "la temperatura de sus redes sociales. Porque la imagen seductora le sigue acompa\u00f1ando a pesar de codearse con lo m\u00e1s granado de la moda. \u00abNo me importa, no tengo que demostrarle nada a nadie. Soy una persona muy positiva y me", "link": "http://smoda.elpais.com/celebrities/vips/2017-ano-irina-shayk/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "por otro, los t\u00f3picos idealizados con los que nos machacan sus pel\u00edculas.\nQue ellos pudiesen verbalizarlo frente a lo m\u00e1s granado de la industria simboliza que algo s\u00ed ha cambiado. Que ha llovido mucho desde que Hollywood impusiera los Lavender Marriages", "link": "http://smoda.elpais.com/celebrities/hollywood-se-rindio-al-poder-las-lesbianas/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "nearly 30-foot-tall plank ceilings \u2014 her creations look as if they were conceived by the building itself. Photo by Emiliano Granado (@quesofrito). Tagged: @quesofrito, @natashawolff", "link": "https://www.instagram.com/p/BMT14l9Bb4O/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "Madrid necesitaba\u201d. Ser\u00e1 el 13 de mayo de 2017 en el Barclaycard Center de Madrid. All\u00ed se reunir\u00e1 lo m\u00e1s granado de esa de\u0301cada, juntos por primera vez en Espan\u0303a. El cartel no tiene desperdicio: nada menos que Technotronic, 2 Unilimited,", "link": "http://smoda.elpais.com/moda/vuelven-los-90-festival-reune-cartel-rebeca-chimo-bayo-obk-ace-of-base/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "Obama leaves office. Donald Trump, a pipeline supporter, is set to take office in January.\nArchambault and ETP spokeswoman Vicki Granado did not immediately respond to requests for comment.\nAttorney Jan Hasselman with environmental group Earthjustice, which filed the lawsuit in", "link": "http://sacramento.cbslocal.com/2016/11/14/army-corps-dapl-dakota-access-pipeline/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "Si tu vas \u00e0 Rio. It means : lift in in the new lifting ! #hotelcaesar #riodejaneiro #granado @dior shirt @topshop skirt #hydra shoes", "link": "https://www.instagram.com/p/BN5DW0NjF8l/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "a receita \u00e9 levinha e INTEGRAL para ajudar na DIETA. Esse \u00e9 o de ma\u00e7\u00e3 e banana da Ana Carolina Granado! <3 Mandem fotinhos tamb\u00e9m!\n\nVejam aqui: http://bit.ly/bolo-integral-banana-ma\u00e7\u00e3", "link": "https://www.facebook.com/462720230416052/posts/1225386974149370", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "permission to lay pipe under Lake Oahe, making way for completion of the 1,200-mile, $3.8 billion pipeline. ETP spokeswoman Vicki Granado confirmed that construction resumed \"immediately after receiving the easement.\" \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nThe project had been put on hold under the", "link": "https://www.instagram.com/p/BQTzZnmhTW6/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "after the fact.\nAnyone with information about this kidnapping and murder is asked to call Sgt. Emil Kokesh, Detective Marco Granado or Detective Dan Han at the San Bernardino Police Department (909) 384-5615.\nVictor Gallegos Avalos (credit: San Bernardino Police Dept.)", "link": "http://losangeles.cbslocal.com/2017/02/24/4-men-arrested-for-kidnappingkilling-of-san-bernardino-man/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "Ya est\u00e1n aqu\u00ed  \u2705\u00bfQu\u00e9 es la granada?\n\nEs el fruto de un \u00e1rbol llamado granado, que alcanza hasta cuatro metros de altura, de la familia de las punic\u00e1ceas, peque\u00f1a familia de \u00e1rboles y arbustos, cuyos", "link": "https://www.instagram.com/p/BLsh52EDkM6/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "said in court documents that the pipeline could be moving oil as early as next week, and company spokeswoman Vicki Granado said it could be fully operational about three weeks later.\nThe MAIN Coalition, an industry group made up of agriculture,", "link": "http://losangeles.cbslocal.com/2017/03/07/judge-wont-stop-construction-of-dakota-access-pipeline/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "This gorgeous cake gazebo designed by @JacksonDurhamEvents is delicious! (: Samuel Granado)\n.\n.\n.\n.\n.\n. \n#insideweddings #weddingflorals #weddingdesign #weddingdecor #weddingcaketable #weddingcakes #weddingcakeflowers #weddingcakedecor #cakewedding #whitewedding #gardeniaweding #weddingfloraldecor #luxewedding #dallaswedding", "link": "https://www.instagram.com/p/BSAwI_EgynN/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "m'installer chez eux! It means : France. My mother used to say that France and Chance were so similar words. #granado #saopaulo @sp.fr", "link": "https://www.instagram.com/p/BOCjWW7D45p/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "Rio. Nazish, \u00e0 gauche. Et sa fille, Ines. Nazish a appris un jour que mon parfum \u00e9tait la Lavanda de Granado, marque (g\u00e9niale) dont elle s'occupe. On a pris un verre \u00e0 Paris, cet \u00e9t\u00e9. Elle \u00e9tait de passage. Elle m'a ... une journ\u00e9e divine avec la famille de Nazish. It means : when friendship is an obvious thing. @nazishmunch works for Granado. We did not know each other, but my perfume is from Granado (Lavanda, Phebo), and once she heard about it. So, we met in Paris, and we decide to share a little more. And here I am. Rio. #granado #riodejaneiro #hotelcaesar", "link": "https://www.instagram.com/p/BN5CGWfDC98/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "L'accent, c'est important. Marcilio m'apprend \u00e0 dire \"accident\" dans sa langue. It means : accent orgasm. #riodejaneiro #granado", "link": "https://www.instagram.com/p/BN4D8HXDkSm/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "conocida y como #NadieNaceEnse\u00f1ado os cuento\n. \u27a1\u00bfQu\u00e9 es la granada?\n\nLa granada es el fruto de un \u00e1rbol llamado granado, que alcanza hasta cuatro metros de altura, de la familia de las punic\u00e1ceas, peque\u00f1a familia de \u00e1rboles y arbustos, cuyos", "link": "https://www.instagram.com/p/BOO9pxqD1av/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "by founder Edward Neale for the new @fauxpasmagazine edition about the future of Brazilian brands along with @frescobolcarioca @veja and @granadopharmacias with photography by @batista.alex | Link in bio Tagged: @veja, @granadopharmacias, @batista.alex, @frescobolcarioca, @granadofrance", "link": "https://www.instagram.com/p/BTI2J-wlDzm/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tive a oportunidade de testar o Balm Frutas da @granadopharmacias, e confesso que fiquei viciada! \nAl\u00e9m dos sabores e cheirinhos delicia, a f\u00f3rmula conta com vitamina E e am\u00eandoas doce, ... contempla ainda a fragr\u00e2ncia Manga. \nCada balm labial frutas, custa R$ 20,50 na loja virtual da marca. \nAmei! \u2764\ufe0f Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BSRZ0wfAf0g/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bom Diaaaaaa, e hoje entre um job e outro, aqui no @grandhyattsp, pit stop na boutique da @granadopharmacias para fazer umas comprinhas....adorooooooo!!! ..#granadopharmacias #grandhyatt #maquiagemdenoiva #phebomakeup ##maquiagemdenoiva #granadosp #compras#phebo Grand Hyatt S\u00e3o Paulo", "link": "https://www.instagram.com/p/BQksQxuA233/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia!\n\nTem post no blog do esmalte Stevie da @granadopharmacias \nAcesse http://faceirice.com.br/um-toque-de-cor-esmalte-da-semana-39/\n\nUnhas feita pela linda colaboradora do blog @tamiresgiuseppin \n#esmalte #esmaltando #esmaltedasemana #esmaltada #esmaltedavez #esmalta\u00e7\u00e3o #esmaltante #unhadasemana #unhasemanal #esmaltedavez #esmaltedasemanapanvel #granado #granadopink #blog #digitalinfluencer #blogger #blogueira #blogdebeleza #faceiriceblog Santo Andr\u00e9, Brazil Tagged: @granadopharmacias, @tamiresgiuseppin", "link": "https://www.instagram.com/p/BSi3Y1QlIsz/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "edi\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio. Esperava mais...\nO hidratante da @hidramais foi troca!\n\n#glamboxbrasil #glambox5anos #chegouporaqui #glambox #instabeauty #faceiriceblog Tagged: @glamboxbrasil, @clesscosmeticos, @granadopharmacias, @salonlinebrasil, @bellizcompany, @colgatepalmolive, @monangeoficial, @jafrabrasil, @hidramais, @footnerbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BRN_qSal5BX/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#palettes #diadebeleza #fotododia #instaphoto \n#maquiagemprofissional #arte #tudopelaarte #makeupproducts S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @urbandecaycosmetics, @narsissist, @guerlain, @yslbeauty, @oboticario, @kissnybrasil, @leticialegriabeauty, @eudoraoficial, @granadopharmacias, @hotmakeup.bra, @amusegram, @chanelofficial, @shuuemura, @givenchybeauty, @diormakeup, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BTADGp7F127/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de 10% na compra da sua lente de contato?? Ent\u00e3o clica no link da bio!!!!! #blogdaari #Glambox5anos Tagged: @glamboxbrasil, @clesscosmeticos, @granadopharmacias, @dailuscolor, @lookluminous, @monangeoficial, @footnerbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BRIwI4slDsP/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "eu ajeito as minhas unhas!  \nUso esse produtinho da @sally_hansen que dissolve a cut\u00edcula e depois aplico esse hidratante da @granadopharmacias que \u00e9 \u00f3timo! Cut\u00edculas hidratadas,  passo pra aplica\u00e7\u00e3o da cola (uso a da #kissnybrasil) e das unhas posti\u00e7as! R\u00e1pido, pratico", "link": "https://www.instagram.com/p/BS2WFOjjfaD/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Juste waouh ! Un grand MERCI @granadofrance \nLe colis surprise qui fait vraiment plaisir... j'ai d\u00e9couvert la marque il y a 3 ans environ, lors d'un \u00e9v\u00e9nement ... est incroyable. Vous connaissez ? \nLa marque propose notamment une tr\u00e8s large gamme de soins. Les senteurs sont \u00e0 tomber...\nGranado est en fait la plus ancienne pharmacie du Br\u00e9sil. Les produits sont enrichis en extraits v\u00e9g\u00e9taux... je vous recommande cette ... une \u00e9preuve koh lanta  en plus je crois qu'on est en plein dans la p\u00e9riode d'angoisse de la s\u00e9paration... !\n#granadopharmacias #granado #granadofrance #colissurprise #merci #mamanblogueuse #mamanyoutubeuse #youtubeusebeaut\u00e9 #blogueusebeaut\u00e9 #beautyblogger #beautyyoutuber #missparis #parisiangirl #girl #love #cute #soin Tagged: @granadopharmacias, @granadofrance", "link": "https://www.instagram.com/p/BQKziyZD9tb/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Aqueles que me ajudam a manter meus dias mais hidratados  #bomdia #DicaDaPingo Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @loccitane, @granadopharmacias, @maybellinenybrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BSI-2m-DmzD/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Amando a nova cole\u00e7\u00e3o da #Granado! Trouxe meu quarteto Flower Power pro @salaojourdebeaut e amei o resultado!!!!! @granadopharmacias cor Sharon! #esmaltedasemanapink Jour de Beaut\u00e9 Tagged: @granadopharmacias, @salaojourdebeaut", "link": "https://www.instagram.com/p/BTE2bhXhny1/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A pedidos: meu esmalte lindo e super fofo da @granadopharmacias ! Essa caixinha, s\u00e3o 4 novas cores de uma edi\u00e7\u00e3o limitada! No @cleopachecobeautycompany @cleopacheco tem todas!!! A #vanessa sempre arrasa nas minhas patinhas! \u2764\ufe0f #nail #unhasdasemana #fashion Tagged: @cleopacheco, @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BTWuTKNl4Qv/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Alfazema provencal fr\u00e5n Brasilianska Phebo. Lavendel, rosmarin och salvia. Tack @karinlundqvistbeach som tog hem den \u00e5t mig! #colonia #cologne #phebo #granado #fragrance #scent #sk\u00f6nhetsredakt\u00f6rerna #scentoftheday #beautyeditor #skonhetsredaktorerna #perfume @perfumariaphebo @granadopharmacias Aftonbladet Tagged: @karinlundqvistbeach, @perfumariaphebo", "link": "https://www.instagram.com/p/BSv5MnAhJl_/", "lang": "sv", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quando presentinhos do Brasil chegam na It\u00e1lia pra mim  Muito amor! Muito obrigada @granadopharmacias por me enviar um pouquinho de casa  A cole\u00e7\u00e3o #Tropicalia al\u00e9m de cheirosa, tem a embalagem mais fofa! Bergamo, Italy Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BRVhS4QDW-G/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "alguns dos \u00faltimos recebidos  Ovo de metal lindo lindo e recheado com esses sabonetes super cheirosos da linha vintage da @granadopharmacias (fazia tempo que n\u00e3o chegava nada deles por aqui e como adoro a marca, fiquei muito feliz ); presskit da ... das bact\u00e9rias presentes na pr\u00f3pria esponja de lou\u00e7a. eu que tenho toc de esponja de lou\u00e7a, gostei muito #experi\u00eanciaesfrebom  Tagged: @granadopharmacias, @melittabrasil, @faber_castell_br, @bettaninoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BSt_Eu9hVMB/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Sabonetes @granadopharmacias: glicerinado ou cremoso? Quadrado ou Redondo? Phebo ou Granado? Eu amo todos #aloucadafarmacia #granado #phebo #tijuca #cosmetico #sabonete #banho #soap #glicerinado #amosabonete #aloucadosabonete #sabado #pascoa Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @granadopharmacias, @perfumariaphebo", "link": "https://www.instagram.com/p/BS69T-Cga46/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "em casa!), \u00e9 fresco, herbal e \u00famido, como as fragr\u00e2ncias que selecionei para mostrar hoje, l\u00e1 no Belezinha \u2764\ufe0f Tagged: @granadopharmacias, @acquadiparma_official, @sisleyparisbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BTCNizaBF1L/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "logo conto tudo .#cesariomakehair #tiresuaduvida #eliminandoduvidas #make #makeup #hair #hairstyle #cesariobordameuscabelos #trabalho #friends #vemparalescinqgym \u26a1\ufe0f\u2702\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Les Cinq Gym Tagged: @rodrigosangion, @granadopharmacias, @elarubi, @granadofrance, @lescinqgym, @asbarbearia", "link": "https://www.instagram.com/p/BSY9_tjjAoG/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Mais uma fragr\u00e2ncia deliciosa da @granadopharmacias: Tropic\u00e1lia. O design \u00e9 inspirado em Miami (olhem que lindos os flamingos!!!) mas o cheiro pra mim tem cara de", "link": "https://www.instagram.com/p/BQSxvVBhUvs/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Feliz P\u00e1scoa a tod@s! Menos consumo e mais amor ao pr\u00f3ximo \u2764\ufe0f #aloucadafarmacia #happyeaster #felizpascoa #soap #sabonete #reflexao #granadopharmacias #amor Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BS8pbg_AUU3/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia \u2615 Hoje vim mostrar esse t\u00f4nico adstringente da @granadopharmacias que recebi na Glamour Festival. \nEle promete limpar, equilibrar a pele, reduzir a oleosidade e os poros sem ressecar. \nQuanto ... Pra mim, est\u00e1 aprovado. \nE voc\u00eas, j\u00e1 usaram? Qual seu t\u00f4nico favorito. Deixe sua dica!! \nBeijos da R\u00f4 \n\n#resenha #cuidadoscomapele #granado #skin #dicasdebeleza S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @glamourbrasil, @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BSgCQJfD0nJ/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Morning with @granadopharmacias @granadopink \u2022\u2022\u2022\nDas coisas dif\u00edceis em receber as novas cores de esmaltes da @granadopharmacias \u00e9 decidir qual vais experimentar primeiro \u2022\u2022 Comecei pelo \"Pamela\" nas m\u00e3os e pelo \"Sharon\" nos p\u00e9s, que vieram nessa ... do outro lado do oceano!! \u2022\u2022\u2022 Obrigada @anahipolitomagalhaes por me manteres a par das novidades da capital \u2764 Tagged: @helenabranquinho, @granadopharmacias, @granadopink", "link": "https://www.instagram.com/p/BTq6McSDgMO/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A @granadopharmacias lan\u00e7ou este quarteto de esmaltes Flower Power e \u00e9 l\u00f3gico que vou testar todossssss para compartilhar aqui! Que lindos! Minha cara essas candy colors! Amei muito! As cores s\u00e3o: Pamela, Ali, Penelope e Sharon!  Obrigada @granadopharmacias pelo presente! #recebidosgrifina #granado #esmaltes #flowerpower #ali #sharon #penelope #pamela #unhas #candycolors Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BS1-QsrB8gb/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Dica do dia: esse \u00e9 um produto para unhas que eu amo usar e uso sempre, a cera nutritiva da @granadopharmacias para cut\u00edculas. .\nEssa cerinha hidrata as cut\u00edculas e em meu caso tamb\u00e9m sinto que ela faz com que cres\u00e7am ... \u00f3timo produto para a nutri\u00e7\u00e3o das unhas e cut\u00edculas e com pre\u00e7o m\u00e9dio de  R$ 27 (pre\u00e7o no sait da @granadopharmacias ) e  15\u20ac .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#ceranutritiva #granado #granadopharmacias #granadopink #linhapink #nail #nails #nailpolish #cuticulas #cuticulashidratadas #beautyblog #beautytips #beautyaddict #beautyblogger #fashion #fashionblog #fashionista #fashionblogger #instablog #instablogger #makeup #makeuplife #makeuptips #makeuplover #makeupaddict #makeupforever #maquiagem #maquiagembrasil #maquiagembrasil_oficial  #pausaparafeminices Tagged: @granadopharmacias, @granadofrance", "link": "https://www.instagram.com/p/BTGcu6sDJom/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bonito, \u00fatil e original!!! Adorei o ovo de P\u00e1scoa vintage da @granadopharmacias que vem com 3 sabonetes!! \u2764 .\nPara os gulosos: n\u00e3o engorda.\nPara os vaidosos: \u00e9 de arrancar suspiros.\nPara ... altamente hidratante.\nPara os geeks em decora\u00e7\u00e3o: \u00e9 de encher os olhos.\nPara os pais: \u00e9 nascimento.\n.\n.\n#parceirosdanana #granado #granadopharmacias #pascoa #ovodepascoa #sabonete #vintage Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BS3rb7YBp-o/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "um pouco forte, protege bem a regi\u00e3o \u00edntima do beb\u00ea, s\u00f3 que \u00e9 muito dif\u00edcil remov\u00ea-la da regi\u00e3o \u00edntima! Pomada: Granado: Pomada grossa com um cheirinho bem suave, a prote\u00e7\u00e3o dela \u00e9 muito boa \u00e9 a remo\u00e7\u00e3o da pele e m\u00e9dia!!Creamy ... Rodrigo, ele se adaptou super bem a elas e n\u00e3o teve nenhuma rea\u00e7\u00e3o al\u00e9rgica gra\u00e7a a Deus  Bras\u00edlia, Brazil Tagged: @granadopharmacias, @jbabybr, @bepantolderma, @desitinbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BTUUMs8DBrT/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "looks do dia entediantes e sem personalidade existe o Instagram da francesa @sophiefontanel, minha musa! E, gra\u00e7as a @nazishmunch, da @granadopharmacias, bati um papo inspirador com ela sobre o impacto positivo das selfies, da moda na vida real e, CLARO, da ... transi\u00e7\u00e3o para o cabelo branco, um dos meus temas favoritos. Hoje, l\u00e1 no novo belezinha.com.vc \u2b06\ufe0f Tagged: @sophiefontanel, @nazishmunch, @joaobertholini, @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BSOviLThCSw/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "na gesta\u00e7\u00e3o, com J\u00e9ssica N\u00f3doa, da cl\u00ednica @patriciadavidsonhaiat, aleitamento materno, com Paloma Brand\u00e3o e reflexologia com a linha pink, da @granadopharmacias. Garanta j\u00e1 sua vaga atrav\u00e9s do site rp@granadophebo.com.br. Shopping Leblon", "link": "https://www.instagram.com/p/BTo7X0rlNta/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A linha de Barbearia da Granado com Espuma de Barbear, o sabonete de Barba, o Balm P\u00f3s-Barba, o Shampoo pra Barba Cabelo e Bigode, a Espuma ... quem quer cuidar melhor da Barba, voc\u00ea encontra na @lumecosmenticsamapa! S\u00e3o produtos de alta qualidade pra cuidado e higiene pessoal. \n#granado #beauty #belezamasculina #beard #bear #men #barba #bigode #cabelo #cuidadosmasculinos #model #blogger #influence Tagged: @granadopharmacias, @lumecosmeticsamapa", "link": "https://www.instagram.com/p/BSTz_rzh35F/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "T\u00f4 apaixonada pela cole\u00e7\u00e3o de esmaltes hippie chic, da @granadopharmacias \nOs esmaltes, na ordem, s\u00e3o: Joni, Carole, Marianne, Brigitte, Sharon e Michelle.\nAs cores s\u00e3o lindas, mas o que mais ... mim (minhas unhas sempre quebram, gente).\nMinha cor preferida \u00e9 a Michelle, e a sua? \u2764 Essence Hair DF Tagged: @granadopharmacias, @essencehairdf", "link": "https://www.instagram.com/p/BSzTvAwhGFz/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "nas \u00faltimas semanas!!Algumas das coisinhas que adorei (e que ficaram bem na foto ): sabonetes sempre lindos e orgulho nacional @granadopharmacias (vieram nesse ovo ); scrub da nova linha #pitaya da @marykaybrasil ; \u00e1gua micelar de goji berry e aloe vera ... minha favorite @curaproxbrasil vers\u00e3o ! obrithanks @raonifelix {rei dos stills} e @laustabile  Edi\u00e7\u00f5es Globo Cond\u00e9 Nast Tagged: @marykaybrasil, @dermagebrasil, @curaproxbrasil, @granadopharmacias, @evanycbrazil", "link": "https://www.instagram.com/p/BSeYStUgLqw/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "tem como pr\u00eamio uma viagem internacional mara o qu\u00ea? Vilhosa!!! A cada 400 reais em compras voc\u00ea ganha um kit @granadopharmacias mais um cupom para concorrer ao sorteio de uma viagem a Mil\u00e3o na Semana de Moda, em minha companhia. Vamos?", "link": "https://www.instagram.com/p/BTuL4QpAjXF/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A unha da semana \u00e9 o \"Michelle\" da nova cole\u00e7\u00e3o hippie chic, da @granadopharmacias. T\u00e1 combinando com meu sorvete favorito, de menta \nEssa semana usei a mesma cor nos p\u00e9s e nas m\u00e3os, ficou ... as unhas toda a semana no @essencehairdf, que fica na 106 norte. Amo esse sal\u00e3o! Essence Hair DF Tagged: @chiquinhosorvetes, @granadopharmacias, @essencehairdf", "link": "https://www.instagram.com/p/BSBTSB3hJSG/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "a minha vida aqui! Obrigada! #inspiration #makeupaddict #colorful #pink #maquiagem #rainbow #donaconsumista #cores #blogdonaconsumista #brazilianblogger #donaconsumistaraiwbow Tagged: @sigmabeauty, @boscia, @benefitbrasil, @granadopharmacias, @neverenoffcosmetics", "link": "https://www.instagram.com/p/BSQ9ClnDun3/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Gentchyyyy! Mas que fofinhos esses esmaltes do Quarteto Flower Power da @granadopharmacias  E s\u00e3o todos antial\u00e9rgicos e fortalecedores. Contei tudinho no blog. Para ler a resenha, \u00e9 s\u00f3 clicar no link aqui na bio ou ir em: www.makecoisaetal.com.br #MakeCoisaeTal #granado #granadopink #granadohippiechic #quartetoflowerpower #esmaltes Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BTHrH6SAMLz/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Olha esse #presskit @granadopharmacias que chegou  da nova Cole\u00e7\u00e3o Hippie Chic. \nPara comemorar os 50 anos do fen\u00f4meno social Summer of Love, que reuniu multid\u00f5es em S\u00e3o Francisco em 1967 e trouxe \u00e0 tona o movimento Hippie para o mundo, a Granado lan\u00e7a a cole\u00e7\u00e3o de Esmaltes Hippie Chic. As cores homenageiam mulheres que marcaram este movimento.\n.\nTem post completo no blog #granado #GranadoHippieChic Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BSL47MLDYmr/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "estoque de talco que ganhou quando as crian\u00e7as nasceram e voc\u00ea nunca usou, porque \"talco n\u00e3o se usa mais\".}  #KaiTalco {@granadopharmacias} Point do Riozinho", "link": "https://www.instagram.com/p/BTkS7a4jYSw/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ovo de P\u00e1scoa mais cheiroso e light da temporada! Ilustrado \u00e0 m\u00e3o pela designer francesa Anne-Marie Helies, o ovo da @granadopharmacias traz elementos da natureza e cores alegres em aquarela, que relembram as decora\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas dos primeiros exemplares. A gente amou! #NDama #easteregg #beauty #pascoa www.nataliadornellas.com.br Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BSdl250gH4R/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de muscula\u00e7\u00e3o da atualidade ,aqui na Les Cinq Gym !\n#metodosangion #lescinqgym #treino #novidades #lifestyle #lifefitness #sangionteam @lifefitnessbrasil @optimumnutrition_br @minalbaoficial @granadopharmacias @niketraining Les Cinq Gym", "link": "https://www.instagram.com/p/BR9bJFTgk7I/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tamb\u00e9m estamos em Madrid, na @evavillarbeauty! L\u00e1 voc\u00ea encontra nossos produtos e da @granadopharmacias ;) #repost Adivina, adivinanza... \u00bfD\u00f3nde estoy?  @evavillarbeauty", "link": "https://www.instagram.com/p/BR3T8J1jXzu/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "da Avenida: bem em frente ao recuo da bateria. E por aqui descanso & relax s\u00e3o prioridades, por isso a @granadopharmacias armou um espa\u00e7o onde \u00e9 poss\u00edvel fazer massagens com produtos da linha Pink e ainda retocar as unhas com as ... Cole\u00e7\u00e3o Melindrosa. Puro deleite! #joycepascowitch #glamurama #revistapoder #revistajp #Carnava2017 ##Carnaval Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed, Rio de Janeiro - RJ, Brasil. Tagged: @granadopharmacias, @perfumariaphebo", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ_6tHGAr0w/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "IDCarolSemestral: assinatura semestral e desconto de R$40,00\n c\u00f3digo IDCarolAnual: assinatura anual e desconto de R$60,00 Tagged: @glamboxbrasil, @lenamoreira, @vult_cosmetica, @clesscosmeticos, @granadopharmacias, @colgatepalmolive, @monangeoficial, @id.always, @jafrabrasil, @sunlauoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BRHXjgrBb0q/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Aquele ovo de p\u00e1scoa lindo que n\u00e3o engorda e \u00e9 cheiroso!\nKit maravilhoso da @granadopharmacias  s\u00e3o 3 sabonetes, Benjoim, Salom\u00e9 e Superfino. Amei demais \u2764\ufe0f\n#felizpascoa #granado Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BS3fVnVj9tL/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Presente FOFO q a @nalugonzalez me deu! Q barbudo n\u00e3o \u00e9 DOIDO pro produtos para a barba? Ainda mais da @granadopharmacias !!! AMEI! Obrigado, amiga! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #boatarde #goodafternoon #riodejaneiro #rj #rio #iphone #iphonesia #iphone6 #picoftheday #instamood #instapic #brasil #brazil #beard #barba #granado #granadopharmacias #granadobarbearia VZA Expom\u00eddia Tagged: @nalugonzalez, @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BTraITrhGnC/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje a @granadopharmacias inaugura seu primeiro espa\u00e7o em Lisboa, Portugal! A loja fica dentro da Casa Pau-Brasil, no Jardim do Pr\u00edncipe Real, que ... pelo talento contempor\u00e2neo original. N\u00f3s estamos muito orgulhosos e felizes por ajudar a lan\u00e7ar esse movimento e estar junto da Granado nesse espa\u00e7o incr\u00edvel. L\u00e1 voc\u00ea encontra as nossas principais linhas de produto ;)", "link": "https://www.instagram.com/p/BTL2dtlD6AN/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "P\u00e1scoa na reda\u00e7\u00e3o = del\u00edcias e bonitezas 24 horas por dia!!!!!! Tagged: @camilakleinoficial, @morenarosaoficial, @lindt_chocolate, @granadopharmacias, @cacaushow, @theofficialpandora, @lushbrasil, @bombomdujoao, @lindtchocolatebrasil, @havannabr", "link": "https://www.instagram.com/p/BS1aFb2BlqL/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quem passa pelo @camaroteafesta, aqui na Sapuca\u00ed, al\u00e9m de acompanhar os desfiles, ainda relaxa no espa\u00e7o exclusivo da @granadopharmacias. Helena Figueira e Flavia Bandeira, duas convidadas de Glamurama, foram presenteadas com os esmaltes da linha Pink. O melhor? Por", "link": "https://www.instagram.com/p/BRCYIkNA33t/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "couro/ spa do cabelo e fiz as unhas tamb\u00e9m \u00e9 uma pequena pausa pra esse esmalte que t\u00f4 apaixo da @granadopharmacias \u00e9 lan\u00e7amento e o nome \u00e9 Pamela  #lookoftheday #ootd #shadesofblue #look #fashion #instablond #blondhair Studio Tez Spa do Cabelo Tagged:", "link": "https://www.instagram.com/p/BTH7UZ_By05/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "muito obrigada por lembrarem do meu anivers\u00e1rio!! Amei o presente \u2764 Usarei muito esse kit lindo e mega cheiroso da @granadopharmacias \nBrigad\u00e3o e tamo junto\u270c\n.\n.\n#presente #aniversario #iguatemalphaville @renatambbarros #granado #obrigada #amei Barueri, Brazil Tagged: @granadopharmacias, @iguatemialphaville", "link": "https://www.instagram.com/p/BReJ30Yl330/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Um pouco do nosso espa\u00e7o na loja da @granadopharmacias em Lisboa, Portugal\u00a0\u00a0A loja fica dentro da Casa Pau-Brasil (@paubrasillisboa), no Pal\u00e1cio de Castilho, no charmoso bairro do Pr\u00edncipe Real. #granadoemportugal #pheboemportugal", "link": "https://www.instagram.com/p/BTOv8GnD8U6/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "cara! t\u00f4 mostrando tudo no stories! amo receber esse carinho, muito obrigada!! \u2764 Goi\u00e2nia Tagged: @blessedstore, @oceanefemme, @mlouresoficial, @blogmarianasaad, @ferrazmoda, @granadopharmacias, @tractafarmaervas, @artigiana.wear", "link": "https://www.instagram.com/p/BTJ8sZcFlph/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "s\u00e3o feitos de a\u00e7\u00facar, uma del\u00edcia  O Honey \u00e9 lan\u00e7amento de dia das m\u00e3es. \n2. Hidrate!\nOs balms labiais da @granadopharmacias s\u00e3o de frutas e super emolientes. \nFa\u00e7a esse ritual duas vezes por semana. E o balm pode usar sem d\u00f3 todos os dias!\n\n#mixdamel #mixdamelrecebeu #granado #lush #lushdodia #dicasdebeleza Tagged: @presspassrocks, @granadopharmacias, @lushbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BTe4E33FkXy/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Gente, esse \u00e9 o Joni, esmalte da nova cole\u00e7\u00e3o da Granado, a Hippie Chic! Vem ver os swatches, nas unhas, das outras cores! L\u00e1 no blog!  #granadohippiechic #hippiechic #granado #esmalte Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BTKkWxHDbXZ/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "que eu adoro a linha visual e tenho vontade de comprar tudo para usar e enfeitar minha casa \u00e9 a Granado.\u2764\n.\nEsse ar vintage das embalagens e da arte\u00a0s\u00e3o apaixonantes e eu como Designer fico enlouquecida quando entro em uma das lojas da @granadopharmacias \n.\nEsses dias recebi o \u00faltimo lan\u00e7amento deles a nova fragr\u00e2ncia da linha Vintage, a Tropic\u00e1lia! \n.\nEla foi desenvolvida ... e sofisticada, tem notas de sa\u00edda de bergamota, lim\u00e3o e p\u00eassego.\n.\n\u2714Durante o m\u00eas de janeiro, todas as lojas Granado est\u00e3o com uma promo\u00e7\u00e3o: a cada R$100 em produtos Tropic\u00e1lia, o cliente ganha uma linda bolsa com estampa de flamingos, ... t\u00e3o gostosa que toma conta de todo o banheiro na hora do banho. Estou adorando \n.\n.\n#coisinhasdasussu #recedidosdaSussu #presskit #granado Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BQLCs6ahs0N/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "que essa manteiga corporal \u00e9 poderosa e maravilhosa! Hidrata muito e o cheirinho fica mesmo na pele. Esse \u00e9 da @granadopharmacias , de cal\u00eandula e da linha terrapeutics. Logo ter\u00e1 resenha no blog \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n #vida #love #viverbem #estarbem #follow4follow #healthy #brubrail #toIive #picoftheday #instago #photooftheday #granado #manteigahidratante #equilibrio #granadopharmacias #cosmetics #inlove #style #harmonia #instafollow #instacool #body Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BS9v3TZhzTx/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "v\u00eddeo o que eu costumo levar em viagens?? Comentem aqui!!! Belo Horizonte, Brazil Tagged: @narsissist, @sally_hansen, @muacosmetics, @vult_cosmetica, @oboticario, @marina2beauty, @granadopharmacias, @anitaesmaltes, @sallyhansenbrasil, @naturabrasil, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BSa4XiQgH6v/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Vcs tem me perguntado sobre os esmaltes que tenho usado: s\u00e3o da cole\u00e7\u00e3o #granadohippiechic  da @granadopharmacias \nAmei esses esmaltes \nNa ordem:\ncarole\nBrigitte\nMichelle\nSharon\nMarianne\nJoni\nLindos n\u00e9 \n#esmaltes #nails #granado Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BTWVmpNjTmU/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E por fim  Garrafinhas lindas da @tupperwarebrasiloficial  Cole\u00e7\u00e3o Tropic\u00e1lia da @granadopharmacias, com sabonete em barra, l\u00edquido e hidratante (Fragr\u00e2ncia deliciosa!)  Perfume da @luizabrunet para @avonbrasil (Fragr\u00e2ncia mais adulta, sensual) e livro", "link": "https://www.instagram.com/p/BSBYeocBeT6/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "pra vcs! \n.\n\u2714Ultra Secante @speciallita :  ativa a secagem do esmalte e n\u00e3o deixa res\u00edduo oleoso\n.\n\u2714Balm Labial @granadopharmacias: est\u00e3o com novas embalagens, bem mais pr\u00e1ticas e os aromas s\u00e3o uma del\u00edcia .\n.\n\u2714Batons l\u00edquidos metalizado @eudoraoficial :", "link": "https://www.instagram.com/p/BRbi0j4hTzF/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "T\u00f4 cuidando muito da minha barba e a linha de Barbearia da Granado \u00e9 umas das linhas mais eficientes e com a f\u00f3rmula desenvolvida pra cuidar e deixar a Barba higienizada, hidratada e ... limpeza, e a Cera Modeladora para Barba e Cabelo. Tudo voc\u00ea encontra na melhor loja de cosm\u00e9ticos profissionais @lumecosmenticsamapa Tagged: @granadopharmacias, @lumecosmeticsamapa", "link": "https://www.instagram.com/p/BSSMgoRBDpQ/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Aquela dif\u00edcil decis\u00e3o  qual cor de esmalte escolher para esta semana?\nA cole\u00e7\u00e3o Hippie Chic da @granadopharmacias veio recheada de cores lindas e com uma bolsa fof\u00edssima em jeans \u2764 Tagged: @granadopharmacias, @granadofrance", "link": "https://www.instagram.com/p/BTJqGNEjbvd/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "vidro. As meninas da @esmalteriabrasilasasul me indicaram fazer o banho de gel na unha. Quem j\u00e1 fez? Esmalteria Brasil Tagged: @granadopharmacias, @esmalteriabrasilasasul", "link": "https://www.instagram.com/p/BTotgMRjXKm/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Que amor a sugest\u00e3o de presente para P\u00e1scoa da @granadopharmacias \n.\nS\u00e3o 3 sabonetes de linhas diferentes  e aromas deliciosos, dentro de um ovo de metal lindissimo, todo trabalhado com flores .\n.\nAchei lindo e \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de presente! \n.\nObrigado @granadopharmacias  Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BS156aTBx5u/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "pulseiras super diferentes que encontro somente na @lola_bijouxstore  e voc\u00eas gostaram?\n.\n#lolabijoux #bijoux #acessorios #acessoriosfemininos #campinas #love #ad Tagged: @granadopharmacias, @lola_bijouxstore", "link": "https://www.instagram.com/p/BTMzzCrjdlX/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Voltando a crescer e bate logo aquela vontade louca de fazer v\u00e1rias nail arts com elas.\nHoje vou:\nPink @granadopharmacias\nPedrarias @tata_customizacao_e_cia\nPlaquinha BP73 @bornprettystore\n Esmalte pra carimbo branco @esmalte_lafemme\nCarimbo XL transparente @bornprettystore\nTapete para Nail Art @bornprettystore Fiz ... pel\u00edculas de j\u00f3ias e carimbo la na minha p\u00e1gina no Facebook (@vaidosaborboleta) ta tudo bem detalhadinho. Tagged: @brumarquezine, @glamboxbrasil, @hudabeauty, @granadopharmacias, @bornprettystore, @xnailsbymiri, @bornprettyjewelry, @bornprettynail, @bornprettystorenailart, @nailpost, @esmalte_lafemme, @nail.feed, @bornprettystamping, @nailsclip, @unhas.tutoriais, @tata_customizacao_e_cia, @bornprettynailart, @allaboutnailsofficial, @nails, @angelvip__", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ4G9ZWA5VF/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "est\u00e1 imperd\u00edvel e \u00e9 de DIY.\nA lace front bel\u00edssima \u00e9 a Ameri28 da Equal \u2661 Tagged: @hudabeauty, @modaparameninas, @boulonguise, @granadopharmacias, @tatuagensfemininas, @elevatestyles, @fenzzamakeup, @diys, @maquiagembrasill, @baudefeminices_, @youtubebrasil, @makeupcoach, @wigisfashion, @hairperucasbrasil, @picsart, @lacefrontwigs, @bellahaircabelos, @hair.artistry, @miamakeoficial, @antenadamoda1", "link": "https://www.instagram.com/p/BSsGmIDgJok/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Apenas AMEI \nEsmalte Carole da @granadopharmacias  patinhas feitas pela best @levisconde  unhas de fibra de vidro pela top @praticas_e_perfeitas \n#nails #esmalte #esmaltedasemana #unhas #granado Tagged: @granadopharmacias, @levisconde, @praticas_e_perfeitas", "link": "https://www.instagram.com/p/BS1KTaHDGRj/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Usar o mesmo esmalte duas vezes seguidas j\u00e1 configura favorito?  esse \u00e9 o Carole, um roxo/vinho coisa marrrlinda  da @granadopharmacias! @marinafabri Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BSwkkU8Dx3Q/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "produtos que ganharam meu cora\u00e7\u00e3o em Mar\u00e7o! Tudo sobre eles no blog \u2764\ufe0f #dicadobeauty Tagged: @glamboxbrasil, @brutavaresppf, @cliniquebrasil, @jequiti, @mktmix, @granadopharmacias, @annapegova, @taclabeauty, @loccitaneaubresil, @crcomunicacao, @prestigecomunicacao, @lowellcosmeticos, @fleroficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BSUm6t2BNd6/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Que delicia essa nova fragr\u00e2ncia da marca que eu AMO de paix\u00e3o @granadopharmacias \nA linha vintage Tropic\u00e1lia foi desenvolvida em parceria com a marca The Webster e \u00e9 inspirada nos ares tropicais de Miami Beach  Adoroooo!  Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ1Dl3UF8V6/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "dia gente!!! Sexta chegou! E a Marli n\u00e3o veio, acho que por causa da greve... sou apaixonada pelos produtis da Granado, n\u00e3o conhecia esses sabonetes deles ainda e estou amando o cheirinho! O pr\u00f3ximo que vai pro meu box \u00e9 o Benjoin. Amei as embalagens com um toque retr\u00f4.  #granado  #granadopharmacias Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BTbdlKLjKZl/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "sand\u00e1lia e o brinco s\u00e3o @mariafilo E comprando no @boulevardbh, a cada 400 reais em compras voc\u00ea ganha um kit @granadopharmacias mais um cupom para concorrer ao sorteio de uma viagem a Mil\u00e3o na Semana de Moda, em minha companhia. Vamos?", "link": "https://www.facebook.com/185871428112137/posts/1531977603501506", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u2728Muito amor por esse ovo de P\u00e1scoa da @granadopharmacias com sabonetes vintage super cheirosinhos.  Amei os perfumes e j\u00e1 vou usar a lata personalizada na decora\u00e7\u00e3o da @housedencia3. Melhor presente! \u2728#Granado Goi\u00e2nia Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BS9aMrQh87a/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Fora dormir e comer, hoje tamb\u00e9m fiz as unhas  Esmalte Sharon, um violeta pastel levemente cintilante da Granado. Porto Alegre, Rio Grande do Sul Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BTQQiyDhU7S/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u2728 Um amor: os esmaltes @granadopharmacias.  Embalagens lindas, cores maravilhosas e boa durabilidade. Sou apaixonada e amo quando eles lan\u00e7am esses kits personalizados. Melhor presente da vida! \u2728#granado Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BTUpD0ihPL6/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Como n\u00e3o se apaixonar pela nova cole\u00e7\u00e3o de esmaltes da @granadopharmacias? Eu sou mega f\u00e3 da marca, amo mesmo \u2764 \u00e9 tudo lindo e fofo, imposs\u00edvel n\u00e3o se apaixonar! Essa \u00e9 ... da seda na composi\u00e7\u00e3o! Sem contar que s\u00e3o de alta cobertura e secagem r\u00e1pida! Podem ser encontrados nas lojas/site da Granado ou em grandes farm\u00e1cias/perfumarias \n.\n@granadopharmacias\n@granadopharmacias\n@granadopharmacias\n@granadopharmacias\n@granadopharmacias Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BS_Wv6El5Zk/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Coisa mais linda esse Quarteto Flower Power, de esmaltes da @granadopharmacias  ja corri passar todos nas unhas, amanha mostro pra vcs  (o video de hoje ta no ar!!!!  corre la no canal) Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BTVQeEFB-kg/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Todo mundo\u00a0ama a @granadopharmacias, n\u00e3o \u00e9 mesmo?\nAl\u00e9m da marca ser incr\u00edvel em mat\u00e9ria de embalagem (muito amor por vintage - essa linha foi ... que vem hidratante corporal, sabonete l\u00edquido e sabonete em barra \u2764 uma op\u00e7\u00e3o de presente maravilhosa! Voc\u00eas encontram na loja Granado, no site da marca e em grandes perfumarias!\n#granado #granadotropicalia Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BQN-KY7ltW3/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Cal\u00eandula, flor de origem eg\u00edpcia e mediterr\u00e2nea, possui a\u00e7\u00e3o calmante e purificante da pele.\nEla est\u00e1 presente na linha banho @granadopharmacias Terrapeutics Cal\u00eandula que \u00e9 formulado com base 100% vegetal, vegano e n\u00e3o irrita a pele, deixando-a limpa e perfumada.  .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#comadrelele #granado #cosmeticos #cosmetics #dicasdebeleza #blogsdebeleza #girl #picoftheday #beautiful #photooftheday #instagood #followme #cool #fashion #igers #instagramers #style #beauty #santamariars #soubgs #cuidandodapele #calendula Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BTPX3t6FeZt/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A melhor ideia que j\u00e1 tiveram para a P\u00e1scoa!!! Ovo sem caloria!!! Esse da Granado \u00e9 uma latinha com 3 lindos e perfumados sabonetes vintage! Edi\u00e7\u00e3o limitada e s\u00f3 36 reais! Eu comprei para todos os meus queridos. E vendem no site tamb\u00e9m! @granadopharmacias #pascoa #dicas Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BSWfVtLBmJ1/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Esmalte da semana! Apaixonada por esse lil\u00e1s da @granadopharmacias, o Sharon da cole\u00e7\u00e3o Flower Power !  E a esmalta\u00e7\u00e3o + alongamento em gel \u00e9 por conta do @spadasunhasdelivery ! ... \u00e9 avisar que tem vlog novo no ar mostando a minha rotina saud\u00e1vel! Vem ver! www.youtube.com/tukasampaio  Salvador, Bahia, Brazil Tagged: @granadopharmacias, @spadasunhasdelivery", "link": "https://www.instagram.com/p/BThFruCBykm/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Meu nude m\u00e3o-de-rycah alongador-de-dedos preferido! \u00c9 bem no tom da minha pele, por isso que amo \n#esmaltesdamarcella Granado - cor INGRID\n.\n#nailstagram #nails #nudenails #esmalte STUDIO LORENA HAIR & SPA Tagged: @granadopharmacias, @saraivaeli, @adricintia", "link": "https://www.instagram.com/p/BTb-Y73hSBd/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "um ovo de pascoa antecipado lindo muito,muito cheiroso e o melhor de tudo N\u00c3O ENGORDA! Senhor coelhinho favor passar na @granadopharmacias e reabastecer seu estoque desse ovinho Mara porque eu ameeeei \u2764 Olha que incr\u00edvel essa ideia gente  suuuper diferente \u00f3tima ... at\u00e9 pensa que falo lavabo mesmo n\u00e9?! ) kkkk mas quiz fazer a phyna pra combinar com o post Ammmei @granadopharmacias #ovo #granado #sabonetes #cheirinhobom Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjPJYljfia/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Essa veio comigo pra SP e usei a viagem inteira, caneta SOS cut\u00edculas perfeitas da #GranadoPink. Uso antes de dormir ou sempre que lembro durante o dia, ando com uma na bolsa. Essa linha pink para p\u00e9s e m\u00e3os e toda mara n\u00e9?? Deixa a\u00ed embaixo um coment\u00e1rio sobre seu produto predileto da #GranadoPink. Eu amo essa caneta e a manteiga para p\u00e9s. L\u00e1 no @mundocabeleireiro voc\u00ea pode encontrar muitos produtos da #Granado, ali\u00e1s aquilo ali \u00e9 um mundo mesmo n\u00e9?! Fico doida querendo comprar tudo kkkkkk\n.\nGra\u00e7as a Deus amanh\u00e3 j\u00e1 ... #nailcare #nailtips #instanails #unhadegel  #blogueiradebeleza #dicasdebeleza #beautytips #beautyproducts #nailpolish #beautyblogger #bblogger #dicasdeprodutos #nailsaddict S\u00e3o Paulo\u2013Guarulhos International Airport Tagged: @uniquecoiffeur, @mundocabeleireiro, @granadopharmacias, @perfumariaphebo, @granadofrance, @onlyinvited, @idstaff", "link": "https://www.instagram.com/p/BSwFQY3hY7Q/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Kit completo da @granadopharmacias para a Carolina. \u00c9 muito amor e cheirinho! Jardim Bot\u00e2nico, Rio de Janeiro", "link": "https://www.instagram.com/p/BTWjcndhZlu/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "O @trackfieldeldorado #experience ser\u00e1 uma aula de circuito HIIT com bike no #rooftop do @shoppingeldorado -\nKit recheado de Produtos  @sephorabrasil@granadopharmacias  @amend_oficial  @freshyspa @picme.natural @footnerbrasil @keunebrasil @integralmedica @keunebrasil @slimplusvitay @lab_six @primoderme @maispura @graofitoficial @glutenfreebox @lipice_brasil @oficialadcos\n-\nCom um delicioso caf\u00e9", "link": "https://www.instagram.com/p/BTsEGKAFiVs/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Recebidos de Mar\u00e7o l\u00e1 no canal, CORRE porque tem muita coisa legal \u2728 LINK NO PERFIL! Tagged: @marykaybrasil, @vult_cosmetica, @taquillabrasil, @granadopharmacias, @skaskaterock", "link": "https://www.instagram.com/p/BShhXKeB6Bt/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "As fofuras dos esmaltes da @granadopharmacias  qual seu favorito?  Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BTXdsyqBRws/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "is needed. Attorneys for the Standing Rock and Cheyenne River Sioux didn\u2019t immediately respond to requests for comment Wednesday.\nVicki Granado, a spokeswoman for pipeline developer Energy Transfer Partners, declined to comment, citing the tribes\u2019 ongoing federal lawsuit over the $3.8", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/uproxx/features/~3/BvkXyh2WNrk/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "usado bastante. Uso no lugar do blush mesmo, porque ele tem um pouquinho de brilho.\nBalms The Body Shop e Granado: sou louca por hidratantes labiais e tenho usado muito esses dois \u2013 esses de potinho costumam ser mais potentes, mas", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/03/alguns-dos-meus-favoritos-de-fevereiro/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "na gesta\u00e7\u00e3o, com J\u00e9ssica N\u00f3doa, da cl\u00ednica @patriciadavidsonhaiat, aleitamento materno, com Paloma Brand\u00e3o e reflexologia com a linha pink, da @granadopharmacias. Garanta j\u00e1 sua vaga atrav\u00e9s do site rp@granadophebo.com.br.", "link": "https://www.facebook.com/118682804820553/posts/1524515407570612", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "pele, ent\u00e3o fiz um v\u00eddeo somente sobre cuidados com a beleza e espero que gostem.\n\nPosts de Produtos Citados:\nSabonete Granado http://www.cacheandocommirellydarlen.com/2016/10/resenha-sabonete-liquido-de-glicerina.html\nCreme de Pentear Cresp\u00edssimo:\nhttp://www.cacheandocommirellydarlen.com/2017/02/crespissimo-poderoso-salonline-todecacho-resenha.html\n\nMe sigam nas minhas redes sociais:\nInstagram @mirellydarlen\nFacebook: Cacheando com Mirelly Darlen\nBlog:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=dDQV8a4tczw", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "reluzentes e bronzeadas? SIM, SIM, SIM! Realce o tom e ilumine sua pele com o Creme Corporal Lichia e Pimenta, Granado, R$ 70*.\n*Pre\u00e7os pesquisados em dezembro de 2016\nVeja tamb\u00e9mBeleza5 cuidados para ter um cabelo afro bonito e saud\u00e1velquery_builder 9", "link": "http://boaforma.abril.com.br/beleza/hidratantes-que-garantem-muito-mais-do-que-uma-pele-macia/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "to lay pipe under a North Dakota reservoir, clearing the way for completion of the 1,200-mile pipeline. Company spokeswoman Vicki Granado confirmed early Thursday that construction resumed \u201cimmediately after receiving the easement.\u201d\nWorkers had already drilled entry and exit holes for ... project.\n\u201cThe estimate is 60 days to complete the drill and another 23 days to fill the line to Patoka,\u201d Granado said, referring to the shipping point in Illinois that is the pipeline\u2019s destination.\nWork was stalled for months due to ... of protesters last year in support of the tribes, leading to occasional clashes with law enforcement and hundreds of arrests.\nGranado said she was not aware of any incidents involving pipeline opponents in the area Thursday. The Morton County Sheriff\u2019s Office", "link": "http://www.salon.com/2017/02/09/tribe-files-legal-challenge-to-stall-dakota-access-pipeline/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "comprei na Feira da Gestante e do Beb\u00ea, tem um mais lindo que o outro.Shampoo neutro \u2013 Tenho usado o Granado e gosto bastante.Condicionador \u2013 N\u00e3o \u00e9 essencial no come\u00e7o, mas se quiser ter n\u00e3o tem problema.Sabonete l\u00edquido glicerinado \u2013 prefira", "link": "http://www.gabrielatrevisan.com/2017/05/lista-completa-de-itens-de-higiene-para.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Psst les filles, @granadofrance vous offre 10 magnifiques coffrets terrapeutics Ylang Ylang d'une valeur de 52\u20ac \n\nPour tenter de faire partie des 10 gagnantes, rien de plus simple :\n- Follow @beautifulbyaufeminin et @granadofrance - Liker et commenter le post\n- Inviter 2 amis \u00e0 participer \u00e0 ce #concours \nTirage au sort lundi ! Pensez \u00e0 laisser votre profil en public le temps du jeu \n\n#granado #beautifulbyaufeminin #skincare #vintage #retro #ylangylang #violet #purple #jeubeaut\u00e9 #concoursbeaut\u00e9 #beautyaddict #beautylover #gift #cadeau #cadeaubeaut\u00e9 #instabeauty Tagged: @granadofrance", "link": "https://www.instagram.com/p/BQVtfWYgzyT/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "nivea de latinha. Salva a vida sempre.\n\u2714\ufe0f corretivo studio finish Mac. Cobre qualquer olheira.\n\u2714\ufe0f\u00f3leo fortalecedor de unhas da Granado. Estou no projeto unhas grandes.\n\u2714\ufe0f r\u00edmel one by one Maybelline. Meu favorito da vida!!\n\u2714\ufe0f batom l\u00edquido matte nude", "link": "https://www.instagram.com/p/BRLZdBlBIyq/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bath & Body works\n- British Botanicals hand butter Elemis\n- Cr\u00e8me mains hydratante Cowshed (http://tidd.ly/83b115d9)\n- Cr\u00e8me mains hydratante Granado (http://goo.gl/JoWiqV)\n- La v\u00e9ritable cr\u00e8me de laponie, cr\u00e8me main Polaar (http://goo.gl/aZ3vmo)\n- cr\u00e8me pour les mains Natura brasil parfum Castanha", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qZQKYZG4q90", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "TODOS OS DETALHES NO V\u00cdDEO\n\n LISTA DE PRODUTOS\nBolsas e Necessaires | Na Cada Dela Tinha\nLinha Rio Tropic\u00e1lia | Granado\nBatons e Sombras | Quem Disse Berenice?\nToalhas Umedecidas Demaquilantes | Bellacotton\nAcess\u00f3rios | Camila Souk Acess\u00f3rios | @camila.souk_acessorios\nShampoo", "link": "http://www.julianagoes.com.br/novidades-da-semana-desapegos-veda-17/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "corporais favoritos atualmente RESENHAS CITADAS NO V\u00cdDEO:\nLipikar: http://www.coisasdediva.com.br/2016/06/lipikar-locao/\n\nEpidrat: http://www.coisasdediva.com.br/2017/01/melhores-produtos-de-2016-hidratante-corporal/\n\nL'occitane au Br\u00e9sil, \u00c1gua de Coco: http://www.coisasdediva.com.br/2016/12/locao-desodorante-corporal-agua-de-coco-loccitane-au-bresil/\n\nLinha Tropic\u00e1lia, Granado: http://www.coisasdediva.com.br/2017/02/linha-tropicalia-da-granado/\n\nMoringa, The Body Shop: http://www.coisasdediva.com.br/2012/01/hidratante-e-esfoliante-de-moringa/\n\nACOMPANHE O COISAS DE DIVA\n\n\u2606 Blog: http://www.coisasdediva.com.br/\n\u2606 Instagram: https://instagram.com/CoisasDeDiva/\n\u2606 Facebook: https://www.facebook.com/CoisasDeDiva\n\u2606", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Xdnwwo3NCpY", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "que vieram s\u00e3o muito bons! Acho que v\u00e3o gostar das novidades...\nObs.: Descobri que o nome do meu esmalte da Granado \u00e9 Edith e que todos os vidro do esmalte vem escrito Pink na frente...rsrs\n\nMais fotos no Blog:\nhttp://www.naomexenaminhabolsa.com\n\nMe", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2GT4rlhPYKo", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Quarteto Flower Power da Granado \nA mais nova cole\u00e7\u00e3o de esmaltes da Granado, a Hippie Chic, comemora o anivers\u00e1rio de 50 anos do Summer of Love, o fen\u00f4meno social que reuniu milhares de ... quarteto Flower Power da Cole\u00e7\u00e3o Hippie Chic custa R$84,50 reais e pode ser adquirido nas lojas e no e-commerce da Granado.", "link": "http://www.2beauty.com.br/blog/2017/04/25/quarteto-flower-power-da-granado/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "always ask myself: Why are they dancing? I have trouble if I can\u2019t answer that,\" says Schumacher. Photo by Emiliano Granado (@quesofrito). Tagged: @quesofrito, @troymacher, @nycballet, @balletcollective", "link": "https://www.instagram.com/p/BTT3Gn0AdOp/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Chocolate Shop Van Hecke (Stephen Van Hecke) avec Green Blossom (d'apr\u00e8s Gault&Millau: 'le design le plus beau')\nVyverman Wim avec Granado\nEddy Van Tittelboom avec 4 Elements\nAnton Van de Maele avec Happy Nose\nNicolas Beugnies avec Johnnys\nNellie Coomans Chocolaterie", "link": "https://www.facebook.com/148769818592357/posts/987149578087706", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Esfoliante de Pedra Pomes, Granado \nEu adoro essa linha Pink, da Granado \u2013 e acho que quem gosta de fazer as unhas em casa tamb\u00e9m curte, n\u00e9? Pois bem, tenho testado um ... anos que acho que t\u00e1 ok falar dele novamente, n\u00e9?). Oh o que eu achei dele:\nEsfoliante de Pedra Pomes, Granado\n\nO esfoliante de Pedra Pomes da Granado promete auxiliar na remo\u00e7\u00e3o das c\u00e9lulas mortas dos p\u00e9s e da calosidade da pele causada pelo uso de cal\u00e7ados. Sua ... perfumarias que vendam a linha (aqui em Curitiba sei que tem na Panvel e Droga Raia), nas lojas pr\u00f3prias da Granado ou pelo site deles mesmo. A embalagem com 80 g custa R$ 20.\n\n\n\nTurn on your JavaScript to view content ... O texto acima foi extra\u00eddo do blog Coisas de Diva. Acesse o artigo original no endere\u00e7o:\nEsfoliante de Pedra Pomes, Granado", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/03/esfoliante-de-pedra-pomes-granado/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "terr\u00edveis! Queria um produto que hidratasse mas que eu n\u00e3o tivesse que passar com os dedos. Gosto da cerinha da granado, mas tem hora que simplesmente n\u00e3o quero ficar melecando meu dedo no produto. Isso \u00e9 um \u00f3leo \u2013 o cheiro", "link": "http://lindaecheirosa.com/beleza-3/unha/essence-2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "j\u00e1 est\u00e1 come\u00e7ando a dar as caras). S\u00e3o elas: Creamy Coffee, do O Botic\u00e1rio; Chiffon, da Vult; e Carole, da Granado. Milagrosamente, n\u00e3o tem preto (mas sigo usando, claro hahaha)! Ent\u00e3o bora:\nEsmaltes para o outono: tr\u00eas cores lindas!\n\nO Creamy ... uma daquelas cores meio mutantes, que ficam entre o marrom e o cinza, sabem? E, por fim, o Carole, da Granado, \u00e9 um berinjela/vinho/roxo.\n\nGostei bastante dos tr\u00eas \u2013 todos t\u00eam esse pincelzinho mais chato, que \u00e9 muito melhor na hora ... min\u00fascula\u2026 Mas o do O Botic\u00e1rio tem f\u00f3rmula livre de\u00a0tolueno, formalde\u00eddo, dibutilftalato, resina de formalde\u00eddo e c\u00e2nfora; j\u00e1 o da Granado n\u00e3o tem\u00a0tolueno, parabenos, formalde\u00eddo, c\u00e2nfora e DBP (f\u00f3rmula completa aqui). Os esmaltes da Vult, pelo que sei, n\u00e3o s\u00e3o livres ... pelo site deles (lembrando que ele \u00e9 da cole\u00e7\u00e3o Modern Asia, ou seja, \u00e9 uma edi\u00e7\u00e3o limitada). Os esmaltes da Granado podem ser encontrados em algumas farm\u00e1cias (como Panvel), na The Beauty Box, nas lojas pr\u00f3prias deles ou no site mesmo\u00a0\u2013", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/04/esmaltes-para-o-outono-tres-cores-lindas-que-estou-usando-direto/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Granado : Des Produits Br\u00e9siliens au Bon March\u00e9 Si vous \u00eates parisienne ou de passage \u00e0 Paris, le Bon March\u00e9 - ce grand temple de la beaut\u00e9 - vous propose d\u00e9sormais un joli corner aux couleurs br\u00e9siliennes !\u00a0GRANADO, CHEZ BON MARCHEGranado, la plus ancienne pharmacie du Br\u00e9sil (depuis 1870, le pharmacien officiel de la famille Imp\u00e9riale) a r\u00e9cemment ouvert son corner ... histoire de d\u00e9couvrir des nouvelles saveurs ? :)Pharmacie Garnado au Bon March\u00e9, les produits sont \u00e9galement disponibles en ligne ici Granado chez Bon March\u00e9\u00a0", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/vVyM/~3/As0adSYaDLo/phebo-granado-pharmacie-bresilienne-bon-marche-avis.html", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Balm labial da Granado Comentei aqui outro dia que sou ~benloka por hidratante labial \u2013 do tipo que, se eu por ventura sair e ... Ent\u00e3o hoje vim mostrar um que at\u00e9 j\u00e1 apareceu no meu \u00faltimo v\u00eddeo de favoritos \u2013 o balm labial da Granado.\n\nBalm labial da Granado\nS\u00e3o tr\u00eas/sabores no total \u2013 Manga, Maracuj\u00e1 e Pitanga. Destes, eu tenho dois, o de Maracuj\u00e1 e o de Pitanga, ... benzyl benzoate, citral, geraniol, limonene, linalool.\nPre\u00e7o e onde comprar\nD\u00e1 para encontrar os tr\u00eas sabores do balm labial da Granado nas lojas e quiosques deles ou ent\u00e3o no site mesmo \u2013 cada um custa R$ 20,50.\n\n\n\nTurn on your JavaScript ... content\n\n\n\nO texto acima foi extra\u00eddo do blog Coisas de Diva. Acesse o artigo original no endere\u00e7o:\nBalm labial da Granado", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/03/balm-labial-da-granado/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "trupe comandam um espet\u00e1culo com muitas acrobacias, malabarismo, a\u00e9reos e evolu\u00e7\u00f5es em monociclos gigantes na Barra da Tijuca.\n5\ufe0f\u20e3 Upi\u00e1, Granado e Perinatal promovem nova edi\u00e7\u00e3o de curso para gestantes na Casa do Saber.\n5\ufe0f\u20e3 VillageMall recebe o Circuito Org\u00e2nico no", "link": "https://www.instagram.com/p/BTtcnCcD1qG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "as well as a handful of visionary artists, in our Culture issue inside the @nytimes this weekend. Photo by Emiliano Granado (@quesofrito). Tagged: @quesofrito, @rembert, @devhynes", "link": "https://www.instagram.com/p/BTIK8Kmgln-/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "levam:\n\nKIT 1: 1 shampoo e 1condicionador 30 ml Natura Plant, 1 reconstrutor K-Pak para cabelos danificados, Joico, 1 esmalte Granado cor Carole, 4 glitters da Vult e da JRS, 1 batom stick matte, cor 08, da Vult, 1 batom matte,", "link": "https://www.facebook.com/215320515192782/posts/1373006776090811", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "River reservoir in North Dakota, clearing the way for completion of the disputed project. \u2018We plan to begin immediately,\u2019 Vicki Granado, a spokeswoman for developer Energy Transfer Partners, said in an email to The Associated Press Wednesday night.\u201dThe Franken bandwagon continues", "link": "https://www.minnpost.com/glean/2017/02/construction-dakota-access-pipeline-resume-immediately", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Cosm\u00e9ticos custa R$ 518,00.\nLichia e Pimenta de 100 mL: comprei o frasco cheio por R$ 84,00 (frete incluso); na Granado custa R$ 178,00.\n\nIncr\u00edvel, n\u00e9? Seguem mais alguns exemplos.\n\nClassique Edi\u00e7\u00e3o Especial de 100 mL por R$ 170,00:\n\nChanel Eau", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/meutedio/~3/_gAw70J0aUQ/onde-comprar-perfume-importado-barato.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "to lay pipe under Lake Oahe, clearing the way for completion of the 1,200-mile, $3.8 billion pipeline. ETP spokeswoman Vicki Granado confirmed early Thursday that construction resumed \u201cimmediately after receiving the easement.\u201d\nWorkers had already drilled entry and exit holes for ... project.\n\u201cThe estimate is 60 days to complete the drill and another 23 days to fill the line to Patoka,\u201d Granado said, referring to the shipping point in Illinois that is the pipeline\u2019s destination.\nWork was stalled for months due to ... April in support of the Standing Rock Sioux, leading on occasions to clashes with law enforcement and hundreds of arrests.\nGranado said she was not aware of any incidents involving pipeline opponents in the area. The Morton County Sheriff\u2019s Office also", "link": "http://wsvn.com/news/politics/work-to-complete-disputed-dakota-access-pipeline-underway/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Ovo Vintage - Granado Pharm\u00e1cias Ol\u00e1 amores,A Granado Pharm\u00e1cias traz para essa P\u00e1scoa uma linda lata no formato de ovo, que simboliza a vida e prosperidade, recheada com ... aquarela, relembrando as decora\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas dos primeiros ovos de P\u00e1scoa da hist\u00f3ria. Como em todos os seus kits presente\u00e1veis, a +Granado Pharmacias\u00a0impressiona com a qualidade de seus produtos e, tamb\u00e9m pela criatividade e proposta da apresenta\u00e7\u00e3o dos mesmos.O kit Ovo Vintage", "link": "http://www.comadrelele.com.br/2017/04/ovo-vintage-granado-pharmacias.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "private donations have been made to the state-operated North Dakota Veterans Home, she said.\nBoth Nowatzki and ETP spokeswoman Vicki Granado said they weren\u2019t aware of any discussions between state officials and ETP. But, Nowatzki said, \u201cthe governor\u2019s office has been", "link": "http://www.denverpost.com/2017/03/16/dakota-access-oil-pipeline-protests-cost/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Tropic\u00e1lia da Granado \nDescrever cheiros \u00e9 uma coisa muito louca! Al\u00e9m da percep\u00e7\u00e3o olfativa real, me arrisco a dizer que os cheiros t\u00eam ... \u00e9 a mistura do cheiro real mais essa poss\u00edvel lembran\u00e7a que pode conquistar (ou repelir) uma pessoa.\u00a0A linha Tropic\u00e1lia da Granado, por exemplo, \u00e9 inspirada em Miami Beach, mas para mim tem cheiro de Rio de Janeiro. \u00c9 um aroma meio ... ar frio e depois ao ar quente com cheiro de bronzeador tem uma descri\u00e7\u00e3o mais conveniente, de acordo com a Granado: a fragr\u00e2ncia, fresca e sofisticada, tem notas de sa\u00edda de bergamota, lim\u00e3o e p\u00eassego; com corpo floral envolvente de jasmim ... (e \u00e9 linda!). Tamb\u00e9m faz parte da linha um difusor de 235 ml, que certamente ser\u00e1 minha pr\u00f3xima aquisi\u00e7\u00e3o na Granado.\n\nA Tropic\u00e1lia, que faz parte da linha Vintage, foi desenvolvida em parceria com a multimarca The Webster, e teve como ... A parceria \u00e9 resultado do processo de internacionaliza\u00e7\u00e3o da marca, que procura expandir seu mercado tamb\u00e9m nos Estados Unidos. A Granado est\u00e1 presente na Europa desde 2013, com a \u2018store in store\u2019 no Le Bon March\u00e9, em Paris.", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/OxenteMenina/~3/euSl8f6I26E/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@granadofrance \n\u2022\n#granado #ylangylang Tagged: @granadofrance", "link": "https://www.instagram.com/p/BQP2gPUj-kd/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "visitado la obra de Andy Warhol, es momento para que te des una vuelta por la expo Tres siglos de granado de la Galer\u00eda Nacional de Arte de Washington.\n\nMuseo de la Ciudad de M\u00e9xico\nEste fin aprovecha y conoce la", "link": "https://www.maspormas.com/2017/04/12/los-museos-abriran-semana-santa/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "\u00bfQu\u00e9? \u00bfQu\u00e9 tal va la campa\u00f1a pulgonera? Ser\u00e1n pu\u00f1eteros... ya los tengo en las habas, los tamarillos, el granado y las alcachofas. As\u00ed que... \u00a1a darles candela! \n\n#elhuertodesachoman #huerto #huerta #huertos #horta #hortaemcasa #huertoencasa #huertourbano #huertocasero #huertoecol\u00f3gico #agro #agricultura", "link": "https://www.instagram.com/p/BSOSAEQj0kv/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "rosto e at\u00e9 das calcinhas! hahahaha). Para o corpo, uso SEMPRE sabonete l\u00edquido e o da vez \u00e9 esse da Granado, da linha Tropic\u00e1lia \u2013 al\u00e9m da embalagem ser bonita e pr\u00e1tica, ele \u00e9 bem cheiroso! Para o rosto, utilizo\u00a0todo santo", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/04/o-que-tem-no-box-meu-banheiro/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#beautybox #beautyandthebeast #beautyful #glamboxbrasil #glambox #glamboxfevereiro #glambox5anos #caixadebeleza #beleza #makeup #necessaire #5anos #produtosdebeleza #produtosdebelezafeminina #dicas #dicasdebeleza #truquesdebeleza #footner #dailus #colgateplax #granado #glitter #charming #podal", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ25dcZjeqT/", "lang": null, "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "distribution point near Patoka, Illinois. The pipeline should be fully operational in about three weeks, according to company spokeswoman Vicki Granado.\n\u201cWe need to build pipelines, roads, rail and transmission lines to grow our economy and secure our nation\u2019s energy future,\u201d ... Patoka, Illinois, it will be pumped into an existing pipeline that will take it to terminals in Texas, according to Granado, the ETP spokeswoman.\nETP has said in court documents that it has long-term transportation contracts with nine companies to ship", "link": "http://wsvn.com/news/politics/tribes-battle-over-dakota-access-pipeline-not-over/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Dupla maravilhosa! Nota 10! Vale a pena ter!\n\nTestei hoje pela primeira vez um esmalte da @granadopharmacias e fiquei super satisfeita com a qualidade. Acabamento perfeito, alta cobertura, brilho extra (nem usei o verniz) e a secagem", "link": "https://www.facebook.com/724902497618885/posts/1115555748553556", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "to lay pipe under Lake Oahe, clearing the way for completion of the 1,200-mile, $3.8 billion pipeline.\nETP spokeswoman Vicki Granado early Thursday confirmed that construction resumed \u201cimmediately after receiving the easement.\u201d\nWorkers had already drilled entry and exit holes for", "link": "http://whdh.com/news/work-to-complete-disputed-dakota-access-pipeline-underway/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "RT @lovingmurcia: Alg\u00fan d\u00eda volver\u00e1 a brillar como la flor de granado...\n#SalvemosMonteagudo https://t.co/ATSdXYT516", "link": "https://www.twitter.com/vanesaromeroHD/statuses/843402545364156416", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "safety and the environment.\" The company didn't provide further details, including the locations of the attacks, and ETP spokeswoman Vicki Granado on Tuesday declined comment.", "link": "http://www.bostonherald.com/business/business_markets/2017/03/south_dakota_confirms_dakota_access_oil_pipeline_vandalism", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "ESMALTE FORTALECEDOR GRANADO PHARM\u00c1CIAS PINK - ARETHA \n\n\nOl\u00e1 meninas! O post de hoje \u00e9 uma resenha do esmalte da Granado que eu recebi na minha Glambox de Fevereiro.\n\n\n\nA minha cor \u00e9 ARETHA, um vermelho bordeaux (cor de vinho tinto) ... ele n\u00e3o \u00e9 um esmalte barato, mas pela qualidade vale a pena pagar mais de $20 por ele.\n\n\n\n\n\n\n\n\nSOBRE A GRANADO\n\n\n\n\nGranado, com cosm\u00e9ticos de base vegetal, \u00e9 uma das empresas brasileiras tradicionais mais respeitadas no mercado. Criada h\u00e1 mais de 100 anos, Granado mant\u00e9m at\u00e9 hoje a qualidade dos seus produtos, sempre atualizando com novas tecnologias, a um pre\u00e7o acess\u00edvel para o consumidor.\n\n\n\n\n\n\nONDE COMPRAR:\u00a0Beleza Na Web\u00a0ou nas lojas Granado\u00a0\n\n\n\nObrigado por visitar o blog, volte sempre!!\u00a0Continue conectados nas minhas redes sociais.\n\n\n\n\n\u00a0 \n\n\n\nObserva\u00e7\u00e3o: Esse post \u00e9 apenas para compartilhar", "link": "http://kamilarios.blogspot.com/2017/04/esmalte-fortalecedor-granado-pharmacias.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "to lay pipe under Lake Oahe, clearing the way for completion of the 1,200-mile, $3.8 billion pipeline. ETP spokeswoman Vicki Granado confirmed early Thursday that construction resumed \u201cimmediately after receiving the easement.\u201d\nWorkers had already drilled entry and exit holes for ... project.\n\u201cThe estimate is 60 days to complete the drill and another 23 days to fill the line to Patoka,\u201d Granado said, referring to the shipping point in Illinois that is the pipeline\u2019s destination.\nWork was stalled for months due to ... of protesters since April in support of the tribes, leading to occasional clashes with law enforcement and hundreds of arrests.\nGranado said she was not aware of any incidents involving pipeline opponents in the area Thursday. The Morton County Sheriff\u2019s Office", "link": "http://www.twincities.com/2017/02/09/tribe-files-legal-challenge-to-stall-dakota-access-pipeline/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "desejado. Para retirar o produto dos cabelos, basta pentear ou lavar os cabelos normalmente.\n\n\n\n\nCuidados para Unhas\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nEsmalte Pink Aretha\u00a010ml (GRANADO) full size\u00a0- Esmalte enriquecido com Vitamina E, c\u00e1lcio e prote\u00edna da seda, ele fortalece as unhas, deixando-as saud\u00e1veis e protegidas,", "link": "http://kamilarios.blogspot.com/2017/03/o-que-veio-na-minha-glambox-de-fevereiro.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Gold \nThe Chocolate Shop Van Hecke (Stephen Van Hecke) met Green Blossom (volgens Gault&Millau: 'het mooiste design')\nVyverman Wim met Granado\nEddy Van Tittelboom met 4 Elements\nAnton Van de Maele metHappy Nose\nNicolas Beugnies met Johnnys\nNellie Coomans Chocolaterie Soetkin", "link": "https://www.facebook.com/148769818592357/posts/987140868088577", "lang": "nl", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "de Mar\u00e7o. Espero muito que gostem. Click no play para conferir:Lista de lojas e marcas:Instagram NYX: https://www.instagram.com/nyxcosmeticsbr/ Concurso NYX: www.faceawards.com.br Granado: https://www.instagram.com/granadopharmacias/ Rosalima Shop: https://www.instagram.com/rosalimashop/ Sigma: www.sigmabeauty.com (cupom JESSICAMAKE) Gerard Cosmetics: www.gerardcosmetics.com (cupom JESSICAMAKE Arco Iris Cosm\u00e9ticos: www.arcoiriscosmeticos.com.br (cupom JESSICAMAKE) Mais Vaidosa:", "link": "http://www.jessicamake.com.br/2017/03/recebidos-do-mes-marco-2017.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Nourishing Soap // I loved this soap. It was super moisturizing and the scent was amazing. I would totally repurchase it!\u00a0Granado Phebo Glyceryn Soap // This is not my favorite soap, but it was still ok. I originally picked it up ... that it has a vegetal base which not only good for you but also for the\u00a0environment. I would totally repurchase it.\u00a0Granado Glyceryn Soap in Lavender // I think this is a staple in every\u00a0empties posts I've done recently", "link": "http://letmecrossover.blogspot.com/2017/02/monthly-empties-february-2017.html", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "interiores, paisagistas e designers podem indicar seus projetos e produtos em www.premiocasaclaudia.com.br (link na bio). Na foto, a primeira botica Granado, inaugurada h\u00e1 140 anos, que teve seu esplendor resgatado por Jorge Nascimento e Guilherme Saggese e ganhou na categoria Lojas", "link": "https://www.instagram.com/p/BSOb2fVAzjg/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "T\u00f4nico Adstringente Granado Oi gente,N\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu tenho a pele mista e com esse calor sofro com a oleosidade, por isso estou sempre usando produtos adstringentes e o queridinho do momento est\u00e1 sendo o T\u00f4nico Adstringente da Granado!Ele \u00e9 enriquecido com \u00f3leo essencial de Alecrim, que tem propriedade adstringente e\u00a0\u00e9 livre de fragr\u00e2ncias sint\u00e9ticas e corantes, tem o ... pequena quantidade no algod\u00e3o j\u00e1 \u00e9 suficiente para aplicar no rosto inteiro.Com uma embalagem de 100ml o t\u00f4nico adstringente da Granado custa R$41,50 e pode ser encontrado em perfumarias ou no site da marca.Voc\u00eas j\u00e1 conheciam esse t\u00f4nico? Usam alguma outra", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/MahInWonderland/~3/mFydBnVk-2o/tonico-adstringente-granado.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "EL SECRETO MEJOR GUARDADO DE CHAPULTEPEC\nA principios del siglo XX el c\u00f3nsul de M\u00e9xico en Europa, Don Ricardo Garc\u00eda Granado, nombr\u00f3 a las calles de la colonia en honor a las ciudades Europeas en las que nacieron sus hijos: Hamburgo,", "link": "https://www.maspormas.com/2017/03/09/cdmx-colonia-juarez/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "voc\u00eas, os produtos que uso para cuidar dos l\u00e1bios.\u00a0Click no play para conferir:Lista de Produtos:- Balm Labial - Pitanga - Granado - Vende Aqui- Hidra deep Labial - Profuse - Vende Aqui- Eos Stick Smooth - Strawberry - Vende Aqui- Lip", "link": "http://www.jessicamake.com.br/2017/03/produtos-de-cuidados-com-os-labios.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "has been put in the pipeline leading up to the lake in anticipation of finishing the project. ETP spokeswoman Vicki Granado did not immediately respond to a request for comment on the Army\u2019s decision.\nThose protesting the pipeline at an encampment", "link": "http://www.denverpost.com/2017/02/07/army-completion-dakota-access-pipeline/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Marcio Granado (\"MG Hair Design\") \u00e9 um dos cabelereiros mais requisitados em S\u00e3o Paulo. Pelas suas talentosas m\u00e3os j\u00e1 passaram celebridades como ... a hashtag #ClienteFeliz sempre \u00e9 usada por ele ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o do Living Proof PhD. #dica #livingproof\nSaiba mais em: https://www.instagram.com/marciogranado/", "link": "https://www.facebook.com/1461661327446732/posts/1922955181317342", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "avi\u00e3o !\nSeja bem@vinda aqui no @mbiaggi sempre!\n.\n.\n#Repost @sheilamello\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAmor pelo meu loiro e por ele @marciogranado agora mais baph\u00f4nico no @mbiaggi  #blondhair #beleza#estilomarciogranado #baliblond#granado#marciogranado #blonde#loironatural #blondebaby#clientesatisfeita #clienteamiga #clientefeliz#loirogranado#blondegranado#granadoblonde MG Hair Design Tagged: @mbiaggi, @sheilamello, @mghairdesign", "link": "https://www.instagram.com/p/BRqNtsQAiqT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "spend some time working in Miami. These photos were from a shoot she did with Corey Grenier (photographer) and Vickie Granado (hair and makeup).", "link": "http://pulsemgmt.com/new-photos-of-katelyn-grace-palmer", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "- Argan Oil, Lola\n- Bepantol\n- Kiss kiss lip essence balm, Tony Moly (http://www.stylekorean.com/shop/tonymoly-kiss-kiss-lip-essence-balm-spf-15-pa/14309648627220/)\n- Sabonete vegetal de glicerina, Granado\n- Desodorante s\u00f3lido, Ban\n- Bbcream clareador \"bege m\u00e9dio\", Latika\n- Creme Yamasterol \"argan\"\n- Shampoo e m\u00e1scara \"karit\u00e9\", Tricof\u00e1cil", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MEWqyPh_1D0", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Conhe\u00e7a: Lata Tropic\u00e1lia Granado com hidratante e sabonetes Quando a gente se apaixona pela embalagem antes mesmo de experimentar ou mesmo sentir a fragr\u00e2ncia ... de algum produto de beleza, j\u00e1 come\u00e7a o amor, n\u00e9? Isso aconteceu quando vi pela primeira vez a linha Tropic\u00e1lia Granado nas lojas. Toda inspirada na natureza, com plantas, flores e simp\u00e1ticos flamingos. Uma gra\u00e7a! \n\nAl\u00e9m de ter uma linda embalagem ... chique), os produtos que vem dentro dela s\u00e3o \u00f3timos. \nVou mostrar em detalhes o Kit Lata Tropic\u00e1lia que ganhei da Granado. \u00c9 uma op\u00e7\u00e3o perfeita de presente para agradar a todos que assim como eu gostam de uma fragr\u00e2ncia floral marcante. ... Sabonete L\u00edquido (260 ml) e 1 Sabonete em Barra (120 g). O pre\u00e7o \u00e9 R$ 88,50 cada kit.\n\nLata Tropic\u00e1lia Granado: Uma bel\u00edssima op\u00e7\u00e3o de presente\nOs produtos podem ser comprados separadamente (com exce\u00e7\u00e3o da lata). Bom n\u00e9? E repara no ... perfumada durante o dia todo. Voc\u00ea usando esses sabonetes, vai se perguntar: perfume para qu\u00ea? Nem precisa passar, s\u00e9rio. A Granado acertou muito nessa nova fragr\u00e2ncia, que \u00e9 um floral fresco amadeirado daqueles que tomam o ambiente e te deixa extremamente ... constar, eu amei a fragr\u00e2ncia Tropic\u00e1lia! <3  \u00c9 dif\u00edcil explicar qu\u00e3o boa \u00e9, por isso te digo para ir na Granado mais pr\u00f3xima e experimentar ao vivo para sentir. Virou a preferida da marca.\n\nFachada da loja Gramado em Niter\u00f3i\nA linha Tropic\u00e1lia Granado completa tem: sabonete em barra, sabonete l\u00edquido, creme hidratante e difusor de ambiente (todos podem ser comprados separadamente). Tem tamb\u00e9m ... estou mostrando aqui no blog) e o Kit 4 Sabonetes Tropic\u00e1lia. \nOnde comprar?\n Voc\u00ea encontra a linha Tropic\u00e1lia nas lojas Granado espalhadas pelo Brasil ou pela loja virtual: www.granado.com.br\nDica extra:\n Quem for do Rio de Janeiro ou estiver passando pela cidade, vale a pela conhecer a loja Granado do centro. Ela \u00e9 a mais linda de todas, onde tudo come\u00e7ou em 1870. Fica na Rua Primeiro de Mar\u00e7o, ... GalletResenha: Protetor Needs Solar corporal e facial FPS 15Resenha Seche Vite Dry Fast Top CoatResenha: Cera Nutritiva unhas e cut\u00edculas Granado\nO post Conhe\u00e7a: Lata Tropic\u00e1lia Granado com hidratante e sabonetes apareceu primeiro no M\u00e3e, T\u00f4 Sem Roupa!.", "link": "http://maetosemroupa.com.br/resenha-kit-lata-tropicalia-granado", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "development studio known for its massively multiplayer online role-playing\u00a0games (MMORPG) with rich and creative graphics including Tree of Savior and Granado Espada.\nWith this investment, Nexon and IMC Games will work closely together to reinforce service of Tree\u00a0of Savior and launch", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/venturebeat/SZYF/~3/tWG3Usd6F-k/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "produits de beaut\u00e9 \u00e0 la maison. Livr\u00e9 dans un petit pochon, il y avait la cr\u00e8me gel pour les pieds Granado. Je voulais tester la marque Br\u00e9silienne depuis fort longtemps. Ce gel a une odeur poudr\u00e9e tr\u00e8s agr\u00e9able et vous donne", "link": "http://www.lilimoncello.fr/2017/05/jai-aime.html", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "@phlox_events\nHair stylist: @nikoletamakeup\nGroom attire: @guglielmogofficial\nPaper goods: Neus Disseny\nCake: @lolitabakery\nModels: Katerina & Petra Kostalova and Igor Granado\n\n#novias #wedding #inmaculadagarcia #weddingstyle #boda #novia #special #beautiful #fashion #hautecouture #bridal #bride #bridaldress #instawedding #white #weddingday #love #vestidodenovia #barcelona #realbrides", "link": "https://www.instagram.com/p/BSlx9SJARvo/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Linha Tropic\u00e1lia, Granado para The Webster H\u00e1 um tempinho atr\u00e1s, recebi aqui em casa alguns produtinhos da nova linha da Granado, a Tropic\u00e1lia! Nessa lata estampada (coisa mais linda!) vieram tr\u00eas produtos: sabonete em barra, sabonete l\u00edquido e hidratante corporal.A Granado sempre me surpreende nas embalagens, s\u00e3o feitas com muito capricho, pensando em todos os detalhes! O cheiro n\u00e3o \u00e9 diferente, \u00e9 poss\u00edvel sentir todas as notas, mesmo que sutilmente. Nessa linha, a fragr\u00e2ncia \u00e9 fresca e sofisticada. Segundo a Granado, possui notas de sa\u00edda de bergamota, lim\u00e3o e p\u00eassego, corpo floral de de jasmim e \u00edris, e fundo de s\u00e2ndalo,", "link": "http://www.novasalices.com/2017/04/linha-tropicalia-granado-para-webster.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "tamb\u00e9m encontrar o melhor cacau do mundo, o Chocolate Q, ou, para as amantes da beleza, os intemporais produtos da Granado e da Phebo. Digamos que estamos perante um o\u00e1sis tropical colocado bem no centro de Lisboa, na cada vez mais", "link": "https://nit.pt/vanity/lojas-e-mercados/casa-pau-melhor-do-brasil", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bonne journ\u00e9e IG ! Je viens juste d'arriver \u00e0 Paris  !\n\nLa jolie gamme Ylang Ylang de @granadofrance  Je suis dingue des packagings vintage de cette marque !\n\n#granado #granadofrance #granadophebo #granadoylangylang #ylangylang #skincare #vintage #happybeautycorner #beautyblogger #blogbeaute #bblogger Tagged: @granadofrance", "link": "https://www.instagram.com/p/BQPj7Fylms9/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "minutos Pantene\nTem aqui: http://bit.ly/2n5LZEv\n\nLinha Avon Mark\nTem aqui: http://bit.ly/2nAikji\n\nSabonetes Palmolive Maracuj\u00e1 e A\u00e7ai\nTem aqui: http://bit.ly/2n5smww\n\nLata Granado linha Tropic\u00e1lia\nTem aqui: http://bit.ly/2n5zvNl\n\nLinha Visible Repair Clairol\nTem aqui: http://busca.epocacosmeticos.com.br/busca?q=clairol+repair&utm_source=makeupatelier&utm_medium=post_c&utm_content=clairol&utm_campaign=resenha_14_03\n\nPosts com resenhas e v\u00eddeos que eu mencionei", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TpqCnHVbQjg", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "ExtraOrdin\u00e1rio SUMMER \u2013 Elseve\nSombra L\u00edquida Rose P\u00e9rola \u2013 Dailus\nTalco em Spray \u2013 Tennys P\u00e9\nSabonete L\u00edquido Cal\u00eandula \u2013 Granado\nAlgod\u00e3o Quadrado \u2013 BellaCotton\nLipbalm de Mel e Leite \u2013 Nivea\nP\u00f3 Compacto 02 \u2013 Vult\nBlush Compacto Bronze \u2013", "link": "http://www.borboletasnacarteira.com.br/maquiagem-e-resenhas/top-20-ate-r20-2/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "carrossel de imagens que mostra as Beauty Bloggers com as m\u00e3es e, ao lado, kits com produtos das marcas Korres, Granado e Produtinhos da Beauty, todos com foco em cuidados para as m\u00e3os.", "link": "https://www.instagram.com/p/BUE0mCABPCQ/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "O que vou dar de dia das m\u00e3es para a minha Mummy!\n/ \u2026\n#diadasm\u00e3es Granado Pharm\u00e1cias Perfumaria Phebo", "link": "https://www.facebook.com/120248071444572/posts/958221567647214", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "gente,n\u00e3o pode faltar a @pampersbrasil ,que a duda usa desde rec\u00e9m nascida,n\u00e3o troco por nenhuma outra.... .\n.\n@jbabybr @johnsonsbaby @granadopharmacias @bepantolderma @naturabrasil .\n.\n.\n#amordemais #bencao #amamosmuito #papaimamaeebebe #amorquenaosemed #lookinho #lookdodia #bebesfofos #bebeslindosdomundo #maedemenina #maedeprimeiraviagem #bonecaduda #ootd #tbt #linda", "link": "https://www.instagram.com/p/BT9_HL-A0W2/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "year of the apparition of our Lady of Fatima... Thank to The Congregation Del Nombre Nino Jesus \nThanks to Gil Granado Couture \nAnd Russ Cuevas \nModel: Ms. Danielle Morales \n#makeup #makeupartistph #makeupartistry #makeupartist #hair #hairstyling #hairstyles #hairstyle #santakrusan #sagala #floresdemayo #smmoa", "link": "https://www.instagram.com/p/BUMh8NQlEl3/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Matando a saudades com@essa querida \u00e9 linda @karinatuyama \u2764\n.\n.\n.\n#marciogranado #estilomarciogranado #beauty#glam#mghairdesign #makeup#hair#maquiadoresdobrasil #brushing  babyliss#granado#clientefiel #clientefeliz #clientesatisfeita #clienteamiga #mghairdesign MG Hair Design Tagged: @mbiaggi, @karinatuyama, @mghairdesign", "link": "https://www.instagram.com/p/BUJtwE2gquE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "los vi hab\u00edan enraizado de maravilla. \nLo uso sobre todo para esquejear ramas que usar\u00e9 para hacer bonsais. Los de granado echaron hoja incluso antes de echar buena ra\u00edz. \nIgual no os sirve de mucho, pero yo lo uso siempre.  \n#elhuertodesachoman", "link": "https://www.instagram.com/p/BT98L_Aj2T1/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "\u00f3timo para ajudar a hidratar bem a regi\u00e3o. Na mesma linha da hidrata\u00e7\u00e3o, amo essa cera nutritiva para cut\u00edculas, da Granado, ela at\u00e9 ajuda a disfar\u00e7ar as pelinhas. O indispens\u00e1vel? R\u00edmel. N\u00e3o fico sem.\u00a0\n\n\nBenefit6x de R$ 22,00comprar\nM.A.C6x de R$ 22,50comprar\nBepantolR$ 37,07comprar\nGranadoR$ 33,46comprar\nLanc\u00f4me8x de R$ 21,12comprar\n\n\n\nEsse hidratante com cor da NARS \u00e9 perfeito para o dia a dia, pois deixa", "link": "http://stealthelook.com.br/o-que-tem-na-necessaire-de-uma-fashion-girl/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "O Flex da Living Proof nas m\u00e3os do artista @marciogranado .\n.\n.\n@scheilacarvalhooficial By Marcio Granado @livingproofinc #imbelprofessional #livinproofbr\nMais no \"Stories!\"", "link": "https://www.instagram.com/p/BUh2wWblQfK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Meu presente do dia das m\u00e3es na Granado Granado", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8oiOvfMoV-M", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "huile pour le visage canon avec de jolies fleurs dedans, un gloss @paulandjoe_beaute et un Gel pour les pieds de Granado. Rien qui me transcende vraiment, mais rien qui ne me d\u00e9\u00e7oive non plus, au moins, ce ne sont pas des", "link": "https://www.instagram.com/p/BT6LWR1gQ8_/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "RT @MeteoGib: #Andalucia Maxes 25/04: Warmest El Granado 26.9C\nGranada 26.7C, Seville 24.8C, Cordoba 24.5C, Malaga 21.8C, Almeria 21.6C and\u2026", "link": "https://www.twitter.com/piccavey/statuses/856970107494510592", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "#beleza #cuidados #vaidade #vaidademasculina #skincare #est\u00e9tica #estetica #dermatologia #saude #sa\u00fade #produtos #cosm\u00e9ticos #dermocosm\u00e9ticos #dermocosm\u00e9ticos #cosmeticos #sunscreen #protetorsolar #avene #thebodyshop #clinique #granado #neutrogena", "link": "https://www.instagram.com/p/BUc1nLjAJun/", "lang": null, "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "Granado arma oficina de cart\u00f5es no piquenique para as crian\u00e7as na Casa Glamurama Quase tudo pronto por aqui para encher o ... uma edi\u00e7\u00e3o do nosso Piquenique Glamurama, que vai comemorar antecipadamente o Dia das M\u00e3es na Casa Glamurama, no Jardim Am\u00e9rica.\u00a0A Granado marca presen\u00e7a na comemora\u00e7\u00e3o montando um espa\u00e7o para que os pequenos possam colocar a criatividade em [\u2026]", "link": "http://glamurama.uol.com.br/granado-arma-oficina-de-cartoes-no-piquenique-para-as-criancas-na-casa-glamurama/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "O que vou dar de dia das m\u00e3es para a minha Mummy!\nhttps://t.co/yvnR7ru1KY\n#diadasm\u00e3es @Granado @phebo", "link": "https://www.twitter.com/consueloblocker/statuses/860382455362093056", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "comigo? \n\nPassa no Boulevard! At\u00e9 o dia 14 de maio, a cada 400 reais em compras voc\u00ea ganha um kit Granado com sabonete e creme para m\u00e3os, mais um cupom para concorrer ao sorteio de uma viagem para Mil\u00e3o na Semana", "link": "https://www.facebook.com/185871428112137/posts/1541207912578475", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Novex, Selise, Sempre Bella, Stillus, Super Relax, Toin, Urban Hair, Yes Color, Young),Extratos da Terra,Farmaervas(Farmaervas, Celulan, Toltal Block, Tracta),Farmativa(Lola cosm\u00e9tica),Felicitt\u00e1 Looks,Granado,Grupo Org\u00e2nica,Hair Fly,Hinode,Impala,Jequiti ,Katro R Kert,Koloss,Korai,Kush do Brasil(Truss),Labot Green,L\u2019aqua di Fiori,Laszlo,Latika,Lavalma Leite de Rosas,Mairibel,Maquel,Marie,Solti,Master Line do Brasil(Belsoft, Skala),Ma Vie,Max Love,Maxibrasil(Maxibrasil, Maxiline,", "link": "https://www.instagram.com/p/BUcLp6ij6kn/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Quarteto Flower Power da Granado https://t.co/17c7S2SGSb #esmalte #Granado #HippieChic https://t.co/EgTCXorSV1", "link": "https://www.twitter.com/2beauty/statuses/856933839435952128", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "armazenar leite materno\nAbsorvente para seios descart\u00e1vel \nToalha umedecida  Prato com Tampa Disney,\nMordedor Soft,\nEncarte Lillo,\nLabial phebo,\nFolder Granado,\nCupom fotolivro Digipix,\nCupom Vale im\u00e3 Digipix.\nBeb\u00ea:\nConjunto Colher e Garfo Fun Grips\t\nCopo antivazamento Her\u00f3i,\t\nSabonete Liquido Cabe\u00e7a aos P\u00e9s Lillo Baby,\nPrato com divis\u00f3rias Design,\nToalha Umedecida,\nEncarte Lillo,\nLabial phebo,\nFolder Granado,\nCupom fotolivro Digipix,\nCupom vale Im\u00e3 Digipix.\n\nTodos os produtos s\u00e3o BPA free.\nEsse m\u00eas veio um vale \"Fotolivro\" para", "link": "https://www.instagram.com/p/BT4PvNSDnPs/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "pas appliquer d\u2019huile sur mon visage, \u00e7a ne me r\u00e9ussi pas du tout.\nCelle-ci file donc aussi dans la boite.\nGranado : gel protettor de calos e bolhas\nUn gel pour les pieds, \u00a0\u00e0 appliquer avant d\u2019enfiler ses chaussures. Celui-ci permet", "link": "http://www.lebeautemps.fr/2017/05/16/prescription-lab-mai-2017/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "na d\u00e9cada de 1930. Sabonete de glicerina pura e base 100% vegetal. N\u00e3o cont\u00e9m ingredientes de origem animal.\n\n#Sabonete #Phebo #Granado #PerfumariaPhebo", "link": "https://www.facebook.com/724902497618885/posts/1188004337975363", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Charis, 1 base l\u00edquida bege m\u00e9dio Ellas Jequiti, 1 spray de brilho intenso (50 ml) com argan Charming, 1 ecobag Granado  Olha s\u00f3 as regrinhas desta vez:\n\n1)Ganha o pr\u00eamio o seguidor do O Avesso da Moda mais participativo, comentando, curtindo", "link": "https://www.instagram.com/p/BUe3dmZja89/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "de recebidos, ele n\u00e3o \u00e9 um esmalte barato, mas pela qualidade vale a pena pagar mais de $20 por ele.\n\n#Granado\n#esmalte\n#nails\n#nail\n#fashion\n#bloglovin\n#blogueiras\n#blogspot\n#style\n#influencer", "link": "https://www.facebook.com/724902497618885/posts/1177640079011789", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Meu presente do dia das m\u00e3es na Granado: https://t.co/tf6bgMu8nd via @YouTube", "link": "https://www.twitter.com/consueloblocker/statuses/860380350555533313", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "da The Beauty Box\n4. Base Fortalecedora Ligia da \u00c9poca Cosm\u00e9ticos\n5. Endurecedor Mavala da Beleza na Web\n6. Cera Granado da\u00a0Ikesaki\n7. Fortalecimento Sheer Clear da Biovea\n8. Tratamento para Unhas Ro\u00eddas da \u00c9poca Cosm\u00e9ticos\n9. Top Coat Fosco Latika ... uma olhada nas Gotas Secantes (n\u00famero 1),\u00a0que v\u00e3o fazer o seu esmalte secar mais r\u00e1pido, na cera mega famosa da Granado (n\u00famero 6) e no top coat fosco, para um efeito diferente, da Latika (n\u00famero 9).\nOutro produto que precisamos dar", "link": "http://www.depoisdosquinze.com/2017/04/27/compras-produtos-incriveis-para-cuidar-das-unhas/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "j\u00e1 foi agraciada em ser v\u00f3 (m\u00e3e duas vezes) e est\u00e1 cada dia mais #linda e #poderosa. \n\nFoto de Mauri Granado Studio\nMake Erick Santos.", "link": "https://www.facebook.com/139854679385777/posts/1331243493580217", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "sabia de nada disso (risos). Al\u00e9m de vender Eudora e QDB, na loja voc\u00ea encontra perfumaria importada, The Balm, Dior, Granado e \u00e9 claro que tamb\u00e9m os produtinhos da Beauty, eu me apaixonei pelo hidratante de baunilha j\u00e1 de cara. <3O", "link": "http://www.cabecadegarota.com/2017/05/inauguracao-beauty-box-salvador-shopping.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "Zoom produit : le gel hydratant miracle de Granado Hydratant, jamais collant, formidable, indipensable : le Gel protecteur contre les callosit\u00e9s et les durillons Granado, produit phare de l'ancestrale maison cosm\u00e9tique made in Rio, se laisse approcher le temps d'un questionnaire d'identit\u00e9....\n\t\t\t\tLire la suite de : Zoom produit : le gel hydratant miracle de Granado\nMode Tendance", "link": "http://www.puretrend.com/article/zoom-produit-le-gel-hydratant-miracle-de-granado_a183994/1", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "h\u00e1bito de hidratar as cut\u00edculas diariamente  vai ser um dos \u00faltimos a serem conquistados. Tenho bons produtos: a cerinha da granado, o creminho de p\u00eassego da P2, o \u00f3leo da Essence, mas nunca lembro de passar todo dia! Da\u00ed comprei essa", "link": "http://lindaecheirosa.com/beleza-3/unha/canetap2/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Quarteto Flower Power da Granado A mais nova cole\u00e7\u00e3o de esmaltes da Granado, a Hippie Chic, comemora o anivers\u00e1rio de 50 anos do Summer of Love, o fen\u00f4meno social que reuniu milhares de", "link": "https://www.pinterest.com/pin/309833649354172306/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Aqui no VISS ao fazer o servi\u00e7o de manicure a hidrata\u00e7\u00e3o e esfolia\u00e7\u00e3o com produtos granado \u00e9 cortesia, e voc\u00ea acumula pontos no cart\u00e3o fidelidade.\n\nAgende seu hor\u00e1rio 5051-0053.\n\n#moema #bairromoema #moemasp VISS Cabeleireiros Visagistas", "link": "https://www.instagram.com/p/BUhSVmRB-Qj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "St. Michael the Archangel Parish BGC, \n1st Flores de Mayo with model Kristine in GIL GRANADO creation\n\nHair and makeup by yours truly\n\n#makeup #makeupartist #makeupartistph #hairstyles #hairstyling #hair #potd #followforfollow #followback #follow4follow #followyou #follows #gowns", "link": "https://www.instagram.com/p/BUR_jflF-oU/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Ideal para deixar as m\u00e3os e unhas lindas e hidratadas, o Kit Granado Pink \u00e9 perfeito para dar de presente nesse Dia das M\u00e3es! <3 Conhe\u00e7a atrav\u00e9s da loja online ou aplicativo, com", "link": "https://www.facebook.com/171378594202/posts/10155403865099203", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u2013 Esfoliador el\u00e9trico para p\u00e9s\n\n\nDa Tech Line, R$ 129,90 na Multicoisas \n\n7 \u2013 Cole\u00e7\u00e3o de esmaltes \n\n\nHippie Chic, da Granado, R$ 84,50 (kit com quatro esmaltes) \n\n8 \u2013 Kit Make up\n\n\nCom duas toalhas, da Zelo, R$ 59,90 + frete", "link": "http://revistadonna.clicrbs.com.br/lifestyle/guia-de-presentes-12-dicas-de-presentes-para-as-maes-beauty-lovers/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Lush\n4. Vaso de cimento bicolor da Imaginarium\n5. Kit l\u00e1pis com florzinhas da Farm\n6. Kit para m\u00e3os da Granado\n7. Mini bolsa da Havaianas\n8. Porta chave da Farm\n9. Infusor de ch\u00e1 da Etna\n10. Fl\u00e2mula Viva Gratid\u00e3o\u00a0da", "link": "http://asagadabota.com/2017/05/08/10-dicas-de-presentes-ate-r-50-para-o-dia-das-maes/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "dando um aspecto natural e sofisticado, al\u00e9m de proteger a pele nos dias mais frios.\n\n\u00a0\n\n\u00a0\nBalm Labial, da Granado\n\u00a0\nNunca fico sem um balm na bolsa, sou viciada! Meus l\u00e1bio ressecam muito durante o ano todo, principalmente nesse per\u00edodo que come\u00e7a a cair a temperatura. Esse Bal Labial da Granado tem em\u00a0tr\u00eas sabores, maracuj\u00e1 , manga e pitanga. Amooo os tr\u00eas, rs. At\u00e9 pare\u00e7o a louca do balm. Todos os", "link": "http://www.askmi.com.br/os-meus-produtos-favoritos-de-beleza/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "to floral art activities with Bobbi Brown and to get your Guerlain's perfum engraved.  #personnalis\u00e9auBonMarch\u00e9 \n#fetedesmeres #mothersday #id\u00e9ecadeau #luckymum #guerlain #granado #bobbibrown #personnalisation #customisation #LeBonMarche #VuAuBonMarche Le Bon March\u00e9 Rive Gauche Tagged: @guerlain, @bobbibrown, @granadofrance, @lucky.mum", "link": "https://www.instagram.com/p/BUT13a5DWMJ/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "had been stalled by months of protests and lawsuits.\n\nEnergy Transfer Partners maintains that the pipeline is safe. Spokeswoman Vicki Granado issued a statement saying the spilled oil \"stayed in the containment area as designed.\"\n\nNo other spills have been reported ... Energy Transfer Partners or its subsidiary Dakota Access LLC in any of the other states through which the pipeline passes.\n\nGranado didn't comment on whether there have been any other problems as crews get the pipeline ready to be fully operational", "link": "http://www.cosmopolitan.com/politics/a9635382/dakota-access-pipeline-dapl-leaking/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Meu presente para o dia das m\u00e3es\u2026 https://t.co/20TMnyzJIQ #dicas #parceria #costanzapascolato #granado", "link": "https://www.twitter.com/consueloblocker/statuses/860381650928234496", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "As fofuras dos esmaltes da Granado  qual seu favorito?", "link": "https://www.facebook.com/472032186223197/posts/1326794124080328", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Voc\u00ea que n\u00e3o gosta de banheiro rosa \u00e9 bob\u00e3o, hein. .\n.\n#modicesinspira #banheirodogaviao #homedecor Tagged: @lolacosmetics, @rodrigogvo, @granadopharmacias, @lushbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BTW5_DlFmbg/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Coisa mais linda esse Quarteto Flower Power, de esmaltes da Granado Pharm\u00e1cias  ja corri passar todos nas unhas, amanha mostro pra vcs  (o video de hoje ta enrolado! A internet n\u00e3o", "link": "https://www.facebook.com/472032186223197/posts/1325760830850324", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Adoro a minha Mummy e adoro a Granado!! O presente para dia das m\u00e3es ficou f\u00e1cil!!! E tem mais\u2026", "link": "https://www.twitter.com/consueloblocker/statuses/860770772066881537", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "T\u00f4 meiga hoje \nPatinhas feitas e a cor escolhida foi esse lilas meio lavanda super fofo\nCor Sharon da @granadopharmacias  unhas de fibra de vidro @praticas_e_perfeitas  cut\u00edcula e esmalta\u00e7\u00e3o @levisconde  @studioseniriarodrigues \nAmooooo Tagged: @granadopharmacias, @levisconde, @studioseniriarodrigues, @praticas_e_perfeitas", "link": "https://www.instagram.com/p/BWfgdPlDSCn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "trabalho realizado para o programa De bem com a vida com a participa\u00e7\u00e3o de nossas lindas modelos Anna Caroline, Aline Granado,  Maisa Oliveira Luppi, Ariane Rodrigues Motta, Wanessa Lopes da Silva e Iandra de Oliveira Fermiano.\n\n\n\nParab\u00e9ns!!!!!", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=eM1QlLKwxoI", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "o \"Nosso Programa\" da RIT TV com participa\u00e7\u00e3o das nossas lindas modelos Thamires Nunes Dos Santos, Jessica Lemos e Aline Granado.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BjGeIgkVe_c", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "sempre achava erro quando ia \u00e0 manicure.   Mas gra\u00e7as \u00e0 minha filha Allegra, e ao grande parceiro do Consueloblog, a Granado que foi me presenteando esmaltes e produtos \u00f3timos, comecei [...]\nComo fazer unhas em casa!\nmoda | estilo | viagens", "link": "http://www.consueloblog.com/como-fazer-unhas-em-casa/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia!! #nomaahotel #nomaa2anos Nomaa Hotel Tagged: @granadopharmacias, @trussardioficial, @nomaahotel, @gayabemestar, @holaria_, @roseboxflores", "link": "https://www.instagram.com/p/BWkUNaYBCGn/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "usado a qualquer hora do dia. A cor Bronze pode ainda ser usada como blush. Pre\u00e7o sugerido: R$ 89,90.\n03. Granado traz o Kit Glicerina em edi\u00e7\u00e3o limitada. O kit traz um Sabonete em Barra Tradicional, h\u00e1 mais de 100 anos", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/07/novidades-da-semana-2-julho-9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Aprendi a fazer unhas sozinha em casa!  E hoje compartilho meus segredinhos!\n/\n#unhas @Granado #diy", "link": "https://www.facebook.com/120248071444572/posts/1000194776783226", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Cheirinho gostoso de banho tomado...  @perfumariaphebo .\n__________\n#bblogger #beautyblogger #dicasdeprodutos #blogueiradebeleza #dicasdeperfume #followme #follow #beauty #beautytips #bodytips #perfumariagranado #phebo #granadophebo Tagged: @granadopharmacias, @perfumariaphebo", "link": "https://www.instagram.com/p/BWS5w_OhlE1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de carv\u00e3o e peeling facial - Mary Kay\n\u2022 Creme para m\u00e3os e manteiga - Nutrimetics\n\u2022 Kit Glicerina - Granado\n\u2022 Portinha para porta - Petlove\n\u2022 GeForce GTX 1080 - NVIDIA  \n\u2022 Fone de ouvido Cloud Revolver S -", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gvN0kGPViUo", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "as minhas unhas em casa?!!!  Tutorial de uma desajeitada que aprendeu na marra!!! Link na bio ou aqui\n\n#unhas #manicure @granadopharmacias Giardini Del Principato Del Galluzzo Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BWalvhwBQK7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "tio do correio passou por aqui pra me fazer feliz! Vejam amorinhas o que chegou: esse kit mega fofo da @granadopharmacias vem nessa latinha vintage: \nOs sabonetes em barra e l\u00edquido s\u00e3o formulados com base 100% vegetal e glicerina pura, que ... 1 Esponja de Banho personalizada.  Muito amor!! _____________________________________________\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#uberlandia #saopaulo #blogmuitodiva #minasgerais #muitodiva  #presskit #granado #granadopharmacias Uberl\u00e2ndia", "link": "https://www.instagram.com/p/BWp7bE-gBIM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "mais usar. \n\nInscreva-se e se voc\u00ea gostou, D\u00e1 um joinha ;)\n\nPARTICIPE DO DESAPEGO \n\n\nUsados no V\u00eddeo:\nEsmalte Sharon - Granado Pharmacias\n\n\nCadastra-se no Melliuz e ganha uma porcentagem do valor da sua compra on line de volta \n\nME ACOMPANHE NAS", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ef88zgvotgA", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "joinha ;)\nPost no BLOG COM A LISTA DE TODOS OS PRODUTOS CITADOS\n\n\nUsados no V\u00eddeo:\nEsmalte cor Sharon - Granado\nBatom liquido matte cor fl\u00e1via - linha bruna tavares\n\nCadastra-se no Melliuz e ganha uma porcentagem do valor da sua", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fti7Msg4fBU", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia!!\u2728Acabei de liberar um post incr\u00edvel pra voc\u00eas no blog! Falei sobre esse kit da @granadopharmacias  Espero que gostem, estou esperando voc\u00eas por l\u00e1  \u00c9 s\u00f3 clicar no link da minha bio!  #blogpost #blogger #resenha #granado Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BW8Fv01gtLP/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "maquiagem das marcas: Vult, Revlon, Maybelline, Tracta, Payot. Al\u00e9m de produtos de beleza das marcas: Loreal, Korres, Lola Cosmetics, Batiste, Granado, Cadiveu, Bio-oil, entre outros.\nTem uma parede inteirinha dos melhores perfumes importados e muitoos esmaltes.\n.\n\u2705E a\u00ed? J\u00e1 chegou", "link": "https://www.instagram.com/p/BWgV1-1glRl/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Angel. \n\nInscreva-se e se voc\u00ea gostou, D\u00e1 um joinha ;)\nPost no BLOG\n\nUsados no V\u00eddeo:\nEsmalte cor Sharon - Granado pharmacia \nBatom misturinha de:\nBatom Liquido Matte cor Camila\nBatom L\u00edquido Matte cor Leticia \nambos da Linha bruna tavares\n\nAcess\u00f3rios", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uLYga3nqPp0", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "as minhas unhas em casa?!!!  Tutorial de uma desajeitada que aprendeu na marra!!! \nLink na bio ou aqui\n\n#unhas #manicure @granadopharmacias", "link": "https://www.facebook.com/120248071444572/posts/1000771006725603", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "e se voc\u00ea gostou, D\u00e1 um joinha ;)\nPost no BLOG\n\nMODELO ISADORA @isadoradecastro7\n\nUsados no V\u00eddeo:\nEsmalte Sharon - Granado pharmacia \nBatom da Modelo - Leticia - Linha Bruna Tavares - com gloss \nAcess\u00f3rios  Francisca J\u00f3ias\n\nCadastra-se no Melliuz e", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TBfJLek7cCk", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "apenas . \n\n\nOutros V\u00eddeos da S\u00e9rie ORGANIZA E DESAPEGA\nPrimers, BB Cream's, Bases Nacionais \n\n\nUsados no V\u00eddeo:\nEsmalte Sharon - Granado Pharmacias\n\n\nCadastra-se no Melliuz e ganha uma porcentagem do valor da sua compra on line de volta \n\nME ACOMPANHE NAS", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=X8ivtCq7m-M", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "pr\u00f3pria The Beauty Box, tamb\u00e9m vende Revlon, Nuxe, Lee Stafford, The Balm, Maybelline, Keune, Eudora, Quem Disse Berenice, Eva Nyc, Granado, L\u00e2ncome, Perfumes Importados e muito mais.\n.\nVale a pena ir na loja e conferir os produtinhos da marca da", "link": "https://www.instagram.com/p/BWqtbotAUZf/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Gel para P\u00e9s e Pernas Cansadas da Granado! Sempre tive curiosidade com rela\u00e7\u00e3o a esse produto, via nas prateleiras das farm\u00e1cias e agora quero muito comprar! \u00d3timo para ... O pre\u00e7o varia de \nR$25,00 a R$35,00\n.\nVoc\u00ea encontra em farm\u00e1cias, na The Beauty Box e nas lojas da Granado. Tagged: @blogmarianasaad, @instadabeauty, @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BWDwuH1ga1u/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Amo conhecer produtos novos para o rosto! Querem resenha de algum? AmaDerm Tagged: @vichybrasil, @dermagebrasil, @granadopharmacias, @adatinaitaly, @larocheposaybr, @neostrata", "link": "https://www.instagram.com/p/BWgGmhXA_oW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "O apartamentinho ganhou presentes da Granado para deixar tudo mais cheiroso. Dei at\u00e9 uma choradinha com a carta que me mandaram. \u2764 N\u00e3o me contive e ... usando o aromatizador de ambientes que \u00e9 mega gostoso. O cheiro \u00e9 super suave e me lembra flores.  (@saolivetti) Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BWfW7WUj64K/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Beleza do bem! A @perfumariaphebo, que pertence a Granado, lan\u00e7a a nova fragr\u00e2ncia \u00c1gua de Jasmim aqui no Glamour Beauty Festival 2017. No lounge da marca, voc\u00ea poder\u00e1 testar", "link": "https://www.instagram.com/p/BXI7-MbgZ5h/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Semana passada chegou aqui esse kit de Glicerina mara da @granadopharmacias . A Glicerina \u00e9 um super hidratante e eu j\u00e1 amava um creme com Glicerina da marca pro corpo. Veio ... hidratam assim e n\u00e3o deixam a m\u00e3o (e cotovelos) melecados haha. Uma esponja para banho.\nJ\u00e1 usaram algum deles? \u263a\ufe0f #granado #hidrata\u00e7\u00e3o .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n. .\n#pele #bIogphototop  #cuidadoscomapele #b0an0ova #frlIodocao #Iovevwry #vipstyIle #styIIeaugust #vldapiena #fashiont0p Federal District Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BXEZyM-FsGt/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Edi\u00e7\u00e3o de Inverno da Bazaar Kids (@bazaarkids)! No clic a #covergirl @pietraquintela #BazaarAma (por @rodrigoyaegashi) Shopping Iguatemi Tagged: @carolambrosio, @flavia_junqueira, @granadopharmacias, @pipogourmet, @chiccobrasil, @feiramini, @mimootoysndolls, @bonafontbr, @gelatodiletto, @addadfranco, @colorgirloficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BWDocgFAPjT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha Blemish + Age Defense Skinceuticals: \nResenha Protetor Solar Antiacne Ideal Soleil Vichy: \nResenha Sabonete de Enxofre e \u00c1cido Salic\u00edlico Granado: \nResenha Hidratante Antiacne Clean & Clear: \nResenha Adstringente Antiacne Pure Zone: \n***Encontre o D\u00favidas de Beleza nas redes sociais. Junte-se", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7ZMxpoYCLv4", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Chegou por aqui! O Kit Glicerina da @granadopharmacias que vem em uma lata estampada em estilo retr\u00f4, contendo um sabonete em barra e um l\u00edquido, ambos formulados com ... completar os cuidados durante e ap\u00f3s o banho  O pre\u00e7o sugerido \u00e9 de R$ 64,00  Sousas, Sao Paulo, Brazil Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BXEKTaylpbs/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "[dica] O que tenho usado muito ultimamente e tenho amado, \u00e9 essa col\u00f4nia \"\u00c1gua de Jasmim\" da @granadopharmacias \nTem um cheirinho muito suave e dura o dia todo!  e sem falar na embalagem que \u00e9 linda n\u00e9 gente?\n.\nSuper recomendo os produtos da @granadopharmacias  .\n #granadopharm\u00e1cias #granado #col\u00f4nia #jasmim #dica Campinas, Sao Paulo Tagged: @granadopharmacias, @perfumariaphebo", "link": "https://www.instagram.com/p/BXGzGgrj8M2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "T\u00e3o gostoso quando chega presente lindo e cheiroso da @granadopharmacias .\nRecebi o Kit Glicerina que \u00e9 uma Edi\u00e7\u00e3o limitada!\n.\nJa disse que amo a identidade visual da Granado, as lojas s\u00e3o lindas e os produtos tem um ar vintage que \u00e9 encantador.\n.\nO kit vem nessa lata ... Agora vou experimentar o Creme Nutritivo, que parece ser \u00f3timo. \nDepois conto para voc\u00eas o que achei \n.\n.\n#coisinhasdasussu #phebogranado #granado #granadopharmacias Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BWqq7P2h6kE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Um trio de perfumes apaixonantes  \n#repost @mododeusarmoda: Meus novos v\u00edcios - perfumes primavera @perfumariaphebo e Verbena da @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BWLQISsDpzF/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "RECEBIDOS JUNHO | MODA | COMIDINHAS | BELEZA Blog: \n\nMarcas:\n/\n/\n/\n/\n cupom: BLOGAC\n/\n/\n/\n/\n/\n/\n/\n/", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=EaxdDquzSsw", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Toda classiquinha! Aretha Granado Pharm\u00e1cias #UNHASPORELAS #", "link": "https://www.facebook.com/603687412982141/posts/1907570505927152", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "o trabalho (ou o contr\u00e1rio)? Veja 10 essenciais para ter na mochila multiuso. #GQbrasil #corpo #sa\u00fade #grooming Tagged: @guerlain, @adidasbrasil, @granadopharmacias, @reebokbrasil, @niveabrasil, @tomtomsports, @tractafarmaervas, @sestinicare", "link": "https://www.instagram.com/p/BWzmB2XAAe2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "sabe? Hahaha adoro!\nComposi\u00e7\u00e3o\n\nPre\u00e7o e onde comprar\nD\u00e1 para comprar a \u00c1gua de Jasmin da Phebo nas lojas da Granado (eles abriram muitas recentemente, ent\u00e3o t\u00e1 mais f\u00e1cil!) ou pelo site deles. Atualmente ela est\u00e1 esgotada, mas acredito que deva", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/07/agua-de-jasmin-da-phebo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Toda classiquinha! Aretha @granadopharmacias #UNHASPORELAS #\n.\n.\n.\n.\n.\n#unhasdasemana #nails #nailpolish #nailsoftheweek #notw #esmalte #esmaltes #granado #beleza #beauty #beautyblog #instamood #instabeauty #instahappy #soubh #blogger #blogsbh #red #rednails Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BWiunh7j-2C/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia amores!! .\n.\n.\nHoje viemos falar um pouco sobre o SOS Cut\u00edculas Perfeita da @granadopharmacias .\nPromove a renova\u00e7\u00e3o e hidrata\u00e7\u00e3o imediata das cut\u00edculas, al\u00e9m de proporcional brilho e maciez.\nEnriquecido com \u00f3leo de girassol ... J\u00e1 usei e realmente \u00e9 isso tudo que est\u00e1 escrito, n\u00e3o meleca, al\u00e9m disso fica um cheirinho caracter\u00edstico da linha Granado Pink que ADORRRROOOOOO .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#cuticulas #cuticulashidratadas #unhasfemininas #unhaslindas #instagood #instablog #instablogger #soscuticulasperfeitas #granado #granadopink #granadopharmacias #polish #nail #nails #unhaslindas #unhasfemininas #salvador #bahia #blogueirabaiana #blogguer #dicasdebeleza #lovenails #blogueiradebeleza #nailpolish #nailgram #instanails #pausaparafeminices #bblogger #fashion #skincare #hidrata\u00e7\u00e3o #unhas Salvador Shopping - Oficial Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BWmqxdajYiu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "T\u00f4 meiga hoje \nPatinhas feitas e a cor escolhida foi esse lilas meio lavanda super fofo\nCor Sharon da @granadopharmacias \n unhas de fibra de vidro @praticas_e_perfeitas \n cut\u00edcula e esmalta\u00e7\u00e3o @levisconde  @studioseniriarodrigues \nAmooooo", "link": "https://www.facebook.com/471928329521832/posts/1473731032674885", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u00e9 daquele tipo sem perfume, e \u00e9 \u00f3timo, j\u00e1 usei v\u00e1rios desses. Os outros tr\u00eas s\u00e3o perfumados \u2013 um da Granado e dois da The Body Shop. Inclusive, no v\u00eddeo (t\u00e1 l\u00e1 embaixo no post!), conto uma historinha curiosa sobre esse", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/07/produtos-acabados-das-ultimas-semanas/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ou fazer meus cosm\u00e9ticos. Mas \u00e9 importante saber e ter em m\u00e3os produtos f\u00e1ceis de achar e acess\u00edvel. A linha #granadoterrapeutics \u00e9 vegana e tem em farm\u00e1cias e mercados. #govegan #sabonetevegano #transi\u00e7aovegana #ecosdaterrablog #calendula Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BWf3OTShztH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "As unhas tamb\u00e9m precisam de cuidados especiais e a Granado (t\u00e9rreo) possui cole\u00e7\u00f5es especiais de esmaltes para voc\u00ea!", "link": "https://www.instagram.com/p/BWpueVxhBsU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "a acne, link na bio!\nOs produtos que mostrei no v\u00eddeo s\u00e3o: \u25a1 Sabonete de Enxofre e \u00c1cido Salic\u00edlico da Granado;\n\u25a1 Adstringente Limpeza Profunda Pure Zone L'oreal;\n\u25a1 Hidratante Antiacne Clean & Clear;\n\u25a1 Protetor Solar Antiacne Ideal Soleil da", "link": "https://www.instagram.com/p/BWndBW3BL0N/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "O dia dos pais est\u00e1 chegando e a Granado, t\u00e9rreo, tem kits especiais para cada papai! Tem kit para os atletas, moderninhos e para aqueles que cuidam bastante da", "link": "https://www.instagram.com/p/BXGNYtah66d/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "do \u00c9ric ganhou um cheirinho novo por aqui. Sa\u00edmos do outro sabonete l\u00edquido para dermatite, e nos acertamos com o @granadopharmacias. Deu super certo na pele dele, n\u00e3o apresentou dermatite, melhorou o aspecto da pele, ficando mais hidratada, e as alergias sumiram!  E o que dizer do cheirinho delicia dos produtos para Beb\u00ea da Granado? Curto muito! \n\nAhhh, a naninha \u00e9 da @nukbrasil! Virou o xod\u00f3 do meu bolota! \u2764\ufe0f #granadopharmacias #granado #bebe #banhodobebe #mamaesvaidosas #edimariano #saboneteliquido #higienedobebe #produtossegurosparabebes #gravidez #enxoval #maternidade Tagged: @granadopharmacias, @nukbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWhw-cflLWd/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A @granadopharmacias, carinhosamente lembrou do mesvers\u00e1rio de 06 meses do gorducho, e o presenteou com este kit de produtos maravilhosos! Pra m\u00e3e, ... no inverno. Ele \u00e9 tiro e queda pra l\u00e1bios ressecados e rachaduras cut\u00e2neas! Fica a dica para as mam\u00e3es! \n\nAmei, @granadopharmacias!\n\nGente, e o cheirinho delicia dos produtos Granado? \u00c9ric fica ainda mais irresist\u00edvel! Eu cheiro, aperto e encho de beijinhos! \n\n#granadopharmacias #granado #granadobebe #mamaesvaidosas #edimariano Tagged: @granadopharmacias", "link": "https://www.instagram.com/p/BWF1sDElptU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Dica para presentear: Kit Granado Tropic\u00e1lia! Hoje trouxe pra voc\u00eas um post diferente, mais que uma resenha, diria que uma \u00f3tima dica para presentear algu\u00e9m ou voc\u00ea mesmo. Estou falando desse Kit com produtos da fragr\u00e2ncia Tropic\u00e1lia da Granado, incr\u00edvel para embelezar lavabos/banheiros (o meu \u00e9 um charme gra\u00e7as a esse kit, !).\u00c9 composto por tr\u00eas produtos, sendo eles:.", "link": "http://www.lorrinemondin.com/2017/07/dica-para-presentear-kit-granado.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A @granadopharmacias, carinhosamente lembrou do mesvers\u00e1rio de 06 meses do gorducho, e o presenteou com este kit de produtos maravilhosos! Pra m\u00e3e, ... no inverno. Ele \u00e9 tiro e queda pra l\u00e1bios ressecados e rachaduras cut\u00e2neas! Fica a dica para as mam\u00e3es! \n\nAmei, @granadopharmacias!\n\nGente, e o cheirinho delicia dos produtos Granado? \u00c9ric fica ainda mais irresist\u00edvel! Eu cheiro, aperto e encho de beijinhos! \n\n#granadopharmacias #granado #granadobebe #mamaesvaidosas #edimariano \n\nGranado Pharm\u00e1cias Granado Pharm\u00e1cias Granado Pharm\u00e1cias Granado Pharm\u00e1cias", "link": "https://www.facebook.com/320611411294402/posts/1489877841034414", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia :) Aqui no VISS ao fazer o servi\u00e7o de manicure a hidrata\u00e7\u00e3o e esfolia\u00e7\u00e3o com produtos granado \u00e9 cortesia, e voc\u00ea acumula pontos no cart\u00e3o fidelidade.\n\nAproveite e agende seu hor\u00e1rio 5051-0053.\n\nAcesse nosso site  e fique", "link": "https://www.instagram.com/p/BWkXD1OHx5b/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "um trabalho realizado para o programa Voc\u00ea bonita com participa\u00e7\u00e3o das nossas lindas modelos Fernanda Castro, J\u00e9ssica Carneiro Dantas, Aline Granado, Erica Laytynher e Gabriela Alves Caldeira.\n\n\nParab\u00e9ns!!!!!", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ffBEVJDMLPA", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "de modelos Max Fama Mais um trabalho realizado no programa Voc\u00ea bonita com a participa\u00e7\u00e3o das nossas lindas modelos Aline Granado, Isabella Leonel e  Ahmanda Baro Dahrouge", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=eHLdLr-9mPo", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "e junho. Terminei mais dois produtos do meu #projectpan2017. #bellaoggi #maccosmetics #thebeautybox #fiorucci #makeup #instamakeup #produtosacabados #sephora #ponds #oboticario #viscaya #granado #jequiti", "link": "https://www.instagram.com/p/BWDZrrJFO3U/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "micelar loreal\ntonico lush\nagua termal la roche posay\nIvyC\nabeille Royale - Guerlain\nReve de miel nuxe\noleo corporal granado\ncreme para os p\u00e9s loccitane\ncera nutritiva unhas e cuticulas granado\ncolonia lavanda johnson \nlatisse\n\nV\u00eddeo sobre massagem facial (Vic Ceridono)", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QjlXnUvzXEw", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "do \u00c9ric ganhou um cheirinho novo por aqui. Sa\u00edmos do outro sabonete l\u00edquido para dermatite, e nos acertamos com o Granado. Deu super certo na pele dele, n\u00e3o apresentou dermatite, melhorou o aspecto da pele, ficando mais hidratada, e as alergias sumiram! \n\nE o que dizer do cheirinho delicia dos produtos para Beb\u00ea da Granado? Curto muito!  Granado Pharm\u00e1cias\n\nAhhh, a naninha \u00e9 da NUK-Brasil! Virou o xod\u00f3 do meu bolota! \u2764\ufe0f\n\n#granadopharmacias #granado #bebe #banhodobebe #mamaesvaidosas #edimariano #saboneteliquido #higienedobebe #produtossegurosparabebes #gravidez #enxoval #maternidade #nuk #nukbrasil #naninha\n\nGranado Pharm\u00e1cias\nGranado Pharm\u00e1cias\nGranado Pharm\u00e1cias", "link": "https://www.facebook.com/320611411294402/posts/1500706183284913", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Aprendi a fazer unhas sozinha em casa!  E hoje compartilho meus segredinhos!\n\n#unhas @Granado #diy", "link": "https://www.twitter.com/consueloblocker/statuses/884561900838817792", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}]