[{"text": "plena e feliz com dezembro que mal come\u00e7ou e j\u00e1 estou considerando pakas \u2665\ufe0f um dia lindo p todos n\u00f3s!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2728#encontrinhosalonline Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo Tagged: @converse_br, @chillibeansoficial, @shoulderoficial, @salonlinebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BcNCh3Sg9kZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "um musical INCR\u00cdVEL! Postei no Stories! \u2728 T\u00f4 me sentindo muito feliz e grata por esses dias de confraterniza\u00e7\u00e3o! \u2764\ufe0f #encontrinhosalonline #looknalidia S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @dafiti, @valliosa, @fiojeitoso, @vizzano_oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BcONFswA_hR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Look da noite. \u2b50\ufe0f (ps. T\u00f4 amando vestidos longos) #encontrinhoSalonLine Burlesque - Paris 6 by Night Tagged: @salonlinebrasil, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BcOAYfmg2yI/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@todecrespa linda! Minha irm\u00e3zinha de cabelo e de altura! Hahah! \ud83d\udc95 #VoltandoAosCachos #encontrinhosalonline Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo", "link": "https://www.instagram.com/p/BcQWh9DAJBn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Toda pos\u00e9tyyca ela \ud83d\ude05 as migas de fundo est\u00e3o bem mais arrasadoras hahaha #PoolParty #encontrinhoSalonLine Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo Tagged: @euamosapatinhodeluxo, @salonlinebrasil, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BcPnrZhgCbN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Oi gente, tudo bem??? \ud83c\udf38 Hoje lavei os cachinhos e usei novamente a linha Maria Natureza da @salonlinebrasil pq t\u00f4 testando p gravar um v\u00eddeo completinho p vcs \ud83d\ude4f\ud83c\udffd esse sorris\u00e3o j\u00e1 fala por si s\u00f3, n\u00e9 more? \ud83d\ude05AGUARDEM! #salonline #MariaNatureza S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @salonlinebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BcTBFWBgyfj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hey! Vem pro Stories me acompanhar! \u2728\u2728\u2728 #VoltandoAosCachos #EncontrinhoSalonLine Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo", "link": "https://www.instagram.com/p/BcNOtBfAn0R/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "t\u00f4 na correria, fa\u00e7o as etapas do cronograma capilar com creme de pentear! Esse a\u00ed \u00e9 o Reconstru\u00e7\u00e3o Intensa da @salonlinebrasil. Ahhhh como eu amo esses pot\u00f5es de 1kg!! \ud83d\ude0d #voltandoaoscachos #salonline #todecacho | publi Tagged: @salonlinebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BdShDalAth4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "dia anterior.\nPra mim, um dos melhores cremes (j\u00e1 faz uns 3 anos) \u00e9 o creme de pentear #definicaointensa da Salon Line, ele \u00e9 tudo isso que acabei de falar e pra completar ainda vem num pote de 1kg \ud83d\ude31, eu amo ... _\nP.s. N\u00e3o liberado para as pessoas que aderiram \u00e0s t\u00e9cnicas com pouco shampoo ou sem shampoo.\n\n_\n#coisasdeumacacheada #cacheadasdagill\n#salonline #todecacho \ud83d\udc8b", "link": "https://www.facebook.com/coisasdeumacacheada/photos/a.274419412696611.1073741829.274406492697903/999417803530098/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "D e t a i l s  do look! \ud83c\udf3f\u2728 N\u00e3o pode faltar, n\u00e9? \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #looknalidia #encontrinhosalonline (vem pro Stories) Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo Tagged: @petitejolie_, @adidasbrasil, @valliosa, @fiojeitoso", "link": "https://www.instagram.com/p/BcNO4wRgMRx/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "TIME! \u2764\ufe0f Gratid\u00e3o por esse ano! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #encontrinhosalonline (me acompanhem no stories, to compartilhando tudo) Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo Tagged: @salonlinebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BcNZHgTgOpD/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "BOM DIIIIIIA, GENTE! \u2764\ufe0f Esse final de semana ser\u00e1 incr\u00edvel! Encontrinho @salonlinebrasil de encerramento de ano! \ud83d\ude0d\ud83c\udf89 T\u00f4 gravando vlog pra voc\u00eas! E t\u00f4 no Stories tamb\u00e9m! Cola comigoooo! \ud83d\udc95 #VoltandoAosCachos Tivoli", "link": "https://www.instagram.com/p/BcM4JsNgkD5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Uoou\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d que paisagem linda nesse heliponto \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\udf08\ud83c\udf08\n#encontrinhosalonline Tagged: @salonlinebrasil, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BcPYd9sA2NP/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "iluminadores aqui: \n\nVinheta do canal by @Carolquefez - /\n\nMusic from Epidemic Sound ()\n\nOnde Encontrar: \nConfere o canal da Salon Line: ...\nConfere o canal da #TodeCacho: ...\nVinheta Fofa - @Carolquefez no instagram!", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=J4U2pw2GFGM", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "a m\u00e1scara de tratamento noturno - Poder das Castanhas da \"Maria Natureza\", o cabelo fica lindo \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\n\n#coisasdeumacacheada\n_\n#todecacho #salonline", "link": "https://www.facebook.com/coisasdeumacacheada/videos/1003493896455822/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "SEPARADAS na maternidade... SER\u00c1? \ud83d\ude02\ud83d\udc40 @tammysloty minha amiga do \u2764\ufe0f\n#encontrinhosalonline #salonline #todecacho Tagged: @tammysloty", "link": "https://www.instagram.com/p/BcQFrNLjkXz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Minha dupla \ud83d\udc95\ud83d\udc95\n#encontrinhosalonline Tagged: @carolmanprim", "link": "https://www.instagram.com/p/BcN4iviApfQ/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "t\u00e9cnica de finaliza\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83c\udfac {link na bio} nesta finaliza\u00e7\u00e3o eu sei bor\u00e1 definir? black \u00e9 power da @todecacho \u2022 #todecacho #salonline", "link": "https://www.facebook.com/fusaodemoda/photos/a.482191491868166.1073741825.308635962557054/1552630394824265/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "J\u00c1 T\u00c1 LIBERADO FAZER CLOS\u00c3O?\n@eucamartins #SalonLine #encontrinhosalonline #todecacho Tagged: @eucamartins, @rubyrose_oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BcOGA2ODQLu/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "eu postar video novo, ta?\n\nRedes Sociais\n\nInsta; @eucamartins\nFace: ca martins\ncontato empresarial: assessoriacamartins@gmail.com\nObrigada por estar aqui!!\n\n#todecacho #salonline", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uedWH4Zs7Yo", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "com o ato de sermos gratos pela simplicidade da vida \ud83d\udc96\ud83d\udc96 #31DiasParaSerGrato #Gratid\u00e3o #Dia02 Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo Tagged: @salonlinebrasil, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BcOJBO8ANbo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "voc\u00ea deve ser \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\nVai ter foto plena SIM! \ud83c\udf24\nPrometi que ia soltar o dedo e to soltando hein?! #encontrinhosalonline", "link": "https://www.instagram.com/p/BcP85xojRYt/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "a Deus) \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd kk usei a linha pra arrasar da @todecacho e finalizei com o Crespo divino o verdinho \u2665\ufe0f #salonline #todecacho @salonlinebrasil #publi S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @salonlinebrasil, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc8QEwcgBJp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "j\u00e1 te magoaram um dia \ud83d\ude09 #botarde\n.\nCabelo finalizado com o creme para pentear sos bomba transi\u00e7\u00e3o capilar \u2728 #salonline #sosbomba", "link": "https://www.facebook.com/larissa.erc/photos/a.1461123510852493.1073741829.1444125459218965/1795375584093949/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Onda que tamb\u00e9m \u00e9 levinho e PRONTO: volum\u00e3o! To amando esse cabelo mais de boas, mais \u201cdesleixado\u201d sabe? \ud83d\ude0c\ud83d\ude0a\ud83d\udc8b\n#todecacho @salonlinebrasil #salonline #publi #cacheadasdaduda Tagged: @salonlinebrasil, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BcqfvsJD3oq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@saraholiveirab612 n\u00e3o \u00e9 de hoje que admiro sua sensatez, do\u00e7ura e lindeza! Foi \u00f3timo estarmos juntas esse ano! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc95\ud83c\udf3f #VoltandoAosCachos #encontrinhosalonline Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo Tagged: @saraholiveirab612", "link": "https://www.instagram.com/p/BcQi4Hlgr3Q/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "a gente vai nessa da semana passada pra falar do BRILHO desse CABELO! Cr\u00e9ditos pra Margarina Capilar da @todecacho \ud83d\ude0d\n#salonline #todecacho @salonlinebrasil #publi Tagged: @salonlinebrasil, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BcbBJ27Dbwm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "P o o l  p a r t y \ud83d\udc59\ud83c\udf0a\ud83c\udf3f\u2728 #encontrinhosalonline #VoltandoAosCachos Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo Tagged: @lariirezende, @pretaraujo, @steffany_borges, @todecrespa", "link": "https://www.instagram.com/p/BcQas49Av7V/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Maravilhosaaaa essa @carolmanprim \ud83d\udc95 gente, essa pool party foi incr\u00edvel! Aguardem no vlog! \ud83c\udf0a\ud83d\udc59\ud83c\udf89\ud83c\udf3f #encontrinhosalonline #VoltandoAosCachos (mai\u00f4: @paporeservado374) Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo Tagged: @carolmanprim, @paporeservado374", "link": "https://www.instagram.com/p/BcP-5x9gtHL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Um pequeno passo no arco-\u00edris \ud83c\udf08 \n#freedom #purplehair -\nV\u00eddeo de como fiz, link na bio \ud83d\ude0d\nCor: Violet fantasy @salonlinebrasil Tagged: @salonlinebrasil, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BcLO8hugCeQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\ud83c\udf47\ud83c\udf47\nLink na bio \nCor: violet fantasy -\n#encontrinhosalonline #purplehair #cachos #purplehair Tagged: @salonlinebrasil, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BcM1vXDgrPZ/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "at\u00e9 pensado numa legenda pra essa foto: \u201cA vida com a Jujuba fica mais doce!\u201d \ud83c\udf69\ud83c\udf66\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c\ud83d\ude02 HAHAHA! @jujubamakeup \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc95 #voltandoaoscachos #encontrinhosalonline #jujubadaju Tagged: @jujubamakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BceyWPJAvuc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "O que voc\u00eas acham? Eu e minha amiga @statusenrolada ficamos TUMBLR? Hahaha! \u2764\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\u2728 #encontrinhosalonline #VoltandoAosCachos (vem pro Stories) Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo Tagged: @statusenrolada", "link": "https://www.instagram.com/p/BcNPFDLgiiT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "t\u00e1 gigante! Na pr\u00f3xima foto tbm te mostro o shampoo e condicionador que to usando, o#da linha Pra Abalar da @salonlinebrasil @todecacho que j\u00e1 te mostrei varias vezes! Eu uso sempre que sinto que preciso de limpeza mas ficando longe do ressecamento. \ud83d\ude0a\n#encontrinhosalonline #salonline #todecacho #Ad Tagged: @salonlinebrasil, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BcQURnNjaoB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Essa foto nos representa com certeza \u2764\ufe0f #encontrinhosalonline #time #squadsalonline", "link": "https://www.facebook.com/larissa.erc/photos/a.1461123510852493.1073741829.1444125459218965/1791296074501900/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "natal! Agora mesmo to indo l\u00e1 p responder vcs nos coment\u00e1rios \ud83d\ude43\ud83d\ude0d Essa semana usei a linha SOS cachos da @salonlinebrasil ela \u00e9 5 em 1 e auxilia no crescimento saud\u00e1vel dos fios e reposi\u00e7\u00e3o de massa!! To amando \ud83d\udc99 e CORRE l\u00e1 no canal p ver o vlog antes de dormir, t\u00e1? #salonline #nitenite S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @salonlinebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BdOkYeNgEUF/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Balan\u00e7ando a juba no heliponto! T\u00f4 chique, n\u00e9 menina? \u2728\u2728\u2728 #encontrinhosalonline #voltandoaoscachos Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo", "link": "https://www.instagram.com/p/BcSFPowAOCJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "manh\u00e3, nos momentos mais dif\u00edceis, haha, e que tamb\u00e9m me protege do calor do secador! N\u00e3o fico sem! \ud83d\udc86\ud83c\udffd\ud83d\udc97\u2728 #todecacho #salonline @todecacho @salonlinebrasil {m\u00e3ozinha no fundo \u00e9 da @statusenrolada \u270c\ud83c\udffc hahah} Tagged: @salonlinebrasil, @statusenrolada, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BdB1UQwAXeh/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Acho que j\u00e1 comentei com voc\u00eas, o #Multy tem sido um dos meus cremes de pentear preferidos da @salonlinebrasil! \ud83d\udc97 Ultimamente t\u00f4 optando muito por finaliza\u00e7\u00f5es mais leves, posso at\u00e9 fazer um v\u00eddeo se voc\u00eas quiserem! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc E o ... \u00e9 realmente multi tarefas! \ud83d\ude0d Al\u00e9m de creme de pentear, serve como condicionador, co-wash, e etc... AMO! \ud83d\udc86\ud83c\udffd\u2728 #voltandoaoscachos #todecacho #salonline", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc5v6VyAGaa/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "maravilhoso \u00e9 da @fiojeitoso pela @valliosa! Amei! \ud83d\udc95 SE PREPAREM pois vou largar o dedo! Posso postar muita foto? \ud83d\udcf7\u2728 #encontrinhosalonline #LookNalidia #VoltandoAosCachos Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo Tagged: @adidasbrasil, @fiojeitoso", "link": "https://www.instagram.com/p/BcNOMqOgy2M/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "loucura reunir todas assim \ud83d\ude02 percebam que estamos uma segurando a outra e eu agarrada no p\u00e9 da @pretaraujo HAHAHAHA  #encontrinhosalonline Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo Tagged: @lariirezende, @analidialopess, @pretaraujo, @todecrespa", "link": "https://www.instagram.com/p/BcP-4R3A3Ko/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Dica para aquele volum\u00e3o de arrasar!\n\n_\n#salonline #todecacho", "link": "https://www.facebook.com/coisasdeumacacheada/videos/1005026392969239/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Who run the world? \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc\n#encontrinhosalonline #SalonLine #TodeCacho Tagged: @salonlinebrasil, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BcPkxgyDwnh/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de tratamento capilar noturno?\n\n_\nA m\u00e1scara que usei na transmiss\u00e3o \u00e9 \n\u201cTratamento Noturno\u201d - Poder das Castanhas - #MariaNatureza Salon Line \u2764\ufe0f\n\n_\n#todecacho #salonline", "link": "https://www.facebook.com/274406492697903/posts/1002609563210922", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "make de ontem! Colem comigo aqui no stories! T\u00f4 gravando VLOG mas t\u00f4 dando spoiler de tudo pra voc\u00eas! \u2728\u2728\u2728\u2728 #encontrinhosalonline #VoltandoAosCachos Burlesque - Paris 6 by Night", "link": "https://www.instagram.com/p/BcPQhuFgA6b/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ser\u00e1 hein?! Bora arriscar um palpite e ficar de olho porque tem cheirinho bommm de novidade no ar! \ud83d\ude31\ud83d\udc95\ud83d\ude18 #todecacho #salonline", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd8IIyFhtq9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Esse mundo azul \ud83e\udd8b\ud83e\udd8b #encontrinhosalonline Tagged: @franciscajoias", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd-R4fkHKLg/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\ud83d\udc95\n\n#Repost @daanielasantos_ with @get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nVoc\u00ea quer brilho nos cachos? Olha s\u00f3 esse resultado com a Maionese Capilar da @salonlinebrasil meu cabelo t\u00e1 muito brilhoso e bem definido!\ud83d\ude31 Estou apaixonada demais nesse resultado, tenho certeza que vou ter muitos day afters ahahah. Voc\u00ea j\u00e1 testou? Me conta o que voc\u00ea achou, eu amei.\u2665\ufe0f\u2728#salonline #todecacho #soscachos | publi", "link": "https://www.instagram.com/p/BeGn0jJhO-5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "maluca \ud83c\udfb5 \ud83d\udcf8 @peloolhardabela ______________________________________\n\n\u00c9 SEGUNDA \u2022 CHEIA DE DESEJO \u2022 29/01\n______________________________________\n\n#clipeoficial #cheiadedesejo #todasascorespreta #todasascorespg #faixamarrom #pretamusic #salonline #embaixadorasalonline #pretagil #mundopreta #osprimos #sonymusic #ligaentretenimento #music #followthebaile Tagged: @sonymusic @salonlinebrasil @ligaentretenimento @vitorcastrovdg @osprimos_", "link": "https://www.instagram.com/p/BeeAzbUBSs0/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Para tudo e vem conhecer as novas embaixadoras cacheadas do #timesalonline2018! Sejam bem-vindas: @sabrinadibynis, @laura, @stephaniablog, @futricandomoda , @brunaramosfe e @daanielasantos_! \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 Essa e outras novidades est\u00e3o rolando aqui no #encontrinhosalonline \u2728 Acompanhem tudo no nosso stories! #salonline #todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd-mQXeBbbc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "to morrendo com o gringo reagindo ao meu v\u00eddeo hahahaha @makeupour thx\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 usei a m\u00e1scara Pra Abalar da @todecacho #todecacho #salonline -\nVamos Aprender mais uma hidrata\u00e7\u00e3o caseira : -\n2 colheres de caf\u00e9 + 2 colheres da sua m\u00e1scara de", "link": "https://www.instagram.com/p/BeJaSjZna8e/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "foto no carrinho do aeroporto, a gente nem viaja! \ud83d\ude05 Companheirinha @jujubamakeup \ud83d\udc97\ud83c\udf3b\u2728 Todo mundo pronto pra acompanhar mais um #encontrinhosalonline? Tagged: @jujubamakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd8nOeuAwak/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "consumidoras espalhadas pelos 4 cantos do nosso BRASIL, todas juntas fazemos parte desse time lindo e dessa hist\u00f3ria de sucesso!!! #encontrinhosalonline #time2018 #TIME2018NADISNEY Tagged: @salonlinebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_Sr50AmYT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "OWNNNN! @stephaniablog t\u00e1 aquiiiii!! \u2764\ufe0f Pensem numa pessoa fofaaaaaaa! \ud83d\ude0d #encontrinhosalonline #VoltandoAosCachos Tagged: @stephaniablog", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd-6a6BAgNk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "O Rio de Janeiro continua lindo e a gente continua aproveitando a cidade maravilhosa nesse segundo dia de #encontrinhosalonline. \ud83d\ude0d N\u00e3o deixem de assistir os nossos stories, porque hoje o #timesalonline2018 ainda vai aprontar muito por aqui! \ud83d\ude1c #salonline #todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BeAxad1h0Og/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "sol. Emocionada! Melhor forma de come\u00e7ar o dia e que ele seja lindo como esse c\u00e9u \u2665\ufe0f #gratid\u00e3o #paz #amor #encontrinhosalonline Tagged: @salonlinebrasil @stephaniablog", "link": "https://www.instagram.com/p/BeAhKtGgw1G/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "feliz de estar nessa cidade que s\u00f3 me traz coisas e energias boas! Obrigada Rio e t\u00f4 voltando SP! \ud83d\udc96 #encontrinhosalonline", "link": "https://www.instagram.com/p/BeBPV08j86D/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "T\u00e3o, mas t\u00e3o feliz em compartilhar mais essa com voc\u00eas: agora eu oficialmente fa\u00e7o parte do time #salonline 2018! Felizona em dividir esse posto de embaixadora lisa com o am\u00f4 @tacielealcolea \ud83d\udc96 E olha que hoje foi s\u00f3 o primeiro dia desse encontro topsterrrr #encontrinhosalonline Tagged: @tacielealcolea @salonlinebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_AVjoD1mq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "lente mel da @lentesdecontatonet, j\u00e1 tem v\u00eddeo no canal colocando elas pela primeira vez, muito engra\u00e7ado! \ud83d\ude02\ud83d\udc97\u2728 #VoltandoAosCachos Tagged: @franciscajoias @salonlinebrasil @nyxcosmeticsbr @rubyrose_oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdfn4osgm4D/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Um produto feito especialmente pra voc\u00ea que t\u00e1 na transi\u00e7\u00e3o e que custa bem baratinho? Pode entrar, @salonlinebrasil. Esse \u00e9 o Creme para Pentear que eu usei na finaliza\u00e7\u00e3o do meu cabelo no \u00faltimo v\u00eddeo. Voc\u00eas gostaram do resultado? #sosbomba #salonline | publi #cabelo2bc #curlyhair Tagged: @salonlinebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BeY1GBPFoHB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Look do dia bem meiga \ud83c\udf3a #salonline #encontrinhosalonline Tagged: @euamosapatinhodeluxo", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd-UFsShfrD/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "as 15h sai v\u00eddeo de como finalizei esse cabelo de um jeito diferente hehehe -\n-\nUsei o Hidra da @salonlinebrasil\n#cachos #cacheada #bluehair #curly #curlyhairdontcare Tagged: @salonlinebrasil @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BdxhpmqHOoQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "VEM A\u00cd \u2022 CHEIA DE DESEJO \u2022 29/01\n______________________________________ \n@salonlinebrasil | \ud83d\udcf8 @alexsantanaphotographer \n#clipeoficial #cheiadedesejo #todasascorespreta #todasascorespg #faixamarrom #pretamusic #salonline #embaixadorasalonline #pretagil #mundopreta #osprimos #sonymusic #ligaentretenimento #music #followthebaile Tagged: @salonlinebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BeWSLE-h1y1/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Fotinho mais de lado para voc\u00eas verem direito as luzes e o corte! \ud83d\udc90\u2728 #encontrinhosalonline Tagged: @lucas_parrucchiere_ @brunodantte", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_DIAOhSk8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Voc\u00ea pode fazer um desejo, ou voc\u00ea pode fazer acontecer \ud83d\udc95\ud83d\udc95 #makedacm #eaigarera Tagged: @salonlinebrasil @rubyrose_oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BeVyPMWHL3M/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E num \u00e9 que t\u00f4 come\u00e7ando a gostar dos cachinhos curtinhos?! Pra ativar os cachos uso o de coco da @salonlinebrasil \u2665\ufe0f\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #salonline #publi Tagged: @salonlinebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdq-9ptBJxN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Mais um sonho que entreguei para Deus vai se cumprir, vou para os EUAS!!! Ainda n\u00e3o caiu a ficha, @salonlinebrasil obrigada por estarem realizando esse meu sonho. \u2665\ufe0f\ud83d\ude2d #encontrinhosalonline Tagged: @salonlinebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_WvEVBKWu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u201cVamo?? Vamo!\u201d\ud83d\udc6d\n-\n-\n#encontrinhosalonline #salonline Tagged: @carolmanprim", "link": "https://www.instagram.com/p/BeBhXEfnmY6/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "s\u00e3o as Veganeses da @todecacho, voc\u00ea pode escolher entre Azeite de Oliva e Coco! \u2728 Fica a dica! #VoltandoAosCachos #todecacho #salonline #veganeses | publi Tagged: @salonlinebrasil @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BedQGlShJTk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "manh\u00e3! Deus t\u00e1 dispon\u00edvel e pronto pra segurar na nossa m\u00e3o e escrever a melhor vers\u00e3o da nossa hist\u00f3ria. \ud83c\udf3b #encontrinhosalonline Tagged: @steffany_borges", "link": "https://www.instagram.com/p/BeApYwLlkrR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Essa mulher \u00e9 um arraso! \u2665\ufe0f #encontrinhosalonline #boanoitegente Tagged: @salonlinebrasil @todecrespa", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_hBCWAsnB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "foi dif\u00edcil me adaptar ao tamanho. Mas agora t\u00f4 simplesmente amando! E pro loiro t\u00f4 usando a linha #sosbomba da @salonlinebrasil e ainda \u00e9 liberada! \ud83d\ude0d #salonline #publi Tagged: @salonlinebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BeGrXFSB-cT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Vai ter surra de foto sim porque n\u00e3o \u00e9 todo dia que fico de frente ao mar! \ud83d\ude02\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #encontrinhosalonline #salonline", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_Lz2rBU1f/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#LookNalidia de hoje \ud83c\udf3b\u2728 siiiimmmm, to gravando vlog! Por isso to sumidinha do stories! Aguardem! \ud83d\ude0d #encontrinhosalonline", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd-W8yMAhQ9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "T\u00f4 amando participar do primeiro #encontrinhoSalonLine! Siim, agora fa\u00e7o parte do time da #SalonLine 2018! Preparem-se pq teremos muitas dicas de cabelo no canal! \nNas outras fotos, a foooofa da @analidialopess e a @jujubamakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd-2Rs8lS3Z/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Que vista \u00e9 essa? \ud83d\ude31 #AnaNoRio #encontrinhosalonline", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd-eKPMg4-b/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Aquela amizade que quero levar pro resto da vida... \ud83c\udf38 #encontrinhosalonline #salonline Tagged: @lojasabrinapaiva @euamosapatinhodeluxo @steffany_borges", "link": "https://www.instagram.com/p/BeAuMxfBVXK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "O que dizer desse meu cabelo? @lucas_parrucchiere_ arrasou na cor! \ud83d\ude0d Deixei sem filtro para voc\u00eas verem a cor. #salonline #encontrinhosalonline Tagged: @lucas_parrucchiere_", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd-k736BDkL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "LINDAS! Amo!!! \u2764\ufe0f #encontrinhosalonline #voltandoaoscachos Tagged: @farkile @jujubamakeup @vandressarib @statusenrolada", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_Zo-2Aue-/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Oi monamu!!! To aqui fazendo a plena mas na real derretendo hahaha que calor maravilhoso #RIO \u2600\ufe0f\ud83c\udfd6\u2665\ufe0f #encontrinhosalonline", "link": "https://www.instagram.com/p/BeAtzafggdZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Gosto tanto de voc\u00ea le\u00e3ozinho \ud83e\udd81 #encontrinhosalonline #salonline", "link": "https://www.instagram.com/p/BeA_dvDBIwe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "s\u00f3 Ele sabe o quanto te admiro como pessoa e tor\u00e7o pela felicidade da sua fam\u00edlia! Sou f\u00e3 mesmoooo! \ud83d\ude0d #encontrinhosalonline Tagged: @tacielealcolea", "link": "https://www.instagram.com/p/BeA4twRgbSo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "INSCREVA-SE NO CANAL E VENHA FAZER PARTE DO MEU DIA-A-DIA: \n\nEsse v\u00eddeo \u00e9 em parceria com a Salon Line: \n\n\n\nQuem j\u00e1 comprou o nosso livro? Corre pra garantir o seu!\nOs links est\u00e3o abaixo, VEM:\nSaraiva: \nFnac: \nLivraria Cultura:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6lXmSQWlYQw", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "m\u00e1scara da linha #sosbomba \u00e9 liberada e super hidratante. Uma das minhas melhores op\u00e7\u00f5es na hora de hidratar a Juba @salonlinebrasil #salonline #publi Tagged: @salonlinebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BeeUWdJgLor/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "GENTE, N\u00c3O SEI NEM O QUE FALAR! \ud83d\ude31 @salonlinebrasil nos surpreendendo mais uma vez! Mais que um presente material, \u00e9 uma experi\u00eancia inexplic\u00e1vel! Como \u00e9 bom fazer parte desse time e ser reconhecida pelo nosso trabalho! Que emo\u00e7\u00e3oooooo! 2018 chegou com tudo! Gratid\u00e3o!!!!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc97\u2728 #Deus\u00c9Lindo #encontrinhosalonline Tagged: @salonlinebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_U08kA9m1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#Rio q se o sol resolver incidir sobre mim eu me jogo nesse Atl\u00e2ntico sem crit\u00e9rio!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd haha #lookdodia #encontrinhosalonline #time2018 Tagged: @salonlinebrasil @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd-h-IFgreh/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Clareou o meu viver \u2600\ufe0f #tanksgod Tagged: @salonlinebrasil @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_EC1tglPp/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Conhe\u00e7a o canal #TODECACHO da Salon Line: \n_____________________________________________\n                 INSCREVA-SE NO CANAL! \n_____________________________________________\n\n\u2764Me siga nas redes sociais!\u2764\n\nFANPAGE: \nINSTAGRAM: @stephaniablog\nSITE: \n\nEMAIL: contato@stephania.com.br \n\n________________________________________\u00ad\u00ad\u00ad_____\n\nM\u00fasica Royalty free", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WvZUFmwKMjs", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "algumas outras pra deixar o cabel\u00e3o lindo SEMPRE! Aqui temos 3, e aquela 4a voc\u00ea sabe que s\u00e3o os produtinhos Salon Line! Tooodo o nosso cuidado com seus fios est\u00e3o nas principais perfumarias e aqui:  !", "link": "https://www.facebook.com/todecacho/photos/a.822208301185218.1073741828.774495039289878/1835633336509371/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "cabecinha? Ahahahahaaha! \ud83d\ude0d Gravei um v\u00eddeo que vai para o canal semana que vem mostrando essa linha toda @todecacho da @salonlinebrasil que \u00e9 realmente incr\u00edvel pra mim! E n\u00e3o, eu juro que n\u00e3o combinei a cor da embalagem com a minha roupa, s\u00e3o s\u00f3 as coincid\u00eancias fofas da vida mesmo! \ud83d\ude0a\u2665\ufe0f #salonline #todecacho Tagged: @salonlinebrasil @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BeWgbMRnVkE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "nas embaixadoras com tanto carinho, que realiza sonhos com tanto amor? SIMMM, t\u00e1 todo mundo emocionado e sem ar, a @salonlinebrasil simplesmente vai levar TODAS as embaixadoras pra DISNEY ( s\u00e3o mais de 30\ud83d\ude31) \u2708\ufe0f\ud83d\udd1d Ps: To toda feliz e comemorando ... mas na verdade estarei aqui no Brasil esperando nossa princesa Alicia chegar, realmente Maio vai ser um m\u00eas M\u00c1GICO!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #salonline #encontrinhosalonline Tagged: @brendhacrizel @daniazevedo100 @yulibalzak @lariirezende @larivieiraoficial @salonlinebrasil @dayellenp @suzanecamila", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_Y4FNHdJ5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "dia de hoje \u00e9 diretamente de um dos meus lugares prediletos no mundo todinho \ud83c\udf0d\ud83c\udf3b Rio seu lindo, cheguei!!!! \ud83d\udc96\u2708\ufe0f #encontrinhosalonline #salonline", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd-EgqDn88b/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "a sua melhor vers\u00e3o. \n\n****************************************************\nCurta, comente e compartilhe!\nAproveite para se inscrever em nosso canal e conhecer nossas redes:\nFacebook.com/salonline\nFacebook.com/salonlinepro\nInstagram: @salonline\ntwitter: @salonline", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=S5XQlLq8fKM", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E um dos meus aliados pra n\u00e3o perder a linha com os meus fios nesse solz\u00e3o \u00e9 o Multy da @salonlinebrasil ele \u00e9 um BB cream que tem mil e uma utilidades ( pre shampoo, creme pra pentear, co-wash e +..) inclusive compartilhei minha rotina com ele no stories esses dias, quem a\u00ed viu??? #multy #salonline @salonlinebrasil Tagged: @salonlinebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bef4eShnDQC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "T\u00e3o, mas t\u00e3o feliz em compartilhar mais essa com voc\u00eas: agora eu oficialmente fa\u00e7o parte do time #salonline 2018! Felizona em dividir esse posto de embaixadora lisa com o am\u00f4 @tacielealcolea \ud83d\udc96 E olha que hoje foi s\u00f3 o primeiro dia desse encontro topsterrrr #encontrinhosalonline Tagged: @tacielealcolea, @salonlinebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_AVjoD1mq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "lente mel da @lentesdecontatonet, j\u00e1 tem v\u00eddeo no canal colocando elas pela primeira vez, muito engra\u00e7ado! \ud83d\ude02\ud83d\udc97\u2728 #VoltandoAosCachos Tagged: @franciscajoias, @salonlinebrasil, @nyxcosmeticsbr, @rubyrose_oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdfn4osgm4D/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "as 15h sai v\u00eddeo de como finalizei esse cabelo de um jeito diferente hehehe -\n-\nUsei o Hidra da @salonlinebrasil\n#cachos #cacheada #bluehair #curly #curlyhairdontcare Tagged: @salonlinebrasil, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BdxhpmqHOoQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Fotinho mais de lado para voc\u00eas verem direito as luzes e o corte! \ud83d\udc90\u2728 #encontrinhosalonline Tagged: @lucas_parrucchiere_, @brunodantte", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_DIAOhSk8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Voc\u00ea pode fazer um desejo, ou voc\u00ea pode fazer acontecer \ud83d\udc95\ud83d\udc95 #makedacm #eaigarera Tagged: @salonlinebrasil, @rubyrose_oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BeVyPMWHL3M/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "s\u00e3o as Veganeses da @todecacho, voc\u00ea pode escolher entre Azeite de Oliva e Coco! \u2728 Fica a dica! #VoltandoAosCachos #todecacho #salonline #veganeses | publi Tagged: @salonlinebrasil, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BedQGlShJTk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Essa mulher \u00e9 um arraso! \u2665\ufe0f #encontrinhosalonline #boanoitegente Tagged: @salonlinebrasil, @todecrespa", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_hBCWAsnB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Aquela amizade que quero levar pro resto da vida... \ud83c\udf38 #encontrinhosalonline #salonline Tagged: @lojasabrinapaiva, @euamosapatinhodeluxo, @steffany_borges", "link": "https://www.instagram.com/p/BeAuMxfBVXK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Amizade verdadeira s\u00f3 fica mais forte com o tempo, n\u00e9?! Ent\u00e3o vem ver esse TBT de um brother que nunca te deixa na m\u00e3o! Com o AMIGO DE MILHO voc\u00ea pode se jogar na maior hidrata\u00e7\u00e3o POWER porque ele tem tudo o que o seu cabelo precisa para ficar divino. Voc\u00ea o mistura em sua m\u00e1scara favorita e d\u00e1 adeus aos cabelos ressecados! E esse poder todo vem das prote\u00ednas naturais do amido de milho \ud83c\udf3d que nutrem e devolvem for\u00e7a aos fios, al\u00e9m da Manteiga de Karit\u00e9, Azeite de Oliva, e D-Pantenol que est\u00e3o em sua f\u00f3rmula. Essa misturinha ainda \u00e9 liberada, ou seja, livre de sulfato, petrolato, silicone, \u00f3leo mineral e parabenos! Encontre esse BFF nas principais perfumarias e aqui: / \u2764\ufe0f", "link": "https://www.facebook.com/todecacho/photos/a.822208301185218.1073741828.774495039289878/1827526120653426/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "LINDAS! Amo!!! \u2764\ufe0f #encontrinhosalonline #voltandoaoscachos Tagged: @farkile, @jujubamakeup, @vandressarib, @statusenrolada", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_Zo-2Aue-/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hidrata\u00e7\u00e3o + cheirinho maravilhoso = amor eterno, n\u00e9?! Por isso a Laura nossa embaixadora maravilhosa - da p\u00e1gina Mam\u00e3e na Moda - est\u00e1 adorando o Creme para Pentear S.O.S Cachos Coco Tratamento Profundo. Produtinho MARA! Defini\u00e7\u00e3o perfeita dos cachos, sem frizz e com brilho intenso! E ele est\u00e1 nas principais perfumarias e aqui: /.\ud83d\ude01", "link": "https://www.facebook.com/todecacho/photos/a.822208301185218.1073741828.774495039289878/1824810920924946/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "MEU CABELO VERDADEIRO!! INSCREVA-SE NO CANAL E VENHA FAZER PARTE DO MEU DIA-A-DIA: \n\nEsse v\u00eddeo \u00e9 em parceria com a Salon Line: \n\n\n\nQuem j\u00e1 comprou o nosso livro? Corre pra garantir o seu!\nOs links est\u00e3o abaixo, VEM:\nSaraiva: \nFnac: \nLivraria Cultura:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6lXmSQWlYQw", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "O ver\u00e3o chegou, minha gente! Ent\u00e3o que tal aprender penteados pra arrasar nessa esta\u00e7\u00e3o com a Larissa Rezende?! Tem 5 op\u00e7\u00f5es lindas aqui! Vem ver! E saiba que o coringa de todas as dicas \u00e9 o nosso Spray T\u00e9rmico - Renova Cachos, que voc\u00ea encontra aqui: / e tamb\u00e9m nas principais perfumarias! \ud83d\ude01", "link": "https://www.facebook.com/774495039289878/posts/1808975482508490", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#Rio q se o sol resolver incidir sobre mim eu me jogo nesse Atl\u00e2ntico sem crit\u00e9rio!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd haha #lookdodia #encontrinhosalonline #time2018 Tagged: @salonlinebrasil, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd-h-IFgreh/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Clareou o meu viver \u2600\ufe0f #tanksgod Tagged: @salonlinebrasil, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_EC1tglPp/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Pensar naquele Day After MARA faz at\u00e9 o cora\u00e7\u00e3ozinho disparar, n\u00e9?! E se te disser que aqui \u00e9 o melhor Day After DA VIDA \u2013 aquele amor duradouro?! Pois \u00e9, aposto que ficou a fim do Nosso Gel L\u00edquido {Como Se Fosse A 1a Vez}! Mas n\u00e3o \u00e9 pra menos, ele tem uma f\u00f3rmula especial que cont\u00e9m \u00d3leo de Abacate, \u00d3leo de Girassol e D-Pantenol! \u00c9 super LEVE e sem nadinha de efeito umidificado! \u2764\ufe0f E ainda \u00e9 um amorzinho todo LIBERADO, ou seja, sem Sulfato, Petrolato, Silicone e \u00d3leo Mineral. T\u00e1 esperando o que pra ter essa maravilha que recupera o brilho e a forma dos cachos?! Vem que tem nas principais perfumarias e em nossa loja online: /. Aqui cada dia \u00e9 como se fosse o primeiro!", "link": "https://www.facebook.com/todecacho/photos/a.822208301185218.1073741828.774495039289878/1807576942648344/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Esse aqui conquista, minha gente! J\u00e1 tem o cora\u00e7\u00e3o da linda T\u00f4 de Crespa e tamb\u00e9m vai ter o seu, porque o Creme Para Pentear Hidrata\u00e7\u00e3o Profunda acaba com o ressecamento e d\u00e1 vida aos cabelos! Mara, n\u00e9?! Ent\u00e3o encontre essa paix\u00e3o nas principais perfumarias e aqui: / .", "link": "https://www.facebook.com/todecacho/photos/a.822208301185218.1073741828.774495039289878/1820629294676442/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "DIY ACESS\u00d3RIOS DE VER\u00c3O + DICA PRA CABELO CACHEADO |Paula Steph\u00e2nia Conhe\u00e7a o canal #TODECACHO da Salon Line: \n_____________________________________________\n                 INSCREVA-SE NO CANAL! \n_____________________________________________\n\n\u2764Me siga nas redes sociais!\u2764\n\nFANPAGE: \nINSTAGRAM: @stephaniablog\nSITE: \n\nEMAIL: contato@stephania.com.br \n\n________________________________________\u00ad\u00ad\u00ad_____\n\nM\u00fasica Royalty free", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WvZUFmwKMjs", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Por a cara no sol \u00e9 bom! Mas os raios solares, assim como outros fatores - acabam abrindo as cut\u00edculas dos fios e deixando o seu cabelo desprotegido \ud83d\ude22. Mas a nossa Maionese Capilar #TodeCacho nutre, rep\u00f5e a oleosidade necess\u00e1ria e fecha as cut\u00edculas dos fios \ud83d\ude01! Essa Nutri\u00e7\u00e3o Power vem da f\u00f3rmula super potente desse produtinho que cont\u00e9m um mix de \u00f3leos + prote\u00edna do ovo. Os cabelos ressecados ficar\u00e3o no passado e daqui pra frente vai ser s\u00f3 cabel\u00e3o recuperado, macio, com uma nutri\u00e7\u00e3o intensa, muito brilho, al\u00e9m de fios emolientes e de f\u00e1cil desembara\u00e7o! Essa del\u00edcia est\u00e1 nas principais perfumarias e em nossa loja online: / . S\u00f3 vem!", "link": "https://www.facebook.com/todecacho/photos/a.822208301185218.1073741828.774495039289878/1816685908404114/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Linda, quando seu crespo/cacheado precisar daquela forcinha voc\u00ea pode contar com o Ativador de Cachos Coco #todecacho! Ele deixa esse seu cabelo incr\u00edvel, voc\u00ea arrasando e ainda tem um cheirinho del\u00edcia que a Carol Soares da p\u00e1gina Futricando Moda j\u00e1 gamou. Encontre nas principais perfumarias e aqui: / \ud83d\ude01", "link": "https://www.facebook.com/todecacho/photos/a.822208301185218.1073741828.774495039289878/1830183127054392/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Voc\u00ea descolore e a gente cuida \u2764\ufe0f! Com a M\u00e1scara de Hidrata\u00e7\u00e3o Descoloridos N\u00edvel 3 \u2013 voc\u00ea n\u00e3o vai mais ouvir falar de fios ressecados, opacos e quebradi\u00e7os! Eles v\u00e3o embora e quem vai dominar o cabel\u00e3o \u00e9 a maciez junto do brilho divino. Isso porque sua f\u00f3rmula tem ativos que reconstroem e fortalecem o cabelo! A Arginina \u00e9 um deles, conhecida como amino\u00e1cido essencial, ela atua no interior da fibra, reduzindo a quebra e a porosidade. O produtinho cont\u00e9m ainda \u00d3leo de Ojon - o melhor amigo dos cabelos quando o assunto \u00e9 reconstru\u00e7\u00e3o, porque recupera o brilho e proporciona for\u00e7a e vitalidade! Vem e se joga nesse cuidadinho especial nas principais perfumarias e em nossa loja online: / \ud83d\ude09", "link": "https://www.facebook.com/todecacho/photos/a.822208301185218.1073741828.774495039289878/1835676523171719/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "N\u00e3o ficar in love pelo Amigo de Milho?! IMPOSS\u00cdVEL! Esse produtinho \u00e9 o ingrediente secreto que faltava na sua vida! Fa\u00e7a como a Menina Cachos \u2013 que j\u00e1 est\u00e1 apaixonada \u2013 e se jogue nesse amor nas principais perfumarias e no link: /! Vem \u2764\ufe0f !", "link": "https://www.facebook.com/todecacho/photos/a.822208301185218.1073741828.774495039289878/1806092536130118/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Voc\u00ea pode at\u00e9 pensar que est\u00e1 sonhando! Mas n\u00e3o est\u00e1, linda! Com a Maionese Capilar #todecacho {Defini\u00e7\u00e3o dos Sonhos} voc\u00ea deixa seu cabelo ainda mais MARAVILHOSO! A Dani Azevedo j\u00e1 provou e amou! Agora \u00e9 sua vez de embarcar nessa com a gente nas principais perfumarias ou aqui: / \ud83d\ude01", "link": "https://www.facebook.com/todecacho/photos/a.822208301185218.1073741828.774495039289878/1834251129980925/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "CREM\u00c1SCARA \u00e9 o nome desse ship que vai abalar as estruturas desse seu cora\u00e7\u00e3ozinho!  Quer saber por qu\u00ea?! Ent\u00e3o se liga nesse TBT. O produtinho da Linha S.O.S Cachos Nutritivo \u00e9 uma m\u00e1scara de tratamento cosm\u00e9tico finalizadora 2 em 1. Isso porque \u00e9 uma m\u00e1scara super nutritiva, mas funciona tamb\u00e9m como um incr\u00edvel creme para pentear com alto poder de defini\u00e7\u00e3o! Afinal, quem \u00e9 que nunca ficou com vontade de deixar a m\u00e1scara de tratamento na cabe\u00e7a para sempre de t\u00e3o boa que era? Pois bem, com essa belezinha voc\u00ea pode! \ud83d\ude01Ent\u00e3o n\u00e3o perca tempo e corra para as principais perfumarias ou clique aqui: / , at\u00e9 porque melhor do que um produtinho, s\u00f3 mesmo dois no mesmo pote!", "link": "https://www.facebook.com/todecacho/photos/a.822208301185218.1073741828.774495039289878/1818151771590861/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Sabe aquele produtinho que te salva no dia a dia?! Pois \u00e9, o Hidra \u00e9 ele! Esse Creme Para Pentear \u00e9 um arraso porque condiciona profundamente os fios danificados e que est\u00e3o muito ressecados. Isso porque tem uma f\u00f3rmula com Vitamina A \u2013 que auxilia no crescimento saud\u00e1vel, al\u00e9m de Vitamina E com sua a\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o antioxidante. E ainda conta com D-Pantenol \u2013 para uma hidrata\u00e7\u00e3o de longa dura\u00e7\u00e3o, maciez e brilho - e \u00d3leo de Coco que age na estrutura interna do fio e o regenera! E essa maravilha tamb\u00e9m tem Prote\u00e7\u00e3o UV!!! \ud83d\ude0d N\u00e3o tem como perder essa, n\u00e9?! Ent\u00e3o, vem! Ele est\u00e1 nas principais perfumarias e aqui: /. \u2764\ufe0f", "link": "https://www.facebook.com/todecacho/photos/a.822208301185218.1073741828.774495039289878/1826260040780034/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Pensa numa Maionese topzera! Pensou? \u00c9 essa aqui mesmo, gente! A Maionese Capilar \u2013 S.O.S Cachos tem uma carga EXTRA de nutri\u00e7\u00e3o, hidrata\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o para os cachos, um verdadeiro SALVA-VIDAS das madeixas! E tem mais: for\u00e7a, brilho e resist\u00eancia \u00e9 com ela mesmo! Ent\u00e3o est\u00e1 esperando o que?! Bora correr para as principais perfumarias ou na nossa loja online: /", "link": "https://www.facebook.com/todecacho/photos/a.822208301185218.1073741828.774495039289878/1791301787609193/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "cabecinha? Ahahahahaaha! \ud83d\ude0d Gravei um v\u00eddeo que vai para o canal semana que vem mostrando essa linha toda @todecacho da @salonlinebrasil que \u00e9 realmente incr\u00edvel pra mim! E n\u00e3o, eu juro que n\u00e3o combinei a cor da embalagem com a minha roupa, s\u00e3o s\u00f3 as coincid\u00eancias fofas da vida mesmo! \ud83d\ude0a\u2665\ufe0f #salonline #todecacho Tagged: @salonlinebrasil, @todecacho", "link": "https://www.instagram.com/p/BeWgbMRnVkE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "nas embaixadoras com tanto carinho, que realiza sonhos com tanto amor? SIMMM, t\u00e1 todo mundo emocionado e sem ar, a @salonlinebrasil simplesmente vai levar TODAS as embaixadoras pra DISNEY ( s\u00e3o mais de 30\ud83d\ude31) \u2708\ufe0f\ud83d\udd1d Ps: To toda feliz e comemorando ... mas na verdade estarei aqui no Brasil esperando nossa princesa Alicia chegar, realmente Maio vai ser um m\u00eas M\u00c1GICO!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #salonline #encontrinhosalonline Tagged: @brendhacrizel, @daniazevedo100, @yulibalzak, @lariirezende, @larivieiraoficial, @salonlinebrasil, @dayellenp, @suzanecamila", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_Y4FNHdJ5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}]