[{"text": "[#Reveja]  O dia que fiquei loira no Instituto L'Or\u00e9al! [#eiEutil]", "link": "https://www.facebook.com/185951414756568/posts/1783857984965895", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Solte a sua criatividade com color ful hair!!\n#colorful #colorista #lorealbrasil #lorealparis #lorealpro #institutoloreal #institutolorealtatuape #cabeloscoloridos", "link": "https://www.instagram.com/p/BegmDlcH9es/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Master Coiffeur Especialista em Mechas!!!\n#salaodigital #lorealtalentos #lorealpro#institutoloreal #institutolorealtatuape #nossomosloreal", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd45aM7HTWW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Conven\u00e7\u00e3o DPP L'oreal 2018!\nPalestra maravilhosa com a jornalista Carol Barcellos!! #institutoloreal #institutolorealtatuape #lorealpro #lorealbrasil #lorealparis #convencaodpp2018", "link": "https://www.instagram.com/p/BdxKByRnK79/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Viva a experi\u00eancia de um tratamento profissional em seus cabelos! #institutoloreal #institutolorealtatuape #lorealpro #powermix #tramento #lorealtalentos #nossomosloreal #salaodigital #juntossomosmaisfortes", "link": "https://www.instagram.com/p/BeFz5TOHTTS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Conven\u00e7\u00e3o DPP L'oreal 2018!!\nReencontrar esse grande profissional Alan Medeiros \u00e9 sempre uma grande alegria!!\n#convencaodpp2018 #lorealbrasil #lorealpro #lorealparis #institutoloreal #institutolorealtatuape", "link": "https://www.instagram.com/p/BduvtMoH4qZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Conven\u00e7\u00e3o DPP L'oreal 2018! Muitas novidades!!!\n#institutoloreal #institutolorealtatuape #lorealbrasil #lorealpro", "link": "https://www.instagram.com/p/BdvPKxLHtYE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Primeiro Encontro Anual de Forma\u00e7\u00e3o! \nInstrutores Instituto L'\u00f3real 2018!!\n#institutoloreal #instutolorealtatuape#lorealpro#lorealtalentos #juntossomosmaisfortes Tagged: @peronegil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd3C_H0H6MN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Nova colora\u00e7\u00e3o com pigmentos diretos!!\n#institutoloreal #institutolorealtatuape #cabeloscoloridos #lorealpro #salaodigital #lorealtalentos #juntossomosmaisfortes #colorista #colorful", "link": "https://www.instagram.com/p/BeMKN0BHDJp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quer ser um profissional cabeleireiro?\nVenha para o Instituto Loreal Tatuap\u00e9!!\n#cursosdecabelereiroprofissional #institutoloreal #institutolorealtatuape", "link": "https://www.instagram.com/p/BeVOFU3HYZZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quer aprender a personalizar o look de sua cliente? Vem para o curso Especialista Em Mechas!!! #institutoloreal #institutolorealtatuape #lorealpro #especialistaemmechas #mechas #salaodigital #nossomosloreal #lorealtalentos #lorealparis", "link": "https://www.instagram.com/p/BeaxJkvnLH3/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tour na nova sede da L'\u00f3real, conhecendo os departamentos!!!#juntossomosmaisfortes #lorealtalentos #salaodigital #kerastasebrasil #redkenbrasil #institutoloreal #institutolorealtatuape #lorealbrasil #lorealpro", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd2ZTBeH1n9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "na nova sede da L'Or\u00e9al, muito conhecimento, e uma experi\u00eancia maravilhosa.\nEm breve estaremos ministrando esse curso em nossas escolas @institutoloreal.\nAgrade\u00e7o a todos os envolvidos, @aloisio_filho, obrigada pelas dicas e por compartilhar com dedica\u00e7\u00e3o toda sua experi\u00eancia e conhecimento conosco.", "link": "https://www.instagram.com/p/BeBnAawH6E5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "CONTOUR LIGHTS \u00e9 a nova t\u00e9cnica do curso Master Coiffeur Mechas!!\nEssa t\u00e9cnica \u00e9 para aquela mulher sofisticada e elegante!! #institutoloreal #institutolorealtatuape #lorealbrasil #lorealpro #especialistaemmechas #loiroperfeito #salaodigital #nossomosloreal #mechas", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_PMX_nV9p/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje indo de VLT para o treinamento na nova sede L'\u00f3real!!#nossomosloreal #lorealpro#institutolorealtatuape #institutoloreal#lorealtalentos", "link": "https://www.instagram.com/p/BdzpYNene8U/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Olha que vem por a\u00ed!! Master Coiffeur Especialista Em Mechas !!\n#institutoloreal #institutolorealtatuape #lorealpro#lorealinspiracor #lorealmechas #lorealtalentos #nossomosloreal #salaodigital", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd46LfiHDp-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "D\u00e9bora Cardoso 31 anos trabalha desde os 16 anos. Formada em visagismo, terapia capilar e cor. Fez cursos no Instituto loreal, Wella,  Pivot point entre outras academias. Ministra cursos em parcerias com grandes marcas; focando em corre\u00e7\u00e3o de Cor e Mechas.", "link": "https://www.instagram.com/p/BeQ-pCjn1vs/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "destacando na cria\u00e7\u00e3o de cores \u00fanicas em seus trabalhos. Formado pelo Senac e Pivo Point com cursos : Wella , Instituto Loreal , Mac , Kryolan e Romeu Felipe entre outros . Tagged: @andrewithymman", "link": "https://www.instagram.com/p/BeZDrcOnTyz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}]