[{"text": "Day 3: #gradientnails #collectionteen silver base #lineadeoro Navy jelly and #maybelline #colorama Zarzamora #hechoenmexico #esmaltesdeu\u00f1as #nailart #nailstagram", "link": "https://www.instagram.com/p/BQEjHvagfYX/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Colorama de la collection A.P.C. femme \u00e9t\u00e9 2016. #apc", "link": "https://www.twitter.com/APC_FRANCE/statuses/724538459520675840", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama de la collection A.P.C. femme automne 2016.\nEn boutique et sur \n#apc", "link": "https://www.twitter.com/APC_FRANCE/statuses/768093738111496192", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama de la collection A.P.C. homme automne 2016.\n\n#apc", "link": "https://www.twitter.com/APC_FRANCE/statuses/773164549574914049", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama de la collection A.P.C. femme hiver 2016.\nDisponible en boutique et sur \n#apc", "link": "https://www.twitter.com/APC_FRANCE/statuses/777817061238112256", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama de la collection #APC homme hiver 2016.", "link": "https://www.twitter.com/APC_FRANCE/statuses/785482779874189312", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Day 3: The return of Collection Teen and Linea de Oro accompanied by Maybelline Colorama in Zarzamora (blackberry). I love jelly polishes over a silver base. Once again, the right hand came out better than", "link": "https://www.facebook.com/407386105972093/posts/1432513813459312", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Maybelline Colorama no longer is a thing for us in the States but I was so glad to pick up Frambuesa in", "link": "https://www.twitter.com/MightyLambchop/statuses/832387434633572352", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Free Ebooks: The Frugal Life, Soap Making Made Easy, Colorama Adult Coloring Book, plus more! #Deals #Discounts #Promotions #Groupon #Free", "link": "https://www.facebook.com/685335698211181/posts/978606645550750", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Sky\u00b4s the Limit Hi! For my today\u00b4s manicure I used cling wrap technique, blue & white nail polishes. Maybelline mini Colorama Party Blue (seen HERE) China Glaze White on White", "link": "https://www.pinterest.com/pin/73535406395142300/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "NOTD: 20/04/2013 Hi! Remember my yesterday\u00b4s post where I showed you pretty yellow-green Maybelline Colorama #181 nail polish? Anyway last night I added little something to this", "link": "https://www.pinterest.com/pin/73535406395249995/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Maybelline Colorama Nail Polish Reviews\n\nMaybelline colorama is a series of long lasting nail colors in several dazzling shades. It sets in 40 seconds or so.\n\n/", "link": "https://www.facebook.com/569851986466865/posts/999625960156130", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "NOTD: 749&654 Hi! On my nails today are these two nail polishes: Maybelline Colorama 749 & Maybelline Colorama 654. So I first applied two coats of Maybelline Colorama 749 wh", "link": "https://www.pinterest.com/pin/73535406395195587/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama de la pr\u00e9-collection A.P.C. homme A/H 16.\nDisponible en boutique et sur \n#apc", "link": "https://www.twitter.com/APC_FRANCE/statuses/748092997879894017", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama SS17 @colette \nMila, Virgile, Andr\u00e9 & Fran\u00e7oise are hanging around ...\n#alexandragolovanofftricots #cachemire #letricotquirendbeau", "link": "https://www.facebook.com/129521440440163/posts/1286747618050867", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Awesome Animals Volume 2: A Stress Management Coloring Book For Adults\n26. Doodle Fusion: Zifflin\u2019s Coloring Book (Volume 2)\n27. Colorama Coloring Book for Adults , Create Something Wonderful & Relax\n28. Beautiful Relaxation: Coloring Book for Everyone\n29. Adult Coloring", "link": "http://www.livingfrugalwitherika.com/adult-coloring-books/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Lookbook Pull&Bear - SS17 - Colorama! \nApesar do frio de rachar a verdade \u00e9 que as colec\u00e7\u00f5es de Primavera Ver\u00e3o j\u00e1 est\u00e3o a chegar \u00e0s lojas.\u00a0", "link": "http://amelhoramigadabarbie.com/lookbook-pullbear-ss17-colorama-1777855", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "NOTD: 29/03/2013 Hi! Today I have a NOTD post for you  The base for this mani is pretty Maybelline Colorama #654 that you saw on Wednesday. I added flower images to the blue ba", "link": "https://www.pinterest.com/pin/73535406395244080/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "from here. What I used: \u2013 As base coat I used L\u00b4Oreal\u00b4s Resist & Shine nail strongerer \u2013 Maybelline mini Colorama in French Whit", "link": "https://www.pinterest.com/pin/73535406395274871/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 1}, {"text": "Colorama de la collection A.P.C. femme printemps 2016. #apc", "link": "https://www.twitter.com/APC_FRANCE/statuses/694445158964793345", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama de la collection #APC femme #automne16.\nDisponible en boutique et sur", "link": "https://www.twitter.com/APC_FRANCE/statuses/790583625788100608", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama de la collection #APC hiver 2016. \nDisponible en boutique et sur", "link": "https://www.twitter.com/APC_FRANCE/statuses/794114679966679040", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama de la collection A.P.C. homme printemps 2016. #apc", "link": "https://www.twitter.com/APC_FRANCE/statuses/701738222150352896", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama de la pr\u00e9-collection A.P.C. femme A/H 16.\nDisponible en boutiques et sur \n#apc", "link": "https://www.twitter.com/APC_FRANCE/statuses/742293973184729093", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Ich war ja wirklich schon in vielen tollen Hotelzimmern - aber die \"Colorama-Suite Relax Pool\" im Hotel Paradiso toppt wirklich alles! \nWir haben hier unseren eigenen Whirlpool im Zimmer - und daneben eine", "link": "https://www.facebook.com/217250031738523/posts/941339585996227", "lang": "de", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "COLORAMA Trend with pops of color! Haircolor by @rossajurenas using #colorworx and #silverwhites \n@schwarzkopfusa hair by @richardashforth and photo @gerdbayer #esteticalikes", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ5bMPkA0-r/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "svoji zajetou klasiku, hn\u011bd\u00e9 o\u010dn\u00ed st\u00edny, dopln\u011bn\u00e9 n\u011b\u010d\u00edm v\u00fdrazn\u011bj\u0161\u00edm na rtech. V posledn\u00ed dob\u011b to byla nap\u0159\u00edklad tu\u017eka na rty Colorama od Maybelline, kterou v\u00e1m \u010dasem ur\u010dit\u011b p\u0159edstav\u00edm. A\u010d se odst\u00edn jmenuje Pink So Chic, jak m\u016f\u017eete vid\u011bt, pink to \u00fapln\u011b ... l\u00ed\u010den\u00ed: Paletka Chaos - Makeup RevolutionFix na o\u010di Precise Black - Dermacol\u0158asenka - ?Rty:Prvn\u00ed l\u00ed\u010den\u00ed: ?Druh\u00e9 l\u00ed\u010den\u00ed: Tu\u017eka na rty Colorama, odst\u00edn Pink So Chic - MaybellineT\u0159et\u00ed l\u00ed\u010den\u00ed: -Pro dne\u0161ek to je tedy v\u0161e, snad v\u00e1s to neotr\u00e1vilo, nezhnusilo nebo neunudilo", "link": "http://skodulka.blogspot.com/2016/03/motd-3x-jinak.html", "lang": "cs", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Free Ebooks: The Frugal Life, Soap Making Made Easy, Colorama Adult Coloring Book, plus more! NOTE: The price of these ebooks is currently $0.00, but that could change at any", "link": "http://www.freepromotoday.com/2016/04/free-ebooks-frugal-life-soap-making.html", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tu\u017eky na o\u010di - Yves Rocher, Oriflame, Colorama Kr\u00e1sn\u00fd den v\u00e1m p\u0159eji!M\u00e1m tu pro v\u00e1s dnes hned t\u0159i kr\u00e1tk\u00e9 mini-recenze na tu\u017eky na o\u010di, kter\u00e9 jsem si v ... vyu\u017eit\u00ed nenajdu..Se\u017eenete\u00a0tady, v akci nyn\u00ed stoj\u00ed 99 K\u010d, b\u011b\u017en\u00e1 cena je 159 K\u010d.Ob\u011b tu\u017eky:Posledn\u00edm a nejnov\u011bj\u0161\u00edm \u00falovkem je Kajalov\u00e1 tu\u017eka Colorama od Maybelline, kterou jsem ulovila za p\u00e1r ka\u010dek. Odst\u00edn\u016f m\u011bli n\u011bkolik (podobn\u00fd petrolejov\u00fd jako m\u00e1m tu\u017eku YR, tyrkysov\u00fd,..), j\u00e1 nakonec", "link": "http://skodulka.blogspot.com/2016/04/tuzky-na-oci-yves-rocher-oriflame.html", "lang": "cs", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Barevn\u00e9 rty - Colorama, Sephora, Dermacol, Jordana Kr\u00e1sn\u00fd den v\u00e1m p\u0159eji!M\u00e1m tu pro v\u00e1s hned n\u011bkolik kr\u00e1tk\u00fdch recenz\u00ed na p\u00e1r kousk\u016f na rty, kter\u00e9 ... sleduje New in, tak ur\u010dit\u011b v\u00ed, co v\u0161echno se mi v posledn\u00edch t\u00fddnech doma objevilo. M\u00e1m tu tu\u017eku na rty Colorama, matnou tekutou rt\u011bnku Jordana a Dermacol a pak jednu kr\u00e9movou matnou od Sephory.Tu\u017eka na rty ColorDrama - Colorama MaybellineTyhle tu\u017eky mne zaujaly u\u017e ve chv\u00edli, kdy se u n\u00e1s na trhu objevily, ov\u0161em p\u0159i n\u00e1v\u0161t\u011bv\u00e1ch drog\u00e9rie jsem si", "link": "http://skodulka.blogspot.com/2016/05/barevne-rty-colorama-sephora-dermacol.html", "lang": "cs", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Coloring Book: Animal Designs on a Dramatic Black Background \u2013 $5.99\n52. Faith in Color: An Adult Coloring Book\n53. Colorama Coloring Book for Adults , Create Something Wonderful & Relax \u2013 $14.79\n54. Steampunk Fashions Coloring Book- $5.21\n55. Goddesses", "link": "http://www.themedianmommy.com/2016/08/09/100-inexpensive-coloring-books-for-adults/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Rings,\u00a0aiming for whatever product that would make my face a shining spoon.Fortunately for me, Maybelline has this wonderful product called \u201cColoRama Lipgloss\u201d. It double-serves as a lipgloss and highlighter, which you can apply on either your eyes or cheekbones. The \u201cDream", "link": "http://gigglesndimples.com/2016/02/nyfw-backstage/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "/ Mohawk Monster Hat Glove Set Boys 8-20 / Okie Dokie Girls Cold Weather Set-Preschool / As Seen On TV Colorama Coloring Book\u2122 + BONUS Pencil Set \u2013 JCPenney / Bite BeautyBite Lush Lip Wipes \u2013 JCPenney / Reward Moscow Mule", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/UnknownMami/~3/I86Jh8a6xU4/gifts-under-5-10-15.html", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama Adult Coloring Book  Giveaway at Midlife-A-Go-Go \u2013 Ends 01/15/2016 \n\nSite Name:  Midlife-A-Go-Go\n\nPrize Description:  Relieve stress with a Colorama Coloring Book for adults.\n\nOpen to:  Legal residents of the U.S., 18 years or older.\n\nEntry Deadline: 01/15/2016\n\nEnter This Giveaway Here: /\nThe post Colorama Adult Coloring Book  Giveaway at Midlife-A-Go-Go \u2013 Ends 01/15/2016 appeared first on Contest Corner: The Best Giveaways on The Net!", "link": "http://www.contest-corner.com/colorama-adult-coloring-book-giveaway-at-midlife-a-go-go-ends-01152016/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "FREE Kindle eBook: Colorama Coloring Book for Grown-Ups (Reg. $2.99) \nAmazon is offering a FREE Kindle download of Colorama Coloring Book for Grown-Ups\u00a0right now, regularly $2.99.\nAbout the book:\n\u00a0Provides hours and hours of mindful calm, stress relief and ... frequently and without notice. Please verify that this eBook is still FREE before purchasing.\n\u00a0\nThe post FREE Kindle eBook: Colorama Coloring Book for Grown-Ups (Reg. $2.99) appeared first on Cha-Ching on a Shoestring\u2122.\n\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Related PostsFREE Kindle eBook: Top 100 Best", "link": "http://feeds.feedblitz.com/~/149943056/0/cha-chingonashoestring~FREE-Kindle-eBook-Colorama-Coloring-Book-for-GrownUps-Reg/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Swagbucks!\n\u00a0\n\u00a0\nThe post Swagbucks: FREE Smart Thermometer! appeared first on Cha-Ching on a Shoestring\u2122.\n\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Related PostsFREE Kindle eBook: Colorama Coloring Book for Grown-Ups (Reg. $2.99)FREE Kindle eBook: Top 100 Best Ways To Organize Your Life & HomeFREE Lays Chips", "link": "http://feeds.feedblitz.com/~/150009432/0/cha-chingonashoestring~Swagbucks-FREE-Smart-Thermometer/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "FREE Kindle eBook: Healthy Cookbooks For Families (Reg. $9.37) appeared first on Cha-Ching on a Shoestring\u2122.\n\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Related PostsFREE Kindle eBook: Colorama Coloring Book for Grown-Ups (Reg. $2.99)FREE Kindle eBook: Top 100 Best Ways To Organize Your Life & HomeSwagbucks: FREE Smart", "link": "http://feeds.feedblitz.com/~/150152376/0/cha-chingonashoestring~FREE-Kindle-eBook-Healthy-Cookbooks-For-Families-Reg/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Cakes appeared first on Cha-Ching on a Shoestring\u2122.\n\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Related PostsFREE Kindle eBook: Healthy Cookbooks For Families (Reg. $9.37)FREE Kindle eBook: Colorama Coloring Book for Grown-Ups (Reg. $2.99)Swagbucks: FREE Smart Thermometer!\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u00a0", "link": "http://feeds.feedblitz.com/~/150336460/0/cha-chingonashoestring~FREE-Kindle-eBook-Brilliant-Bundt-Cakes/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Maybelline Color Show Nail Paint Blackcurrant Pop Review, NOTD\nMaybelline Color Show Glittermania Nail Polish Dazzling Diva Review, NOTD\nMaybelline Colorama Artistica Nail Paint \u2013 Verde Palmeira Review, NOTD\nLotus Herbals Color Dew Nail Enamel-Crimson Red Review, NOTD\nMaybelline Express Finish", "link": "http://beautyandmakeupmatters.com/maybelline-color-show-big-apple-reds-nail-paint-paint-the-town-red-r1-notd/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Free eBook Download: Colorama Coloring Book for Grown-Ups \nDownload Colorama Coloring Book for Grown-Ups\u00a0right now for free to your Kindle! This gets great reviews and is\u00a0regularly $2.99, so grab it ... to your\u00a0Iphone,\u00a0PC,\u00a0Mac,\u00a0or\u00a0Blackberry. See more\u00a0Amazon\u00a0deals over\u00a0HERE.\n\nRemember that pricing on Amazon may change at any time.\nThe post Free eBook Download: Colorama Coloring Book for Grown-Ups appeared first on Passionate Penny Pincher.", "link": "http://feeds.feedblitz.com/~/149927090/0/passionatepennypincher~Free-eBook-Download-Colorama-Coloring-Book-for-GrownUps/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": ". .\u00a0\n\nDownload a free Amazon Underground game app to score a $5 Amazon credit to use\u00a0towards\u00a0a Kindle eBook\nDownload Colorama Coloring Book for Grown-Ups\u00a0right now for free to your Kindle\n LeapFrog LeapReader Reading and Writing System (in pink or green)", "link": "http://feeds.feedblitz.com/~/147332598/0/passionatepennypincher~Top-Amazon-Deals-This-Week/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "and dish soap by Caldrea on clearance for 50% off and as low as $2.98.\n\n\nMISCELLAEOUS: Karen found lots of Colorama coloring books at her store, on clearance for 50% off, marked down to $6.48. You can check the stationery department", "link": "http://feeds.feedblitz.com/~/140443440/0/totallytarget~The-Latest-Clearance-Finds-This-Week-at-Target/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the women's A.P.C. spring 2016 collection. // Colorama de la collection A.P.C. femme printemps 2016.", "link": "https://www.facebook.com/216144965075000/posts/1055526941136794", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colecciones SS17: Pull&Bear \u2013 Colorama Tengo que confesarlo. Esta campa\u00f1a ha ampliado mi pre-depresi\u00f3n. Mi pre-depre de los cuarenta, porque creo que cumplir los 36", "link": "http://devilwearszara.vogue.es/2017/02/colecciones-ss17-pullbear-colorama/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama SS17 @colette \nMila, Virgile, Andr\u00e9 & Fran\u00e7oise are hanging around ...\n#alexandragolovanofftricots #cachemire #letricotquirendbeau  Tagged: @colette, @sarahcolette", "link": "https://www.instagram.com/p/BP5XgqXhVnN/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Maybelline Colorama 261\n\n\u0410\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u043e \u0431\u0435\u0441\u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u043d\u043e\u0435 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e\u0441\u043e\u0445\u043d\u0443\u0449\u0435\u0435 \u0436\u0435\u043b\u0435.\n\u0412 \u0441\u0432\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043a\u0443\u043f\u0438\u043b\u0430 \"\u0448\u043e\u0431 \u0431\u044b\u043b\u043e\", \u043f\u043e\u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u043e\u043d \u043e\u043e\u043e\u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u0434\u043e\u043b\u0433\u043e \u0436\u0434\u0430\u043b \u0441\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e \u0447\u0430\u0441\u0430. \n\u0410 \u0443 \u0432\u0430\u0441 \u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0430\u043a\u0438, \u043a\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0435 \u043a\u0430\u043a \"\u0445\u043e\u0447\u0443\u043d\u0438\u043c\u0430\u0433\u0443\", \u0430 \u043f\u043e \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u0443 \u0431\u0430\u0437\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0440\u0434\u0435\u0440\u043e\u0431\u0430?\n\n#maybellinecolorama #maybellinecolorama261 #\u0442\u0435\u0433\u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435\u0439\u043b\u0440\u04432017 #lacquorice_maybelline #nailpolishaddict #nailaddict #nailblogger #\u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440\u043d\u044b\u0439\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c #\u043b\u0430\u043a\u043e\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c #\u043b\u0430\u043a\u043e\u0432\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u043d\u0435\u0431\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 #\u043b\u0430\u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u044c\u044f\u043a #\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430", "link": "https://www.instagram.com/p/BRILY2wB0OD/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the women's #APC #fall16 collection. \nAvailable in stores and at", "link": "https://www.facebook.com/216144965075000/posts/1242829032406583", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the #APC winter 2016 collection. \nAvailable in stores and at", "link": "https://www.facebook.com/216144965075000/posts/1251792631510223", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the men\u2019s A.P.C. F/W 16 resort collection. Available in stores and on", "link": "https://www.facebook.com/216144965075000/posts/1148515265171294", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the women's A.P.C. summer 2016 collection. // Colorama de la collection A.P.C. femme \u00e9t\u00e9 2016.", "link": "https://www.facebook.com/216144965075000/posts/1108627222493432", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Mousse Exfoliante Coco y Vainilla de Idraet\n* Aceite de coco (Se compra en tiendas naturistas, herborister\u00edas etc.)\n* Brillo Colorama de Maybelline\n* Esmalte Nude Gris N\u00b0 14 de Juka\n* Quick Dry Oil de Avon\n* Crema de Manos", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3egqGvfFhU4", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the men's A.P.C. winter 2016 collection. \nAvailable in stores and on", "link": "https://www.facebook.com/216144965075000/posts/1228973287125491", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the women's A.P.C. winter 2016 collection. \nAvailable in stores and at", "link": "https://www.facebook.com/216144965075000/posts/1210640505625436", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "NAILS OF THE DAY \n\u2662 N\u00b0 14 de @jukabsas \u2662 Brillo Colorama de @maybelline \u2662 Secador Instant\u00e1neo de @avonarg\n#giggsy #giggsymakeup #nails #nailporn #nailswag #NOTD #nailsoftheday #nailsofinstagram #nailcare #beautytips #hands #silkhands", "link": "https://www.instagram.com/p/BGrnVd3GR49/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Shoppe Pet Supplies $7.99-$9.99 (beds, stockings & house)\n Select As Seen On TV products Buy 1 Get 1 Free\n* Colorama Adult Coloring Book, Snackeez! or Snackeez! Jr, or Perfect Portions Storage Containers\n\n\n Free $10 Walgreens Gift Card with purchase of", "link": "http://hip2save.com/2016/11/18/walgreens-black-friday-ad-scan-available-50-off-toys-cheap-nabisco-more/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Maybelline Colorama 272\n\n\u0421\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u0438 \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u044f \u043d\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u0435 \u043e\u043b\u0438\u0432\u043e\u043a. \u041e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u044f \u043e\u043b\u0438\u0432\u043a\u0430 \u0434\u043b\u044f #\u043b\u0430\u0439\u043a\u043e\u043f\u044f\u0442\u043d\u0438\u0446\u0430 #\u043b\u0430\u0439\u043a\u043e\u043f\u044f\u0442\u043d\u0438\u0446\u0430\u043e\u043b\u0438\u0432\u043a\u043e\u0432\u044b\u0439\u0438\u043b\u0438\u0436\u0435\u043b\u0442\u044b\u0439 \u043e\u0442 @aliensuvorova \u0438 @_nailshop_.\n  \n1x Orly Top 2 Bottom, 2x Colorama, 1x EzFlow Fast Finish\n\n#maybellinecolorama #maybellinenailpolish #\u0442\u0435\u0433\u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435\u0439\u043b\u0440\u04432016 #\u0442\u0435\u0433\u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435\u0439\u043b\u0440\u0443", "link": "https://www.instagram.com/p/BD7UEXzgyJh/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Maybelline Colorama 91\n\n1x Orly Top 2 Bottom, 3x Colorama, 1x EzFlow Fast Finish\n\n#maybellinecolorama #maybellinecolorama91 #\u0442\u0435\u0433\u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435\u0439\u043b\u0440\u04432016 #\u0442\u0435\u0433\u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435\u0439\u043b\u0440\u0443 #lacquorice_maybelline", "link": "https://www.instagram.com/p/BGyn1jgAyC5/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the men's A.P.C. summer 2016 collection. // Colorama de la collection A.P.C. homme \u00e9t\u00e9 2016.", "link": "https://www.facebook.com/216144965075000/posts/1097444336945054", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the women\u2019s A.P.C. F/W 16 resort collection. Available in stores and on", "link": "https://www.facebook.com/216144965075000/posts/1138498486172972", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the men's A.P.C. fall 2016 collection. \nAvailable in stores and on", "link": "https://www.facebook.com/216144965075000/posts/1199591426730344", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the women's A.P.C. fall 2016 collection. \nAvailable in stores and on", "link": "https://www.facebook.com/216144965075000/posts/1186973964658757", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tratamento Japan Miracle - Produtinhos da Beauty \nCreme para Pentear Japan Miracle - Produtinhos da Beauty \n\nUsando:\nEsmalte Jabuticaba - Colorama\nAnel Studio Cocoon\nColar vintage\nVestido Dolce & Gabbana\n\nPara mais dicas e informa\u00e7\u00f5es, visite o Dia de Beaut\u00e9 \n\nInscreva-se", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ENM2Rfg4Z-I", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Craquez sur notre colorama de vernis @yslbeauty tendance Summer Break. \nCheck out our colorama nail polish range from @yslbeauty. \n#GaleriesLafayette #SummerBreakGL #Beauty #Vernis #Pop Tagged: @yslbeauty", "link": "https://www.instagram.com/p/BEGKoNkN4I0/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the men's A.P.C. spring 2016 collection. // Colorama de la collection A.P.C. homme printemps 2016.", "link": "https://www.facebook.com/216144965075000/posts/1066240586732096", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Maybelline New York India Colorama Nail Polishes in 'Coral Chic' and 'Sexy' are super pretty & worth every penny! Find the full review here: \n\n/", "link": "https://www.facebook.com/107049086007271/posts/1303812789664222", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u2022 Fioletowy cie\u0144 Couture Mono nr 7 - YSL\n\n\u2022 Paleta cieni Ultimate Warm Neutrals - NYX\n\n\u2022 Miedziana kredka Colorama nr 400 - Maybelline\n\n\u2022 Cie\u0144 Prismatic Shadow nr 03 - NYX\n\n\u2022 Paleta do konturowania Highlight & Contour Pro", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Z3ylaJsMCZQ", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0442\u0430\u043a \u0436\u0435 , \u043c\u0337\u043e\u0337\u0436\u0337\u0435\u0337\u0442\u0337\u0435\u0337 \u0337\u0437\u0337\u0430\u0337\u043f\u0337\u043b\u0337\u0430\u0337\u0442\u0337\u0438\u0337\u0442\u0337\u044c\u0337 \u0337\u043c\u0337\u043d\u0337\u0435\u0337 \u0337\u0437\u0337\u0430\u0337 \u0337\u0440\u0337\u0435\u0337\u043a\u0337\u043b\u0337\u0430\u0337\u043c\u0337\u0443\u0337 \u0337\u0434\u0337\u0435\u0337\u0441\u0337\u044f\u0337\u0442\u0337\u0443\u0337\u044e\u0337 \u0337\u0447\u0337\u0430\u0337\u0441\u0337\u0442\u0337\u044c\u0337 \u0337\u0442\u0337\u043e\u0337\u0433\u0337\u043e\u0337,\u0337 \u0337\u0447\u0337\u0442\u0337\u043e\u0337 \u0337\u0437\u0337\u0430\u0337\u043f\u0337\u043b\u0337\u0430\u0337\u0442\u0337\u0438\u0337\u043b\u0337\u0438\u0337 \u0337\u0421\u0337\u043e\u0337\u0431\u0337\u0447\u0337\u0430\u0337\u043a\u0337-\u0337\u044f\u0337 \u0337\u0441\u0337\u0435\u0337\u0431\u0337\u0435\u0337 \u0337\u0435\u0337\u0449\u0337\u0451\u0337 \u0337\u043a\u0337\u0440\u0337\u0435\u0337\u043c\u0337\u0447\u0337\u0438\u0337\u043a\u0337\u043e\u0337\u0432\u0337 \u0337\u043a\u0337\u0443\u0337\u043f\u0337\u043b\u0337\u044e\u0337, \u043d\u044e\u0434\u043e\u0432\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0442\u0435\u043d\u043a\u0438 Colorama \u043e\u0442 Maybelline \u0432 \u043e\u0442\u0442\u0435\u043d\u043a\u0430\u0445 70 \u0438 31 - \u043c\u043e\u0438 \u0431\u0430\u043a\u043b\u0430\u0436\u0430\u043d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u043d\u043e\u0433\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0443\u0437\u043d\u0430\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043f\u0430\u0434\u043e\u043a \u0440\u0435\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0431\u0435\u0437\u0443\u043f\u0440\u0435\u0447\u043d\u0430\u044f Ravenswood \u043e\u0442", "link": "https://www.instagram.com/p/BMyD8IyhKTM/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "o #reveillon, um nude b\u00e1sico com uma filha \u00fanica com #glitter .. Esse nude \u00e9 uma misturinha do #chicpele da Colorama com o #ouronude da Risque e o glitter \u00e9 da Annita. Feitas pela minha manicure do cora\u00e7\u00e3o que amo @emporiodasunhasandreia.", "link": "https://www.instagram.com/p/BNQCLfWDykB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Porque eu amo um rosa!  Quem a\u00ed tamb\u00e9m?? Esse \u00e9 o cochilo na rede da Colorama, feitas sempre pela minha manicure do cora\u00e7\u00e3o @emporiodasunhasandreia.  Meninas que querem arrasar de unhas grandes nesse fim de ano, a Andreia j\u00e1 est\u00e1 com a agenda praticamente lotada, ent\u00e3o corram pra n\u00e3o ficar de fora!  #nails #unhasdefibra #unhasdasemana #pink #colorama #goiania Tagged: @emporiodasunhasandreia", "link": "https://www.instagram.com/p/BM7ijmPDS1B/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the men\u2019s A.P.C. F/W 16 resort collection.\nAvailable in stores and on apc.fr\n#apc", "link": "https://www.instagram.com/p/BHO_KlbBUEd/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the women's A.P.C. summer 2016 collection. #apc", "link": "https://www.instagram.com/p/BEnny8Eg75W/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the women\u2019s A.P.C. F/W 16 resort collection.\nAvailable in stores and on apc.fr \n#apc", "link": "https://www.instagram.com/p/BGlydFqg7-D/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the men's A.P.C. summer 2016 collection. #apc", "link": "https://www.instagram.com/p/BD5RRy8A73n/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the #APC winter 2016 collection.\nAvailable in stores and on apc.fr", "link": "https://www.instagram.com/p/BMWBz_UgQGk/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the women's A.P.C. winter 2016 collection.\nAvailable in stores and on apc.fr\n#apc", "link": "https://www.instagram.com/p/BKiOIuRhgWi/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the women's #APC #fall16 collection.\nAvailable in stores and at apc.fr", "link": "https://www.instagram.com/p/BL86AFWgYGV/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the men's #APC winter 2016 collection.\nAvailable in stores and on apc.fr", "link": "https://www.instagram.com/p/BLYtNLVAWgU/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the women's A.P.C. spring 2016 collection. #apc", "link": "https://www.instagram.com/p/BBRyl-DA73H/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the men's A.P.C. spring 2016 collection. #apc", "link": "https://www.instagram.com/p/BCFnXgng70k/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the women's A.P.C. fall 2016 collection.\nAvailable in stores and on apc.fr\n#apc", "link": "https://www.instagram.com/p/BJdG3XSBinC/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama of the men's A.P.C. fall 2016 collection.\nAvailable in stores and on apc.fr\n#apc", "link": "https://www.instagram.com/p/BKBIicHBGiq/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Want to win this Colorama Adult Coloring Book? Easy to enter!\n1 LIKE = 1 entry\n1 COMMENT = 1 entry\n1 SHARE = 1", "link": "https://www.facebook.com/212040922153884/posts/1188439864513980", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Who wants to win this Colorama Adult Coloring Kit? Easy to enter!\n1 LIKE = 1 entry\n1 COMMENT = 1 entry\n1 SHARE = 1", "link": "https://www.facebook.com/212040922153884/posts/1187272237964076", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#nails @esmaltecolorama  #taotimo", "link": "https://www.instagram.com/p/BClUtVXKrp3/", "lang": null, "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "RT @esmaltecolorama: A Bru criou sua pr\u00f3pria cor misturando dois vidrinhos da cole\u00e7\u00e3o da Giovanna Antonelli\u200b! REGRAM @bru_esmaltemaniaca ht\u2026", "link": "https://www.twitter.com/fashionitte_/statuses/734173499992969217", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#nails da vez! Esmalte #gabrielle da @esmaltecolorama  #taotimo  #unhasdagaby", "link": "https://www.instagram.com/p/BJvJLW8BuaZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Unhas da semana \nBranquinhas\u2728\n#impala #colorama #unhasdanaty #esmaltes", "link": "https://www.instagram.com/p/BQn_gW-DNOw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Unhas da semana prontas! \n#colorama #unhasdanaty \n#diariodanaty #sabado", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ9RlA9BDoA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Meu esmalte preferido: Chic Pele da Colorama \nAtendendo a pedidos!\u00a0\nAlgumas de voc\u00eas vem me perguntando sobre o esmalte que n\u00e3o sai das minhas m\u00e3os. Faz tempo ... super em alta no momento, ent\u00e3o o timing n\u00e3o poderia ser melhor, certo?\nMeu queridinho \u00e9 o Chic Pele da Colorama, que voc\u00eas possivelmente j\u00e1 conhecem. A\u00a0cor\u00a0\u00e9 um nude rosado cremoso, perfeito\u00a0para o meu tom de pele. Ent\u00e3o fica a dica", "link": "http://www.lalanoleto.com.br/2017/meu-esmalte-preferido-chic-pele-da-colorama/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "(ae!). VIT\u00d3RIA, BRASIL!\ncom esmalte azul m\u00edstico Mark by Avon\n\u00a0\nHoje eu tenho usado apenas uma base fortalecedora da Colorama (ainda pretendo achar uma da Yenzah que usei uns anos atr\u00e1s e era bem mara)\u00a0e tenho mantido com esmaltes ~normais", "link": "http://modices.com.br/beleza/como-parar-de-roer-unhas/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Sexta \u00e9 dia de deixa las lindinhas \u2665\ufe0f\nEsmalte da semana: Sussurro da @esmaltecolorama no meu de\u2026", "link": "https://www.twitter.com/deboramlyra/statuses/710918993679245312", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "A associa\u00e7\u00e3o do nome de Giovanna com lan\u00e7amentos de esmaltes se tornou constante a cada trabalho. Marcas como Specialitt\u00e0 e Colorama j\u00e1 levaram \u00e0s m\u00e3os das brasileiras as cores preferidas de Gio (que se envolve at\u00e9 no batismo dos criativos nomes", "link": "http://revistadonna.clicrbs.com.br/gente/entrevista-giovanna-antonelli-chega-aos-40-anos-lancando-moda-dentro-e-fora-da-tv/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "p\u00e1gina no Instagram, ela mant\u00e9m os f\u00e3s atualizados com os lan\u00e7amentos, como a cole\u00e7\u00e3o de esmaltes em parceria com a Colorama.\n\n2. De clutch a maxibolsa, dos tons pastel ao camuflado, s\u00e3o muitas as op\u00e7\u00f5es da cole\u00e7\u00e3o Adriane Galisteu dispon\u00edvel na", "link": "http://revistadonna.clicrbs.com.br/donna-indica/donna-indica-produtos-de-famosas/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "tem bastante esmalte bom, mas eles n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o baratos igual encontramos por a\u00ed. Esmaltes de qualidade e pre\u00e7o tipo Colorama, Risqu\u00e9, Impala, Top Beauty e marcas assim, nunca achei por aqui. (Por favor, se algu\u00e9m conhecer, se manifeste!).A cor \u00e9", "link": "http://www.fashionjacket.com.br/2016/05/esmalte-do-dia-ciate.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "[Esmalte da Semana] Curte - Colorama + Nuvem de Paet\u00ea - Risqu\u00e9 N\u00e3o sou muito de inovar e de brilhos, prefiro sempre usar cores s\u00f3lidas, cremosas e fim, mas essa semana resolvi dar uma mudada e fiz uma misturinha. Os escolhidos foram o Curte, da Colorama e o glitter Nuvem de Paet\u00ea da Risqu\u00e9.Comprei esse glitter meio no impulso assim, porque tenho alguns em casa que", "link": "http://www.fashionjacket.com.br/2016/10/esmalte-da-semana-curte-colorama-nuvem.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "m\u00eas. Confira no v\u00eddeo porque eu gostei desses esmaltes!Produtos citados:\u221a Are Baba, \u00cdndia - Risqu\u00e9\u221a Kilates - Y|N|C\u221a Tagarelando - Colorama\u221a Blush - DNA Italy-->> Tem v\u00eddeo novo no canal do Quebrei a Regra toda ter\u00e7a-feira!\u00a0Se inscreva!", "link": "http://www.quebreiaregra.com.br/2016/03/video-esmaltes-favoritos-de-marco16.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#unhasdasemana na @corevidavotu  #blogcamilaarmindo Cor E Vida Esmalteria Tagged: @esmaltecolorama, @corevidavotu", "link": "https://www.instagram.com/p/BJp8GVUj9PC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u00e9 para as unhas.1. Croch\u00ea - Impala | 2. Capuccino - Dote | 3. Encontro Del\u00edcia - Gio Antonelli by Colorama | 4. Astral - Risqu\u00e9 | 5. Silver - Impala Glamour3. Tom de tijolo: uma mistura entre marrom, vermelho e", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/QuebreiARegra-BlogDeModaBelezaTendnciaEMaquiagem/~3/gYZ53UnP8ZU/5-tons-de-esmaltes-mais-usados-pinterest.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "ponta da caneta firme e fina faz com que o tra\u00e7o seja preciso. Coisa de profissa, viu?\u00a0COMPRAR AQUI\u00a0R$ 47,99.\n6)\u00a0Esmalte Colorama, Cole\u00e7\u00e3o Brasileirices\nA pergunta \u00e9: quem \u00e9 a mente brilhante que nomeia aos esmaltes? A nova cole\u00e7\u00e3o Brasileirices, da Colorama, apresenta 12 cores vibrantes que levam o nome das express\u00f5es regionais que s\u00e3o marcas registradas do nosso pa\u00eds. Quem amou", "link": "http://eaibeleza.com/maquiagem/especial-olimpiadas-confira-a-selecao-de-produtos-nacionais/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "J\u00e1 conhece a linha de esmaltes Gio Antonelli da Colorama? Ela conta com uma variedade de cores lindas para inspirar voc\u00ea a arrasar no #EsmalteDaSemanaPanvel! E o melhor, s\u00e3o todos", "link": "https://www.instagram.com/p/BPXctfYBtaJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Unhas estilosas da semana!! Amo essa cor \u2764 #comestilounico #withuniquestyle #ColoramaDaSemana Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BJGacXHh_vn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "@corevidavotu que eu amo e super indico! Ah, e que cor mais lindaaaaa, n\u00e3o acham? \u00c9 da cole\u00e7\u00e3o nova da @esmaltecolorama  #blogcamilaarmindo Cor E Vida Esmalteria Tagged: @esmaltecolorama, @corevidavotu", "link": "https://www.instagram.com/p/BFPkENGR2FS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "l\u00e1 as cores  s\u00e3o muito parecidas\u2026e os glitters normais. Mas mesmo assim comprei alguns! hehehe\nEstava com o Camur\u00e7a da Colorama, pois era o meu delicado, e resolvi dar uma repaginada nele pois achei muito s\u00e9rio e down\u2026queria uma coisa alegre!\nForam:\n1x Base Reestruturadora \u2013 Risqu\u00e9 Technology;\n3x Camur\u00e7a \u2013 Colorama;\n1x Cobertura Intensificadora de Cor (o roxinho) \u2013 Colorama. (pois fiquei uns dias com este esmalte);\n\u2013 detalhe com fita m\u00e1gica e esmalte Ibiza, Hits e esmalte para nail art preto da Claire\u2019s;\n2x Cobertura Intensificadora de Cor (o roxinho) \u2013 Colorama. (para deixar mais lisinho, pois dei umas 2 a 3 batidinhas de pincel com glitter).\nEu adorei o resultado, e", "link": "http://facetime.dyndns.biz/?p=18270", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Ai como eu t\u00f4 malvada essa semana!! Tereza Cristina e meu lado Raquel incorporado!! Rsrs \u2764 #comestilounico #withuniquestyle #ColoramaDaSemana Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BJYMp6zB9hi/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "outra... e fiquei toda confusa  mas bora l\u00e1 cuidar dazunha \n\u00d3timo s\u00e1bado proc\u00eas, viu?! Bem colorido!!\nBj\u00e3o \n.\n.\n#esmaltes #colorama #cores #nails Barueri, Brazil", "link": "https://www.instagram.com/p/BSED3Rwlzmp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "escolheram o chique pele!\n.\nEsmaltes nudes tem vez no meu\u2764 Obrigada meninas.\n.\n#unhasdadu #artedadu #nails #unhas #viciadaemvidrinhos #feminices #colorama #unhasdodia #vidrinhoscoloridos #domomento Tagged: @dicasdeunhas", "link": "https://www.instagram.com/p/BQF5qqQgINn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "tons de esmaltes mais usados do momento de acordo com o Pinterest. \nVoc\u00eas usariam alguma dessas cores? Tagged: @mundial_impala, @risqueoficial, @esmaltecolorama, @esmaltesdote, @stilobloggs", "link": "https://www.instagram.com/p/BNcMI9FgH2S/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": ".\nHoje escolhi francesinha nas m\u00e3os e p\u00e9s, acho super delicada para qualquer ocasi\u00e3o!\n.\nEsmaltes: Batida de coco da Colorama\u2795sonho da Impala.\n.\n#nails #esmalte #vidrinhos #feminices #eumeamo #colorama #impala #eumecuido #unhas #dicasdeunhabr #artedadu #momentomulherzinha Tagged: @dicasdeunhas", "link": "https://www.instagram.com/p/BGPwQVNh9jW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "A cole\u00e7\u00e3o de esmaltes da Colorama com a musa Gio Antonelli \u00e9 must have para as apaixonadas por esmaltes e perfeita para arrasar no #EsmalteDaSemanaPanvel! \u2764\ufe0f", "link": "https://www.instagram.com/p/BMKa5AyBlns/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "n\u00e3o \u00e9 linda? Pra quem gosta de um nude voltado pro rosinha pode apostar, fica t\u00e3o delicado, acho chique\n.\n#esmaltecolorama #rosaantigo #nude #unhasdadu #feminices #esmalte #viciadaemvidrinhos #dicasdeunhasbr #artedadu #coisademulherzinha Tagged: @dicasdeunhas", "link": "https://www.instagram.com/p/BMUmCwWjrns/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "t\u00eam muitos esmaltes esquecidos?\n.\n.\n#artedadu #unhasdadu #feminice #amo #esmalte #desafio #unhas #nails #dicadeunhasbr #papomulherzinha #amotudoisso #eumeamo Tagged: @dicasdeunhas, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BOLJqxMg-ll/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Completando o mood rosa p\u00e1lido do meu feed: fiz (terrivelmente) minha unha semana passada com essa cor da @esmaltecolorama e t\u00f4 meio que apaixonada.", "link": "https://www.instagram.com/p/BIaNjSzBeHn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "nossa m\u00e3o .\nTrabalho impec\u00e1vel da @emporiodasunhasandreia arrasando com a nova t\u00e9cnica de unhas: Unhas de acr\u00edlico. \nEsmalte: Gabriele da Colorama \u2764\n#nails #unhasdasemana #unhasbemfeitas #unhaslinda #unhasfeminina #unhasdeacrilico #esmaltecolorama #goiania #goias Tagged: @emporiodasunhasandreia", "link": "https://www.instagram.com/p/BSKBdspjYHh/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "T\u00f4 mocinha de unha feita. Noite Quente da @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BB-3JZUQwtS/", "lang": "gl", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Ou a msm cor do p\u00e9? \nComo vcs podem perceber, eu manjo muito de unhas #sqn \n\n#donadecasa #p\u00e9s #unhas #nails #colorama #paix\u00e3o", "link": "https://www.instagram.com/p/BD_w4wPjPdT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "rio \u00e9 15 msm. Pq falta uma banana no cacho do problema. Pegadinhas de racioc\u00ednio l\u00f3gico. \n#donadecasa #unhas #nails  #risque #colorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BD_lKjzjPVQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Esmalte da semana para fazer uma grande revela\u00e7\u00e3o! Hahahah participei do #diadoamigocolorama e a minha amiga secreta foi a @sussucarvalho_ !  E, coincidentemente, uma das cores que escolhi para ela tamb\u00e9m recebi da minha amiga secreta!  Amei e t\u00f4 louca para descobrir quem me tirou!  Tagged: @sussucarvalho_, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BIFlI1Mg80-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Sexta \u00e9 dia de deixa las lindinhas \u2665\ufe0f\nEsmalte da semana: Sussurro da @esmaltecolorama no meu de sempre @espacodeboralyra. Espa\u00e7o D\u00e9bora Lyra Tagged: @kelisimoes, @espacodeboralyra, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BDG2Yj4hO0x/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Day 3: The return of Collection Teen and Linea de Oro accompanied by Maybelline Colorama in Zarzamora...", "link": "https://www.twitter.com/MightyLambchop/statuses/827919474753884161", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Have you entered to #WIN a Colorama #adultcoloringbook from @midlifeagogo? I did! Hurry...giveaway ends 1/15/16.", "link": "https://www.twitter.com/ArtsyChaos/statuses/686840886009806848", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "RT @goodgirlgonered: Have you entered to #WIN a Colorama #adultcoloringbook from @midlifeagogo? I did! Hurry...giveaway ends 1/15/16. https\u2026", "link": "https://www.twitter.com/MsLatina/statuses/687630378388054016", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "RT @APC_FRANCE: Colorama de la collection A.P.C. femme printemps 2016. #apc", "link": "https://www.twitter.com/abglam/statuses/694481134412025856", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama de la collection A.P.C. homme \u00e9t\u00e9 2016. #apc", "link": "https://www.twitter.com/APC_FRANCE/statuses/718015471702974464", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Free Ebooks: The Frugal Life, Soap Making Made Easy, Colorama Adult Coloring Book, plus more!  #Deals #Discounts #P\u2026", "link": "https://www.twitter.com/FreePromoToday/statuses/721123633096237056", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "FREE Kindle eBook: Colorama Coloring Book for Grown-Ups (Reg. $2.99) -", "link": "https://www.twitter.com/KaleyatChaChing/statuses/722138246105272320", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Dry brush and nail polish decal. #colorclub Nouveau Vintage #maybelline #colorama Frambuesa #mexico #esmaltesdeu\u00f1as #nailart", "link": "https://www.instagram.com/p/BQbiBBzgFgY/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Colorama SS17 @coletteparis \nMila, Virgile, Andr\u00e9 &amp; Fran\u00e7oise are hanging around\u2026", "link": "https://www.twitter.com/GolovanoffAlex/statuses/826115091972055040", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "la pose et un cornet de pop corn.\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy Going / Colorama\n\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/twin-pieces-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "c\u00e9dant la place \u00e0 des looks plus doux.\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy Going / Colorama\n\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/a-la-plage-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Comme elles adoptez jacquard et baskets \u00e0 scratchs.\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy Going / Colorama", "link": "http://www.milkmagazine.net/a-la-plage-by-helene-lahalle-2/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "look du jour m\u2019a cueillie par sa mignonnerie.\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy Going / Colorama\n\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/cuteness-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "! Tout en gardant la face niveau style\u2026\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy Going / Colorama", "link": "http://www.milkmagazine.net/the-mask-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "rue m\u00e9ritait bien un petit clich\u00e9, que voici.\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy Going / Colorama\n\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/playtime-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#COLORAMA \u2764\ufe0f @pullandbear #ss17 #campaign  @dariocatellani  #pullandbear PELONIO Tagged: @pullandbear, @iamhyunjishin, @anton_toftgard", "link": "https://www.instagram.com/p/BPu21zCF01y/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#COLORAMA \u2764\ufe0f @pullandbear #ss17 #campaign  @dariocatellani  #pullandbear PELONIO Tagged: @pullandbear, @iamhyunjishin, @aadjgjdj", "link": "https://www.instagram.com/p/BPu2yAKlRSQ/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#COLORAMA \u2764\ufe0f @pullandbear #ss17 #campaign  @dariocatellani  #pullandbear PELONIO Tagged: @pullandbear, @aadjgjdj", "link": "https://www.instagram.com/p/BPu245al-Pi/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "look estival en direct de l\u2019aquarium de Lisbonne.\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy Going / Colorama\n\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/from-lisbonne-with-love-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u00e0 la rentr\u00e9e. Avant go\u00fbt assorti d\u2019une touche de vert.\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\nTwist / Easy Going / Colorama\n\n\u00a0\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/craie-vert-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "de peau de mouton, doux comme un agneau.\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy Going / Colorama\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/awesome-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "coule douce en vacances\u2026 mais avec style !\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy Going / Colorama\n\n\u00a0\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/archi-cool-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "de rigueur, ainsi qu\u2019un joli set de plage.\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy Going / Colorama", "link": "http://www.milkmagazine.net/swimwear-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "charbon. On imite volontiers ce look min\u00e9ral.\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle / R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy Going / Colorama\n\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/craie-charbon-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "dans un sweat-shirt gris aussi doux que styl\u00e9.\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy Going / Colorama\n\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/yellow-sur-mum-in-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "tout en douceur\u2026 Bonne reprise \u00e0 tous !\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy Going / Colorama\n\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/rentree-rayee-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "manteau fa\u00e7on ours en peluche, additionn\u00e9 d\u2019un snood.\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy going / Colorama\n\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/manteau-nounours-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "un look au joli cama\u00efeu de teintes chaudes.\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 fille\nTwist / Easy Going / Colorama\n\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/pumpkid-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "hop, un dernier look l\u00e9ger avant de s\u2019emmitoufler.\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy going / Colorama\n\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/sur-la-plage-abandonnee-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "qui se cache derri\u00e8re ce chat noir ?\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy Going / Colorama\n\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/silhouette-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#colorama Salt Studios Tagged: @sugarpill, @occmakeup, @limecrimemakeup, @kryolanofficial, @viseart, @makeupforeverofficial, @bennyemakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BIAvvF6gFj4/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Desapego com marca \u00e9 passar base fosca da Colorama pra matar o brilho do Dior.  @uniquespa e o alongamento perfeito da minha querida Nice. \u2764\ufe0f Tagged: @uniquespa, @vivaaruna", "link": "https://www.instagram.com/p/BLy6ikQhrQR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Meu Estilo Esmalte da semana #comestilounico #colorama", "link": "https://www.pinterest.com/pin/531987774716327225/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Meu Estilo Esmalte da semana #comestilounico #preciosasvil\u00e3s #colorama", "link": "https://www.pinterest.com/pin/531987774716327228/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "[1990] Esmalte Colorama 1010 \u00c9 da sua \u00e9poca?: [1990] Esmalte Colorama 1010", "link": "https://www.pinterest.com/pin/368380444505342534/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "duplex Mundial (raspador e empurrador) \u2013 Panvel \u2013 R$ 12,64\nBase fortalecedora \u2013 Panvel \u2013 R$ 2,99\nEsmalte Pink \u2013 Colorama\nPalito desencravador de unha \u2013 Mercado livre\u00a0(coloquei o link do Mercado livre pra voc\u00eas usarem como modelo, mas voc\u00eas acham", "link": "http://www.comestilounico.com.br/2016/10/25/como-faco-minhas-unhas-em-casa/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "acha que a gente s\u00f3 cuida da casa e da fam\u00edlia, vai um #S\u00f3quen\u00e3o - esmalte da Gio Antonelli para Colorama  Porque somos rainhas do lar  e como diria a fil\u00f3sofa Valesca: \"beijinho no ombro pro recalque passar longe\" \n.\n#unhasdasemana #nails #esmalte #colorama #gioantonelli #partiushopping #donadecasa #rainhadolar #beijinhonoombro", "link": "https://www.facebook.com/281803275351735/posts/522196941312366", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "queridinhos que parecem estar em extin\u00e7\u00e3o e que eu sou apaixonada rsrsrs\n.\n- Panqueca doce (vult)\n- Rosa Antigo (Colorama)\n- L\u00e9o Mandou flores (Risque)\n- Gelo (Colorama) .\nTor\u00e7am por mim rsrsrs .\n#papomulheezinha #amotuisso #artedadu", "link": "https://www.instagram.com/p/BQVwApFFFPZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Unhas do momento black da Colorama porque fazia uma data que n\u00e3o usava preto.\n\n#naisl #unhasdasemana #artedadu #vidrinhoscoloridos #dicasdeunhasbr #momentomulherzinha #euquefiz #esmaltedodia #esmalte #colorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BDbb1j1B9n5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "semana sem #esmalte porque eu amo muito esse universo #mulherzinha  #\n\n#naoficoubom #maisvaificarassim  #nails #unhas #artedadu #amo #eumecuido #eumeamo #feminices #colorama #vidrinhoscoloridos #esmaltedodia", "link": "https://www.instagram.com/p/BC6L_CQh9tZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "meus p\u00e9s.\n.\nA cor n\u00e3o est\u00e1 bem n\u00edtida na foto, mais \u00e9 linda demais \u00e9 o doce loucura da Colorama, j\u00e1 quero um vidrinho pra mim.\n.\nA rasteirinha \u00e9  de couro e bem confort\u00e1vel direto da loja da minha irm\u00e3 \"A gata que ri\" - achei super  linda !!!\n.\n\n#unhas #pe #unhasdadu #amonude #viciadaemvidrinhos #nails #feminice #colorama #dasemana #podolatria", "link": "https://www.instagram.com/p/BOpnpLIA2RI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "estava esquecido na maletinha, e a gente s\u00f3 quer saber das novidades n\u00e9?! #coisademulher \n#desabado #unhasdasemana #nails #unhasdadu #artedadu #euquefiz #colorama #rosaantigo #unhasfeitas #vidrinhoscoloridos #dicasdeunhasbr", "link": "https://www.instagram.com/p/BLZgMObjqC7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "acha que a gente s\u00f3 cuida da casa e da fam\u00edlia, vai um #S\u00f3quen\u00e3o - esmalte da Gio Antonelli para Colorama  Porque somos rainhas do lar  e como diria a fil\u00f3sofa Valesca: \"beijinho no ombro pro recalque passar longe\" \n.\n#unhasdasemana #nails #esmalte #colorama #gioantonelli #partiushopping #donadecasa #rainhadolar #beijinhonoombro #beleza #cosmetico", "link": "https://www.instagram.com/p/BGCEHt9IYhQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "talento incr\u00edvel, n\u00e3o tem ningu\u00e9m que n\u00e3o elogie, sou sua f\u00e3 minha linda @emporiodasunhasandreia e voc\u00ea sabe disso! \u2764\nEsmalte: Colorama, cole\u00e7\u00e3o Gio Antonelli: Arrasando..\nE arrasei mesmo n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o meninas!?? \u2764 Tagged: @emporiodasunhasandreia", "link": "https://www.instagram.com/p/BPc1N3pDqoj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "est\u00e1 vendo uma mudan\u00e7a enorme! Chama Nail Envy da @opi_products  a cor do meu esmalte de hoje \u00e9 Luxo da Colorama.", "link": "https://www.instagram.com/p/BEJiBroO5Ko/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Tanzanite, am\u00e9thyste, jad\u00e9ite\u2026 Le colorama haute joaillerie de Chopard Manchette en am\u00e9thyste de Chopard", "link": "https://www.pinterest.com/pin/132152570294093872/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Mistura da semana passada que eu amei muito!  5\u00ba Avenida + Acordei Diva (cole\u00e7\u00e3o Gio Antonelli) da Colorama by @brandaojoana no @salaoprime Salao Prime Tagged: @brandaojoana, @salaoprime", "link": "https://www.instagram.com/p/BE6VNKnHMB8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Babyv\u00e6relse | Colorama boligdr\u00f8mme Hanging baby bed :-) This would be a great thing to have. Whenever you had a newborn you could", "link": "https://www.pinterest.com/pin/238901955212128431/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "STILL LIFE \u2014 Molly Cranna Photography style live with colorama", "link": "https://www.pinterest.com/pin/116741815324217954/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "belles, mais \u00e0 Rio paposs, la ville est un vrai pantonier qui c\u00e9l\u00e8bre la vie en \u00e9talant ses couleurs. Cromignon  #colorama #SDDK #riodejaneiro #braziou Lapa, Rio De Janeiro, Brazil Tagged: @bettyautier", "link": "https://www.instagram.com/p/BDBfN1NyFlO/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "A heap in the heat.\n#onsettoday #colorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BMXEbvWDJ4T/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama by Clotaire Clotaire aw14", "link": "https://www.pinterest.com/pin/228979962282825461/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Hot news ! @MajeOfficiel d\u00e9cline le sac M dans un colorama pop #MajeMbag", "link": "https://www.twitter.com/VogueParis/statuses/708300568473812994", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Tanzanite, am\u00e9thyste, jad\u00e9ite\u2026 Le colorama haute joaillerie de Chopard Boucles d'oreilles en jadeite Chopard", "link": "https://www.pinterest.com/pin/132152570294093871/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tanzanite, am\u00e9thyste, jad\u00e9ite\u2026 Le colorama haute joaillerie de Chopard La bague Temptations de Chopard", "link": "https://www.pinterest.com/pin/132152570294093870/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Left a roll of white Colorama background paper out in the rain by mistake but actually turned into the most tactile sculptural moment . \nPosted to", "link": "https://www.facebook.com/29723248940/posts/10154269984943941", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama Festival#biarritz Biarritz, France Tagged: @tinatictone, @cham_23, @carricondostephane, @insta_grems, @coloramafestival", "link": "https://www.instagram.com/p/BJ5iy_5hVP0/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Escolhido da semana  [Chic Pele - Colorama]  @studiouber Studio \u00dcber Tagged: @studiouber", "link": "https://www.instagram.com/p/BNzvX2jgKPi/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "nail art before as well.. check it HERE.\n\u00a0\n\nNailpolishes used:\nRed: \u00a0Colorbar Pro Nail Lacquer \u2013 Rosie\nMint: \u00a0Maybelline colorama \u2013\u00a0Absinto\nYellow: \u00a0Flormar Supershine \u2013 41\n\u00a0\nxoxo\nBlossom\n\u00a0", "link": "http://insanescribblings.com/2015/01/24/color-block-nail-art/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "for \"Inspired by sunset\" blog post going live tomorrow! #nailartwow #bbloggers #nails2inspire #bbloger #blogging #nailart #nailartbyme #freehandnailart #essence #sallyhansen #maybelline #colorama #shestylezone #nailpolish #bornprettystore #nailartbrush #staytuned #instanail #instalike #instapic #instaphotography", "link": "https://instagram.com/p/4b-fUYhCjY/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Throwback Thursday \u2665 Maybelline Colorama Sonic Sunset Maybelline Colorama Sonic Sunset", "link": "https://www.pinterest.com/pin/239324167674040829/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "polish insomniac: Throwback Thursday \u2665 Maybelline Colorama Sonic Sunset", "link": "https://www.twitter.com/jbrobs/statuses/641959730349522945", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Throwback Thursday  Maybelline Colorama Sonic Sunset -", "link": "https://www.twitter.com/jbrobs/statuses/615656096632545280", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#oldiebutgoodie via @beautybymissl NOTD: Maybelline Colorama #50  #beauty #notd", "link": "https://www.twitter.com/beautybymissl/statuses/649111584808153088", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#oldiebutgoodie via @beautybymissl NOTD: Maybelline Colorama #53  #beauty #notd", "link": "https://www.twitter.com/beautybymissl/statuses/666382675603685376", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#oldiebutgoodie via @beautybymissl NOTD: Maybelline Colorama #181  #beauty #notd", "link": "https://www.twitter.com/beautybymissl/statuses/665003300790493184", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#oldiebutgoodie via @beautybymissl Comparison post Nubar vs Maybelline Colorama  #beauty #review #swatches", "link": "https://www.twitter.com/beautybymissl/statuses/655241555603644416", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#oldiebutgoodie via @beautybymissl NOTD: Maybelline Colorama #50   #beauty #notd", "link": "https://www.twitter.com/beautybymissl/statuses/614126516390105088", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#oldiebutgoodie via @beautybymissl NOTD: Maybelline Colorama #181   #beauty #notd", "link": "https://www.twitter.com/beautybymissl/statuses/604678112392024064", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#oldiebutgoodie via @beautybymissl Comparison post Nubar vs Maybelline Colorama   #beauty #review #swatches", "link": "https://www.twitter.com/beautybymissl/statuses/632176873104015360", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#oldiebutgoodie via @beautybymissl NOTD: Maybelline Colorama #53   #beauty #notd", "link": "https://www.twitter.com/beautybymissl/statuses/615754547982512128", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#oldiebutgoodie via @beautybymissl NOTD: Maybelline Colorama #749   #beauty #notd #review", "link": "https://www.twitter.com/beautybymissl/statuses/602752769175355392", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Comparison post Nubar vs Maybelline Colorama   #beauty #review #swatches", "link": "https://www.twitter.com/beautybymissl/statuses/586385154978877442", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "NOTD: Maybelline Colorama #181   #beauty #notd", "link": "https://www.twitter.com/beautybymissl/statuses/572292863104442368", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "NOTD: Maybelline Colorama #749   #beauty #notd #review", "link": "https://www.twitter.com/beautybymissl/statuses/576414575798538240", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Maybelline Colorama Nail Polish #Reviews", "link": "https://www.twitter.com/makeupera1/statuses/578118270785429504", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "NOTD: Maybelline Colorama #86   #beauty #notd #review", "link": "https://www.twitter.com/beautybymissl/statuses/571202691889651713", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "NOTD: Maybelline Colorama #53   #beauty #notd", "link": "https://www.twitter.com/beautybymissl/statuses/561672048334749696", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Throwback Thursday \u2665 Maybelline Colorama Sonic Sunset", "link": "https://www.twitter.com/jbrobs/statuses/560801132004392960", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Unhas da semana por @milavaz no @celiofariabh: Black da Colorama, o esmalte que mais uso - \u00e9 ele que sempre passo nos p\u00e9s \u263a\ufe0f\ud83d\udc85\ud83c\udffb #beauty #nails #unhasdachata", "link": "https://instagram.com/p/7GjkFKhFZn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u00e9 a letrinha dela! Trabalho lindo que a @andressadelamuta faz! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d o esmalte \u00e9 o meu queridinho Chic Pele da Colorama.", "link": "https://instagram.com/p/-KOdKhO5PL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u01b8\u04dc\u01b7 Nails \u01b8\u04dc\u01b7 Stars and Slanted French Tips: A manicure using Barry M Denim, L'Oreal Magic Croisette and Colorama Compartilha!", "link": "https://www.pinterest.com/pin/135319163781038109/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "must have I tell you! \ud83d\udc95\ud83d\udc95This is one of the nail arts I did with it using several kitties and @esmaltecolorama Se Joga glitter \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b", "link": "https://instagram.com/p/347y2cyHh1/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Date\" as the base color, then one coat of Black Cat Lacquer \"I Want Candy\" glitter, then a coat of Colorama \"Bola de Gude\" --- Instagram @majikbeenz", "link": "https://www.pinterest.com/pin/340021840594560326/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "na manuten\u00e7\u00e3o durante a festa\n \nNas m\u00e3os, o esmalte Sonho da Impala com duas camadas do Leite de Coco da Colorama :\n\nO make by Allan Jhones priorizou a fixa\u00e7\u00e3o, durabilidade e a delicadeza. Ele apostou no perolado na sombra, na", "link": "http://www.marcosproenca.com.br/2015/03/02/dia-de-debutante-%e2%80%a2-beauty-day-em-familia/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Expensive Nails Stars and Slanted French Tips: A manicure using Barry M Denim, L'Oreal Magic Croisette and Colorama Compartilha!", "link": "https://www.pinterest.com/pin/454089574906103698/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "direito a unhas estilo 'ovinho de codorna' \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #nails #notd #coffeelove #dailycoffee #nailswag Casa do Pao De Queijo Tagged: @casadopaodequeijo, @esmaltecolorama, @tomford", "link": "https://instagram.com/p/9MPfujtsnK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "A Giovanna Antonelli contou como ela escolheu as 10 cores da sua linha com Esmalte Colorama: Quando a marca pediu para se inspirar na pr\u00f3pria personalidade, ela correu para seu \u00e1lbum de fotos e selecionou momentos ... Cada imagem resultou em um tom: Sensualizando, Arrasando, Pregui\u00e7ando, Estilizando, Purpurinando, Tagarelando, Mimando, Postando, Modernizando e Eletrizando #novidade #esmalte #giovannaantonelli #esmaltecolorama #beautynotes", "link": "https://www.facebook.com/176591915754549/posts/895846910495709", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Shared Nails Stars and Slanted French Tips: A manicure using Barry M Denim, L'Oreal Magic Croisette and Colorama Compartilha!", "link": "https://www.pinterest.com/pin/185562447123196754/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Nail Love Instagram media by jehhhrech - #PhotoGrid #nailart #nailscute #nails #naoeadesivo #feitoamao #colorama #banana #unhasdeprincesa #unhasdebarbie #unhaseoutrasfeminices #pausaparafeminices", "link": "https://www.pinterest.com/pin/250935010464090847/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Heyy Estilosas!! J\u00e1 conferiram o blog?! Hoje tem estilo fashion com sapatos Valentino e unhas da semana com esmalte colorama. Que tal conferir?! Acessem", "link": "https://www.facebook.com/356636161174325/posts/455636737940933", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Nails for all \u2665 Stars and Slanted French Tips: A manicure using Barry M Denim, L'Oreal Magic Croisette and Colorama Compartilha!", "link": "https://www.pinterest.com/pin/398639004494256449/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Nail Art by The Clockwise Nail Polish The Clockwise Nail Polish: El Coraz\u00f3n Magic of Night City & Colorama Cheguei", "link": "https://www.pinterest.com/pin/445997169323855172/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "A Giovanna Antonelli contou como ela escolheu as 10 cores da sua linha com Esmalte Colorama: Quando a marca pediu...", "link": "https://www.twitter.com/BlogMakeLovers/statuses/625750582028992512", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Nail Art Community Pins Stars and Slanted French Tips: A manicure using Barry M Denim, L'Oreal Magic Croisette and Colorama Compartilha!", "link": "https://www.pinterest.com/pin/42362052721650661/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Re-Pin Nail Exchange Stars and Slanted French Tips: A manicure using Barry M Denim, L'Oreal Magic Croisette and Colorama Compartilha!", "link": "https://www.pinterest.com/pin/209206345167086274/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Lacquer Obsession Stars and Slanted French Tips: A manicure using Barry M Denim, L'Oreal Magic Croisette and Colorama Compartilha!", "link": "https://www.pinterest.com/pin/131026670385904284/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Nail Polish & Nail Art Stars and Slanted French Tips: A manicure using Barry M Denim, L'Oreal Magic Croisette and Colorama Compartilha!", "link": "https://www.pinterest.com/pin/295900637994649852/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Manicure Stars and Slanted French Tips: A manicure using Barry M Denim, L'Oreal Magic Croisette and Colorama Compartilha!", "link": "https://www.pinterest.com/pin/113645590573549886/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "open nail art Stars and Slanted French Tips: A manicure using Barry M Denim, L'Oreal Magic Croisette and Colorama Compartilha!", "link": "https://www.pinterest.com/pin/210472982561855571/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Gommettes COLORAMA - Edition Mon Petit Art Cr\u00e9ation d'un carnet de Gommette Colorama pour Mon petit ArtProjet : EMILIE CAPMANSEPTEMBRE 2015", "link": "http://pierrefeuilleciseaux.blogspot.com/2015/09/gommettes-colorama-edition-mon-petit-art.html", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Bom dia! J\u00e1 pronta para viajar de unhas feitas e tudo! Esses s\u00e3o meus dois esmaltes preferidos... Chic Pele da Colorama e Nude Cl\u00e1ssico da Impala! O que passei hj foi o Chic Pele. \ud83d\udc85\ud83c\udffb minha top manicure \u00e9 a @cidalamanicure", "link": "https://instagram.com/p/-WCrgou5Jl/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "algum errinho fica mais f\u00e1cil de disfar\u00e7ar, n\u00e9?!Fiz\u00a0uma montagem com um TOP 5 dos meus tons de nude preferidos. Olhem s\u00f3:Colorama:\u00a0Chic Pele |\u00a0Impala:\u00a0Nude Cl\u00e1ssico |\u00a0Butter London:\u00a0Tea With The Queen |\u00a0Dior:\u00a0Palais Royal 403 |\u00a0Chanel:\u00a0Particuli\u00e8reAqui em casa eu tenho uma mini cole\u00e7\u00e3o com ... dar mais brilho, e que muitas vezes n\u00e3o cumpre seu papel), ok?! Eu amo o da Dior e o da Colorama.N\u00e3o podia deixar de postar as minhas unhas da semana, n\u00e9?! Escolhi o\u00a0Chic Pele da Colorama\u00a0- um dos meus nudes nacionais preferidos, ele deixa as unhas lindas e tem um tom rosado que eu amo!\u00a0Me contem", "link": "http://www.askmi.com.br/2015/10/meus-esmaltes-preferidos-e-um-pouco-mais.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#colorama #Marrakech #blackbeautybagtravel Yves Saint Laurent - Jardin Majorelle Marrakech Morroco", "link": "https://instagram.com/p/9Gn60Lg6Nq/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\ud83d\ude0d #colorama #Marrakech #blackbeautybagtravel Yves Saint Laurent - Jardin Majorelle Marrakech Morroco", "link": "https://instagram.com/p/9GyXMAA6CX/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "BEAUTY: High End & Luxury Products Yves Saint Laurent Metallic Colorama Collection for Holiday", "link": "https://www.pinterest.com/pin/29836416258653009/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\ud83d\ude0d #colorama #Marrakech #blackbeautybagtravel @ Yves Saint Laurent - Jardin Majorelle Marrakech Morroco", "link": "https://www.twitter.com/blackbeautybag/statuses/656866936605798401", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#colorama #Marrakech #blackbeautybagtravel @ Yves Saint Laurent - Jardin Majorelle Marrakech Morroco", "link": "https://www.twitter.com/blackbeautybag/statuses/656843972304850944", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Heyy Estilosas!! Que tal essa cor de esmalte?! No blog tem os detalhes dessa cor linda @esmaltecolorama \ud83d\udc85\ud83d\udc95\ud83d\ude0d #comestilounico #withuniquestyle Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://instagram.com/p/60QctNqQ4U/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Getting my #colorama on.", "link": "https://www.twitter.com/PinkMama68/statuses/654041497009016832", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Julestemning? | Colorama boligdr\u00f8mme ***", "link": "https://www.pinterest.com/pin/97320041925568744/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "As novas cores lindas da cole\u00e7\u00e3o de #esmaltes da @gioanto para @esmaltecolorama ! L\u00e1 no blog, em post da @mademoiselleparis :  \n#giovannaantonelli #esmalte #verniz #naipolish #vernizes #unhas Tagged: @mademoiselleparis, @gioanto, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/-zXca-PF4D/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "A linda Giovanna Antonelli lan\u00e7ou hoje de manh\u00e3 sua cole\u00e7\u00e3o de esmaltes em parceria com a Colorama. A cole\u00e7\u00e3o foi inspirada na personalidade da atriz e traz cores lindas. \nAmei a nova cole\u00e7\u00e3o @esmaltecolorama  \n#esmalte #gioantonelli #colorama #gio #nail #follow #ribeir\u00e3opreto #beleza #lan\u00e7amento #dica #bbloggers #bloggers #blogueiras #beauty #like", "link": "https://www.facebook.com/215454768618748/posts/516117978552424", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "A linda Giovanna Antonelli lan\u00e7ou hoje de manh\u00e3 sua cole\u00e7\u00e3o de esmaltes em parceria com a Colorama. A cole\u00e7\u00e3o foi inspirada na personalidade da atriz e traz cores lindas. \nAmei a nova cole\u00e7\u00e3o @esmaltecolorama \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97 #esmalte #gioantonelli #colorama #gio #nail #follow #ribeir\u00e3opreto #beleza #lan\u00e7amento #dica #bbloggers #bloggers #blogueiras #beauty #like Tagged: @gioanto, @esmaltecolorama", "link": "https://instagram.com/p/5p2eBijyw9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "semana: Amei esse tom de azul. Sua cor \u00e9 o Postando e faz parte da nova cole\u00e7\u00e3o de esmaltes da Colorama em parceria com a Giovanna Antonelli. \nFiz as unhas na Smalt's que fica na Pra\u00e7a Corn\u00e9lio Pires, 143 - Jdm Am\u00e9rica, Ribeir\u00e3o Preto/SP \u260e\ufe0f (16) 3610-6609 \n#ribeir\u00e3opreto #unha #nail #colorama #gioantonelli Tagged: @gioanto, @esmaltecolorama", "link": "https://instagram.com/p/8ESlZjDyx5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "As novas cores lindas da cole\u00e7\u00e3o de #esmalte da @gioanto para @esmaltecolorama ! L\u00e1 no blog, em post da @mademoiselleparis :  \n#giovannaantonelli #esmalte #verniz #naipolish #vernizes", "link": "https://www.facebook.com/148254288523890/posts/1217804958235479", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Unhas da Vez: Modernizando de Gio Antonelli @esmaltecolorama que \u00e9 un prata metalizado lindo. #esmalte #esmaltecolorama #esmalteprata #esmaltemetalizado #unhasdasemana #beautyblogs #blogmakelovers", "link": "https://www.facebook.com/176591915754549/posts/945220638891669", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Mar sem fim da @esmaltecolorama, quem gosta?! #comestilounico", "link": "https://www.twitter.com/comestilounico/statuses/678308308038627332", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "As novas cores lindas da cole\u00e7\u00e3o de #esmalte da @gioanto para @esmaltecolorama ! L\u00e1 no blog, em post da...", "link": "https://www.twitter.com/trendtips/statuses/672148146441596929", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "As novas cores lindas da cole\u00e7\u00e3o de #esmalte da @gio_antonelli para @esmaltecolorama ! L\u00e1 no\u2026", "link": "https://www.twitter.com/trendtips/statuses/672148132692697089", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Novo post da @millacarvalho: novos #esmaltes da @gio_antonelli para @esmaltecolorama!", "link": "https://www.twitter.com/trendtips/statuses/672139287618445312", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Unhas da Vez: Modernizando de Gio Antonelli @esmaltecolorama que \u00e9 un prata metalizado lindo. #esmalte...", "link": "https://www.twitter.com/BlogMakeLovers/statuses/662645576203427840", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Unhas da Vez: Modernizando de Gio Antonelli @esmaltecolorama que \u00e9 un prata metalizado lindo.\u2026", "link": "https://www.twitter.com/BlogMakeLovers/statuses/662645568779517953", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Nova cole\u00e7\u00e3o de esmaltes Colorama e Giovanna Antonelli Fala galera! Tudo certo?Na semana passada recebi a segunda cole\u00e7\u00e3o da Colorama em parceria com a Giovanna Antonelli, a cole\u00e7\u00e3o foi batizada de: \"Cansei de ser boazinha\", s\u00e3o 9 cores intensas e", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/meninicesdavida/~3/V1A_uNiwEqs/nova-colecao-de-esmaltes-colorama-e.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "semana: Amei esse tom de azul. Sua cor \u00e9 o Postando e faz parte da nova cole\u00e7\u00e3o de esmaltes da Colorama em parceria com a Giovanna Antonelli. \nFiz as unhas na Smalt's que fica na Pra\u00e7a Corn\u00e9lio Pires, 143 - Jdm Am\u00e9rica, Ribeir\u00e3o Preto/SP \u260e\ufe0f (16) 3610-6609 \n#ribeir\u00e3opreto #unha #nail #colorama #gioantonelli", "link": "https://www.facebook.com/215454768618748/posts/540541656110056", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "A linda Giovanna Antonelli lan\u00e7ou hoje de manh\u00e3 sua cole\u00e7\u00e3o de esmaltes em parceria com a Colorama. A\u2026", "link": "https://www.twitter.com/QuebreiaRegra/statuses/625772980988178432", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Oi gente, tudo bom? Estou de volta e com uma\u00a0novidade baph\u00f4nica para as unhas: esmalte Giovanna Antonelli! :) Recentemente a Colorama lan\u00e7ou no Brasil a sua segunda cole\u00e7\u00e3o (clique aqui para ver a primeira cole\u00e7\u00e3o) em parceria com Giovanna Antonelli, AKA", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/TrendTips/~3/O7IJ7RG91xM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Vem conhecer em detalhes os novos esmaltes da Giovanna Antonelli para a Esmalte Colorama! \ud83d\udc85\ud83c\udffc\n\nPost da Mademoiselle Paris! \n\n#Esmalte #GiovannaAntonelli #Verniz #Vernizes #Swatch", "link": "https://www.facebook.com/148254288523890/posts/1217798674902774", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "parceria da atriz com a marca Specialitt\u00e0. Com o sucesso, ela lan\u00e7ou mais uma cole\u00e7\u00e3o de esmaltes, agora com a Colorama. S\u00e3o dez cores, com op\u00e7\u00f5es cremosas, cintilantes e com efeitos especiais, em tons como f\u00facsia, cinzas e (mais um!) azul.", "link": "http://revistadonna.clicrbs.com.br/moda/quero-ser-gio-de-olho-sucesso-de-suas-personagens-giovanna-antonelli-empresta-nome-para-esmaltes-oculos-e-roupas/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Mais um esmalte cor-de-nada que eu me apaixonei! Nem branco, nem cinza, nem azul, nem lil\u00e1s! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #colorama", "link": "https://www.instagram.com/p/-o6vENwwo-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "tamb\u00e9m n\u00e3o tinha, aprendi arrancando alguns bifes (bem generosos diga-se de passagem!! haha).A cor da semana \u00e9 \u201cMar sem fim\u201d Colorama, da cole\u00e7\u00e3o \u00c1frica \u00e0 Vista lan\u00e7ada no ano passado.Gostaram Estilosas?! N\u00e3o reparem se tiver um borradinho aqui e outro acol\u00e1", "link": "http://www.comestilounico.com.br/2015/08/unhas-estilosas-da-semana.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "n\u00e3o tinha, aprendi arrancando alguns bifes (bem generosos diga-se de passagem!! haha). A cor da semana \u00e9 \u201cMar sem fim\u201d Colorama, da cole\u00e7\u00e3o \u00c1frica \u00e0 Vista lan\u00e7ada no ano passado. Gostaram Estilosas?! N\u00e3o reparem se tiver um borradinho aqui e outro", "link": "http://comestilounico.com.br/unhas-estilosas-da-semana/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Le dimanche c'est l'\u00e9cru ;)\nColorama Jeans S\u00e9zane Denim de retour sur le site depuis mercredi \u2764\ufe0f\n#sexyandfrench #girlsontheroad #sezanesunrise #sezane\n @perspectiveslife", "link": "https://www.instagram.com/p/BSX-xO_AAAY/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Box 12\nHodkovice nad Mohelkou\n463 42\n----------------------------------------\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad------------\nNa sob\u011b m\u00e1m:\nTri\u010dko: Mango\nCardigan : Bershka\nLak na nehty:essie + colorama\n----------------------------------------\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad------------\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\nTechnika:\nFo\u0165\u00e1k: Canon EOS 600D\nVloggov\u00fd fo\u0165\u00e1k : SONY Cybershot DSC-RX100\nsv\u011btla: PhotoTools SoftBox - Daylight ET50\nstativ: velbon", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rUtBbM3c8a0", "lang": "cs", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "Unhas da semana prontas! \nAgora sim me sinto bem melhor \u270c\n#colorama #unhasdanaty", "link": "https://www.instagram.com/p/BSFbd_lhkO7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "{ Nails // Risqu\u00e9 ~ Paris + Colorama ~ Leite de Coco } T\u00e1 aqui uma cor que eu nunca uso nas unhas: branco. N\u00e3o gosto em mim, ... n\u00e9? Mas pra minha tristeza, minha manicure n\u00e3o tinha um branc\u00e3o corretivo, ent\u00e3o fizemos uma mistura do Risqu\u00e9 Paris\u00a0+ o Colorama Leite de Coco e o resultado foi esse. Ficou branco, mas n\u00e3o branco igual eu queria. O que acharam?", "link": "http://www.fashionjacket.com.br/2017/03/nails-risque-paris-colorama-leite-de.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Jemand Interesse? Funktionieren alle noch, hab's gerade ausprobiert.  #essie #artdeco #colorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BRDgseljNN_/", "lang": "de", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 0}, {"text": "BRUNCH Team \u00b7 Moda \u00b7 Editorial\nCOLORAMA BY PULL&BEAR\nFOTOGRAF\u00cdA:\nDario Cattelani\nESTILISMO:\nPULL & BEAR total looks\nMONTAJE:\nBRUNCH MAGAZINE\nMODELOS:\nLauren de Graaf, Anton Toftgard,", "link": "https://www.instagram.com/p/BQbZpnPAX1Z/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Rolls-Royce Dawn Inspired By Fashion : colorama Rolls-RoyceRolls-Royce Dawn Inspired By Fashion : tout est r\u00e9sum\u00e9 ou presque alors que la nouvelle collection arrive et la mode", "link": "http://ads.blogspot.com/2017/02/rolls-royce-dawn-inspired-by-fashion.html", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": 0}, {"text": "\u00a1Un color para rebeldes!   Ad\u00e9ntrate en el mundo caleidosc\u00f3pico de #Colorama  #EssentialLooks #cabellounicornio #cabellosirena #color #cabello #IGORAColorWorx #cabellorosa #artistainterior #EssentialLooks #unicornhair #mermaidhair #color #hair #IGORAColorWorx #pinkhair #innerartist", "link": "https://www.instagram.com/p/BSLJ4GoDRNt/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Adi\u00f3s Little Pony bienvenido violeta\n\n#littlepony #pastel #colour #tenerife #blue #purple #rose \n#tenerife #fashionista #fashionblogger #blogger #moda #colorama #essentiallooks Carlos Montesdeoca Hair and Makeup Studio", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjeEzHA13R/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "En Carlos Montesdeoca Hair & Makeup Studio #essentiallooks de @schwarzkopfpro.spain Hoy toca cambio de look #colorama #schwarzkopf \n#blondmebatlle #teamlesley #blondme #violet #purple #fashionstyle #fashionblogger #fashionista #fashion #tenerife #islascanarias #canaryislands #spain #carlosmontesdeoca Carlos Montesdeoca Hair and Makeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BSO2RGXgnCa/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0445\u043e\u043b\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u0438, \u0430 \u043d\u043e\u0433\u0442\u0438 \u043e\u0442\u0442\u0435\u043d\u043a\u0430 \u0431\u0443\u0440\u0433\u0443\u043d\u0434\u0438 \u0441 \u043b\u0430\u043a\u043e\u043c #Colorama \u043e\u0442 #Maybelline \u043e\u0441\u0442\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c!\n\u0414\u0432\u043e\u0439\u043d\u043e\u0435 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0442\u044b \u0442\u043e\u0436\u0435 \u0430\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u0430\u044f \u043f\u043e\u043a\u043b\u043e\u043d\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0442\u0442\u0435\u043d\u043a\u043e\u0432 \u043b\u0430\u043a\u043e\u0432! #nail ##nailart #manicure#naildesign #nailinstagram", "link": "https://www.instagram.com/p/BSymj0Blt_k/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "jolie fratrie ! Merci \u00e0 leur maman, Emilie.\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy Going / Colorama\n\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/fratrie-de-style-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Le bleu, le brique, le beige ou le vert d\u2019eau ?  \n#pantalon #mode #tendance #bleu #vert #brique #instamode #ottd #lookdujour #colorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BTKC7FjDY4v/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Parce que la Vie n'est pas en Noir & Blanc. COLORAMA!\n#rufskinunderwear #rufskinstudio  #californiastyle  #CALIKING  #couleurs #colorama  #fitnessmotivation  #abs #muse  #desertlife  #stretchtulle @hubertrufskin @rufskin @lswieckitay Rufskin San Diego Tagged: @dougrufskin, @lswieckitay, @hubertrufskin, @rufskin", "link": "https://www.instagram.com/p/BShI8tMjWo9/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "my little day  \u00bb Blog Archive   \u00bb colorama Des ronds de diff\u00e9rentes couleurs coll\u00e9s sur le mur. \u00c7a donne de la texture et c'est tr\u00e8s design!", "link": "https://www.pinterest.com/pin/334321972326913827/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "bold, less is never more when it comes to \u2018cupcake grunge\u2019! Here's Essential Looks by @schwarzkopfpro \u2013 Modern Icon Collection: COLORAMA >>> Get the complete collection & watch the VIDEO at EsteticaMagazine.com | Link in Bio \u2b06\ufe0f\u2b06\ufe0f\u2b06\ufe0f #esteticalikes @schwarzkopfusa #essentiallooks #hairinspo", "link": "https://www.instagram.com/p/BThBDPTAzI8/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "a noivinha do dia apostou no esmalte nude para o casamento na praia! O esmalte escolhido foi Chic Pele da Colorama! Acho lindo noiva usando cores neutras! Amo! @gabrielapugliesi arrasou \n-------------------\nBenef\u00edcios\nAcabamento perfeito\nTextura cremosa\nSecagem r\u00e1pida\nF\u00f3rmula 3-free, livre de tolueno, formalde\u00eddo e dbp, principais subst\u00e2ncias que podem causar alergia\n.\n Em torno de 2,50\n---------------------\n#esmalte #colorama #casamentomaravida #esmaltedasemana #esmalteclassico #noiva #trancoso #casamento Tagged: @gabrielapugliesi, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BTMxdV5gAA7/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "DISCOVER THE COLORAMA SLIDERS \u2014\nA COLORFUL & POP VERSION OF OUR ICONIC SLIDER SNEAKERS \u2014\nAVAILABLE EXCLUSIVELY AT PIERRE HARDY STORES IN", "link": "https://www.instagram.com/p/BTHCveNDuS0/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "PunkPink\n#Hair @richardashforth\n#color @rossajurenas\n#makeupbyme @alexbyrnebeauty \nRg @schwarzkopfpro - The kaleidoscopic world of #Colorama #EssentialLooks #unicornhair #color #hair #IGORAColorWorx #pinkhair #makeup #beauty #photoshoot", "link": "https://www.instagram.com/p/BSjIzqghGRL/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0447\u0430\u0448\u043a\u0438 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043c\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u0444\u0435 \u0438 \u043a\u043e\u0441\u043c\u0435\u0442\u0438\u043a\u0438 Maybelline. \u2615 \u0410 \u0442\u0435\u0431\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e \u0432\u044b\u043f\u0430\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u0430\u044f \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u044d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u0441 \u043c\u0430\u043a\u0438\u044f\u0436\u0435\u043c?\n#maybelline #colorama #superstay24h #maybellinefoundation #superstayfoundation #masterprecise #eyeliner #goodmorning #instamorning", "link": "https://www.instagram.com/p/BTYNdG6Fbzq/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Hoepffner, m\u2019a s\u00e9duite avec ses petons \u00e0 pompons\u2026\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, R\u00e9dactrice en Chef\n1 enfant\nTwist / Easy Going / Colorama", "link": "http://www.milkmagazine.net/poupon-a-pompons-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "THE COLORAMA SLIDERS \u2014 \nA COLORFUL & PASTEL VERSION OF OUR ICONIC SLIDER SNEAKERS \u2014 \nAVAILABLE EXCLUSIVELY AT PIERRE HARDY STORES IN", "link": "https://www.instagram.com/p/BTUIqGAjJXe/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u2705\u0411\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0430\u043a\u0438\u044f\u0436\n\u2705\u0417\u043e\u043b\u043e\u0442\u0430\u044f \u043a\u0430\u0440\u0442\u0430 \u0432 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0440\u043e\u043a \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u043a\u0443\u043f\u043a\u0435 \u043e\u0442 2500 \u0440\u0443\u0431.\n\u2705\u0410\u043a\u0446\u0438\u044f  3=2 \u043f\u043e \u043c\u0430\u0440\u043a\u0430\u043c: #L\u2019OREAL, #GARNEIR, #ESSIE, #MAYBELLINE \u0438 #COLORAMA!\n\u270550 % \u043d\u0430 \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0440\u043a\u0438: N.1, #FIVE ELEMENTS, #GOURMANDISE,  #EVA ESTHETIC, #EVA MOSAIC, #EASY SPA \u2757\ufe0f\u0410 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0433\u043b\u0430\u0448\u0430\u0435\u043c", "link": "https://www.instagram.com/p/BTbR6AyADGM/", "lang": "ru", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Un colorama comme on les aime chez #clotaire gr\u00e2ce \u00e0 @beatrizmillan qui se balade en famille  et en #clotaire pendant la #pintamalasana", "link": "https://www.instagram.com/p/BTVyFZBjF1Z/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u2705\u0411\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0430\u043a\u0438\u044f\u0436\n\u2705\u0417\u043e\u043b\u043e\u0442\u0430\u044f \u043a\u0430\u0440\u0442\u0430 \u0432 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0440\u043e\u043a \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u043a\u0443\u043f\u043a\u0435 \u043e\u0442 2500 \u0440\u0443\u0431.\n\u2705\u0410\u043a\u0446\u0438\u044f 3=2 \u043f\u043e \u043c\u0430\u0440\u043a\u0430\u043c: #L\u2019OREAL, #GARNEIR, #ESSIE, #MAYBELLINE \u0438 #COLORAMA!\n\u270550 % \u043d\u0430 \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0440\u043a\u0438: N.1, #FIVE ELEMENTS, #GOURMANDISE, #EVA ESTHETIC, #EVA MOSAIC, #EASY SPA\n\n\u2757\u0410 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0433\u043b\u0430\u0448\u0430\u0435\u043c", "link": "https://www.facebook.com/158247184218893/posts/1420697231307209", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0437\u043a\u0438\u0439 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437? \u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 make-up \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u0447\u0442\u0435\u0448\u044c \u0442\u044b \u0438 \u043a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0434\u043b\u044f \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0432\u044b\u0431\u0435\u0440\u0435\u0448\u044c?\n#maybelline #thenudes #theblushednudes #masterstrobing #strobingstick  #ColorSensational #vividmatte #colorama #mattelipstick #eyeshadowpalette #strobing #pinklips #nudemakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BThdo5ulJp-/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "200 teintes dispos est en ligne avec des vernis \u00e0 partir de 1\u20ac ! On retrouve les gammes de vernis Colorama de Gemey Maybelline, les vernis Bio 7 Free de Avril ou les Bio Boho Green, les Color Riche de L'Or\u00e9al...", "link": "https://www.facebook.com/486964281418296/posts/1244750192306364", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama: alla scoperta della capsule collection di #makeup di #kiko cofirmata con il duo di fashion designer @leitmotiv_official #leitmotiv per il", "link": "https://www.instagram.com/p/BTBNSxXjKKF/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "styles this season:\n\nOPULENT \u2013 Modern glamour inspired by the renaissance art.\nBEAT ICON \u2013 Urban cool with laid-back confidence.\nCOLORAMA \u2013 Grungy punk meets a colour explosion.\n\n\nAlong with the Essential Looks Spring/Summer 2017 unveil, Schwarzkopf Professional also launched the", "link": "http://www.thebeautyhub.com/2017/04/essential-hair-looks-for-springsummer-2017/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama EL17.  The amazing @olamunik #hairbytricky #hairbyme @rossajurenas photo @simonemmett styling @joozymanning MU @alexbyrnebeauty #bluehair #essentiallooks #schwarzkopfpro #osissessionlabel #osisdamped #haircolour", "link": "https://www.instagram.com/p/BTQ8NyFgKom/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "tra makeup, skincare e accessori in genere!\nIl prodotto ke ho scelto \u00e8 questo #smalto ke fa parte della linea colorama \"glossy nail color\" della @maybelline, esce in combo con il suo top coat ciascuno di 7.5ml e una limetta. Si", "link": "https://www.instagram.com/p/BSYdYzuAGFs/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "THE COLORAMA PASTEL MEGASLIDERS \u2014\nEXCLUSIVELY AT PIERRE HARDY STORES IN SEOUL, NEW YORK AND ON  \u2014  #PierreHardy  @charlygosp Tagged: @pierrehardy", "link": "https://www.instagram.com/p/BTWIXTSjl-I/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u044b\u0445 \u043b\u0430\u043a\u043e\u0432 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0435 \u0431\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442. \u0410 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0432 \u043b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043a\u0435 #Colorama \u043e\u0442 Maybelline \u0438\u0445 \u043e\u043a\u043e\u043b\u043e 10: \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u044b\u0439, \u0431\u043e\u0440\u0434\u043e, \u043f\u0443\u0440\u043f\u0443\u0440 \u0438 \u043a\u043e\u0440\u0430\u043b\u043b\u044b. \n\u0412\u043e\u0442 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0438\u0437 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 - \u043c\u0430\u0442\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043b\u0430\u043a Colorama #456.\n\u042d\u0442\u0438 \u043e\u0442\u0442\u0435\u043d\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0433\u0442\u044f\u0445 \u0437\u0430\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0435 \u0431\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0447\u0430\u0449\u0435. \u0418 \u043d\u0435 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0442\u0432\u043e\u0435.\nPH by @lyubov_spirit \u00a0#nail #nailart #manicure#naildesign #nailinstagram", "link": "https://www.instagram.com/p/BS81_gKl7Iy/", "lang": "ru", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "La nouvelle collection \u00e9t\u00e9 2017 est enfin arriv\u00e9e ! \nAdoptez les couleurs estivales avec la gamme Scandi Colorama !\u2600\n\nCommandez ici \u27a1", "link": "https://www.facebook.com/158591697517872/posts/1516913765018985", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\"\u041c\u043d\u0435 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043d\u0435 \u043d\u0443\u0436\u043d\u044b \u043d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u043b\u0430\u043a\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043d\u043e\u0433\u0442\u0435\u0439\", - \u0444\u0440\u0430\u0437\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0443\u044e \u0432\u044b \u043d\u0438\u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0443\u0441\u043b\u044b\u0448\u0438\u0442\u0435 \u043e\u0442 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438.\n\u0412 \u043f\u0430\u043b\u0438\u0442\u0440\u0435 #Colorama \u043a\u0430\u0436\u0434\u0430\u044f \u043d\u0430\u0439\u0434\u0435\u0442 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0435\u0431\u044f \u0447\u0442\u043e-\u0442\u043e \u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c\u043a\u043e\u0435.#maybelline #MNY #colorfullife #nailart #manicure#naildesign #nailinstagram", "link": "https://www.instagram.com/p/BTd7l-Cl0fz/", "lang": "ru", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "THE COLORAMA SLIDERS DRAWN BY PIERRE \u2014\nA COLORFUL & PASTEL VERSION OF OUR ICONIC SLIDER SNEAKERS \u2014\nAVAILABLE EXCLUSIVELY AT PIERRE", "link": "https://www.instagram.com/p/BTRkmD9DBER/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "se laissent ainsi dompter par une brass\u00e9e de\u00a0tournesols, violettes blanches et coquelicots, revus et corrig\u00e9s \u00e0 la sauce vintage. Le colorama oscille entre Hokusai et Le Corbusier, dans la lign\u00e9e des papes du style \"Mamie\"\u00a0: Miuccia Prada et Paul Smith. Pour", "link": "https://www.lofficiel.com/fashion/peut-on-faire-des-fleurs-sans-etre-has-been", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0432 \u043c\u0435\u0442\u0430\u043b\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0442\u0442\u0435\u043d\u043a\u0430\u0445, \u043d\u043e\u0433\u0442\u0438 \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0438\u043d\u0434\u0438\u0433\u043e.\n\u0412\u043e\u0442 \u043e\u043d\u0438 - \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0435 \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u044b \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u0432\u043e\u0435\u0439 \u043a\u043e\u0441\u043c\u0435\u0442\u0438\u0447\u043a\u0438: \u043f\u0430\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430 #TheRockNudes, \u043b\u0430\u043a \u0434\u043b\u044f \u043d\u043e\u0433\u0442\u0435\u0439 #Colorama, \u0434\u0432\u0443\u0445\u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u043d\u0438\u0439 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043d\u0434\u0430\u0448 #BrowSatin \u0438 \u0442\u0443\u0448\u044c #PushUpDrama. #rockmkeup #maybellinemascara #eyeshadowpalette #nailart", "link": "https://www.instagram.com/p/BSrMPEoF5lQ/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "close up and capture the vibrant color and detail in this installation.Where Nature Meets Art:Above: I loved the Dragon Tree 'Colorama' juxtaposed against Dale Chihuly White Tower with Fiori New York Botanical Garden, CHIHULY\u00a02017 - Photo Credit Tracy IglesiasAbove: I zoomed", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/AscendingButterfly/~3/3fXKPsArRLk/mothers-day-giveaway-win-pair-of-passes.html", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "COLORAMA ..... in #skpinstsauveur for #essentiallooks #colorbyme @schwarzkopfcan. It is always great working with amazing people, new areas and to showcase something that I am completely passionate about! #keytosuccess .\n.\n.\n.\n#colorist #goforit #passion #color #colorama #schwarzkopfpro #schwarzkopfcan #colormelt #newcollection #texture #yellowhair #bluehair #whiteroots #jesuisfatigue #french #interpreter Saint-Sauveur, Quebec", "link": "https://www.instagram.com/p/BTVDpGSjzZx/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u0422\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435 \u043e\u0442\u0442\u0435\u043d\u043a\u043e\u0432, \u0447\u0442\u043e \u0433\u043b\u0430\u0437\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0431\u0435\u0433\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f!  \u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440 \u043b\u0430\u043a\u0430 #Colorama \u043e\u0442 #Maybelline \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0434\u043b\u044f \u0442\u0435\u0431\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u0439 \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430\u0434\u0430\u0447\u0435\u0439 \u043d\u0430 \u0441\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f! \u00a0#colorfullife #nailart #manicure#naildesign #nailinstagram", "link": "https://www.instagram.com/p/BTJioQYlAhJ/", "lang": "ru", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "of a family home, its antique replace crowned with an imposing mirror. The de\u0301cor provides the setting for the dazzling colorama of the latest creations designed by Cordelia de Castellane, the collection\u2019s Creative Director. This collection includes dresses in lively and", "link": "http://parissocialdiary.fr/fashion/baby-dior-in-geneva/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "New display Collection miniBlune. Bienvenue dans notre boutique / Paris 2.\n#uneteatanger #kidsfashion #colorama #summer #shop #paris #display #patterns #girl #boy #kidstyle", "link": "https://www.instagram.com/p/BSQiqxtDi5o/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "#littlepony #schwarzkopf #igoraworx #pink #pastel #purple #tenerife #carlosmontesdeoca #haircolour #hairstyle #tenerife #love #pony #day #spring #blondme #espa\u00f1a #chile #bear #gentlemen #colorama #essence #essentiallooks Plaza Weyler Tagged: @carlosmdoca, @schwarzkopfpro.spain", "link": "https://www.instagram.com/p/BSeadm6A18Q/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": ".\n.\n.\n.\n#fashion #fashionphotographer #fashionphotography #london #studio #photography #photographer #canon #lighting #strobe #bowens #model #mua #stylist #plantsonpink #pink #colorama #plants #studiolife #photographerlife Tagged: @plantsonpink", "link": "https://www.instagram.com/p/BSRL-eygQZU/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Sk\u00f8nne pigev\u00e6relser - Colorama boligdr\u00f8mme This Pin was discovered by cat | thrifty littles. Discover (and save!) your own Pins on Pinterest.", "link": "https://www.pinterest.com/pin/197947346104744449/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "The \"Style Code\" colorama to pick your favorite shade! #BeFolliFollie", "link": "https://www.instagram.com/p/BTMVwyPACe5/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0421\u0430\u043c\u044b\u0435 \u0442\u0430\u043b\u0430\u043d\u0442\u043b\u0438\u0432\u044b\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0438\u043a\u043c\u0430\u0445\u0435\u0440\u044b \u0438 \u0430\u043c\u0431\u0430\u0441\u0441\u0430\u0434\u043e\u0440\u044b #schwarzkopfpro - \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0435\u043d\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 #EssentialLooks \u26a1\ufe0f \u041d\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u0434\u043e\u0445\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441 #backstage \u2764\ufe0f #BeatIkon #Colorama #Opulent #apassionforhair", "link": "https://www.instagram.com/p/BSOloAOjNL5/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una\u2026", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853720285509541888", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0421\u043e\u0447\u043d\u043e\u0435 \u0436\u0435\u043b\u0435 - Maybelline Colorama Color Show Jelly Tints Nail Polish 458 \u041c\u0430\u043b\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0436\u0435\u043b\u0435 \u0432 \u043b\u0430\u043a\u043e\u0432\u043e\u043c \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u00a0 \u0427\u0438\u0442\u0430\u0442\u044c \u0434\u0430\u043b\u044c\u0448\u0435\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a: \u0421\u043e\u0447\u043d\u043e\u0435 \u0436\u0435\u043b\u0435 - Maybelline Colorama Color Show Jelly Tints Nail Polish 458 \u041a\u043e\u0441\u043c\u0435\u0442\u0438\u0441\u0442\u0430 - \u043e\u0442\u0437\u044b\u0432\u044b \u043e \u043a\u043e\u0441\u043c\u0435\u0442\u0438\u043a\u0435", "link": "http://kosmetista.ru/blog/lakomaniac/82006.html", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de...", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853720041698844674", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1], "model_decision": 0}, {"text": "@alexbyrnebeauty styling @joozymanning colour by the incredible @lesleyjennison Art direction @thesimonellis and hair by ME #hairbytricky #osissessionlabel #pinkhair #haircut #haircolor #colorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BTdvB8WgH8O/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#unhasfeminina #peliculas #peliculasdeunhas #powermanicure #powermanicures #dailus #dailusesmaltes #dailuscolor #elvisgouveia #cortecontinuofunciona #vult #viciadaemvidrinhos #dicasdeunhasbr #viciada_nails Muria\u00e9 Tagged: @unhasdecoradas, @unhas_decoradas, @dicasdeunhas, @juhneri, @esmaltecolorama, @viciadaemvidrinhos, @unhas_decoraddaas, @docepelicula, @viciadas_nails, @vidrinhosecores, @viciadasemunhass, @unhasqueadmiro, @vicio.em.esmalte, @unhasviciantes", "link": "https://www.instagram.com/p/BTjdze_jyKR/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Give your nails the brightest pop of color  this spring with our #colorama range of polish available in select markets worldwide.  Russia", "link": "https://www.instagram.com/p/BTD3R3TBsEs/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u041a\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0443\u0436\u0435\u043d \u043e\u0441\u043e\u0431\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0432\u043e\u0434, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0441\u0438\u044f\u0442\u044c? \u0421 \u043b\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438 #Colorama \u043e\u0442 #Maybelline \u043b\u044e\u0431\u043e\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c - \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a! #nails #nailart #manicure #naildesign #nailinstagram", "link": "https://www.instagram.com/p/BSglGFuFjTa/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Vou de black \nBonjour\u2728\n.\n.\n.\n.\n\n#vivamoda #nails #studio278 #colorama #inverno2017 #look #beauty #makeup #longbob  #hair #blond #militar  #beauty #trip #gopro #itgirl #sp #brasil #make #amor #foto #mundo #iphone #top", "link": "https://www.instagram.com/p/BTG7zt_DHwo/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Working on #bluehair  & having fun! .\n.\n.\n.\n#blue #texture #blue #whiteroots #fun #goodtimes #colorist #blowdry #colorama #schwarzkopfpro #hairdresser #model #colorworx #osis", "link": "https://www.instagram.com/p/BTMAonhjyC4/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#Repost @sergianesantoss with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nHoje vamos de beijo roubado da Colorama profissional @rosangeladiaa Studio P Beauty", "link": "https://www.instagram.com/p/BTG9y33AzYt/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Essential Looks by Schwarzkopf Professional \u2013 Modern Icon Collection: Colorama @SchwarzkopfUSA &gt;&gt;&gt;\u2026", "link": "https://www.twitter.com/esteticanetwork/statuses/858715016383668224", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama \n.\n.\nMerci \u00e0 @linstantparisien d'avoir s\u00e9lectionn\u00e9 cette photo. Cette glycine embellit \u00e0 merveille cette rue multicolore du 13\u00e8me arrondissement.", "link": "https://www.instagram.com/p/BS0s3-Bh1b2/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Crazy blue hair shows @olamunik for @schwarzkopfpro colorama!\n#modelnews #olamunik #bluehair #schwarzkopfprofessional #colorama #weloveourmodels #munichmodels", "link": "https://www.instagram.com/p/BSyjoxDFaIs/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Colour rebel! Jump into the kaleidoscopic world of #Colorama .#EssentialLooks #unicornhair #mermaidhair #color #hair #IGORAColorWorx #pinkhair #innerartist", "link": "https://www.instagram.com/p/BSN5O7bjf_n/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "batons, roupas e acess\u00f3rios, \u00e9 s\u00f3 acessar o blog:  #toptenglobo #esmaltedenovela Tagged: @massafera, @pretagil, @gilancellotti, @redeglobo, @marinamoschen, @risqueoficial, @alinnemoraes, @revlonbrasiloficial, @esmaltecolorama, @esmaltespretagil, @maccosmeticsbrasil, @claudiaabreu_atriz", "link": "https://www.instagram.com/p/BTFyRrpB5BN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0], "model_decision": 1}, {"text": "less is never more when it comes to 'cupcake grunge\u2019! Here's Essential Looks by Schwarzkopf Professional \u2013 Modern Icon Collection: Colorama >>>", "link": "https://www.facebook.com/159940440733358/posts/1424109677649755", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#VEDA siiiim e que o \u00faltimo v\u00eddeo foi de favoritos do m\u00eas! Vai l\u00e1 conferir  (link na bio) Tagged: @lojasrenner, @esmaltecolorama, @pantenebrasil, @rubyrose_oficial, @satinatofashion", "link": "https://www.instagram.com/p/BSti-aODckS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 0], "model_decision": 1}, {"text": "Colorama as the #weekend look inspiration @pia_pic #EssentialLooks #IGORAColorWorx #OSiS+ #manstyle #undercut", "link": "https://www.instagram.com/p/BSUJ_0zDODG/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Transform your technicolour daydreams in this NEW #Colorama trend! #EssentialLooks", "link": "https://www.facebook.com/1408465566035862/posts/1871809943034753", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1], "model_decision": 0}, {"text": "\u0426\u0432\u0435\u0442\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0432\u043e\u043b\u044e\u0446\u0438\u044f \u2764\ufe0f \u0418 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0442\u0440\u0435\u043d\u0434 #Colorama \u043e\u0442 #EssentialLooks  #unicornhair #mermaidhair #color #hair #IGORAColorWorx #pinkhair #innerartist", "link": "https://www.instagram.com/p/BSN5nybjzdV/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Le selfie de l'artiste, designer, sc\u00e9nographe @mathiaskiss pour notre anniversaire ! Merci #50ansMCM #mathiaskiss #anniversaire #happybirthday #marieclairmaison #50ansmarieclairemaison #50ans #colorama #peinture", "link": "https://www.instagram.com/p/BTlPzQYDO4F/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de color se dan la mano: el maquillaje, los accesorios y el vestuario m\u00e1s hot se unen en la tendencia COLORAMA de la Modern Ikon Collection\n\n#tenerife #islascanarias #canaryislands #schwarzkopf #colorama #haircolour #fashion #fashionstyle #fashionista #fashiontrends #fashionblogger #blog #blogger #stylist", "link": "https://www.facebook.com/518125684909441/posts/1313418392046829", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0420\u043e\u0437\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043e\u0442\u0440\u044f\u0434 \u043e\u0442 #Maybelline \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0436\u0435 \u0442\u0432\u043e\u0435\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043e\u0442\u044b \u0438 \u0438\u043d\u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438. #colorama #vividmatte #mattelipstick #colorsensational #babylips #nailart #manicure#naildesign #nailinstagram #pinkmood #pinklipstick #cosmetics", "link": "https://www.instagram.com/p/BTmHdColUbH/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u043d\u043e\u043b\u044c, \u0433\u0440\u0443\u0441\u0442\u0438\u043c, \u043b\u0435\u0447\u0438\u043c. \u0421\u043f\u0443\u0441\u0442\u044f \u043a\u0430\u043a\u043e\u0435-\u0442\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u044f\u00a0\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u0438\u0445\u00a0\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0442\u044c, \u043d\u043e\u00a0\u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430\u044e: \u0441\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u0432\u044b\u00a0\u0434\u043b\u0438\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043d\u043e\u0433\u0442\u0435\u0439 \u043d\u0435\u00a0\u0443\u0432\u0438\u0434\u0438\u0442\u0435, \u044d\u0442\u043e \u0432\u0441\u0451 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440 \u043d\u0430\u00a0\u043d\u043e\u0433\u0442\u044f\u0445 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438\u0445. Colorama 290, Maybelline \u0412\u043e\u0442 \u044d\u0442\u043e\u0442 \u043b\u0430\u043a \u0441\u0442\u0430\u043b \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u043c, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u044f\u00a0\u043d\u0430\u043d\u0435\u0441\u043b\u0430 \u043d\u0430\u00a0\u0435\u0434\u0432\u0430 \u043d\u0430\u0447\u0430\u0432\u0448\u0438\u0435\n\u0417\u0430\u043f\u0438\u0441\u044c \u041c\u043e\u0438 \u043b\u0430\u043a\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043d\u043e\u0433\u0442\u0435\u0439: Maybelline, L\u2019Oreal, China Glaze", "link": "http://mangoosta.ru/brands/china_glaze/lacquer_88/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de... https://t.co/3ZU3M9S04n", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853723452750127104", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Essential Looks by Schwarzkopf Professional \u2013 Modern Icon Collection: Colorama @SchwarzkopfUSA &gt;&gt;&gt;\u2026 https://t.co/uufLPvEC1e", "link": "https://www.twitter.com/EsteticaUSA/statuses/858715117705465857", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de... https://t.co/B1tMLGPq7p", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853723133060284417", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#maybelline #colorama #155 #nail #nails #nailpolish #manicure #maniinsta #maybellinecolorama #\u043d\u043e\u0433\u0442\u0438 #\u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440", "link": "https://www.instagram.com/p/BTTlVEyARYd/", "lang": null, "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de... https://t.co/2V2WiO3muc", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853723014218776576", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Taiwanese colorama - bye bye Taiwan  #pressing #colorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BS7y4N8gi_t/", "lang": "sw", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de... https://t.co/m9ZqItm4UP", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853722422708764672", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de color se dan la mano: el maquillaje, los accesorios y el vestuario m\u00e1s hot se unen en la tendencia COLORAMA de la Modern Ikon Collection\n\n#tenerife #islascanarias #canaryislands #schwarzkopf #colorama #haircolour #fashion #fashionstyle #fashionista #fashiontrends #fashionblogger #blog #blogger #stylist Tenerife", "link": "https://www.instagram.com/p/BS9iOztFCyh/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de... https://t.co/sTIwk9T1lZ", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853723517086576640", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Winans Cd Let Them Fall in Love:\u00a0Here\u00a0( I love her music because it is so beautiful and good for the soul)\u00a0Colorama Book:\u00a0Here Beautiful Word: Here\u00a0Chicken Soup for the Soul:\u00a0Here\u00a0( One of my mom's favorite books to read and have.)Beauty Lover\u00a0My mom", "link": "http://modestbudgetbelle80.blogspot.com/2017/04/7-best-mothers-day-gift-guides.html", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de... https://t.co/V8dLKfGfzq", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853724453297160193", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una\u2026 https://t.co/WBpKb5GTQ9", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853724252452868099", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": ":: Esmalt\u00f3latras Assumidas ::: Brinco de festa - Colorama Brinco de festa - Colorama", "link": "https://www.pinterest.com/pin/376261743854862877/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una\u2026 https://t.co/r5NEJR7VVK", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853723118858362880", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Da semana \n40 Graus - Colorama \nBy: @ateliesl @atelielidianemorita Ateli\u00ea Lidiane Morita", "link": "https://www.instagram.com/p/BTZN__OjDPF/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de... https://t.co/FJPONnWl5d", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853723963553447938", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una\u2026 https://t.co/2KtZhIxBIt", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853722762837454848", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de... https://t.co/CBbztwVNY9", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853723234646323200", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una\u2026 https://t.co/ymq0HW5Nry", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853723794795634689", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de... https://t.co/wZpxZW9HcB", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853722895352303616", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una\u2026 https://t.co/CWpWzZuCY5", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853722877631377408", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de... https://t.co/7EWeN5yzlW", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853724262871572480", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una\u2026 https://t.co/WvYewAiSrF", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853723951993958401", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "That's what we call #colorama \u2764\ufe0f#essentiallooks #hairtrends #igoracolorworx", "link": "https://www.instagram.com/p/BSd2SSvD5As/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una\u2026 https://t.co/OqJmzccxVn", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853723000436391936", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una\u2026 https://t.co/DuRtQJawQR", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853723439433216000", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "et de douceur? Venez vite d\u00e9couvrir nos nouveaut\u00e9s porcelaine, pour apporter un peu de fra\u00eecheur \u00e0 vos tables printani\u00e8res \u2600\ufe0f \n\nhttp://www.incidence-deco.com/382-scandi-colorama", "link": "https://www.facebook.com/158591697517872/posts/1545748832135478", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una\u2026 https://t.co/RgBT56DJzC", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853722531550957568", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de... https://t.co/gGZHBL0uNo", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853723807458230272", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 1], "model_decision": 0}, {"text": "0% drama 100% Colorama.  #Repost @gabrielarriolab with \u30fb\u30fb\u30fb\nTendencias Spring/Summer 17. COLORAMA \nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de color se dan la mano: el maquillaje, los accesorios y el vestuario m\u00e1s hot se unen en la tendencia COLORAMA de la Modern Ikon Collection\n\n#schwarzkopfpro #haircolour #fashion #fashionstyle #fashionista #fashiontrends #fashionblogger #blog #blogger #stylist #EssentialLooks #Colorama #ModernIkon #skpprospain", "link": "https://www.instagram.com/p/BS-b3XZj4BO/", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de... https://t.co/O0LVxhNf0u", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853722546134540289", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una\u2026 https://t.co/OGQdtM0ZTQ", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853724439925731331", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una\u2026 https://t.co/w3L3Slhpf0", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853723506416250880", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una\u2026 https://t.co/feMWORG6TF", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853723221706907650", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tagged: @dicasdeunhas, @esmaltecolorama, @viciadaemvidrinhos, @_viciadas_em_unhas, @viciadas_nails, @viciadasemunhass, @cantinhodeunhas, @blogunhasdivas, @blogdarosane", "link": "https://www.instagram.com/p/BTFObhXhZAZ/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de... https://t.co/UWb7QUqm9U", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853722773360975872", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Esmalte: COLORAMA - Paix\u00e3o\nCliente: @nataliacarvalhop \u2764", "link": "https://www.instagram.com/p/BTM8x1VgDyS/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Unhas da semana! \n#unhas #colorama #s\u00e1bado", "link": "https://www.instagram.com/p/BTM_ybqh8kt/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Pq um branquinho sempre cai bem \nCarminha by @esmaltecolorama\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#pimentacute #lojapimentacute\n#nail #nailart #nailpolish #eucoloramo #manicure #instanails #31vvc #unha #goinxta #love #fashion #hair ... #mulher #look #branco #blogueirasgoianas #blogueirasmineiras #go #mg\n.\nAtive as notifica\u00e7\u00f5es e n\u00e3o perca nenhuma de nossas publica\u00e7\u00f5es\u2197 Goi\u00e2nia Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BS_4lerFbAS/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Por mais noites divertidas e drinks deliciosos! \n.\n.\n#coisinhasdasussu Abbraccio Restaurante Tagged: @forever21, @lojasrenner, @esmaltecolorama, @theofficialpandora, @abbracciorestaurante", "link": "https://www.instagram.com/p/BTH49TNBZsJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "bem intensos,\u00a0 que puxam para o Pink ou mais escuros meio magenta. .\nEsse esmalte \u00e9 o \"Ai,\u00a0 amiga\" da @esmaltecolorama  e foi o escolhido da semana passada. .\nQuem cuida das minhas unhas \u00e9 a querida @kat_jp. \n.\nConheci a ... vlog mostrando como \u00e9 a aplica\u00e7\u00e3o da unha Acrylfix.\u00a0 Vem ver :\n.\n\u27a1 .\n.\n#coisinhasdasussu #esmaltedasussu #acrylfiz #unhas\n#colorama #esmaltecolorama Tagged: @kat_jp, @sussucarvalho_, @esmaltecolorama, @theofficialpandora", "link": "https://www.instagram.com/p/BTRVhkvh7po/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Dom Sisters Tagged: @dicasdeunhas, @esmaltecolorama, @viciadaemvidrinhos, @viciadas_nails, @blog_belasunhas, @unhasdebarbie, @viciadasemunhass, @cantinhodeunhas, @vicioemesmaltes, @blogdarosane", "link": "https://www.instagram.com/p/BTovCMOB8GL/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Boa tarde Esmaltadas \u2764\nMarrom glamouroso da tarde : \"Meu V\u00edcio\" da Colorama nas unhas da @claracarolinaalves  Tagged: @claracarolinaalves, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BTW7cQSg9gS/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "! Ela usou : \u221a Branco pur\u00edssimo da @risqueoficial, \u221a Lua da @mundial_impala e o \u221a Batida de c\u00f4co da @esmaltecolorama!!! Tagged: @loucaporcosmeticos", "link": "https://www.instagram.com/p/BTUpSAhA7b5/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": 1}, {"text": "Viciada em Vidrinhos on Instagram: \u201cUnhas lindas da @anecarvalhog!  #ViciadaEmVidrinhos\u201d COLORAMA: PREGUI\u00c7ANDO #GioAntonelli #Colorama", "link": "https://www.pinterest.com/pin/376261743854609973/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "e tem v\u00eddeo novo no canal viu? Gravei um SPA DAY \u25b6\ufe0fLink na bio \n\n\n#blogabusandodamake #nails #unhas #nailspolish #unhasdasemana Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BTXZFbKlNE8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#EsmalteBrilhoDeUnicornio by @pausaparafeminices e @studio35_cosmeticos \nPor baixo, uma camada do esmalte #RosaFloral da @esmaltecolorama\n.\n.\n.\n#universodamaquiagem_oficial #maquiagemx #linhabrunatavares #wakeupandmakeup #makeuplovers #instablog #pausaparafeminices #linhabrunatavares #nails #studio35 #liquidlipstick #blogueira #blogger #swatche #digitalinfluencer #mudodamaquiagem #limecrime", "link": "https://www.instagram.com/p/BS_tAFRFrwR/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Se voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 louca por unhas, vai adorar essa inspira\u00e7\u00e3o! Esmalte: Gio Antonelli para Colorama / Cor: Dia de folga", "link": "https://www.instagram.com/p/BTRzpj9l_Uu/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "voc\u00ea levaria para casa agora mesmo?\n\nTem mais de 30 op\u00e7\u00f5es... corre para ver \n\n#mulher #beauty #beleza #unhas #nail #esmalte #Colorama #XuxaMeneghel #Risqu\u00e9 #KikoMilano #Eudora #Facinatus #Koloss #Sofisticatto #BellaBrazil #GioAntonelli #CarolineBittencourt", "link": "https://www.facebook.com/214865378536467/posts/1415559455133714", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de... https://t.co/2KRmqXCEYR", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853720297136148480", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "N U D E  Delicadeza e eleg\u00e2ncia na escolha de hoje! #ChicPele @esmaltecolorama. Gostaram?\n------------------------------------------\n\u00c9 claro que a escolha de uma profissional de qualidade para cuidar das nossas unhas \u00e9 muito importante. ... no whats( 99213 7528) e agendar seu hor\u00e1rio!\n------------------------------------------\n\u2022\n#LlfDicas #BlogFabiolaDePaula #FabiolaDePaulaNoYouTube #BoaTarde #GoodAfternoon #RedNails #InstaNails #InstaUnhas #UnhasDaSemana #NailsDaFa #Colorama #Nude #BelezaExpressSF Tagged: @esmaltecolorama, @belezaexpresssf", "link": "https://www.instagram.com/p/BTULCMDDSUL/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "//@mariacomparettomua //@fabio_vivan//@emmadaviesagent //@felixwilding @wilhelminamodels//@lock_studios\n.\n.\n.\n.\n#noceraferri #fashion #editorialshoot #colorfull #tones #geometry #contrast #shapes #monoblock #adolescent #college #minimal #colorama #blue #london #boysbygirlsmagazine #androgynous #white #black #skin #influencer #fashionblogger #fashionblogger", "link": "https://www.instagram.com/p/BTpTq_ghrtt/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tem esmalte da semana no blog!!! O Dona do Jogo da @esmaltecolorama  ta lindo vem ver -&gt;", "link": "https://www.twitter.com/luizagomes/statuses/854085565846880262", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Zara\nColar e Brincos Click to Fashion\nBatom Love Forever Pro Longwear MAC Cosmetics\nEsmalte Treino Puxado Gio Antonelli - Colorama\n\nLista de produtos no blog: /\n\nME SIGA NAS MINHAS REDES SOCIAIS\n\nBLOG: \nFacebook: \nInstagram: \nTwitter: \nSnapChat: ClaudinhaStoco", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XcKON2hYGdc", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Viciada @cris_unhass \u30fb\u30fb\u30fb\nEsmalte @esmaltecolorama cor TREINO PUXADO, com essa linda pel\u00edcula floral que encontramos na loja  @artaunhas \n#cris_unhass #crisadesivos #unhasperfeitas #unhaslindas #unhasfeminina #nailsart #instanails", "link": "https://www.instagram.com/p/BTfVYKrlxXK/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Vamos de laranja el\u00e1stico\nQuero ver minhas unhas grandes de verdade  Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BS4M2foAmQa/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Duas camadas de Batida de Coco da @esmaltecolorama com uma camada de Margarita da Realce. \n#esmaltescolorama #esmalterealce #esmaltebranco #esmalte #nailpolish #whitenailpolish #glitternailpolish", "link": "https://www.instagram.com/p/BTH_mtjhZ-q/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Dessa vez al\u00e9m bem delicadas,  est\u00e3o bem curtinhas \nEsmaltes: Absinto -, Colorama / Branco - Colorama \nPel\u00edcula: @kipeliculas \nFalanges: @samiabijouterias\n\n#unhas #nails #falange #unhaslindas #unhasdiva #apaixonada #oncinha #dasemana #linda #unhas #nails #dasemana #amoquefa\u00e7o #hobby #amominhasunhas #luxo", "link": "https://www.instagram.com/p/BTWDhsJlmt7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "[#POSTeiEutil] T\u00e1 no ar o post com os #swatches dos #esmaltes da quarta cole\u00e7\u00e3o \u201c#AchadosdaGio\u201d #Colorama junto com a #GiovannaAntonelli!\n\n/\n\nA cole\u00e7\u00e3o est\u00e1 linda e as cores bem vibrantes, v\u00e3o l\u00e1 conferir! V\u00e3o amar. Tagged: @giovannaantonelli, @gioanto, @coloramaesmaltes, @esmaltecolorama, @coloramaofficial, @esmaltescolorama2017", "link": "https://www.instagram.com/p/BTpKSwXBIMZ/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Batom vermelho lush matte @baimsnaturalmakeup.\nCombinandinho com meu esmalte, olha s\u00f3.  Tagged: @esmaltecolorama, @baimsnaturalmakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BS4mDRhAao2/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Viciada @unhasdajeeh \u30fb\u30fb\u30fb\nClubber @esmaltecolorama Antes,Durante e depois dos p\u00e9s da Mamis\u2764 #JessicaManicureEPedicure #unhasBemCuidadas #CuidadoEBeleza #P\u00e9sBemFeitos #P\u00e9sBemCuidados #SaudeDosP\u00e9s #TopCure #TopCureOficial  #ManicurePorAmor", "link": "https://www.instagram.com/p/BTfU6cNFlgS/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Encontro del\u00edcia com @gioanto \u2764\u270c #esmaltedofindi\n.\n#encontrodelicia #gioantonelli #colorama #nails #vemcomtudo #esmaltedofindi #bomdia #fun #ciadabeleza #fashionblogger #blogpurestyle #instalike #gogo #esmalte #style #instanails #lux #purestyle #fashion #mood #outfit #followinsta #modait Tagged: @gioanto, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BTMRcg9h60r/", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#UnhadaSemana #InstaUnhas #ViciadaemVidrinhos #VidrinhosColoridos #UnhaBonita #LoucaPorEsmaltes #EsmaltadasDePlantao #DicasDeUnhasBr #UnhasLindas #UnhasDoDia #EsmalteDoDia #EsmalteDaSemana #BalnearioCamboriu  #anitaesmaltes #esmaltesanita #esmaltetopbeauty #esmaltedna #esmalteanahickmann #EsmalteeCores #UnhasDaSemana #esmaltecolorama #esmaltescolorama #esmalteludurana #esmaltehipoalerg\u00eanico #esmalteimpala #esmaltesimpala", "link": "https://www.instagram.com/p/BUE016wFO9t/", "lang": null, "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "the glamour and allure of the 50s French Riviera; Beat Icon \u2013 celebrating the icons of the 60s-beat generation; and Colorama \u2013 combining the attitude of punk with Tokyo-inspired neon vibes for a futuristic feel\nHooker & Young (UK), bringing their", "link": "http://www.creativeheadmag.com/win-tickets-to-the-schwarzkopf-professional-european-essential-looks-show/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Charlotte Perriand et Jean Prouv\u00e9.\nFusalp vous y propose un vestiaire Homme & Femme, aux lignes \u00e9pur\u00e9es, d\u00e9clin\u00e9 sur un colorama POP qui vient dynamiser les couleurs h\u00e9ritages de la marque.\nReconnaissable \u00e0 son enseigne ronde Bleu Blanc Rouge, ce nouveau", "link": "https://www.fusalp.com/blog/ouverture-de-boutique-a-saint-jean-de-luz/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "On veut du soleil!!! Alors ici on pense d\u00e9j\u00e0 \u00e0 l'\u00e9t\u00e9! \u2600\ufe0f \n\nhttp://www.incidence-deco.com/382-scandi-colorama?p=2", "link": "https://www.facebook.com/158591697517872/posts/1552054964838198", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "We love this rainbow of colorama we spotted at our shoot location - so colourful!\n.\n.\n#rainbows #rainbowcolours #myhappypopsofcolor #livecolorfully #myunicornlife\n#dscolor #colorventures #abmlifeiscolorful #colorcolourlovers", "link": "https://www.instagram.com/p/BTrNqWEFLr6/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#essenciais de hoje  #Make #Mac #katvond #lauramercier #colorama #loccitane", "link": "https://www.instagram.com/p/BTrZUSvgFXf/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#esmalte #boatarde #bomdia #chiquezadeunha #esmaltes #caruaru #girl #girls #manicure  #francesinha #unhasdecoradas #peliculasparaunhas #peliculasdeunhas #unhas #pausaparafeminices #unhaslindas #unhadodia #unhadasemana #unhasperfeitas #risque #colorama #esmaltesimpala #esmaltesdote #speciallita #recife", "link": "https://www.instagram.com/p/BUeVECahkBY/", "lang": null, "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Esmalte da semana: Puro Glamour da @esmaltecolorama Um rosa pink aberto com leve brilho. #brazilianblogs #esmalte #nailpolish #colorama #pinknails", "link": "https://www.instagram.com/p/BTbxBnJlR7D/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Qual combina mais com voc\u00ea para o feriado? Tem #esmaltecolorama para quem gosta de clarinhos, rosa Pink e darks ;) ambos hipoalergenicos  Vit\u00f3ria R\u00e9gia Perucas", "link": "https://www.instagram.com/p/BTbso8cAoPu/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Rosa Antigo (Colorama) Resenha de esmalte.", "link": "http://www.stash.com.br/2017/04/22/rosa-antigo-colorama/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Claudinha Stoco Eiiii...n\u00e3o saia sem clicar aqui no box de informa\u00e7\u00f5es!!\n\nEstou usando:\nSu\u00e9ter Marshalls\nEsmalte Treino Pesado Gio Antonelli Colorama\nBatom Liquid Lips Poesia Cont\u00e9m 1g\n\nSites que citei no v\u00eddeo:\n\n\n\n\n\n\n\n\nME SIGA NAS MINHAS REDES SOCIAIS\n\nBLOG: \nFacebook: \nInstagram:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=eyu11rQVVHU", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Divis\u00e3o de Produtos DE Grande P\u00fablico da L\u2019Or\u00e9al Brasil (DPGP), \u2014 da qual fazem parte, L\u2019Or\u00e9al Paris, Garnier, Maybelline e Colorama. Com sede em Nova Igua\u00e7u, no Estado do Rio de Janeiro, conta com 2 mil funcion\u00e1rios e quatro unidades entre", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/BreshoppingDaDany/~3/ymgn5kTEcHA/novidade-niely-lanca-linha-mega-brilho.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Esmalte Meu V\u00edcio da @esmaltecolorama;\n Esmalte Gold Satin da @whatcha_indie pra carimbar;\n Plaquinha SB 045 da @sugar__bubbles;\n.\nPara comprar as plaquinhas da Sugar Bubbles, ... #naildesign #nailstamping #unhasdecoradas #nailartclub #nailporn #manicure #nailgirls #nailaddict #nailstagram #craftyfingers #nailswag #blogdarosane #nailfeature #hairandnailsfashion #sonailicious #nailartbrasil #naildesign #adornnails Tagged: @sugar__bubbles, @esmaltecolorama, @whatcha_indie", "link": "https://www.instagram.com/p/BThh6D3Ap8x/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Qual combina mais com voc\u00ea para o feriado? Tem #esmaltecolorama para quem gosta de clarinhos, rosa Pink e darks ;) ambos hipoalergenicos", "link": "https://www.facebook.com/153552151384437/posts/1481662258573413", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Esmalte Meu V\u00edcio da @esmaltecolorama;\n Plaquinha SB 045 da @sugar__bubbles;\n.\nPara comprar as plaquinhas da Sugar Bubbles, acesse o IG da marca \u27a1 @sugar__bubbles ... #naildesign #nailstamping #unhasdecoradas #nailartclub #nailporn #manicure #nailgirls #nailaddict #nailstagram #craftyfingers #nailswag #blogdarosane #nailfeature #hairandnailsfashion #sonailicious #nailartbrasil #naildesign #adornnails Tagged: @sugar__bubbles, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BTgtJ28ASCV/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "um pingo de azul que d\u00e1 toda a diferen\u00e7a! E voc\u00ea, curte um verde? Ou met\u00e1lico? #t\u00f4ousada #ousadiaealegria #eupinteidevetdeegosyei #gioantonelli #colorama Tagged: @gioanto, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BTr5Xz4hTfL/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "E escolhi um cl\u00e1ssico da @esmaltecolorama para esse findi...\nA cor \"Nude\" \u00e9 uma das favoritas de muitas mulheres, inclusive eu.\nUm tom que fica bem ... ocasi\u00e3o, e combina com qualquer estilo.. \u00c9 um dos queridinhos da minha cole\u00e7\u00e3o... Amo tons de nude...\n#anaarrudac\n#Deusnocomandosempre Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BTuBCf6D6CY/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Tagged: @dicasdeunhas, @esmaltecolorama, @viciadaemvidrinhos, @viciadas_nails, @viciadasemunhass, @cantinhodeunhas, @vicioemesmaltes", "link": "https://www.instagram.com/p/BTsoTsbBu3i/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#UnhasDaSemana\nEsmalte: Colorama \nCole\u00e7\u00e3o: Brasileirices\nCor: Uai\n\n#TomaraQueNaoQuebre  #nail #nails #nailpolish #unha #unhas #esmaltes #colorama #uai #cremoso #brasileirices #jackytompson #estilosaefemininablog #estilosaefeminina #verde #esmalteverde Tagged: @esmaltecolorama, @estilosaefemininablog", "link": "https://www.instagram.com/p/BTaL_q8lU1q/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Esmalte da semana: Doce Loucura da @esmaltecolorama #brazilianblogs #esmalte #colorama #nailpolish #rosa #pink", "link": "https://www.instagram.com/p/BTrTma_l85K/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Puro Glamour (Colorama) Esmalte pink.", "link": "http://www.stash.com.br/2017/04/28/puro-glamour-colorama/", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "6 coment\u00e1rios -  Meu Esmalte Favorito  (@meu_esmalte_favorito) no Instagram: \u201cInglesinha com L\u00e1grimas de V\u00eanus da @risqueoficial e P\u00e9tala Branca da @esmaltecolorama por\u2026\u201d", "link": "https://www.pinterest.com/pin/A9HTTgEQQL8Hc8bX1cbzA1o/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#colorama #happysaturday #elleloves via @adamlippes Tagged: @adamlippes", "link": "https://www.instagram.com/p/BTMZ0awlw4h/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Unhas crescendo pois estou sendo persistente e fazendo toda semana! \u2764\ufe0f\nCor 'Ela Quem Manda' da Colorama! Amei! Fiz no @jlstudiobeauty\nDICA REAL: fa\u00e7a a unha toda semana, toda. Acreditem, ajuda muito. Eu fa\u00e7o (tento) de 5 ... come\u00e7o roer, ent\u00e3o, sem mimimi, vou l\u00e1 e fa\u00e7o. Invisto em mim, cuido de mim. JL Studio Beauty Tagged: @bethukuster, @esmaltecolorama, @jussara.dias.754, @jlstudiobeauty", "link": "https://www.instagram.com/p/BToipNIFKoJ/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Swatches: Esmaltes &#8216;Achados da Gio&#8217; Gio Antonelli &#8211; Colorama Ei, \u00e9 \u00datil! - Beleza, Cinema, Maquiagem, Tecnologia, Moda, entre outras coisas. \u00c9 \u00datil! Voc\u00ea encontra aqui!\n\u201cColorama apresenta cole\u00e7\u00e3o \u201cGio Antonelli \u2013 Achados da Gio\u201d\nA Colorama e Giovanna Antonelli apresentam a quarta cole\u00e7\u00e3o \u201cAchados da Gio\u201d, fruto da parceria que come\u00e7ou em 2015. O lan\u00e7amento traz ... Giovanna, as sete novas cores \u2013 cinco cremosos e dois met\u00e1licos cintilantes \u2013 s\u00e3o as apostas da atriz e de Colorama para o ver\u00e3o. Al\u00e9m de tons vibrantes, h\u00e1 tamb\u00e9m um nude e um rosa claro, que fazem muito sucesso. A ... Dia Com Amor: nude cremoso;\n#SemFiltro: rosa claro cremoso;\n\n\nA nova cole\u00e7\u00e3o Achados da Gio, assim como todos os esmaltes Colorama, \u00e9 5 free: dermatologicamente testada, a f\u00f3rmula \u00e9 livre dos cinco principais ingredientes potencialmente alerg\u00eanicos \u00e0s usu\u00e1rias \u2013 tolueno, formalde\u00eddo, ... dibutilftalato, resina de formalde\u00eddo e c\u00e2nfora.\n\nPre\u00e7o sugerido: R$ 5,24\n\nO artigo Swatches: Esmaltes 'Achados da Gio\u2019 Gio Antonelli \u2013 Colorama por\nAna Araujo | Isa Araujo, apareceu primeiro em Ei, \u00e9 \u00datil!.", "link": "http://eieutil.com/swatches-esmaltes-achados-da-gio-antonelli-colorama/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "uma unha do desafio ;)\u00a0\u00a0Aproveitei tamb\u00e9m pra desencalhar um esmalte antiiigo que estava super mega esquecido por aqui.\u00a0Azul celeste - Colorama de \u00fanica camada que nas unhas de hoje usei duas e esponjei com esmalte branco fazendo assim ficar muito parecido", "link": "http://useihoje.blogspot.com/2017/05/desafio-das-31-unhas-unha21.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Mid Century Stargazer Lilly Barkcloth// Hollywood Glam Floral Fabric// Cotton Yardage // Upholstery Weight //New Old Stock Exceptional Mid Century Colorama Stargazer Lilly Floral Barkcloth// Cotton FabricYardage // Upholstery Weight Fabric", "link": "https://www.pinterest.com/pin/54395107981878343/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Vamos de tom de vinho para a Cor da semana  Dona do Jogo @esmaltecolorama Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BTw89Lngx3v/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Inspira\u00e7\u00e3o do dia: Esmalte Cosmopolitan da Colorama \u2764 .\nUnidades SpaDios\nS\u00e3o Paulo: 11 3071 2111\nRio de Janeiro: 21 3579 0671 \nGoi\u00e2nia: 62 3624-6100\nHoraios Est\u00e9tica:", "link": "https://www.instagram.com/p/BTv82YhjPyf/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Delicadeza! \u2728 nude chic da @esmaltescolorama + mix de an\u00e9is =  Fortaleza, Brazil Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BTw43A8ju9W/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Muito amor por essas unhas floral \nEsmaltes: Branco - Colorama / Contar estrelas - Colorama \nPel\u00edculas: @mundodasunhaspeliculas\n#nails #unhas #estampasfloral #apaixonada #mimos #lilas #contarestrelas #Colorama #mimos #falange #love #floral #rcnocrop_ Tagged: @mundodasunhaspeliculas", "link": "https://www.instagram.com/p/BTw6TvnltN7/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "pra conferir esse tutorial? T\u00e1 aqui: /\n\n#nailart #snoopynails #unhasdecoradas #snoopy @snoopygrams Melissa Menezes Tagged: @brutavaresppf, @snoopygrams, @jequiti, @pausaparafeminices, @topbeautyoficial, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BT4TeHzBe7O/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "quais s\u00e3o nossos 5 Esmaltes Met\u00e1licos Favoritos? S\u00f3 clicar no link do perfil  #esmaltemet\u00e1lico #met\u00e1lico #amoesmalte Tagged: @vult_cosmetica, @kissnybrasil, @beautycoloroficial, @esmaltecolorama, @kolossmakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BS4UouEAwGW/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Tendencias Spring/Summer 17. COLORAMA @schwarzkopfpro.spain\n\nEl grunge reinventado y una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de... https://t.co/7GnRev0863", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/853720227217125378", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "assim\n\nAgora \u00e9 a vez da orelha, focinho, coleira e m\u00e3ozinha.\n\nDepois preenchi tudo com o esmalte P\u00e9tala Branca da Colorama. Usei um pincel pequenininho pra n\u00e3o borrar os contornos.\n\nDepois refiz todo o contorno, fiz os dedinhos e o olho. ... orelha e no focinho pra dar profundidade. Uma camada de extra brilho e pronto!\n\nDepois apliquei a Cobertura Fosca da Colorama em todas as unhas, porque amo esse efeito! Olha que lindo fica o reflexo do Madrep\u00e9rola sob o fosco!\n\n\n\nQuem", "link": "http://www.pausaparafeminices.com/esmalte/tutorial-nail-art-snoopy/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Collection de tee-shirt Ragdoll los Angeles chez Carlotta et sur le site de la grande boutique\n\n#LaGrandeBoutiqueStyle #Fashion #Designers #TeeShirt #Vintage#Colorama #Basic #Ragdoll #LosAngeles #LaGrandeBoutique #Shoponline", "link": "https://www.instagram.com/p/BT4hjjjjlg0/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "De hoje esmaltes Colorama  cremoso intenso na cor Mauve Urban e Beauty Color cintilante na cor Pink Shake.", "link": "https://www.instagram.com/p/BT3_TvYFpGS/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "de tee-shirt Ragdoll los Angeles chez Carlotta et sur le site de la grande boutique \n\n#LaGrandeBoutiqueStyle #Fashion #Designers #TeeShirt #Vintage #Colorama #Basic #Ragdoll #LosAngeles #LaGrandeBoutique #Shoponline", "link": "https://www.facebook.com/142782517039/posts/10155069661662040", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "deve fazer com o cabelo loiro, vem seguir as dicas. \n\nBatom: Glinda em bala da Pausa Para Feminices\nEsmalte: Jabuticaba Colorama\n\nMe SIGAM nas REDES SOCIAIS:\n\n\u2606 Blog:  \n\u2606 Facebook: \n\u2606 Instagram:@carolzinhaarodriguess\n\u2606 Snap Chat: carolziiinhar\n\nSuper beijo,\nCarol.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3-HulCsrIRo", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "of vivid colors that enhance any look this spring and summer.\nGeometrical forms characterize collections such as T\u00e1ndem, Nostradamus or Colorama, while Woodland, Dolmen or Hepworth stand out for their abstract shapes remanences of elements from nature.\nA range of options", "link": "https://www.instagram.com/p/BTygIwpFz7b/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Lip Ice de Coco Baunilha \n1 cartela de Lixas de unha da Risque \n1 Esmalte Branco Leite de Coco da Colorama \n3 M\u00e1scaras Black Head \n1 Blush Mosaico Ruby Rose 05 \n1 Ampola para cabelos - Tratamento de choque da KERT ... perfil da  Mi @instablogdami ! Esperamos voc\u00eas!\n\n#testadoeaprovadopormarina #instablogdami #delineandoautoestima #sorteio #foton\u00e3ooficial #sorteiomaiodasdivas #participe #premios #showdepremios Tagged: @vult_cosmetica, @delineandoautoestima, @kertcosmeticos, @esmaltecolorama, @macrilanoficial, @lipice_brasil, @rubyrose_oficial, @jasmyne_oficial, @muriel_cosmeticos_oficial, @missfrandyoficial, @instablogdami, @oficialricosti, @mahavoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BT-C5_3BroY/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Tapete Vermelho da @esmaltecolorama com fio de prata  #unhasdecoradas #colorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BS7KZASjEoe/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Muito amor por essas unhas floral \nEsmaltes: Branco - Colorama / Contar estrelas - Colorama \nPel\u00edculas: @mundodasunhaspeliculas\n\n#unhas #nails #falange #unhaslindas #unhasdiva #apaixonada #oncinha #dasemana #linda #unhas #nails #dasemana #amoquefa\u00e7o #hobby #amominhasunhas #luxo #unhasbemfeitas #unhasdecoradas", "link": "https://www.instagram.com/p/BSsBPDhlRlk/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "kit de mini pinc\u00e9is de make (comprados na Ulta), \u00c1lcool em gel da Bath and Body Works, 3 esmaltes da Colorama, 3 esmaltes da Mohda, 1 esmalte da Dailus, 1 esmalte da Lapog\u00e9e, um kit mini lixas da Ricca, 1 minuatura", "link": "https://www.instagram.com/p/BSwDpieDxH-/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Estou encantada com essa pel\u00edcula de ratinho  Muita fofura pra uma foto s\u00f3 \nEsmaltes: Branco - Colorama / Cochilo na rede - Colorama\nPel\u00edculas: @arraseacessoamominhasunhas #luxo #unhasbemfeitas #unhasdecoradas #pel\u00edculas #esmaltes #unhasgrandes #falange #an\u00e9is #muitoamorenvolvido #bellanaails #luxodeunha #unhasfeitas #apaixonadaporesmaltes #apaixonadaporunhas Tagged: @arraseacessoriosoficial, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BUQD0hEF8-I/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Esmalte da Semana: Estilizando - Gio Antonelli - Colorama Ol\u00e1 pessoas lindas...O esmalte da semana \u00e9 pra quem gosta de tom nude, escolhi a cor Estilizando da cole\u00e7\u00e3o da Gio Antonelli para a Colorama. A cor segue a tend\u00eancia dos metalizados, n\u00e3o sei voc\u00eas, mas esse foi o primeiro tom de nude que \u00e9 ... mundo sabe que metalizado est\u00e1 super em alta.Para a cobertura ficar perfeita precisei passar 3 camadas, mas os esmaltes da Colorama apesar de n\u00e3o ter pincel flat, s\u00e3o super f\u00e1ceis de passar e secar. O tom ficou bem nude nas minhas", "link": "http://www.karladaadica.com/2017/05/esmalte-da-semana-estilizando-gio.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "c\u00e9u durante o dia.Ok  Aproveitei tamb\u00e9m pra desencalhar um esmalte antiiigo que estava super mega esquecido por aqui\n Azul celeste #Colorama\nEsponjado com esmalte branco fazendo assim ficar muito parecido com a cor do c\u00e9u, n\u00e3o acham? ... id\u00eantico. rs\n.", "link": "https://www.instagram.com/p/BT4WJffFtAK/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Tapete vermelho da @esmaltecolorama pra semana\u2764.\n.\n.\n#esmaltecolorama #coloramadasemana #esmaltevermelho #unhasfeitas #unhasvermelhas #manicure #rednails Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BTzBKaDFpMd/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "c\u00e9u durante o dia.Ok \n Aproveitei tamb\u00e9m pra desencalhar um esmalte antiiigo que estava super mega esquecido por aqui\n Azul celeste #Colorama\nEsponjado com esmalte branco fazendo assim ficar muito parecido com a cor do c\u00e9u, n\u00e3o acham? ... id\u00eantico. rs\n.", "link": "https://www.facebook.com/218401294849805/posts/1443504915672764", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Esmalte da semana: Rosa Antigo da @esmaltecolorama \u2764\ufe0f #brazilianblogs #esmalte #colorama #nailpolish #rosaantigo #dustyrose", "link": "https://www.instagram.com/p/BTG99xilR4f/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Lip Ice de Coco Baunilha \n1 cartela de Lixas de unha da Risque \n1 Esmalte Branco Leite de Coco da Colorama \n3 M\u00e1scaras Black Head \n1 Blush Mosaico Ruby Rose 05 \n1 Ampola para cabelos - Tratamento de choque da KERT", "link": "https://www.instagram.com/p/BUXcwzIhbJY/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "lojas de esmalte.  Pre\u00e7o  m\u00e9dio  dele \u00e9 de R$ 7,00. \nOutros  TC nacionais que tamb\u00e9m  gosto s\u00e3o  os da Impala, Colorama, Vult e Big Universo. S\u00e3o  marcas que  j\u00e1  testei e  gostei.\nM\u00eas  passado fez 3 anos que  n\u00e3o  removo cut\u00edculas.", "link": "https://www.instagram.com/p/BS6Xwr3gojY/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": 1}, {"text": "Unhas de P\u00e1scoa 2017 / Tagarelando - Gio Antonelli / Colorama Amo decorar as unhas com coisas tem\u00e1ticas e como estamos na \u00e9poca da P\u00e1scoa vim mostrar minha decora\u00e7\u00e3o pra voc\u00eas se apaixonarem junto comigo. Hoje vou usar o esmalte Tagarelando da Gio Antonelli / Colorama com a pel\u00edcula da Chiqueza de UnhaE olha que charme que fiou essa combina\u00e7\u00e3o, o coelhinho ficou mega fofo com", "link": "http://www.plantaodabeleza.com.br/2017/04/unhas-de-pascoa-2017-tagarelando-gio.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "saia sem clicar aqui!!!\n\nEstou usando;\nCamisa Forever 21\nChocker G. Flores para Mel\u00f3 Acess\u00f3rios\nEsmalte Treino Puxado Gio Antonelli Colorama\nBatom L'Absolut Matte \"Rose Nu\" Lanc\u00f4me\n\n\nME SIGA NAS MINHAS REDES SOCIAIS\n\nBLOG: http://www.claudinhastoco.com\nFacebook: http://facebook.com/BlogClaudinhaStoco\nInstagram: http://www.instagram.com/ClaudinhaStoco\nTwitter: http://www.twitter.com/ClaudinhaStoco", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lDxtdras5d8", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Cole\u00e7\u00e3o Colorama da @schwarzkopfpro cores lindas em tons de Azul, amarelo e rosa #essentiallooks #essentiallooks Vila Gal\u00e9 Cumbuco - All Inclusive Resort", "link": "https://www.instagram.com/p/BT2T7DeBHmx/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "{ Nails // Colorama ~ Vixe } Esse esmalte estava parado comigo desde a \u00faltima vez que fui ao Brasil em setembro de 2016. ... estava limpando os esmaltes e fiquei com vontade de passar. A cor \u00e9 um vermelho alaranjado da cole\u00e7\u00e3o Brasileirices da Colorama. Eu passei na esperan\u00e7a de atrair sol e calor pra essa Irlanda. E no fim, gostei muito do tom. E", "link": "http://www.fashionjacket.com.br/2017/05/nails-colorama-vixe.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Bom Dia!! Tem post novo no Blog\n\nEsmalte da Semana: Estilizando Esmalte Colorama\n\nVem ver:", "link": "https://www.facebook.com/339989449375833/posts/1540083189366447", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Dicas por Fabi Neuburger  on Instagram: \u201cEstou apaixonada por essa combina\u00e7\u00e3o!  Esmalte: \"Mauve Urban\" da Colorama + \"Rosa Crystal\" da Avon! \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f Trabalho top de lindo das\u2026\u201d Estou apaixonada por essa combina\u00e7\u00e3o! Esmalte: \"Mauve Urban\" da Colorama + \"Rosa Crystal\" da Avon! \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f Trabalho top de lindo das @meninasdosalao!", "link": "https://www.pinterest.com/pin/531987774722662484/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Inspira\u00e7\u00e3o  Ilha Plaza Shopping Tagged: @mundial_impala, @camilacoelho, @risqueoficial, @lucinhabarteli, @studio35_cosmeticos, @esmaltecolorama, @segredos_cosmetics", "link": "https://www.instagram.com/p/BT6VsevgbI9/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "@Regrann from @blztropical -  Andreia da @mundial_impala;\nCarimbada: esmalte Noite Quente da @esmaltecolorama e placa DRK-XL1 da @drknails.\n\n#blztropical #blznails #vernis #esmaltes #unhas #nails #nailpolish #unhasfeminina #mundialimpala #andreia #esmalteimpala #riodejaneiro #esmaltesimpala #amarelo #pimentacute", "link": "https://www.instagram.com/p/BT5767XDKbQ/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "de perfumes, tem perfume internacional e nacional tamb\u00e9m. Vem conferir!\n\nBatom: Glinda em bala da Pausa Para Feminices\nEsmalte: Jabuticaba Colorama\n\nMe SIGAM nas REDES SOCIAIS:\n\n\u2606 Blog: www.carolbatomvermelho.com \n\u2606 Facebook: www.facebook.com/carolbatomvermelho\n\u2606 Instagram:@carolzinhaarodriguess\n\u2606 Snap Chat: carolziiinhar\n\nSuper beijo,\nCarol.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3Prg8k7hQV8", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Estilizando da cole\u00e7\u00e3o da @gioanto para a @esmaltecolorama \u00e9 o esmalte da semana. Mais detalhes da cor no blog. Link na bio. #esmalte #coloramadasemana #unhas #esmaltescolorama #unhasdasemana #nails  #viciadaemvidrinhos #bomdia Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BT8_SPaBY62/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "O da vez... @esmaltecolorama Cremoso Intenso na cor Puro Glamour.", "link": "https://www.instagram.com/p/BTE-M1olMKs/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Colorama PALETTE COULEUR", "link": "https://www.pinterest.com/pin/354306695675434279/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "esmaltes voltou! \nHoje estou de @vult_cosmetica Canto da Sereia! Usei tamb\u00e9m um esmalte que deixa a unha furta cor da @esmaltecolorama e o Luz das Estrelas da @biguniverso! Porque um tipo s\u00f3 de brilho n\u00e3o serve pra minha pessoa! Brilho, brilho, ... pro lado, tem at\u00e9 boomerang pra voc\u00eas verem o efeito no sol! \u2728\nO que acharam? Usariam?  Tagged: @vult_cosmetica, @biguniverso, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BT4buH2FfoW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u2665\nPOST: EM BREVE\n\nNo v\u00eddeo mostrei a minha cole\u00e7\u00e3o de bases bem baratinhas e nacionais. Vem conferir!\n\nEsmalte: Jabuticaba Colorama\n\nMe SIGAM nas REDES SOCIAIS:\n\n\u2606 Blog: www.carolbatomvermelho.com \n\u2606 Facebook: www.facebook.com/carolbatomvermelho\n\u2606 Instagram:@carolzinhaarodriguess\n\u2606 Snap Chat: carolziiinhar\n\nSuper beijo,\nCarol.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pkMsXXYTv2M", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "uso esmalte preto! Pois \u00e9 parece que hoje resolvi mudar hahaha me deu a louca e passei esse Black da @esmaltecolorama e at\u00e9 que gostei preciso me acostumar, achei at\u00e9 meio tumblr  #unhasdasemana\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#unhasdassmana #unhasdodia", "link": "https://www.instagram.com/p/BUAN5GOAjzz/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\"Dia de Folga\" + Cobertura  Fosca  da @esmaltecolorama  para homenagear  as mam\u00e3e  rom\u00e2nticas! Eu amei essa combina\u00e7\u00e3o!  .\n.\n.\n.\n.\n\n#coloramadasemana  #colorama  #quemamacorcolorama  #eucoloramo  #gioantonelli #EsmalteColorama #blogbolsacombatom #UnhasdaAndy Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BUDnCXuArQ1/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "The #el2017 trends from @Schwarzkopfpro #colorama #opulent #beaticon The genius work of @tylerjhair @lesleyjennison", "link": "https://www.instagram.com/p/BUFehceFTcW/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Pretinho basico... Black da Colorama.\n.\n.\n.\n#unhasfeitas #unhasnegras #esmaltecolorama #esmaltepreto #black #coloramablack #manicure #unhasdasemana #coloramadasemana Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BUCkp0MFNRc/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Unhas da semana prontas! \n#rubi\n#colorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BUCquQWBjaA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 1}, {"text": "As unhas da semana de hoje \u00e9 o 5 Avenida da @esmaltecolorama. Na foto ele ficou bem puxado para o vermelho, mas \u00e9 um rosa escuro lindo.  .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#instabgs #boanoite #goodnight #panelabgs #blogueirasever #nail #esmalte #beauty #soubgs #unhas Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BUFq4uXhJFa/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "many other creative master minds are dominating the #EssentiaLooks stage in London ! Thank you for an amazing pic @hensmanssalon #colorama #BLONDME #beaticons #opulescence #hair #hairdresser #event Tagged: @lesleyjennison, @thesimonellis", "link": "https://www.instagram.com/p/BUFgc2FDd7U/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Coloring the day away... \nEncontr\u00e9 estos libros de #colorama en #Ofertel de @citymallhnd , les juro \u00a1Son mi pasatiempo favorito!\n#citymalltgu #coloringbook #coloramacoloringbook #mandala #paisley #patterns Tagged: @citymallhnd", "link": "https://www.instagram.com/p/BUK8zNDlMqV/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "This year's @schwarzkopfprouk Essential Looks: Opulent, Beat Icon and Colorama #el2017 Troxy", "link": "https://www.instagram.com/p/BUFffiTga0D/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u043f\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u0441\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u044b\u0435 \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430? \u0414\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438 #Maybelline \u043d\u0435 \u0432\u044b\u0431\u0438\u0440\u0430\u044e\u0442 - \u043e\u043d\u0438 \u0431\u0435\u0440\u0443\u0442 \u043e\u0442 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u0432\u0441\u0435 \u0438 \u0441\u0440\u0430\u0437\u0443! \u00a0\u0412\u0441\u044f \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0446\u0438\u044f \u043b\u0430\u043a\u043e\u0432 #Colorama \u0434\u043b\u044f \u0442\u0435\u0431\u044f.\u00a0#MNY #colorfullife #nailart #manicure#naildesign #nailinstagram #glossytalkmaybelline", "link": "https://www.instagram.com/p/BUEeUqclLDp/", "lang": "ru", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": 1}, {"text": "Nails da semana com um toque de meiguice \nChic pele da #Colorama by @primebeleza \n#nails #rondonopolis #matogrosso #unhasdasemana PRIME Instituto De Beleza Tagged: @primebeleza", "link": "https://www.instagram.com/p/BUNBaSEBBlw/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Ya puedes ver en nuestra p\u00e1gina de Facebook el \u00e1lbum completo del show #Colorama en #SchwarzkopfProfessional Show Valladolid.  #apassionforhair #schwarzkopfpro #ModernIkon #EssentialLooks", "link": "https://www.instagram.com/p/BT_h3wHDmHZ/", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Pumpkin, Mimosa, Honey, Thyme, Matisse blue... @bonnemaisonfr #socks colors are just wow. Link in bio\u261d#socksfetish #sockswag #colorama Tagged: @bonnemaisonfr", "link": "https://www.instagram.com/p/BT8ZTnkFCrD/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Oiiii Esmaltadas \u2764\u2764\u2764\nVamos de unhas pretas com o Black da Colorama nas unhas da @thabatawyna ! Que arrasoooooo Tagged: @esmaltecolorama, @thabatawyna", "link": "https://www.instagram.com/p/BUNTBe9gy3t/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "pr\u00f3ximos v\u00eddeos.\n\n_________________________________________________________________\n\n\nESMALTES VINHOS APRESENTADOS NO V\u00cdDEO:\n- P\u00c9 DE AMORA VULT. Blog - \n\n- ESCARLATE RISQU\u00c9  Blog- \n\n-JABUTICABA COLORAMA Blog - \n\n- VINHO I LOVE YOU Risqu\u00e9 Blog \n_________________________________________________________________\nCONFIRA TODOS V\u00cdDEOS #TOP4\n\n#TOP4: ESMALTES BRANCOS \n\n#TOP4: ESMALTES VERMELHOS", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CMJsC8K-liA", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#VENTESPRIVEES\n\nRouge, jaune et vert...Le colorama de l'\u00e9t\u00e9 2017 \u2764 Du Samedi 13 Mai 19h au Dimanche 21 Mai Minuit sur le site de la grande", "link": "https://www.instagram.com/p/BUNJ99vF9cr/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": ".\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#blogluluonthesky #youtuber #winenails #instabeauty #blogger #bloggersofinstagram #newvideo #luluontheskytv Tagged: @vult_cosmetica, @risqueoficial, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BUPW5KxB0l2/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Um dos meus esmaltes favoritos da @esmaltecolorama  \u00e9 o Rock. Ele \u00e9 preto e tem um toque\u2026", "link": "https://www.twitter.com/trintaeuns/statuses/865362984255848454", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "L'amour en couleur #portecarte #madamstoltz #carte #love #cinqmai #colorama #cartepostale #orlakiely #decographic Disponible sur deco-graphic.com", "link": "https://www.instagram.com/p/BUPrafVl_-K/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Les parfaites High Emma, d\u00e9clin\u00e9es dans un colorama canon et disponibles sur le site \n#girlswannahavesun #sezane\u2026 https://t.co/BXoAidcxl9", "link": "https://www.twitter.com/SEZANE_PARIS/statuses/863041100801601536", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Voc\u00eas amaram, eu tamb\u00e9m, ent\u00e3o pintei de escuro de novo . (Cor jabuticaba da colorama). Usei o singu, pois tenho um casamento hoje e queria estar com as unhas fresquinhas, para voc\u00ea que nunca experimentou,", "link": "https://www.instagram.com/p/BUUPvMZA-0Y/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "com a dosagem usada. Fiz tamb\u00e9m p\u00e9s e m\u00e3os com a @_jessicawendy_ e a Janete e passsamos o Arranha-c\u00e9u da @esmaltecolorama. Nas fotos ele est\u00e1 parecendo preto mas na verdade ele \u00e9 um chumbo. A sobrancelha foi feita pelo top @marceloroman_makeup,", "link": "https://www.facebook.com/162588717157101/posts/1363473457068615", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "come\u00e7ou chover e ele demora mais pra secar e \u00e9 + delicado pra pintar. Ent\u00e3o escolhi o Rosa Antigo da @esmaltecolorama.\n.\n#esmalte #artedadu #unhasdadu #nails #nailsdone #dicasdeunhasbr #colorama #euquefiz #unhas #unhasdasemana #unhasdomomento #unhaslindas #feminices #amo Tagged: @dicasdeunhas, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BUU2pS6gMnh/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": ".\n#unhasdassmana #unhasdodia #loucasporesmaltes #naildesign #instanail #instanails  #lovenail #unhasprontas #unhaslindas ##lovenails #loveunha #nailswag #nailspolish #nailartaddict #marmore #marble #marblelove #MACBOOKAIREMETROPOLITANAYES Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BUPrhwzAeKI/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Um dos meus esmaltes favoritos da @esmaltecolorama \u00e9 o Rock. Ele \u00e9 preto e tem um toque perolado verde muito sutil. Voc\u00eas tamb\u00e9m curtem esmalte escuro nos ... #blogueira #instaunhas #instanails #esmalte #unhasdasemana #unhasfeitas #unhaspintadas #esmaltedasemana #esmaltedavez #esmaltebonito #unhasbonitas #pausaparafeminices #coisasdediva #viciadaemvidrinhos #viciadasemesmaltes #clubedasesmaltadas #viciofeminino #viciadasemesmaltes #pedicure #rock #colorama #esmaltepreto #esmalterock #coloramadasemana #esmaltescolorama Tagged: @marisagleao, @catianas", "link": "https://www.instagram.com/p/BUQPYp8jI8c/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "delirar com esse esmalte vermelho poderoso \u00e9 sucesso @eliznailss  Agende seu hor\u00e1rio \u260e\ufe0f31-3372-9892\n31-98415-3936\nRua Turfa.1332.Barroca #manicure #pedicure #cuudadoscomasunhas #spas #colorama #risque #vultesmaltes #esmalte #yvessaintlaurentesmalte #esmalteimpala #esmaltedior #esmaltechanel Fernanda Bellone Coiffeur", "link": "https://www.instagram.com/p/BURlXrxFzz1/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#Repost @bellanaails (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEstou encantada com essa pel\u00edcula de ratinho  Muita fofura pra uma foto s\u00f3 \nEsmaltes: Branco - Colorama / Cochilo na rede - Colorama\nPel\u00edculas: @arraseacessoamominhasunhas #luxo #unhasbemfeitas #unhasdecoradas #pel\u00edculas #esmaltes #unhasgrandes #falange #an\u00e9is #muitoamorenvolvido #bellanaails #luxodeunha #unhasfeitas #apaixonadaporesmaltes #apaixonadaporunhas Tagged: @bellanaails", "link": "https://www.instagram.com/p/BUQ6gjkAsAT/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "AQUI NO CANAL \u2665\nPOST: EM BREVE\n\nNo v\u00eddeo mostrei a minha cole\u00e7\u00e3o de corretivos nacionais. Vem conferir!\n\nEsmalte: Jabuticaba Colorama\n\nMe SIGAM nas REDES SOCIAIS:\n\n\u2606 Blog:  \n\u2606 Facebook: \n\u2606 Instagram:@carolzinhaarodriguess\n\u2606 Snap Chat: carolziiinhar\n\nSuper beijo,\nCarol.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HSQtvcETkNQ", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "by Thassia Naves - cor 12 \nBeauty Lab - 40 Camur\u00e7a\nRisqu\u00e9 - Foto que adoro\nImpala - Nude Cl\u00e1ssico\nColorama - Chic Pele\nGranado - Ingrid\n\n------------------------------------\n\nN\u00e3o esque\u00e7am de se inscrever aqui no canal pra ficar por dentro de", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AUSDFMtpuIs", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "| Claudinha Stoco ATEN\u00c7\u00c3O: ESSE V\u00cdDEO N\u00c3O \u00c9 UMA PUBLICIDADE!!!\n\nEstou usando: \nCamisa Forever 21\nEsmalte Treino Puxado Gio Antonelli Colorama\nBatom VICE Liquid \"Tryst\" Urban Decay\n\n\nME SIGA NAS MINHAS REDES SOCIAIS\n\nBLOG: \nFacebook: \nInstagram: \nTwitter: \nSnapChat: ClaudinhaStoco", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Hq-81E67qOs", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "e delicado por @maaryjsantos, do Studio W Higien\u00f3polis. A cor \u00e9 uma misturinha de Sonho (Impala) com Batida de Coco (Colorama)  #studiow #nails #unhas #esmaltes", "link": "https://www.facebook.com/135878667895/posts/10154671834082896", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "by @camiiosa #beauty #beautiful #amazing #nails #nailsarts #beige #flowers #frenchs #shortnails #cute #georgeus #elegant #everyday #doit #followus #girls #girly #avonarg #colorama Tagged: @avonarg, @coloramaofficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BUajCcjlh1B/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "(usei o Cinza Incerto! da Risqu\u00e9) e uma de um cintilante clarinho e transparente (usei o Estilizando da Gio Antonelli Colorama) - mais fotos e receitinha, l\u00e1 no blog!! #combinandoesmaltes #unhabonita #chanel #nails #esmaltes Tagged: @gioanto, @risqueoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BUXLUWmBZQl/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 0], "model_decision": 1}, {"text": "Todos os detalhes dessa nailart est\u00e3o aqui: /  #snoopynails #snoopy #nailart #pausaparafeminices Melissa Menezes Tagged: @brutavaresppf, @jequiti, @pausaparafeminices, @topbeautyoficial, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BUaAPg9B2wL/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "0% drama, 100% Colorama!  #Repost @gabrielarriolab &\n@timo_shorcken \n#schwarzkopfpro #colorama #apassionforhair #skpprospain", "link": "https://www.instagram.com/p/BUZ-THuDGKD/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "J-5 : Rainbow \nNos High Emma ch\u00e9ries seront d\u00e9clin\u00e9es dans ce colorama trop canon et disponibles d\u00e8s mercredi dans notre collection \u00e9t\u00e9.\n*Le lookbook sera en ligne d\u00e8s mardi 10h, en attendant", "link": "https://www.instagram.com/p/BTtIO8egjNx/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Abend . .\nAnzeige #beauty #beautyblogger #Haare #haarpflege #lifestyle #lifestyleblogger #purelogy #vegan #flatlay #worldofflatlays #lifestyleblogger #lifestyle #naked #loreal #details #colourful #colorama #colorierteshaar #instablogger #instabeauty #whatilike #shampoo #bioshampo", "link": "https://www.instagram.com/p/BUfAoIchupD/", "lang": "de", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Abend . \n.\nAnzeige #beauty #beautyblogger #Haare #haarpflege #lifestyle #lifestyleblogger #purelogy #vegan #flatlay #worldofflatlays #lifestyleblogger #lifestyle #naked #loreal #details #colourful #colorama #colorierteshaar #instablogger #instabeauty #whatilike #shampoo #bioshampo", "link": "https://www.facebook.com/505192636186579/posts/1445861555453011", "lang": "de", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tout le monde craque pour la nouvelle scandi colorama ! \u2600\ufe0f \n\nhttp://www.incidence-deco.com/382-scandi-colorama", "link": "https://www.facebook.com/158591697517872/posts/1562769073766787", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama Gio Antonelli Swatches Veja as cores da cole\u00e7\u00e3o Colorama Gio Antonelli nas unhas!", "link": "https://www.pinterest.com/pin/5699937011367518/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u0445\u043e\u0447\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u043c\u043e\u0440\u0435. \u0418 \u044d\u0442\u043e \u0437\u0430\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e \u043f\u043e \u0442\u0432\u043e\u0438\u043c \u043d\u043e\u0433\u0442\u044f\u043c! \n\u041e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u043c\u0441\u044f \u0432 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0441\u0430\u0442\u044b\u0439 \u0440\u0435\u0439\u0441 \u0441 \u043b\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438 #Colorama \u043e\u0442 #Maybelline.\n\n#colorfullife #nailart #manicure #naildesign #nailinstagram #glossytalkmaybelline", "link": "https://www.instagram.com/p/BUZNFfWlMF4/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#nailswag #nailstagram #polish #naildesigns #nailaddict #fashion #nailartist #nailpromote #nailartaddict #nail #notd #beautyblogger #beauty #blogger #bblogger #beautyblog #fashionblogger #beautyguru @maybelline #maybelline #colorama #orange #naranja", "link": "https://www.instagram.com/p/BUNg6FAlDP-/", "lang": null, "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Nosso bom dia hoje \u00e9 com essa unha vermelha maravilhosa \n@esmaltecolorama @hermes Nilc\u00e9ia Nails", "link": "https://www.instagram.com/p/BUfeJjzhIv_/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Les parfaites High Emma, d\u00e9clin\u00e9es dans un colorama canon sont disponibles sur le site \nOur perfect High Emmas, in a fabulous range of colors are available online \n#girlswannahavesun", "link": "https://www.instagram.com/p/BT_rf7AgD6n/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u041a\u043b\u0443\u0431\u043d\u0438\u0447\u043d\u043e\u0435 \u0436\u0435\u043b\u0435 Maybelline Colorama Color Show Jelly Tints Nail Polish 459 https://t.co/dn1kXmLKcp https://t.co/H7Ajp4HI3x", "link": "https://www.twitter.com/Kosmetista/statuses/867100225369890816", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#SemFiltro da Colorama nas unhas da @luravanelli \u2764\u2764\u2764 Tagged: @luravanelli, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BUfkwixgoIU/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "est\u00e1 no ar um v\u00eddeo cheinho de compras e recebidos de maquiagem e beleza! Link na bio Tagged: @oboticario, @maquiagemnatura, @esmaltecolorama, @lushbrasil, @niveabrasil, @eucerin_erleben, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BUcRzQXjHMN/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u041a\u043b\u0443\u0431\u043d\u0438\u0447\u043d\u043e\u0435 \u0436\u0435\u043b\u0435 Maybelline Colorama Color Show Jelly Tints Nail Polish 459 \u0412\u043a\u0443\u0441\u043d\u044b\u0439 \u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0443\u0448\u043d\u044b\u0439 \u043b\u0430\u043a-\u0436\u0435\u043b\u0435 \u00a0 \u0427\u0438\u0442\u0430\u0442\u044c \u0434\u0430\u043b\u044c\u0448\u0435\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a: \u041a\u043b\u0443\u0431\u043d\u0438\u0447\u043d\u043e\u0435 \u0436\u0435\u043b\u0435 Maybelline Colorama Color Show Jelly Tints Nail Polish 459 \u041a\u043e\u0441\u043c\u0435\u0442\u0438\u0441\u0442\u0430 - \u043e\u0442\u0437\u044b\u0432\u044b \u043e \u043a\u043e\u0441\u043c\u0435\u0442\u0438\u043a\u0435", "link": "http://kosmetista.ru/blog/lakomaniac/83557.html", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Udend\u00f8rs oaser | Colorama boligdr\u00f8mme Balcony", "link": "https://www.pinterest.com/pin/267471665353171947/", "lang": "da", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1], "model_decision": 0}, {"text": "#BOB\n\nBob est notre nouveau copain de l'\u00e9t\u00e9. Baguette et mini, il se d\u00e9cline dans un colorama candide et vitamin\u00e9 et se distingue par un contenant \"hyper grand\" pour un petit sac.\nAssur\u00e9ment, notre french lover de", "link": "https://www.instagram.com/p/BUhnUC3DshK/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Cheguei causando Bom dia, lindo s\u00e1bado pra n\u00f3s \u2728 #unhasdasemana Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BUmWHpHAtqu/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#BOB\n\nBob est notre nouveau copain de l'\u00e9t\u00e9. Baguette et mini, il se d\u00e9cline dans un colorama candide et vitamin\u00e9 et se distingue par un contenant \"hyper grand\" pour un petit sac. \nAssur\u00e9ment, notre french lover de", "link": "https://www.facebook.com/142782517039/posts/10155141860052040", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Hi,Today I'll show you my new nude nail art with coloured feather details. I started with two coats of Maybelline Colorama 303, which is my new favourite nude nail polish and then applied some\u00a0water decals\u00a0from Born Pretty store. I finished with", "link": "http://konadnails.blogspot.com/2017/05/feathers-nail-art.html", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "New color #pink #colorama @schwarzkopfpro.spain \n@carlosmdoca \n#Tenerife #teneriffa #hairpink #haircolour #hairstyle #fashionista #fashion #blogger #moda #bear #bearpink #lgtbi #lgtb Carlos Montesdeoca Hair and Makeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BUkQxyfFDJ6/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "New color #pink #colorama @schwarzkopfpro.spain \n@carlosmdoca \n#Tenerife #teneriffa #hairpink #haircolour... https://t.co/0Wec5rhvpf", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/868180818002366464", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "New color #pink #colorama @schwarzkopfpro.spain \n@carlosmdoca \n#Tenerife #teneriffa #hairpink #haircolour #hairstyle #fashionista #fashion #blogger #moda #bear #bearpink #lgtbi #lgtb", "link": "https://www.facebook.com/518125684909441/posts/1349065711815430", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Caso de amor por esse esmalte \nEsmalte: Desce do Salto - Gio Antonelli ( COLORAMA) \u2764", "link": "https://www.instagram.com/p/BUfzJbvAUtp/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "New color #pink #colorama schwarzkopfpro.spain \n@carlosmdoca \n#Tenerife #teneriffa #hairpink\u2026 https://t.co/w76N2AkV2J", "link": "https://www.twitter.com/gabrielarriolab/statuses/868180801464172544", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tagged: @dicasdeunhas, @esmaltecolorama, @viciadaemvidrinhos, @blogunhasdivas, @blogdarosane", "link": "https://www.instagram.com/p/BUrl2gPhMn6/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#esmalte #boatarde #bomdia #chiquezadeunha #esmaltes #caruaru #girl #girls #manicure  #francesinha #unhasdecoradas #peliculasparaunhas #peliculasdeunhas #unhas #pausaparafeminices #unhaslindas #unhadodia #unhadasemana #unhasperfeitas #risque #colorama #esmaltesimpala #esmaltesdote #speciallita #recife Tagged: @risqueoficial, @chiquezadeunha", "link": "https://www.instagram.com/p/BUcWjPShXnd/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#rainbowshoes #blowup #blowupshoes #balltrap #ladressechaussures #ladressecorte #summershoes #shoesoftheday #fashionshoes #fashionista #colorama 120\u20ac L'adresse Chaussures Corte", "link": "https://www.instagram.com/p/BUpTc9iAG9n/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "@Regrann from @blztropical -  \u00daltimo click dessa combina\u00e7\u00e3o fofinha.\nRosa Pink da @esmaltecolorama;\nCarimbada: esmalte branco e placa DRK-B da @drknails.\n\n#blztropical #blznails #vernis #esmaltes #unhas #nails #nailpolish #unhasfeminina #colorama #esmaltecolorama #riodejaneiro #esmaltescolorama #pimentacute #terapiacolorida #rosa #pink #rosapink #coloramadasemana #drknails #unhascarimbadas #nailart #cupcake - #regrann", "link": "https://www.instagram.com/p/BUbrxUtj87e/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "may have a head full of cold but not much can stop me from shimmying in front of a pink colorama \u2728: @gisellelpm", "link": "https://www.instagram.com/p/BUlkiyzAg4W/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "E quando a @esmaltecolorama fica sabendo que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 conseguindo achar seu esmalte favorito (Rosa Incr\u00edvel) e manda um estoque para voc\u00ea? A NutriBase est\u00e1 em fase de testes. #brazilianblogs #nailpolish #esmalte #colorama #rosaincrivel #pink", "link": "https://www.instagram.com/p/BUt3p1ylBDk/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Quando a cor \u00e9 linda e a luz favorece merece biz \n.\n\nRosa Antigo - Esmalte Colorama .\n#unhas #unhasdadu #nails #nailsdone #unhaslindas #dicasdeunhasbr #euquefiz #feminices #esmalte #esmaltecolorama #lindacor #artedadu #unhasfeminina Tagged: @dicasdeunhas, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BUXd1s0AUMO/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Besoin d'une nouvelle trousse? #vacances pour des voyages color\u00e9!! \u2600\ufe0f \nhttp://www.incidence-deco.com/trousse/3119-trousse-gm-colorama-vacances-jaune-61963.html", "link": "https://www.facebook.com/158591697517872/posts/1575112845865743", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#repost @thiago.stofel Esmalte: p\u00e9tala branca! #nails #nailart #unhas #moda #fashion #werner #wernerinspira #niteroi #icarai #riodejaneiro #colorama #picoftheday #girl #girls #manicuro #esmaltes #noivas #instagood #instafollow #frenchnails #dicasdeunhas #viciadasemvidrinhos #instanails #nailsdone", "link": "https://www.instagram.com/p/BUpZyu6lZzA/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Looks Modern Ikon Collection; the sophisticated elegance of OPULENT, the effortless cool of BEAT ICON and the non-conformist style of COLORAMA.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=a-MvTKMlDEY", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Unhas da semana, lindas e bem feitas no @studiomorenaclara \n\u2022\nCor \"Rosa floral\" da @esmaltecolorama  Studio Morena Clara Tagged: @esmaltecolorama, @studiomorenaclara", "link": "https://www.instagram.com/p/BUcrNPLFVpu/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u2665 AMAZING NAILS \u2665 Brinco de festa - Colorama", "link": "https://www.pinterest.com/pin/393994667391512412/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#Maybelline Colorama 83 + #Essie 78 Master Plan\n__________\n#\u0441\u043e\u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c#\u0441\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435#\u0431\u044c\u044e\u0442\u0438\u0431\u043b\u043e\u0433#\u0440\u043e\u0437\u043e\u0432\u044b\u0439#\u0441\u0435\u0440\u044b\u0439#\u0438\u0434\u0435\u044f\u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440\u0430#\u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440#\u0440\u043e\u0437\u043e\u0432\u044b\u0439\u043b\u0430\u043a#\u043c\u0430\u043b\u0438\u043d\u0430#\u043b\u0430\u043a\u0434\u043b\u044f\u043d\u043e\u0433\u0442\u0435\u0439#\u0441\u0435\u0440\u044b\u0439\u043b\u0430\u043a#\u043c\u0430\u043b\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0439\u043b\u0430\u043a Tagged: @maybelline, @essiepolish, @essieprorussia", "link": "https://www.instagram.com/p/BUr5TndAWCb/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Aquele vermelho divo... By @jessica_belasunhas #nails #colorama #jessicabelasunhas #coqueluxos #multibelajoias Tagged: @multibelajoias, @jessica_belasunhas", "link": "https://www.instagram.com/p/BU0CrjPAzDf/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "O esmalte da semana \u00e9 o jeans, da Colorama. Achei lindo esse tom de azul! \nFiz no @essencehairdf, com a @elisangelada9250, amo o trabalho dela!\nE pra complementar o", "link": "https://www.instagram.com/p/BU2A34MlocV/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "in time for our Grand Opening tonight, I've got two new glazes! They need names. . . what's your suggestion? #colorama #glazeparty Paper&Clay", "link": "https://www.instagram.com/p/BU2PYM0l7wm/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "le genre de d\u00e9tails qu'on aime ! \nChino Fox >>> https://goo.gl/UeTJ8G \ndisponible dans un joli colorama estival", "link": "https://www.facebook.com/182688448535875/posts/871964419608271", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Fabr\u00edcia chama aten\u00e7\u00e3o. For\u00e7a nos c\u00edlios com m\u00e1scara da Make Up For Ever e nas unhas divertidas com amarelo da Colorama. \nSuper obrigada pelo clique, @fabriciasanttana !\n#abrindoanecessaire\n#makedodia\n#make5minutos\n#StreetBeauty\n#streetstyle\n#maquigemnatural\n#naturalmakeup\n#abelezadabrasileira S\u00e3o Paulo, Brazil", "link": "https://www.instagram.com/p/BU2iVuQj0H7/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Unhas de hoje!!\n#unhas #esmalte #colorama \n#naomexenaminhabolsa", "link": "https://www.facebook.com/295480933938161/posts/844212272398355", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#TB to when @Jeffreyrobert_ created an explosion of colours with #IGORAColorWorx at the official #SKPTrendLab opening!  #innerartist #haircolor #Colorama #apassionforhair", "link": "https://www.instagram.com/p/BU1DONijwV6/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Maybelline Colorama 266\nDesign\u200b: @moyou_london Tropical 02\n\n\u041d\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e\u0444\u043e\u043d\u0438\u044f \u0432\u044b\u0448\u043b\u0430, \u043d\u043e \u0432\u0440\u043e\u0434\u0435 \u043d\u0438\u0447\u0435 \u0442\u0430\u043a \n\n#maybellinecolorama #moyoulondon #moyoulondontropical  #moyoulondontropical02 #\u0442\u0435\u0433\u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435\u0439\u043b\u0440\u04432017 #nailpolishaddict #nailaddict #nailblogger #\u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440\u043d\u044b\u0439\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c #stampingnailart #stampingnails #nailartist #nailart #naildesign #\u043b\u0430\u043a\u043e\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c #\u043b\u0430\u043a\u043e\u0432\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u043d\u0435\u0431\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 #\u043b\u0430\u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u044c\u044f\u043a #\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430 #lacquorice_maybelline", "link": "https://www.instagram.com/p/BUoffmuB2iV/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Chemisette nou\u00e9e \n\nEncore une basique dont on ne se lassera jamais ou presque  \nChemise colorama #karlmarcjohn #todayimwering #outfitoftheday", "link": "https://www.instagram.com/p/BUwN_VGjZhF/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#Colorama: \u00a1un look que encontramos en alg\u00fan lugar del arco iris!  \u00a1Llena tu #cabello de color con el tono m\u00e1s brillante", "link": "https://www.instagram.com/p/BU1QIGeDIVb/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#Colorama: a look we found somewhere over the rainbow ! Drench hair in the brightest #IGORAColorWorx color and shine like the", "link": "https://www.instagram.com/p/BUzRG3NDA6o/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Maybelline Colorama 266\nDesign\u200b: @moyou_london Tropical 02\n\n#maybellinecolorama #moyoulondon #moyoulondontropical  #moyoulondonstamping #\u0442\u0435\u0433\u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435\u0439\u043b\u0440\u04432017 #nailpolishaddict #nailaddict #nailblogger #\u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440\u043d\u044b\u0439\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c #stampingnailart #stampingnails #nailartist #nailart #naildesign #\u043b\u0430\u043a\u043e\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c #\u043b\u0430\u043a\u043e\u0432\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u043d\u0435\u0431\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 #\u043b\u0430\u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u044c\u044f\u043a #\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430 #lacquorice_maybelline", "link": "https://www.instagram.com/p/BUqtwuChHvk/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "#Colorama: a look we found somewhere over the rainbow ! Drench hair in the brightest #IGORAColorWorx colour and shine like the", "link": "https://www.facebook.com/1408465566035862/posts/1903037949911952", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "si poridila zelinkavy c. 492, pak duhovy top coat c. 497 a ted mi v hlave lezi ten ruzovoucky  #maybelline #colorama #kosmetickymaniak #nails #nailpolish #laknanehty #news", "link": "https://www.facebook.com/312580708776903/posts/1554235001278128", "lang": "cs", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u00a1Deja que tu verdadero color salga a la luz con #Colorama!  #IGORAColorWorx #EssentialLooks #bluehair #color #cabelloazul #punk #rainbowhair #mermaidhair", "link": "https://www.instagram.com/p/BU_Yp2mjfZN/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Let your true colours shine with #Colorama ! #IGORAColorWorx #EssentialLooks #bluehair #color #punk #rainbowhair #mermaidhair", "link": "https://www.instagram.com/p/BU_YxmZjx3q/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "COLORAMA  #EYESHADOW #eye #makeup #mua #ilovelolamakeup #newshades #summercollection #lolamakeup #mua #bblogger #makeupblogger", "link": "https://www.instagram.com/p/BUzqxVxB3so/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "unhas fortes by @formulariumfarmacia e @dranathaliabraga  E minha \"escolha sucesso\" da semana foi o #semfiltro da cole\u00e7\u00e3o da Gio Antonelli @esmaltecolorama ! Eu To apaixonadaaaaaaaaa e j\u00e1 quero repetir semana que vem !! AMORES , agora escuta essa novidade maravilhosa, o", "link": "https://www.instagram.com/p/BUxNii1FxMr/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Doce Loucura (Colorama) Esmalte rosa.", "link": "http://www.stash.com.br/2017/06/07/doce-loucura-colorama/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Dicas para manter as unhas saud\u00e1veis durante o inverno por Colorama Ol\u00e1 amores,O outono est\u00e1 trazendo temperaturas cada dia mais baixas e logo o inverno entra com a promessa de dias ... ressecamento nesta \u00e9poca do ano e cuidados especiais s\u00e3o necess\u00e1rios para mant\u00ea-las saud\u00e1veis.E para isso, trouxemos dicas essenciais da marca Colorama para que as unhas se mantenham lindas e fortes no inverno.\u00a0Confira:O crescimento das unhas tende a ser menor no inverno ... O uso cont\u00ednuo do produto \u00e9 uma prote\u00e7\u00e3o extra para as unhas nesse per\u00edodo mais frio.\u00a0\u00a0Linha de Cuidados e Tratamento ColoramaPara quem n\u00e3o quer sofrer com os problemas trazidos no inverno, a Colorama tem uma linha de cuidados e tratamento completa, com Fortalecedor de Unhas, Base para Unhas Fracas, al\u00e9m da Nutribase Pr\u00f3-Fortalecimento,", "link": "http://www.comadrelele.com.br/2017/06/dicas-para-manter-as-unhas-saudaveis.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "as unhas tamb\u00e9m sofrem com ressecamento nesta \u00e9poca do ano e cuidados especiais s\u00e3o necess\u00e1rios para mant\u00ea-las saud\u00e1veis.\n\u00a0\n\nA Colorama deu\u00a0dicas essenciais para que as unhas se mantenham lindas e fortes no inverno. Confere s\u00f3:\n\nO crescimento das unhas tende", "link": "http://www.rakaminelliblog.com.br/dicas-para-manter-as-unhas-saudaveis-durante-o-inverno/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#EsmalteDaVez Nada B\u00e1sico, Gio Antonelli para Colorama (preto n\u00e9 Brasel? Hahahha); anel Vivara.\n#BelezesDaMah Tagged: @vivaraonline, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BUzhJL3hBKz/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "marcas e muito mais. Esses foram os esmaltes citados:\n\nSalto 20 Dailus, Antique pink LCN e Treino Puxado Gio Antonelli Colorama.\n\nSangria Dailus, Me Espera Sandy Impala, #504 L.A. Colors e #29 Kiko Milano.\n\nParka Pefect, Smokin\u2019 Hot, Meet the Parents", "link": "http://claudinhastoco.com/meus-esmaltes-favoritos/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "The building blocks of colour shine through with #Colorama! #IGORAColorWorx #EssentialLooks www.schwarzkopfpro.com/colorama", "link": "https://www.facebook.com/1408465566035862/posts/1905125336369880", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800por Fabi Neuburger  on Instagram: \u201cAs maravilhosas  Esmaltes: - P\u00e9tala Branca (Colorama); - Lua (Impala);\n- Batida de Coco (Colorama). Por @unhas.fersnitynski \u201d As maravilhosas Esmaltes: - P\u00e9tala Branca (Colorama); - Lua (Impala); - Batida de Coco (Colorama). Por @unhas.fersnitynski", "link": "https://www.pinterest.com/pin/481885228869805861/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Bom dia com amor! \u2764\ufe0f esse \u00e9 o nome desse #nude #cafecomleite lindo da @esmaltecolorama e tamb\u00e9m meu desejo pra vc hoje  #bomdiacomamor\n.\n.\n.\n #nails #nail #fashion #nailart #nailpolish #polish #nailswag #beauty #beautiful", "link": "https://www.instagram.com/p/BUwkKBmDxLQ/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Quatro  esmaltes  por \nR$ 10,00!! Avisa para as amigas! Eu querooo  ___________________________\n\n#Repost @lojasamericanas with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEsmaltes Impala, Risqu\u00e9, Colorama ou Beauty Color 'Leve 4 por R$ 10,00'!  Aproveite na loja mais pr\u00f3xima! #MegaDescontoLojasAmericanas #lojasamericanas #esmaltes #colorama #risque #beautycolor #impala #gio", "link": "https://www.instagram.com/p/BU208LCgADa/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "brincadeira com a querida Nara @minhacasa_minhavida de uma escolher o esmalte da outra e ela escolheu o chique pele da Colorama pra mim, + como viajei este fds n\u00e3o deu pra postar e depois lascou tudo e tive que esmaltar novamente. ... de hoje pela manh\u00e3 eu estava c/ o chique pele ok! .\n.\n#unhasdadu #artedadu #euquefiz #esmalte #nude #nails #nailsdone #colorama #impala #papomulherzinha #unhasfeminina #dicasdeunhasbr #viciadasemvidrinhos Tagged: @minhacasa_minhavida, @unhasfeminina", "link": "https://www.instagram.com/p/BVAsjS9n5W7/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u2665 AMAZING NAILS \u2665 Inglesinha com L\u00e1grimas de V\u00eanus da @risqueoficial e P\u00e9tala Branca da @esmaltecolorama por @neuzinhamanicure", "link": "https://www.pinterest.com/pin/393994667391565285/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u2013 Chanel\u00a0(aqui)\nPeriwinkles \u2013 Mark\u00a0(aqui)\n8 Denim Jacket \u2013 Guerlain\u00a0(aqui)\n\nOutras op\u00e7\u00f5es\n\n\u00a0Telefone Sem Fio \u2013 Risqu\u00e9\nTreino Puxado \u2013 Colorama\nMarina \u2013 Impala\nAquarium \u2013 Beautycolor\nBaleiro \u2013 Vult\nBarbados Blue \u2013 Essie\n\nUsando:\nEsmalte EX 28 Smoky Blue \u2013", "link": "http://diadebeaute.com/2017/05/29/tv-beaute-esmalte-da-vez-azul-clarinho/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "combinar com qualquer cor! O tutorial completo t\u00e1 aqui: / \n#geometricnails #geometric #geometricnailart #unhasgeometricas Melissa Menezes Tagged: @risqueoficial, @blantcolors, @topbeautyoficial, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BVFee4phHFv/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u00a1Decisiones, decisiones! \u00a1Dale a tu cabello una nota m\u00e1gica de color con IGORAColorWorx! #EssentialLooks #color #rainbow #Colorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BVHE79bjK0B/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1], "model_decision": 0}, {"text": "nas unhas de Fibra de Vidro by @gorettisanto e esmalta\u00e7\u00e3o @cleiaesther! \u2661 La Ville Haute Coiffeur Tagged: @michaelkors, @la_ville, @bella_cosmeticos, @esmaltecolorama, @gorettisanto, @cleiaesther", "link": "https://www.instagram.com/p/BVFRAMOjZh7/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Decisions, decisions! Give hair a splash of IGORA ColorWorx magic! #EssentialLooks #color #rainbow #Colorama", "link": "https://www.facebook.com/1408465566035862/posts/1906371592911921", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "of the show, pulling a strong team together.\n\u201cWe had three models per Essential Looks trend: Opulent, Beat Icon and Colorama. For me it was all about cut and styling while Schwarzkopf Professional global ambassador Lesley Jennison showed colour techniques.\n \u201cFor ... With a focus on fringes, hair had a contrast of textures, and also showcased laminated clean lines and bold shapes.\n \u201cColorama takes colour and styling up a level. This collection was about futuristic superheroes, and the looks were inspired by cartoons", "link": "http://www.creativeheadmag.com/education-exaggerate-to-educate/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "style anglais, clin d\u2019\u0153il m\u00e9tal, les voil\u00e0 pleinement dynamiques, qui habillent cet objet de d\u00e9sir aux formes multiples dans un colorama proche de l\u2019arc en ciel. Pour toutes les envies et toutes les filles.\n\n\n\n-----\nEPISODES    |    SEASON 2  |    #VOGUEFOLLOWS", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MMUvfcswBqo", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Les deux maisons fusionnent leur ADN : zip inject\u00e9, mati\u00e8re stretch gainante, clin d\u2019oeil au softshell des fuseaux de ski, colorama bleu blanc rouge.\u00a0Pour un r\u00e9sultat alliant esth\u00e9tique et technicit\u00e9.\nTest\u00e9s et approuv\u00e9s par Claudia Riegler D\u00e9n\u00e9riaz (Championne de ski alpin)", "link": "https://www.fusalp.com/blog/fusalp-cardo-paris-nouvelle-collaboration/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Decisions, decisions! Give hair a splash of IGORA ColorWorx magic! #EssentialLooks #color #rainbow #Colorama https://t.co/MmWVqZ0Xh6", "link": "https://www.twitter.com/schwarzkopfpro/statuses/873070949788143616", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "@anns0kolova \u043e\u0431\u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u043b\u0430 \u043b\u0430\u043a #Colorama #155 \u043a\u043e\u0434\u043e\u0432\u044b\u043c \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \"\u041c\u043e\u0440\u043a\u043e\u0432\u043a\u0430\".\n\u0421\u043f\u043e\u043d\u0441\u043e\u0440 \u043f\u043e\u0437\u0438\u0442\u0438\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u043e \u043b\u0435\u0442\u043e! \u2600\ufe0f\u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0447\u0443\u0442\u043e\u0447\u043a\u0443 \u0441\u0447\u0430\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432\u0435\u0435.\u00a0\u0412\u0435\u0440\u043d\u043e?\n#maybelline #MNY #colorfullife #nailart #manicure", "link": "https://www.instagram.com/p/BVHmfS6FHTb/", "lang": "ru", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "elle est pr\u00eate pour une balade en plein vent.\n\nH\u00e9l\u00e8ne Lahalle, r\u00e9dactrice en chef, Paris\n1 fille, Rose\nTwist/ easygoing/ colorama\n\n\u00a0", "link": "http://www.milkmagazine.net/face-a-la-mer-by-helene-lahalle/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Unhas da Semana!\n#unhasdasemama #unhas #esmalte #colorama #quemdisseberenice #naomexenaminhabolsa Studio Vip Beleza Feminina", "link": "https://www.instagram.com/p/BVPk4zHB1P9/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Quelles solaires porter dans sa Ferrari ? Lignes a\u00e9rodynamiques, colorama rouge et noir, m\u00e9tallerie rutilante mais pas trop... Les solaires de la ligne Ray-Ban for Scuderia Ferrari affichent une carrosserie", "link": "https://www.lofficiel.com/shopping/quelles-solaires-porter-en-ferrari", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Unhas da Semana!\n#unhasdasemama #unhas #esmalte #colorama #quemdisseberenice #naomexenaminhabolsa", "link": "https://www.facebook.com/295480933938161/posts/848633311956251", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Unha da semana \u2665\ufe0fesmalte Colorama ( vermelho Ivete ) @cirlenemirandastudio #nails#red| qual esmalte da semana voc\u00eas pintaram\u2753  Tagged: @cirlenemirandastudio", "link": "https://www.instagram.com/p/BVIgKI0hdRv/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "unha linda que a @bittaresmalteria fez \u2764 Obrigada meninas pela parceria de sempre! \nEsmaltes: Avon Crystal e Doce Loucura da Colorama Bittar Esmalteria", "link": "https://www.instagram.com/p/BVKyGxcDVld/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "dos cabelos, as unhas tamb\u00e9m sofrem com ressecamento nesta \u00e9poca do ano e cuidados especiais s\u00e3o necess\u00e1rios para mant\u00ea-las saud\u00e1veis. \nA\u00a0Colorama d\u00e1 dicas essenciais para que as unhas se mantenham lindas e fortes no inverno. Confira.\n\nO crescimento das unhas tende ... uso cont\u00ednuo do produto \u00e9 uma prote\u00e7\u00e3o extra para as unhas nesse per\u00edodo mais frio.\n\n\n\nLinha de Cuidados e Tratamento Colorama\nPara quem n\u00e3o quer sofrer com os problemas trazidos no inverno, Colorama tem uma linha de cuidados e tratamento completa, com Fortalecedor de Unhas, Base para Unhas Fracas, al\u00e9m da Nutribase Pr\u00f3-Fortalecimento, ... unhas mais fortes e saud\u00e1veis em menos tempo.\nBeijocas!!!\nMe sigam tamb\u00e9m nas redes sociais!!\u00a0Patr\u00edcia Cabral \u00a0\u2014>\u00a0Facebook\u00a0,\u00a0Instagram\u00a0, Google+\u00a0\n\u00a0Arquivado em:Beleza, Colorama, dicas, Dicas de beleza, Esmaltes, m\u00e3os, not\u00edcias de beleza, Pele, Unhas Tagged: colorama, esmaltes, inverno, m\u00e3os cuidados com as m\u00e3os, pele, unhas", "link": "https://falandodebeleza.com.br/2017/06/09/dicas-para-manter-as-unhas-saudaveis-durante-o-inverno/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "eu quem fiz (minha mania de comer os cantinhos nas reuni\u00f5es)\n\u2800 \nA cor da semana \u00e9 Rosa Nude, da @esmaltecolorama pois sou al\u00e9rgica.\n#esmatedasemana #soumaevaidosa #colorama #rosanude", "link": "https://www.facebook.com/461432620564933/posts/1471188099589375", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Backstage with @schwarzkopfproanz COLORAMA Essential Looks, we're loving these vibrant colours!\u00a0#schwarzkopfproanz#hairexpoaustralia", "link": "https://www.instagram.com/p/BVTmfohjplu/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#Esmalte #RosaIncrivel da #Colorama  #esmaltescolorama #coloramadasemana #unhasdasemana  #nails2inspire #nailsaddictbr #euvejocoresemvc #esmalteiras_anonimas #dicasdeunhas #esmaltesecores #viciadasemesmaltes #viciadaemvidrinhos #queunhalinda #instaunhasdeprincesa #astopsdosesmaltes #garraseesmaltes l #nailsoftheday  #garotasesmaltadas #makeupecia #instakassia #youtuberdabahia #viciadaemvidrinhos #lovenails1 #instabeauty #pausaparafeminices #salvadorbahia  #instablogger #sabado Salvador, Bahia, Brazil Tagged: @pausaparafeminices, @esmaltecolorama, @garotasesmaltadas, @esmalteiras_anonimas, @queunhalinda, @viciadasemunhass, @astopsdosesmaltes, @nailsecores", "link": "https://www.instagram.com/p/BVLAxktg0iF/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Wear it loud, wear it proud!  Go bolder and brighter than ever before with #Colorama   #IGORAColorWorx #apassionforhair #trend #color #style #yellowhair #brighthair #popart", "link": "https://www.instagram.com/p/BVT9fFHDqGb/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#EsmalteDaVez #RosaIncrivel da #Colorama .\n.\n.\n.\n.\n.\n #esmaltescolorama #coloramadasemana #unhaslindas #nails2inspire #nailsaddictbr #esmalteiras_anonimas #dicasdeunhas #esmaltesecores #viciadasemesmaltes #viciadaemvidrinhos #queunhalinda #instaunhasdeprincesa #astopsdosesmaltes  #nailsoftheday  #garotasesmaltadas #makeupecia #instakassia #youtuberdabahia #viciadaemvidrinhos #lovenails1 #instabeauty #instablog  #pausaparafeminices #salvadorbahia  #instablogger #sabado #boanoite Salvador, Bahia, Brazil Tagged: @dicasdeunhas, @esmaltecolorama, @viciadaemvidrinhos, @esmalteiras_anonimas, @queunhalinda, @astopsdosesmaltes, @nailsecores", "link": "https://www.instagram.com/p/BVLogSpAx7w/", "lang": "it", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "mais ama?\n...\n\u2728BLOG: blogbelatriz.com\n\u2728YT: /blogbelatriz1\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#esmalte #unha #unhasdasemana #esmaltedasemana  #follow4follow  #esmaltecolorama  #qgit #like4like #nails #photo  #beleza #itgirl #moda  #foto  #nail #salao #asanorte  #brasilia #bsb #df #salaobrasilia #preto #frio #thassiastyIe Essence Hair", "link": "https://www.instagram.com/p/BVLYEK2gYia/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "esmaltes conosco:\nLOVE COLOR - 0,99\nFUSION TRADICIONAL - 1,49\nFUSION PLUS, IMPALA TRADICIONAL e BEAUTY COLOR - 1,99\nANITTA, COLORAMA TRADICIONAL, JULIANA PAES, IVETE SANGALO, PRETA GIL e RISQUE TRADICIONAL - 2,99\nCOLORAMA ESPECIAL, IMPALA ESPECIAL e RISQUE ESPECIAL - 3,49\nRK - 4,99\nVULT - 5,99\nASPA SPRAY - 9,99 *pre\u00e7os v\u00e1lidos", "link": "https://www.instagram.com/p/BVStgx7h0j1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "usar no inverno pra mostrar pra voc\u00eas:\nTE CONTEI? @mundial_impala - um marrom chocolate cremoso bem bonito e chique.\nROCK @esmaltecolorama - um preto com perolado esverdeado muito lindo.\nRAISIN RAGE @revlonbrasil - aquele vinho luxo de arrasar.\nEDITH @granadophar - ... #blogueirasdabahia #blogueira #instaunhas #instanails #esmalte #unhasdasemana #unhasfeitas #unhaspintadas #esmaltedasemana #esmaltedavez #esmaltebonito #unhasbonitas #pausaparafeminices #coisasdediva #viciadaemvidrinhos #viciadasemesmaltes #clubedasesmaltadas #viciofeminino #viciadasemesmaltes #impalaesmaltes #colorama #revlon #granado #risque #vult Tagged: @marisagleao, @catianas", "link": "https://www.instagram.com/p/BVQqWJGjNmu/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Quem tamb\u00e9m \u00e9 f\u00e3 de esmaltes clarinhos? Na foto, unhas por @santos_cristiana, do Studio W Higien\u00f3polis. Cor \"Batidad de Coco\", Colorama  #studiow #nails #unhas #esmaltes", "link": "https://www.facebook.com/135878667895/posts/10154746976912896", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Esmalte clarinho/branco {Batida de Coco \u2013 Colorama} Ol\u00e1!!! Voc\u00eas gostam de esmalte clarinho (mas beeeem clarinho MESMO)?! Eu adoro. Gosto inclusive do branco \u201cLiquid Paper\u201d ou \u201ccorretivo\u201d,", "link": "https://www.pinterest.com/pin/27725353939652289/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "ALGOD\u00c3O FAROL\nALTA MODA\nAMAVIA\nASPA\nBATALHA BARBEIROS\nBEAUTY COLOR\nBEAUTY SHOW\nBELLIZ\nBIODERM\nBIOEXTRATUS\nBOLIBEL\nCAMALEOA\nCLESS\nCLICK DIGITAL\nCOLORAMA\nDAGUA NATURA\nDAILUS\nDEPIL BELLA\nDLARA\nEMBELLEZE\nFELPS\nGAMA ITALY\nGLENDEX\nGRIFFUS\nHAIR PRINCESS\nHASKELL\nHIDRAMAIS\nHOBBETY\nIMPALA\nINOAR\nINOVACAO", "link": "http://www.fisiojunias.com.br/feira-rio-belleza/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#Colorama #esmaltevermelho #beautique_rj #esmalteperfeito Beautique RJ Tagged: @beautique_rj", "link": "https://www.instagram.com/p/BVaNFiagSGD/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "\u00a1Los colores poderosos han llegado hasta nuestros salones!  Ac\u00e9rcate y hazte con el look Colorama. #IGORAColorWorx #EssentialLooks", "link": "https://www.instagram.com/p/BVUUpzpDR5s/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Vestiaire de miniblune \u2728\n#toutcequibrille #miniblonde #minibrune #summervibes #kidsfashion #girl #coton #madeinportugal #colorama #lavieenblune", "link": "https://www.instagram.com/p/BVT3hk7DF1b/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Esmalte Cheguei Causando (@esmaltecolorama) e pel\u00edculas  casadinhas da @charmedestampas! \n.\nAs pel\u00edculas da @charmedestampas s\u00e3o feitas \u00e0 base de esmalte, ent\u00e3o s\u00e3o perfeitas de", "link": "https://www.instagram.com/p/BVagT_fgBBp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Aquele pretinho b\u00e1sico que amo.. pronta para o feriado.\nUnhas feitas pela @ilovemebrasil \u2764\ufe0f\n#unhasdasemana #preto #colorama #pretinhobasico #iloveme", "link": "https://www.facebook.com/461432620564933/posts/1477790188929166", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "do @mundodasunhaspeliculas. S\u00e3o simplesmente maravilhosas... Cores intensas. Alta durabilidade e pre\u00e7o acess\u00edvel. Uso e indico \u2714\nEsmalte Garota Veneno da @esmaltecolorama\n#unhasdasemana #instaunhas #viciadasemvidrinhos #unhasdegel #unhastop #esmalte #alongamentodeunhas #instanails #like4like #likeforlike #nailpolish #nailinstagram", "link": "https://www.instagram.com/p/BVYVHxIHvJW/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Esmalte : Colorama - Gio Dona do Jogo\nCliente: @vanessai.ferreira", "link": "https://www.instagram.com/p/BVdqXX5A6sE/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "eu quem fiz (minha mania de comer os cantinhos nas reuni\u00f5es)\n\u2800 \nA cor da semana \u00e9 Rosa Nude, da @esmaltecolorama pois sou al\u00e9rgica.\n#esmatedasemana #soumaevaidosa #colorama #rosanude Tagged: @ilovemebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVF9bCYh3QL/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Finally out!!!! @marieclaireitalia #julyissue #colorama @nadjabender all issue  by #HansFeurer #miami #summervibes #calzedonia #eliesaab #30thanniversary", "link": "https://www.instagram.com/p/BVZNQD2leCi/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Aquele pretinho b\u00e1sico que amo.. pronta para o feriado.\nUnhas feitas pela @ilovemebrasil \u2764\ufe0f\n#unhasdasemana #preto #colorama #pretinhobasico #iloveme I Love Me Tagged: @ilovemebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BVVhWH9Bdwl/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u0442\u044b \u0432\u044b\u0431\u0435\u0440\u0435\u0448\u044c \u0432 \u0440\u043e\u043b\u0438 \u0441\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u043b\u0435\u0442\u0430?\u2600\ufe0f \u041e\u0442\u0442\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0436\u0435\u0439 \u043c\u044f\u0442\u044b, \u0432\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043f\u0438\u0440\u043e\u0433\u0430, \u043c\u044f\u0433\u043a\u0443\u044e \u0437\u0430\u043c\u0448\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0431\u043e\u0440\u0434\u043e?\u00a0\n\u041b\u0430\u043a\u0438 #Colorama - \u044d\u0442\u043e \u043d\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e \u0448\u0438\u0440\u043e\u043a\u0430\u044f \u043f\u0430\u043b\u0438\u0442\u0440\u0430 \u0446\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432. \u00a0\u0410 \u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0430 \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0442\u043e\u0439\u043a\u043e\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u0435 \u0438 \u0434\u0435\u0440\u0437\u043a\u0438\u0439, \u043d\u0430\u0441\u044b\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0446\u0432\u0435\u0442, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043d\u0435 \u0442\u0443\u0441\u043a\u043d\u0435\u0435\u0442.", "link": "https://www.instagram.com/p/BVZe0PrF1T2/", "lang": "ru", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "COLORAMA with @jucca_approved silk shirt on latest @marieclaireitalia July Issue \n#jucca #juccastyle #nextagencypr #NextLove #nexthype \nThanks to @ivysperni Tagged: @marieclaireitalia, @jucca_approved", "link": "https://www.instagram.com/p/BVZ0cIPnocd/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "alongamento de fibra de vidro, adorei o resultado, super natural. Escolhi um pretinho b\u00e1sico pra essa semana \u2764 {Black da Colorama} Faby Centro T\u00e9cnico Especializado em Unhas de Gel ..Fibra e Acr\u00edlico Tagged: @assessoriaparablog", "link": "https://www.instagram.com/p/BVdj4vVFaD6/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Esmalte da semana: \"Sussurro\" da Esmalte Colorama.", "link": "https://www.facebook.com/277178969070258/posts/1287607351360743", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0], "model_decision": 1}, {"text": "The Kitchen Check out my Colorama by Fiesta\u00ae customized table setting! Click to create your own.", "link": "https://www.pinterest.com/pin/282389839118033500/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Esmalte: 1 dem\u00e3o RISQU\u00c9- Bali + 1 dem\u00e3o COLORAMA- Chic Pele", "link": "https://www.instagram.com/p/BVf51uXAxe8/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": 1}, {"text": "mostrar as unhas da semana! Dessa vez, a escolha da cor foi pelo nome do esmalte, \"ELA QUEM MANDA\" da @esmaltecolorama cole\u00e7\u00e3o da @gioanto Me identifiquei rs, quem tb j\u00e1 escolheu a cor do esmalte pelo nome? \nUnhas: @amandaetomps dudaaccioly.com\n.\n.\n.\n#unhasdasemana #unhaslindas #colorama #gioanto #unhasperfeitas #unhasdegel #nailpolish #nailfashion #ascariocasby #elasonhaelafaz #estilomulheresricas #naildesign #unhasdodia Em Botafogo Tagged: @gioanto, @esmaltecolorama, @amandaetomps, @coloramaofficial, @blogueiras.com.glamour", "link": "https://www.instagram.com/p/BVeyCFHlycQ/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#glamour #fashion #itbag #fw18 #paris #rome #milan #larinascentemilano #larinascenteroma #madeinitaly #madeinrome #luxurybag #luxurybrand #emboidery #minibag #lovers #fashionista #stylish #leather #colors #colorama Tagged: @pink_heater, @s2bpress", "link": "https://www.instagram.com/p/BVaXyV2gdnU/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": 0}, {"text": "| Bepantol Derma Creme | Base NailForce Dermage | Solu\u00e7\u00e3o para Unhas NeoCeuticals | Base Mava-Strong Mavala | NutriBase Pr\u00f3-Crescimento Colorama | Tratamento para Unhas Nailgrowth Miracle Sally Hansen\nO importante \u00e9 saber que eles podem ajudar, mas n\u00e3o s\u00e3o sozinhos", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/06/como-ter-unhas-longas-um-guia-completissimo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Merci @cliniquefrance de faire de ma trousse de retouche une f\u00eate ! #chubby #colorama #crayola #makeupaddict Make My Lemonade Tagged: @cliniquefrance", "link": "https://www.instagram.com/p/BVsA_AAn4M9/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Nos collections... Scandi colorama", "link": "https://www.pinterest.com/pin/510173464029800099/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Novas aquisi\u00e7\u00f5es o met\u00e1lico da risqu\u00e9 \u00e9 ouro nude e o da colorama o chicote pele cremoso...", "link": "https://www.facebook.com/355418534547430/posts/1411910152231591", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 0, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Se faire plaisir en s'habillant #colorama #shoesaddict #colortherapy tap for credits  Place de la Republique Tagged: @gordanadimitrijevic, @simonebeautyapp, @wearlemonade", "link": "https://www.instagram.com/p/BV1Yj7_nLuL/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Esmalte Colorama Cereja \u2013 Vinho intenso", "link": "https://www.twitter.com/QuadroFeminino/statuses/879329552794877954", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Colorama | Chino colors are the best to express your mood. \n#reikojeans #chino #SANDY #colorama #mood #monday #moodoftheday #inspo #style #fashion #instafashion Tagged: @reikojeans", "link": "https://www.instagram.com/p/BWW8SOGDnWs/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 1], "model_decision": 0}, {"text": "No blog: nada b\u00e1sico! \u263a\ufe0f {link do PJ na bio} #pequenajornalista #superindico #giovannaantonelli #nadabasico #nails #esmaltedasemana #blogger #blog #blogueirinha #colorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BVk2nNCFnX0/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Gabriele da Colorama nas unhas feitas pelo TOPssimoooo @eliezer_nails \u2764\u2764\u2764 Tagged: @esmaltecolorama, @eliezer_nails", "link": "https://www.instagram.com/p/BV2mfLHgRme/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "n\u00e9 mais comigo n\u00e3o. Sorry, pra quem gostaria que fosse.rs  Bom, o esquecido lembrado de hoje \u00e9 o Pen\u00e9lope - Colorama da cole\u00e7\u00e3o \u00fanica camada. Realmente ele cobre com uma \u00fanica camada, mas sou dessas que passa duas s\u00f3 pra ter", "link": "http://useihoje.blogspot.com/2017/06/nem-lembrava.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Se faire plaisir en s'habillant #colorama #shoesaddict #colortherapy tap for credits  https://t.co/FCagIqhs7q https://t.co/vwLi8Fv0Ds", "link": "https://www.twitter.com/makemylemonade/statuses/879597704996945920", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Olha a combina\u00e7\u00e3o linda que est\u00e1 no blog hoje! \nVai l\u00e1 que tem um monte de fotos!  #colorama #postnovo #quemamacorcolorama #unhasetudo", "link": "https://www.facebook.com/248244698552742/posts/1464290370281496", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "shade and don't be afraid to pair it with something even more bold! Stand out; we double dare you. | Colorama", "link": "https://www.pinterest.com/pin/46161964913926938/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": ".\nDress: @americaneagle \n_____________________________________________________________\n#orangeville #tangerinedream #summerstyles #orange #americaneagle #orangelove #fashiongrams #colorama #summervibes #cocodot #summerdress #fashionfavorite Berlin, Germany Tagged: @americaneagle", "link": "https://www.instagram.com/p/BWDBbaQH29M/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Olha a combina\u00e7\u00e3o linda que est\u00e1 no blog hoje! \nVai l\u00e1 que tem um monte de fotos!  #colorama #postnovo #quemamacorcolorama #unhasetudo Tagged: @esmaltecolorama, @apipilacosmeticos", "link": "https://www.instagram.com/p/BWF9m0dlm7t/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "3 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 \u043e\u0442 #Maybelline \u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u043b\u0438 @madelenebillman \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u0442\u044c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437 \u0438 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0435\u0433\u043e \u0438\u0434\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c! \u042d\u0442\u043e \u0442\u043e\u043d #FitMeFoundation, \u0430\u043b\u0430\u044f \u043f\u043e\u043c\u0430\u0434\u0430 #ColorSensational \u0438 \u043b\u0430\u043a #Colorama.\n\u2753 \u041a\u0430\u043a\u0443\u044e \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0443 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0448\u044c \u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443? \u2660\ufe0f #MNY #colorfullife #nailart #manicure #naildesign #nailinstagram #maybellinelovers #maybellinegirls #lookoftheday #imacoolgirl", "link": "https://www.instagram.com/p/BVmjWKjlrLH/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "ser\u00e1 dia 05/07 ao Vivo no Instagram @batalhadosbarbeirosbrasil \n#madrinhadosbarbeiros #unhas #selfcomamadrinha #beleza Tagged: @evelynregly, @neia_belas_unhas, @manicpanicnyc, @instadeunhas, @esmaltebonito, @aspacosmeticos, @hellenavilamk, @esmaltecolorama, @ludurana, @joanadarcunhas, @unhas_gel_lene, @manicuresvideos, @unhasluxo, @colanavillar, @hugopaizao, @djonatavital, @docurassdabell, @carollmart_plano_b", "link": "https://www.instagram.com/p/BVu8pdMFK7q/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Merci @cliniquefrance de faire de ma trousse de retouche une f\u00eate ! #chubby #colorama #crayola #makeupaddict... https://t.co/x9KfYmZCVm", "link": "https://www.twitter.com/makemylemonade/statuses/878279185206173696", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Pen\u00e9lope #Colorama .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#n\u00e4gel #unhas\n #reversestamping\n#nailaddict #nailartaddict\n#esmaltesecores\n#nailswag #nailporn\n#u\u00f1asdecoradas\n#stampingnailart\n#vidrinhosecores\n#esmaltolatrasdeplantao\n#unhascarimbadas", "link": "https://www.instagram.com/p/BVvX9tElG87/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u2614 Ilumina los d\u00edas de lluvia con un rubio fr\u00edo como el hielo con toques rosas de #IGORAColorWorx.  #Colorama #EssentialLooks #rosayblanco #pinkhair #cabellorosa #whitehair #blanco #unicornhair #mermaidhair #colorrebel", "link": "https://www.instagram.com/p/BVkXFN5DT3-/", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "a mostra celebra os 70 anos da maison e revisita cria\u00e7\u00f5es dos sete estilistas que comandaram o ateli\u00ea. Temas como \"Colorama\" e \"Petit Trianon\" exploram as diversas inspira\u00e7\u00f5es por tr\u00e1s das cria\u00e7\u00f5es da grife, desde o uso preciso de todas as", "link": "https://www.instagram.com/p/BWGJ9gDjn5w/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Art de table SCANDI COLORAMA", "link": "https://www.pinterest.com/pin/510173464029800032/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "de todos,obrigada a todos os parceiros pela solidariedade, estava tudo maravilhoso! #juntos #crecheanjinhofeliz \u2728 Mans\u00e3o Carioca Tagged: @vult_cosmetica, @mundopuket, @diegocgrossi, @esmaltecolorama, @piraque, @poseidonsemijoias, @mansaocarioca, @maktubopenbar, @cozinhadonabenta, @re.fisio, @chicsblonds, @crecheanjinhofeliz, @apaixonadospordoce, @docurasrj, @laviearomatizadores, @bibidocuras, @didocesecia, @girassolracoes", "link": "https://www.instagram.com/p/BWWSXVYAW0R/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Colorama \u00e9 uma tradicional marca brasileira de esmaltes, que colore as m\u00e3os das mulheres h\u00e1 mais de 70 anos! Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BWBXI8IlEqm/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Pretinho b\u00e1sico por @nairyanashita \u2661\u2661 #nails #unhasdasemana #colorama #labeau #labeaucabeleireiros #moema", "link": "https://www.instagram.com/p/BWQhg2xjIHS/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Nouveau transat de jardin personnalisable Trendy | factorychic Colorama des transat personnalis\u00e9s Trendy", "link": "https://www.pinterest.com/pin/369013763208714183/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "50 nuances de lin chez @caravane_paris. Enfin 45 pour \u00eatre exact #collectionselena #caravane #decoration #colorama #lin Caravane d\u00e9coration Tagged: @caravane_paris", "link": "https://www.instagram.com/p/BVjj0LJD5Dt/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Patas aniversariantes com #colorama #gioantonelli #efeitosespeciais #stories \nTem um monte de Colorama no blog #belezaf5 www.belezaf5.com Vit\u00f3ria R\u00e9gia Perucas", "link": "https://www.instagram.com/p/BV7WOitgDBy/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Prendre soin de chez soi #colorama #farrowandball #homeislove Place de la Republique", "link": "https://www.instagram.com/p/BVt22MDncBV/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Nos collections... scandi colorama", "link": "https://www.pinterest.com/pin/510173464029800117/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Hojitas \n.\n.\n.\n#notd #npa #colorama #nailpolish #stamping #nails #blue #nail #nagel #nageln... https://t.co/v57CHiCWuH", "link": "https://www.twitter.com/bordeauxcarol/statuses/882760808240865280", "lang": "lt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Ol\u00e1 Esmaltadas \u2764\u2764\u2764 Francesinhas lindas da @michelleberredo ! Simplesmente liiindaaaaaaas :) Tagged: @risqueoficial, @michelleberredo, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BV5QzabAo3h/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Pen\u00e9lope #Colorama \n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#n\u00e4gel #unhas\n #reversestamping\n#nailaddict #nailartaddict\n#esmaltesecores\n#nailswag #nailporn\n#u\u00f1asdecoradas\n#stampingnailart\n#vidrinhosecores\n#esmaltolatrasdeplantao\n#unhascarimbadas", "link": "https://www.facebook.com/218401294849805/posts/1489478237742098", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 1}, {"text": "Pen\u00e9lope #Colorama \n#unicacamada\n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#n\u00e4gel #unhas\n #reversestamping\n#nailaddict #nailartaddict\n#esmaltesecores\n#nailswag #nailporn\n#u\u00f1asdecoradas\n#stampingnailart\n#vidrinhosecores\n#esmaltolatrasdeplantao", "link": "https://www.facebook.com/218401294849805/posts/1489167814439807", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0], "model_decision": 1}, {"text": "No blog hoje tem Esmalte Colorama    Cereja \u2013 Vinho intenso. Lind\u00e3o!\n\u00c9 5 FREE. \n#ColoramaDaSemana...", "link": "https://www.twitter.com/QuadroFeminino/statuses/879004425322467328", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Prendre soin de chez soi #colorama #farrowandball #homeislove https://t.co/0hiF0SRx84 https://t.co/k8ojUtWqs8", "link": "https://www.twitter.com/makemylemonade/statuses/878538418489364480", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "before the plumber came back.\n\nSo yesterday 5 minutes before closing I found myself at my local paint store \u2013 Colorama Leksand. I thought maybe they had some nice wallpaper stashed somewhere. I found the lovely owner Annsofie who brought me", "link": "http://dosfamily.com/2017/07/guest-toilet-renovation-drama/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "L'hyper show @kenzo printemps \u00e9t\u00e9 2018 #ss18 #pfw #kenzo #colorama #cestlafindelafashionweekhomme Lyc\u00e9e Camille S\u00e9e Tagged: @kenzo", "link": "https://www.instagram.com/p/BVxoTcgj32C/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Arabesque.\n.\n.\n.\n#notd #npa #colorama #nailpolish #moyou #stamping #nails #blue #nail #nagel... https://t.co/5D7tF9UBNu", "link": "https://www.twitter.com/bordeauxcarol/statuses/882927601555263488", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "dos p\u00e9s hoje de tarde s\u00f3 pra mostrar pra voc\u00eas... Escolhi o vermelho bapho DA HORA da cole\u00e7\u00e3o Brasileirices da @esmaltecolorama. Curtiram? Marisa\n.\n.\n#trintaeuns #instablog #instablogger #blogger #blogueirasdabahia #blogueira #instaunhas #instanails #esmalte #unhasdasemana #unhasfeitas #unhaspintadas #esmaltedasemana #esmaltedavez #esmaltebonito #unhasbonitas #pausaparafeminices #coisasdediva #viciadaemvidrinhos #viciadasemesmaltes #clubedasesmaltadas #viciofeminino #viciadasemesmaltes #pedicure #dahora #colorama #esmaltevermelho #coloramadasemana #esmaltescolorama #unhasdasemana", "link": "https://www.facebook.com/545174618926957/posts/1273601292750949", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u2614Brighten up rainy days with cheeky pops of pink in ice-white blonde by #IGORAColorWorx. #Colorama #EssentialLooks #pinkandwhite #pinkhair #whitehair #unicornhair #mermaidhair #colorrebel", "link": "https://www.instagram.com/p/BVkNgJ6D6vX/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "{Black Nails } Muito amor pela escolha da semana! @esmaltecolorama #PretoGraficoFosco\n------------------------------------------\n\u00c9 claro que a escolha de uma profissional de qualidade para cuidar das nossas unhas \u00e9 muito importante. ... chamar no whats( 99213 7528) e agendar seu hor\u00e1rio!\n------------------------------------------\n\u2022\n#LlfDicas #BlogFabiolaDePaula #FabiolaDePaulaNoYouTube #BoaTarde #InstaNails #InstaUnhas #UnhasDaSemana #NailsDaFa #BelezaExpressSF #Colorama Tagged: @esmaltecolorama, @belezaexpresssf", "link": "https://www.instagram.com/p/BWId26jjFvO/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "com os preparativos para a chegada da #babyClarisse sugam todo o tempo da mam\u00e3e aqui!\u2728\n#ReveleSeuPoder #unhasdasemana #nails  #euquefiz #esmaltesrisque #esmaltescolorama #nudeimortal #esmaltesanita #mulhermaravilha #gravidinha #arteseducaocosmeticos Federal District Tagged: @risqueoficial, @shoppingdoscosmeticosgo, @ikesaki_oficial, @anitaesmaltes, @esmaltecolorama, @arteseducao_cosmeticos", "link": "https://www.instagram.com/p/BVvZQwpDsV1/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "RT @babou_maison: Un joli colorama de couleurs compos\u00e9 par @SysyInTheCity avec ses nouveaux #plaids \u00e0 #franges 100% coton #babou (12\u20ac) http...", "link": "https://www.twitter.com/SysyInTheCity/statuses/882174967042977795", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "muitas empresas lan\u00e7arem cole\u00e7\u00f5es de tons de pele, da tr\u00edade a \u00fanica que n\u00e3o vi com uma cole\u00e7\u00e3o foi a Colorama, mas eles tem uma cartela imensa desses tons (mas falta uma cole\u00e7\u00e3ozinha a\u00ed vai!)A grande maioria desses tons s\u00e3o cremosos, ... mercadinho da esquina) e tamb\u00e9m com uns importados lindos de viver!\u00c9 s\u00f3 escolher o seu favorito e correr pintas as garrinhas!!Risqu\u00e9ColoramaMohdaChanelSally HansenDailusImpalaVultBjinhoosss***N\u00e3o \u00e9 publipost, marcas citadas por mim, por livre e espont\u00e2nea vontade.", "link": "http://www.belezasemenrolacao.com/2017/06/esmalte-nudes-simplicidade-e-beleza.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "IGORA ColorWorx When life gives you lemons, get this zesty colorama makeover with IGORA ColorWorx!", "link": "https://www.pinterest.com/pin/60376451237277956/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Esmalte da vez: Sem disfarces da Colorama Gio Antonelli", "link": "https://www.facebook.com/182268961811560/posts/1463358300369280", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "e i suoi capi iconici, come le marini\u00e8re, le cerate e le T-shirt che per\u00f2 questa volta si tingono in colorama, per seguire il filo conduttore della collezione che \u00e8 proprio il colore, trasformandosi cos\u00ec in capi non sono indispensabili nella", "link": "http://www.mammeaspillo.it/fashion/la-collezione-primavera-estate-2018-peatit-bateau-al-pitti-bimbo-85", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Pen\u00e9lope #Colorama \n#unicacamada .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#n\u00e4gel #unhas\n #reversestamping\n#nailaddict #nailartaddict\n#esmaltesecores\n#nailswag #nailporn\n#u\u00f1asdecoradas\n#stampingnailart\n#vidrinhosecores\n#esmaltolatrasdeplantao\n#unhascarimbadas\n#seguidorasdenails\n #nailsnailsnails \n#nailwraps\n#like4followers\n#nailsemsintonia\n #nails4yummies\n#nailartjunkie #nogti\n #\uc824  #\u6307\u7532\u6cb9  #\u7f8e\u7532\n#\u6307\u7532\u5f69\u7e6a \n#\u5929\u7136\u77f3\u30cd\u30a4\u30eb Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BVvH-tyFsuL/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "pouco de \u00f3leo secante!!! Aff. Ent\u00e3o, esse aqui, nunca mais. \nLeia mais artigos interessantes...01/07/2017 Esmalte da vez: Sem disfarces da Colorama Gio Antonelli08/02/2016 Esmalte da vez: Alegria da Anita, um vermelho aberto lindo!23/06/2016 Compara\u00e7\u00e3o das bases de alta cobertura e 3D", "link": "http://www.resuminhobasico.com/unhas/sinful-ruby-369-swatches", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Brighten up rainy days with cheeky pops of pink in icewhite blonde by #IGORAColorWorx. #Colorama #EssentialLooks www.schwarzkopfpro.com/colorama", "link": "https://www.facebook.com/1408465566035862/posts/1912190088996738", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Esmalte da vez: Sem disfarces da Colorama Gio Antonelli Um fucsia lindo, vibrante e que j\u00e1 me ganhou! \u00c9 a segunda vez que uso esta cor nas ... quando gosto do tom (e da durabilidade) \u00e9 assim mesmo, n\u00e3o me importo em repetir em pouco tempo. A marca Colorama descreve o Sem Disfarces (da cole\u00e7\u00e3o Gio Antonelli Poder da Cor) como um \u201cvioleta cremoso lindo, que vai fazer voc\u00ea ... uma tonalidade para a minha lista de preferidos! \nLeia mais artigos interessantes...26/01/2016 Esmalte rosa Pen\u00e9lope da marca Lorena! Lindoooo!08/08/2010 Cole\u00e7\u00e3o Colorama Aquarela: Cheia de tons pastel!31/10/2009 Esmaltes Primavera/Ver\u00e3o 2010 \u2013 Tend\u00eancias e Novas Cole\u00e7\u00f5es03/04/2010 Esmalte da Semana: Puro Glamour (Colorama)05/09/2010 Conhe\u00e7a a cole\u00e7\u00e3o Fashion da Colorama", "link": "http://www.resuminhobasico.com/unhas/colorama-sem-disfarces-violeta", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Crystal - @avonbrasil .\nIconic - @revlonbrasil .\nAgatha - @granadopharmacias .\nP\u00f3 de Estrelas - @ana_mariabragafc .\nCereja - @esmaltecolorama .\nPronto!!! C\u00e1tia .\n.\n.\n#trintaeuns #instablog #instablogger #blogueirasdabahia #blogger  #esmaltelindo #esmates #dicasdeunhasbr #unhasecores #instaunhas #unhasperfeitas #esmalteiras_anonimas #clubedasesmaltadas #esmalteria #unhaslindas #unhascompridas #esmaltesfashion #unhaspintadas  #unhaseesmaltes #viciadaemvidrinhos #esmalteslindos #unhas #viciofeminino  #dicasdeunhasbr #instaesmaltes #nailpolish #instaunhas #esmaltesescuros #dailusesmaltes #granado #colorama #revlon #avoncrystal", "link": "https://www.facebook.com/545174618926957/posts/1268553596589052", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "@Regrann from @julianamoal -  Fofurinha Nails..\n.\n.\n.\n\u2714Eggplant Nabi\n\u2714Esmalte para carimbo Preto @esmalte_lafemme \u2714P\u00e9tala Branca @esmaltecolorama \u2714Placa/plate DRK A @drknails \u2714Placa/plate BM 301 @bundlemonster\n.\n.\n.\n#stampingnails #unhascarimbadas #unhasdecoradas #nailsart #nailsaddict #nails2inspire #nails #unhas #nailpolish", "link": "https://www.instagram.com/p/BWXu6vGjHL_/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#EsmalteDaVez Dona do Jogo, cole\u00e7\u00e3o Gio Antonelli para Colorama. \nUnha quebrou mas n\u00e3o tenho coragem de cortar todas #SouDessas.", "link": "https://www.facebook.com/194128513967925/posts/1413801638667267", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Si la vida te da limones... \u00a1Hazte un cambio de look con #Colorama e #IGORAColorWorx! #EssentialLooks #yellowhair #amarillo #popart", "link": "https://www.instagram.com/p/BVt5-vIDWl6/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Voc\u00ea quer @esmaltecolorama divulga\u00e7\u00e3o pesad\u00edssima? HAHAHAHA \u2764\ufe0f To apaixonada nesse vermelho vibrante \u2600\ufe0f (cor: Garota Ver\u00e3o) Grand Hyatt Rio de Janeiro Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BWOi1Y_AYJN/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#minions pra alegrar essa sexta-feira! O esmalte amarelo \u00e9 o #giallo da @dnaitaly_oficial e o azul \u00e9 o #QuadradoAzul da @esmaltecolorama . Os detalhes eu desenhei usando tinta de tecido preta e branca e finalizei com o top coat roxinho da @mundial_impala .  #minionsnails #minionnails #nailart Melissa Menezes Tagged: @mundial_impala, @esmaltecolorama, @dnaitaly_oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BVsYnxrlfy6/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "ap\u00f3s a viagem. \n#SuperDica #BlogueiraSA  #M\u00e3eDasBlogueiras #youtubers #JuntasSomosMelhores #Cabelos #hair #labellaliss \nNo v\u00eddeo/foto:\n@camisetaspiticas\n@oceanefemme | Lip Crayon #1797 Red\n @esmaltecolorama | Cole\u00e7\u00e3o Gio Antonelli, Ostenta\u00e7\u00e3o Tagged: @oceanefemme, @esmaltecolorama, @piticasoficial, @labellalissoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BV4kIeFAkeA/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Treino Puxado, Gio Antonelli by Colorama  Ol\u00e1!! \n Como est\u00e3o nesta segundona gelada?? Por aqui o frio chegou com vontade, desde ontem est\u00e1 um gelo e eu ... treino com esse leve incentivo!! rs \n  \n o Treino Puxado, se n\u00e3o me engano, \u00e9 de uma das ultimas cole\u00e7\u00f5es da Colorama, em parceria com a atriz Giovanna Antonelli. E esse Ciat\u00e9, o jewel 083, eu comprei a muitoooo tempo atr\u00e1s e", "link": "http://unhasetudo.com.br/treino-puxado-gio-antonelli-by-colorama/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Cor quente no inverno? Porque n\u00e3o!! Atrevida da @esmaltecolorama \u00e9 o esmalte da semana. Detalhes no blog. Link na boi. #esmalte #coloramadasemana #unhas #esmaltescolorama #nails #unhasdasemana #viciadaemvidrinhos #bomdia", "link": "https://www.instagram.com/p/BV7Io5whWfa/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "- @revlonbrasil .\nPreto Crystal - @avonbrasil .\nAgatha - @granadopharmacias .\nP\u00f3 de Estrelas - @anamaria16 .\nCereja - @esmaltecolorama .\nPronto!!!!\nE voc\u00eas t\u00eam algum esmalte preferido !??\nC\u00e1tia .\n.\n.\n#trintaeuns #instablog #instablogger #blogueirasdabahia #blogger  #esmaltelindo #esmates", "link": "https://www.instagram.com/p/BV0e3xTDp4k/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "dessas \nE como uma apaixonada por esmaltes que sou, trouxe pra casa pra fotografar. Esses s\u00e3o os primeiros vidrinhos da @esmaltecolorama e cada um tem pouco mais de 20 anos (podem conferir na foto seguinte onde eu fotografei a data de ... tem esmalte dentro ainda, e molinho. Daria at\u00e9 pra pintar as unhas \nTodas sabiam que esses eram os vidrinhos da Colorama antes? Quem tamb\u00e9m tem essas preciosidades em casa ainda?\nOBS: marquem a Colorama para eles verem \n#esmaltecolorama #reliquia #esmalteantigo #vidrinhos #tradicional #love #esmaltes #unhas #nails Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BWBE5eUlp5f/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Bom Dia!! Tem post novo no Blog\n\nEsmalte da Semana: Atrevida da Esmalte Colorama\n\nVem ver:", "link": "https://www.facebook.com/339989449375833/posts/1601571096550989", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Minha unha sempre foi muito forte e grande , essa semana ela resolveu ficar Rebeldssss! Passei o 5o avenida da @esmaltecolorama \u2022 @avix338 Avix 338 Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BWK0xFelRRD/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "dos p\u00e9s hoje de tarde s\u00f3 pra mostrar pra voc\u00eas... Escolhi o vermelho bapho DA HORA da cole\u00e7\u00e3o Brasileirices da @esmaltecolorama. Curtiram? Marisa\n.\n.\n#trintaeuns #instablog #instablogger #blogger #blogueirasdabahia #blogueira #instaunhas #instanails #esmalte #unhasdasemana #unhasfeitas #unhaspintadas #esmaltedasemana #esmaltedavez #esmaltebonito #unhasbonitas #pausaparafeminices #coisasdediva #viciadaemvidrinhos #viciadasemesmaltes #clubedasesmaltadas #viciofeminino #viciadasemesmaltes #pedicure #dahora #colorama #esmaltevermelho #coloramadasemana #esmaltescolorama #unhasdasemana Tagged: @marisagleao, @catianas", "link": "https://www.instagram.com/p/BWBZzv6jCsA/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "When life gives you lemons, get this zesty #colorama makeover with #IGORAColorWorx! #EssentialLooks #yellowhair #popart", "link": "https://www.instagram.com/p/BVrbMtQjSLi/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Shades of green. #lipault #colorama #travelwithstyle #fashion | Nice  by @theboyfriendshirt |", "link": "https://www.instagram.com/p/BX2LRWgBvsl/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "SHARPE #ss17 #lesud #summer17 #colorama #instapics #fashionfoward #paraisobeach  #maison Para\u00edso Beach Tagged: @paraisobeach", "link": "https://www.instagram.com/p/BXvr9jcFb8A/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0412\u0441\u0435, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e \u0434\u043b\u044f \u043a\u0440\u0443\u0442\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440\u0430 - \u043d\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u0434\u043e\u0445\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u0438\u0439 \u043b\u0430\u043a \u0434\u043b\u044f \u043d\u043e\u0433\u0442\u0435\u0439. \u041d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043a\u0430 #Colorama \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0445\u0432\u0430\u0441\u0442\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0443\u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u043e\u0439, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0442\u043e\u0439\u043a\u043e\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u0435 \u0438 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0435\u0449\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0434\u0435\u0440\u0437\u043a\u0438\u0439, \u043d\u0430\u0441\u044b\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0446\u0432\u0435\u0442, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043d\u0435 \u0442\u0443\u0441\u043a\u043d\u0435\u0435\u0442. #maybelline #MNY", "link": "https://www.instagram.com/p/BX-T-MYFj3y/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Colorama day @alexismabille / work in progress / atelier / RTW @vanessmetz #alexismabille #atelier #couleurs #colorama #colortherapy #tissus #fabrics #workinprogress #surprise #trends #atwork #factory #instacreation #creation #inspiration #attributions #rtw Paris, France Tagged: @alexismabille", "link": "https://www.instagram.com/p/BW-UGNKAuCM/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Beauty Products (produtos de beleza) Esmaltes Colorama Maybelline? Que hist\u00f3ria \u00e9 essa? - Blah!Blog | Todos os blablabl\u00e1s que amamos!", "link": "https://www.pinterest.com/pin/392305817530917577/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Chic pele - Colorama  @studiouber Tagged: @studiouber", "link": "https://www.instagram.com/p/BX-2us3jvhd/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u0414\u043b\u044f \u0441\u0430\u043c\u044b\u0445 \u044f\u0440\u043a\u0438\u0445, \u0434\u043b\u044f \u0441\u0430\u043c\u044b\u0445 \u0441\u0442\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0422\u0440\u0435\u043d\u0434 #Colorama  #IGORAColorWorx #apassionforhair #trend #color #style #yellowhair #brighthair #popart", "link": "https://www.instagram.com/p/BXyJVJSHa4U/", "lang": "ru", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "SMILIE IS THE BEGINNING OF HAPPINESS #smileland #beachlife #bitchlife #lesud #colorama #levar #havealaught #lol #sistasista #like4like  #summer17 #ss17 #fashionforward #fleuri Paradise Tagged: @ameelleee", "link": "https://www.instagram.com/p/BX6QjaUlrZ-/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Colorama \n#lescouleursdelautomne #nouvellesaison #bient\u00f4t #sezaneontheroad Tagged: @sezane", "link": "https://www.instagram.com/p/BX5JZv4BH5O/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#Repost @noceraferri \n#throwback #fashion#noceraferri #fashion #editorialshoot#tones #geometry #contrast #shapes#monoblock #vintage #minimal #colorama#badgirl #filmphotography #androgynous#white #black #skin #influencer#fashionblogger Model @shainadanzigerFeatured on @ikimagazine Hair @cristinacrosara Make up @itsalessandraangeli Milan, Italy", "link": "https://www.instagram.com/p/BWvQp0wF9Co/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "pra semana! Tico-tico (Dote) inspirado na chefinha diva  Luciane Ferraes, que digitalmente me influenciou a comprar ele \u2795 Estilizando Esmalte Colorama por cima.  #nude #UNHASPORELAS", "link": "https://www.facebook.com/603687412982141/posts/1917953978222138", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Colorama 155  #\u0442\u0435\u0433\u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435\u0439\u043b\u0440\u04432017 #\u043b\u0430\u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u044c\u044f\u043a #\u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440 #maybelline #colorama #colorama155 #nails #nailswatch #\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430", "link": "https://www.instagram.com/p/BWweMXcAqAf/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "36016-970\nJUIZ DE FORA \u2013 MG\nObrigada, gente linda! \n__\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\nBia veste: Niina Secrets Collection\nEsmalte: Marrom Mutante - Colorama\nBatom: Ballet - Dailus\nAcess\u00f3rios: Tsunami\n\n__\n\nDESCONTO NO SITE PARAN\u00c1 LENTES\n\n - BIAJIACOMINE01\n\nDESCONTO DE R$30,00 NO SITE LENSCOPE:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DOZAva7Nf3k", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 0, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": ". #nailsoftheday #nailporn #NPA #NOTD #watermarble #nails #nailart #pink #naildesign #nailartaddict #polishaholic #nailstagram #nagel #instanails #nailpro #nailgasm #nailsdone #nails2inspire #nageln #colorama", "link": "https://www.pinterest.com/pin/318700111122287594/", "lang": null, "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u043d\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u043d\u0435 \u0441\u043e\u0445\u043d\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e \u0438 \u043e\u0442\u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u043e\u043a \u043d\u0435 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0438\u0434\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439, \u0430 \u043b\u0430\u043a\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043d\u043e\u0433\u0442\u0435\u0439 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0443\u0437\u044b\u0440\u0438\u0442\u044c. \u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439, \u043b\u0435\u0442\u043e)(!#\u0442\u0435\u0433\u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435\u0439\u043b\u0440\u04432017 #\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430#maniinsta\n------------------------------\n#nails#nailpolish#marisanail#stemping#naildesing#negativspace#stempingnailart #colorama#sophin#instanails#nailgram#nailart#nailartist#polish#manicure#nailru#samaranails Tagged: @moyou_london", "link": "https://www.instagram.com/p/BXGqEk-jF48/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Window with Window view on the view \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #nofilter #catchthereflection #perfectblend #lesud #83 #wtf #colorama #reset #olympus \u2728\u2728\u2728\u2728\u2728 #summer17 Bormes-les-Mimosas", "link": "https://www.instagram.com/p/BXuqAFpFhAI/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u00a1Sed\u00facelos con el dulce  rosa caramelo de #IGORAColorWorx! #Colorama #EssentialLooks", "link": "https://www.instagram.com/p/BW9flqPjElq/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "A colorful color range of washed linen napkins (available in-store & online) #mercilinen #tablelinen #washedlinen #colorama Tagged: @merciparis, @tsetse.associees", "link": "https://www.instagram.com/p/BXIQ3maBIDo/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "PALETTE #nofilter #colorama #lesud #sunset #sunsetlovers #sunsetexperience #theacid #thepink #perfectblend \u2604\ufe0f\u2604\ufe0f\u2604\ufe0f\u2604\ufe0f\u2604\ufe0f LAVAN-DOUX", "link": "https://www.instagram.com/p/BX0AKEnlPhw/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u2714\ufe0f#eng\u00fczelfiyatburada\n\n \u00c7ekim duvar boyamaya gerek yok. Farkl\u0131 renklerde fon se\u00e7enekleriyle Colorama Fonlar:... https://t.co/x1ybwwT2OU", "link": "https://www.twitter.com/fotografiumcom/statuses/889396029375864832", "lang": "tr", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "N\u00f3s \u2764\ufe0f @maybellinenybrasil e @esmaltecolorama! Corre pro link na bio, se voc\u00ea tamb\u00e9m ama! #Netfarma", "link": "https://www.instagram.com/p/BX3ohR5FTvM/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Graffiti lover  @coloramafestival #graffitilover #graffitiart #graffitiporn #graffitiigers #grafitti #graffitipainting #love #art #biarritz #outfit #outfitoftheday #outfitideas #outfitinspo #lookmode #instalife #instasummer #instadaily COLORAMA", "link": "https://www.instagram.com/p/BX6PU-zDW3P/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "COLORAMA Tagged: @stellapaillette", "link": "https://www.instagram.com/p/BXqS4xCgsjk/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "D\u00e9couvrez l'\u0153uvre de l'artiste #Missy au festival #COLORAMA en ce moment et jusqu'au 22/08 \u00e0 #Biarritz \u270c#summer #streetart #creation #inspiration  Biarritz, France Tagged: @missyillustration, @coloramafestival", "link": "https://www.instagram.com/p/BXgCgTuAisi/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "I spotted...\nRavensburger Outer Space 60-piece puzzle\nONLY $6.99 (reg. $11.49)\n\nRavensburger Dream Cakes Game\nONLY $10.99 (reg. $16.99)\n\n\nRavensburger Colorama Board Game\nONLY $11.99 (reg. $19.99)\n\nRavensburger Buggaloop Board Game\nONLY $13.99 (reg. $29.99)\n\nRavensburger Ocean Labyrinth Board Game\nONLY", "link": "http://hip2save.com/2017/08/19/zulily-up-to-50-off-ravensburger-puzzles-games/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Esmalte Boneca Colorama e Pijama da Mulher Maravilha!", "link": "https://www.twitter.com/QuadroFeminino/statuses/887445534620909568", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Nail Art Arabesque. . . . #notd #npa #colorama #nailpolish #moyou #stamping #nails #blue #nail #nagel #nageln #polishaholic #instanails #bblogger #nailjunkie #nailstagram #beauty #beautyblogger #nailswag #nailporn #nailsoftheday #nailgasm #nagellack", "link": "https://www.pinterest.com/pin/318700111122287554/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "2000m2 de #StreetArt du 1er au 22 Ao\u00fbt \u00e0 #Biarritz pendant le @coloramafestiv1 #Colorama https://t.co/L5mZZUAuhR", "link": "https://www.twitter.com/wearefromparis/statuses/889791895374843904", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Nail Art Watermarble. . . . #notd #npa #colorama #nailpolish #watermarble #nails #blue #nail #nagel #nageln #polishaholic #instanails #bblogger #nailjunkie #nailstagram #beauty #beautyblogger #nailswag #nailporn #nailsoftheday #nailgasm #nagellack #nailpro", "link": "https://www.pinterest.com/pin/318700111122287548/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#Repost @noceraferri #mywork #makeupartist #makeupdesigner\n#throwback #fashion #noceraferri #fashion #editorialshoot #tones #geometry #contrast #shapes #monoblock #vintage #minimal #colorama #badgirl #filmphotography #androgynous #white #black #skin #influencer #fashionblogger Model @shainadanziger Featured on @ikimagazine Hair @cristinacrosara Make up @itsalessandraangeli Milan, Italy", "link": "https://www.instagram.com/p/BWviAcRFJjj/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "ELA VOLTOU! SUPER SEGUNDA! SUPER OFERTAS! MAS S\u00d3 POR UM DIA! NESTA SEGUNDA, DIA 21.08, ENQUANTO DURAREM NOSSOS ESTOQUES! \nESMALTE COLORAMA LINHA TRADICIONAL S\u00d3 2,89 CADA! \nLeiam atentamente as informa\u00e7\u00f5es abaixo antes de ir \u00e0 loja:\n>> EXCLUSIVAMENTE NAS LOJAS PINK", "link": "https://www.instagram.com/p/BX_5BiegGpp/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u2714\ufe0f#eng\u00fczelfiyatburada\n\n \u00c7ekim duvar boyamaya gerek yok. Farkl\u0131 renklerde fon se\u00e7enekleriyle Colorama Fonlar: http://ow.ly/tJFq305sjJ4", "link": "https://www.facebook.com/147760538599623/posts/1620107891364873", "lang": "tr", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Nails Details in bio & link https://goo.gl/AA86NL #Swatch Flor do Deserto de #Colorama. . . #pink #creme #nails #nailpolish #NOTD #NPA #nagel #nageln #polishaholic #instanails #bblogger #nailjunkie #nailstagram #beauty #beautyblogger #nailswag #nailporn #nailsoftheday", "link": "https://www.pinterest.com/pin/318700111122287604/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "it's light and easy to store, this pastel tableware is pretty cool for Summer picnics and outdoor dinners #tableware #bambootableware #colorama #pasteltones", "link": "https://www.instagram.com/p/BXIqs0ZhORk/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Nail Art Hojitas  . . . #notd #npa #colorama #nailpolish #stamping #nails #blue #nail #nagel #nageln #polishaholic #instanails #bblogger #nailjunkie #nailstagram #beauty #beautyblogger #nailswag #nailporn #nailsoftheday #nailgasm #nagellack #nailpro", "link": "https://www.pinterest.com/pin/318700111122287559/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#Colorama #Dior -\n Les Arts D\u00e9coratifs", "link": "https://www.instagram.com/p/BW2JVY2ANrX/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#Colorama: \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437, \u043d\u0430 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u0441 \u0432\u0434\u043e\u0445\u043d\u043e\u0432\u0438\u043b \u0446\u0432\u0435\u0442  \u0438, \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e \u0436\u0435, \u043f\u0430\u043b\u0438\u0442\u0440\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 #IGORAColorWorx \u2764\ufe0f", "link": "https://www.instagram.com/p/BXQgPI-nVwc/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u00a1S\u00e9 el CENTRO DE ATENCI\u00d3N! Deslumbra con el tono #ar\u00e1ndano de #IGORAColorWorx para conseguir un look fr\u00edo al estilo de #Colorama. #EssentialLooks #blue #azul #bluehair #cabelloazul #color #trend #tendencia", "link": "https://www.instagram.com/p/BX7VvSnD94C/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0414\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0430 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0438\u043c\u0435\u0442\u044c \u043d\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437, \u043d\u043e \u0431\u0435\u0437 \u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u0435\u0433\u043e \u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0432\u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0441\u0435 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e \u043d\u0435 \u0443\u0434\u0430\u0441\u0442\u0441\u044f. #Colorama #maybelline #MNY #colorfullife #nailart #manicure #naildesign #nailinstagram #maybellinelovers #\u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440\u043c\u0438\u043d\u0441\u043a #\u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440\u0431\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "link": "https://www.instagram.com/p/BX5XhSKlMql/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Colorama | Get ready for a colorful season !\nDiscover the first shades of fall > link in bio\n#reikojeans #FW17 #fallwinter #new #newco #colorama #moretocome #soon #instafashion #lookoftheday Tagged: @reikojeans", "link": "https://www.instagram.com/p/BX5ohIgjF6W/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Eu estou toda toda com essa combina\u00e7\u00e3o!!\nVeja mais das minhas combina\u00e7\u00f5es em #garrasdalu Tagged: @gioanto, @esmaltecolorama, @esmalte_giovanna", "link": "https://www.instagram.com/p/BW0xk5ljbZ-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Unhas da Semana!\n#unhas #unhasdasemana #esmalte #colorama #naomexenaminhabolsa", "link": "https://www.facebook.com/295480933938161/posts/868958719923710", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Para quem sempre pergunta a cor dos meus esmaltes branquinhos: \u00c9 uma misturinha de Renda da @risqueoficial e Fran\u00e7a da @esmaltecolorama. Eu amo!! E n\u00e3o, n\u00e3o fa\u00e7o francesinha, minha unha \u00e9 clarinha mesmo!! N\u00e9 @chirlenesilva?? Ela atende aqui no @lofthairboutique do", "link": "https://www.instagram.com/p/BWyLUuXDbRJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Hoje \u00e9 dia do amigo e a convite da @esmaltecolorama, estou participando de um amigo oculto com diversas blogueiras! Eu tirei a @byevalima e essas foram as cores que escolhi para ela. Tonalidades intensas e marcantes, pois a achei com muita atitude e bem descolada! \u2764\ufe0f #diadoamigocolorama Tagged: @byevalima, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BWxRnjahcQw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "O esmalte escolhido para essa semana foi o 40 Graus da @esmaltecolorama. Fazia um temp\u00e3o que n\u00e3o usava esmalte vermelho t\u00e3o aberto assim e estou amando! REdescobri um amor antigo. \u2764\n.\n.\n#esmalte #nails #colorama #eucoloramo #esmaltolatras #viciadasemesmaltes #blogmodadagente #unhasdasemana #unhasdasemanabmg #esmaltado #esmaltecolorama #esmaltes #nailpolish Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BWvWVH6Ar4h/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Hoje \u00e9 dia do amigo e a @esmaltecolorama preparou um amigo secreto bem bacana entre blogueiras para comemorarmos.\n\nA minha amiga secreta \u00e9 linda e posta looks de ... amor, Chic Pele, Melancia, Jabuticaba e Black. Espero que goste, Mi, e feliz dia do amigo.\n\nMuito obrigada pelo convite, @esmaltecolorama. Amei participar da brincadeira. \u2764\n.\n.\nE feliz dia do amigo para os lindeuzos que me acompanham. \u2764 #diadoamigocolorama #eucoloramo #diadoamigo #blogmodadagente #esmaltes #nails #esmaltolatras #mitorrico #colorama Tagged: @mitorrico, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BWxQIRKAl7V/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Para este Dia do Amigo a @esmaltecolorama me convidou para participar de um amigo secreto especial! Olha que legal! A minha amiga \u00e9 a @doloresdeoliveiraoficial  Espero que goste desses esmaltes lindos! Chic Pele, Black, Quadrado Azul, Noite Quente e Jabuticaba \u2764\ufe0f #FASHIONMIMI #DiaDoAmigoColorama Tagged: @esmaltecolorama, @doloresdeoliveiraoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BWxdPVJhEm7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "que escolhi pra me acompanhar nessa semana foi o Bom dia com amor da cole\u00e7\u00e3o da querid\u00edssima @gioanto para a @esmaltecolorama.\nCor cl\u00e1ssica, elegante e com uma vibe super zen que \u00e9 exatamente como estou e pretendo permanecer durante a semana.\n\nAh, a cor est\u00e1 entre as mais vendidas da marca. E n\u00e3o \u00e9 o toa, ne?\n\n#esmalte #bomdiacomamor #gioanto #colorama #eucoloramo #esmaltolatras #esmaltes #nails #unhasdasemana #blogmodadagente #diadoamigocolorama #bomdiacomamorcolorama #colecaogioanto Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BW81X49g9Wo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Para comemorar o Dia do Amigo, a @esmaltecolorama convidou influencers para participar de um Amigo Secreto Virtual. Cada uma tinha que escolher 5 cores que tem haver com ... momento atual do seu amigo secreto \u2764\ufe0f Adivinhem s\u00f3 quem eu tirei? \u2764\ufe0f N\u00e3o poderia ser mais especial que a @esmaltecolorama \u2764\ufe0f As cores que eu escolhi foram: Black, Jabuticaba, Fran\u00e7a, 40 graus e Chic Pele  Amei a brincadeira @esmaltecolorama! Quero saber... Quais cores fazem voc\u00eas lembrar da @esmaltecolorama?  #diadoamigocolorama S\u00e3o Paulo, Brazil Tagged: @esmaltecolorama, @carol_sisson", "link": "https://www.instagram.com/p/BWxJdgtA_t6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "O pr\u00f3ximo talk do #glamourbeautyfestival foi feito para as junkies do esmalte A influencer @matranchesi, as gerentes de desenvolvimento da @esmaltecolorama e @granadopharmacia, Suzana Rodrigues e Debora Xavier e a manicure, Gi Camargo, batem um papo esperto sobre tend\u00eancias de Nail", "link": "https://www.instagram.com/p/BXJFWo4gABT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Esmalte da vez: Sem disfarces da Colorama Gio Antonelli Um fucsia lindo, vibrante e que j\u00e1 me ganhou! \u00c9 a segunda vez que uso esta cor nas ... quando gosto do tom (e da durabilidade) \u00e9 assim mesmo, n\u00e3o me importo em repetir em pouco tempo. A marca Colorama descreve o Sem Disfarces (da cole\u00e7\u00e3o Gio Antonelli Poder da Cor) como um \u201cvioleta cremoso lindo, que vai fazer voc\u00ea ... interessantes...26/01/2016 Esmalte rosa Pen\u00e9lope da marca Lorena! Lindoooo!04/07/2017 Ruby Ruby (369) da Sinful Colors: Vermelho lindo mas sem vergonha!08/08/2010 Cole\u00e7\u00e3o Colorama Aquarela: Cheia de tons pastel!31/10/2009 Esmaltes Primavera/Ver\u00e3o 2010 \u2013 Tend\u00eancias e Novas Cole\u00e7\u00f5es03/04/2010 Esmalte da Semana: Puro Glamour (Colorama)", "link": "http://www.resuminhobasico.com/unhas/colorama-sem-disfarces-violeta", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "A pedidos e com a ajuda de voc\u00eas, aqui est\u00e1 a cor escolhida! Jabuticaba da @esmaltecolorama @mynailsoficial  Gostaram? \u2022\n\u2022\n#blogdrops #drops #nails #esmalte Tagged: @melissaoficial, @arezzo, @mynailsoficial, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BW5-tcGBnM-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "nome, n\u00e9? Mas acreditem, pra quem gosta de arte, precisa aprender essa! Espero que gostem!\n\nProdutinhos usados:\n- Esmalte Mimando (Colorama);\n- Esmalte pra carimbo Capricornus (Look das Unhas);\n- Esmalte pra carimbo Hydrus (Look das Unhas);\n- Plaquinha PLC/007 (Look", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3YNCFUD1I90", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "rsrsrs. Alguma sugest\u00e3o de cor? Aceito opin\u00f5es:\nTons Nudes, Avermelhados ou roxo?\n.\n.\nEste \u00e9 o Marron Mutante da Colorama. .\n.\n#artedadu #euquefiz #unhasdadu #nailsdone #nails #colorama #unhas #dicasdeunhas #dicasdeunhasbr", "link": "https://www.instagram.com/p/BW2kPolHOPC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "E o escolhido da semana foi o azul bi\u00f4nico da @esmaltecolorama obrigada a quem me ajudou a escolher (pedi ajuda no stories, pra quem n\u00e3o viu)! Fiquei em d\u00favida entre o ... .\n.\n#unhasdodia #unhasdasemana #unhasperfeitas #unhaslindas #meamando #ascariocasby #elasonhaelafaz #estilomulheresricas #importanteeserfeliz #noivas2017 #noivadoano #nailpolish #dicarica #dicadeamiga Rio de Janeiro Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BWc6U4_lDgQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Esmalte da vez! \n@esmaltecolorama cole\u00e7\u00e3o Gio Antonelli\nCor: Ela quem manda\nAdorei essa cor, \u00e9 um cinza quase preto e tem um toque meio cintilante, passei duas camadas. Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BWnFagCHr3s/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "uso o mesmo esmalte nas m\u00e3os e p\u00e9s, mas eu n\u00e3o sei se gostei.\nE voc\u00eas meninas, gostam? Rubi, da Colorama e francesinha cl\u00e1ssica.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#nails #nail #nailsoftheday #nailpolish ... #unha #unhas #manicure #pedicure #esmalte #rednails #frenchie #francesinha #blog #blogger #beauty #beautyblog #instanails #instaunhas #potd #nofilter #girly #instabeauty Tagged: @risqueoficial, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BWm-m9oBU88/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "O escolhido! Nude da Colorama .\nCada marca uma cor diferente e com o mesmo nome NUDE, escolhi esse + puxado pro rosinha pq sou ... .\n\nObrigada pelos coment\u00e1rios na outra foto sobre o esmalte\n.\n.\n.\n#unhas #artedadu #unhasdadu #nails #nailsdone #euquefiz #esmalte #colorama #dicasdeunhas #dicasdeunhasbr #nude #viciadaemvidrinhos #feminice Tagged: @dicasdeunhas, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BW5lHt6HiyK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Hoje \u00e9 o dia do AMIGO e \u00e9 com muito prazer que participo do amigo oculto da @esmaltecolorama junto com outras queridas blogueiras!  Eu tirei @milavintage e escolhi para ela cores intensas e bem a cara do nosso ... n\u00e3o vejo a hora de saber quem me tirou e as cores escolhidas para mim! \u2764\ufe0f Feliz dia do amigo! #diadoamigocolorama \u2022\n\u2022\n#blogdrops #drops #diadoamigo #esmalte #colorama #amigooculto Tagged: @esmaltecolorama, @milavintage", "link": "https://www.instagram.com/p/BWxoc4ohwlH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "seu?  Tem v\u00eddeo de linha fixa com v\u00e1rias marcas no nosso canal, passa l\u00e1 para assistir, link no perfil #viciodemenina #coloramadasemana #esmaltescolorama Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BW0QA25gS4G/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Hoje \u00e9 #diadoamigo sabiam? Eu participei do amigo secreto da @esmaltecolorama pra comemorar esse dia e agora vou revelar quem eu tirei na brincadeira! Minha #amigasecreta \u00e9:\n.\n.\n.\n@blogmodadagente!! ... noite quente, fran\u00e7a e jabuticaba. Espero que ela goste! \u2764\ufe0f agora quero saber quem me tirou!  s\u00f3 observar a tag #diadoamigocolorama Feliz dia do amigo pra voc\u00eas, meus amores! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "link": "https://www.instagram.com/p/BWxaUBCj-K7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Uma das 3 coisas que eu n\u00e3o fico sem: essa base fortalecedora da @esmaltecolorama \u2764 De voc\u00eas pegarem meus posts mais antigos eu vivia reclamando que minhas unhas viviam quebrando e quando quebrava uma, ... as 3 coisas que eu n\u00e3o fico sem aqui hoje (clica no meu perfil pra saber sobre eles)  #JakeBadulake Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BXL-2BuDeb7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Para dar um up no inverno, a @esmaltecolorama trouxe um pouco de cor com alguns tons de esmaltes na #GlamboxEssencia. Que tal ousar na escolha do esmalte da semana? Aposte e arrase! ;) #coloramadasemana #esmaltescolorama #unhadasemana #viciadaemvidrinhos", "link": "https://www.instagram.com/p/BXJJQSjAnsg/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "R$4,50*\n5. Esmalte na cor \u201cCalda de Chocolate\u201d \u2013 Vult \u2013 R$5,10*\n6. Esmalte na cor \u201cDona do Jogo\u201d \u2013 Colorama GIO Antonelli \u2013 R$5,24*\n7. Esmalte na cor \u201cSonho\u201d \u2013 L\u2019Apog\u00e9e \u2013 R$2,99*\n8. Esmalte na cor \u201cSurreal\u201d \u2013 BEAUTYCOLOR", "link": "http://jaquelinefernandes.com.br/as-cores-de-esmaltes-que-estao-bombando-nesse-inverno/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "no nosso perfil)\n\n.\n#Repost @viviangusella (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nIndian Wedding - @cosmeticospenelopeluz por cima do preto cremoso Nada B\u00e1sico da @esmaltecolorama ! Pirando com esses flakes multichromes!", "link": "https://www.facebook.com/413317282037856/posts/1396005753768999", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Lindo Mimando, da @esmaltecolorama! \u2764\n\n#unhas #nails #unhastop #esmaltes #nailpolish #nailsdid #esmaltices #instanails #instadeunhas #nailsofinstagram #nailsofig #nailart #naildesign #nailstamping #unhasdecoradas #nailartclub #nailporn #manicure #nailgirls #nailaddict #nailstagram #craftyfingers #nailswag #blogdarosane #nailfeature #hairandnailsfashion #sonailicious #nailartbrasil #naildesign #adornnails Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BWfSD-pg_Qw/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "na chefinha diva  @luferraes, que usa um deles!  #nude #UNHASPORELAS .\n.\n.\n.\n.\n.\n#nails #nailsoftheweek #nudenails #dote #colorama #beleza #beauty #beautyblog #blogsbh #soubh #maquiagemx #cosmetics #instahappy #instamakeup #instanails Belo Horizonte, Brazil Tagged: @esmaltecolorama, @esmaltesdote", "link": "https://www.instagram.com/p/BWz4NBYjxRJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Para este Dia do Amigo a @esmaltecolorama me convidou para participar de um amigo secreto especial! Olha que legal! A minha amiga \u00e9 a @doloresdeoliveiraoficial  Espero que goste desses esmaltes lindos! Chic Pele, Black, Quadrado Azul, Noite Quente e Jabuticaba \u2764\ufe0f #FASHIONMIMI #DiaDoAmigoColorama", "link": "https://www.facebook.com/305040982887017/posts/1523734347684335", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "e um esmalte pra combinar. .\nanel :@dubaingrid\nVeja todas as minhas esmalta\u00e7\u00f5es em #garrasdalu Jardim Leticia Campo Grande Tagged: @esmaltecolorama, @esmaltes_gio_antonelli, @esmaltesgioanto, @dubaingrid", "link": "https://www.instagram.com/p/BWvEnt4DHf_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "remo\u00e7\u00e3o completa dos res\u00edduos e a elimina\u00e7\u00e3o da placa bacteriana que causam o mau h\u00e1lito. Pre\u00e7o m\u00e9dio R$ 9,00\nEsmalte Colorama Gio Antonelli\nEsmalte Colorama Gio Antonelli Eletrizando \u2013 O esmalte Eletrizando \u00e9 da primeira cole\u00e7\u00e3o da Gio Antonelli para Colorama. Um esmalte laranja, de cor quente e super animada pra dar aquela descontra\u00edda no look. Ele tem textura cremosa e", "link": "http://www.jananogueira.com/minha-glambox-de-julho-2017-cupom-de-desconto/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "de todas as tend\u00eancias de unhas:\n1. Cisne Negro, Vult\n2. Nude Cl\u00e1ssico, Impala\n3. Dar\u00e1, Risqu\u00e9\n4. Chique Pele, Colorama\n5. Bom Dia Com Amor, Colorama\n6. 705 Gray Suede, Revlon\n7. Perolado Folk, Vult\n8. Preto Cremoso, Impala \nO post Os esmaltes do momento apareceu", "link": "http://www.espacogioh.com.br/2017/07/17/os-esmaltes-do-momento/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "ainda n\u00e3o me segue, faz o favor de seguir @jujuchagas l\u00e1 :p) viu que eu participei do amigo secreto da Colorama e olha, eu amei participar!!\nForam 21 blogueiras de todo o Brasil trocando esmaltes no dia do amigo. Quem me ... Pele \u00e9 um nude com fundo rosado super lindo! Inclusive, \u00e9 a minha cor favorita de todos os esmaltes da Colorama. Muita coincid\u00eancia n\u00e9?! Hahaha!\nEu mesma que pintei as minhas unhas em casa e confesso que n\u00e3o sou expert no assunto, na realidade, tenho at\u00e9 uma certa dificuldade. Mas os esmaltes da Colorama s\u00e3o super f\u00e1ceis de pintar, n\u00e3o s\u00e3o grossos e n\u00e3o ficam com aquelas bolinhas, sabem?\nPassei duas camadas, como de", "link": "http://www.juliechagas.com/beleza/chic-pele-esmalte-da-vez/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Hoje eh s\u00e1bado, bora fazer as unhas brilharem com muito glitter, amo os glitters da #impala #colorama #risque #instanails #nails", "link": "https://www.instagram.com/p/BXIXA06ljAw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "sempre arrasa!corre l\u00e1!\n#Repost @unhasdaane (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMani de hoje, com esse amarelinho que eu amo!\nEsmalte \u21aa Trem Bom  @esmaltecolorama\nPel\u00edculas \u21aa @lallipeliculas\nFalange \u21aa @benedeteacessorios. Lall\u00ed Pel\u00edculas\n\u2714N\u00e3o enrrugam\n\u2714N\u00e3o desbotam\n\u2714Melhor custo benef\u00edcio \n\u2714Parcelamento em at\u00e9 18X \n\u2714Frete", "link": "https://www.instagram.com/p/BW72rfmFRSZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Pra semana #Len\u00e7o da colorama! #unhaseoutrasfeminices #esmalte #esmaltei #unhas #unhasdasemana #nailpolish #nails #love #colorama Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BWs1oSelAhs/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "Para comemorar o Dia do Amigo, a Esmalte Colorama convidou influencers para participar de um Amigo Secreto Virtual. Cada uma tinha que escolher 5 cores que tem haver com ... momento atual do seu amigo secreto \u2764\ufe0f Adivinhem s\u00f3 quem eu tirei? \u2764\ufe0f N\u00e3o poderia ser mais especial que a @esmaltecolorama \u2764\ufe0f As cores que eu escolhi foram: Black, Jabuticaba, Fran\u00e7a, 40 graus e Chic Pele  Amei a brincadeira @esmaltecolorama! Quero saber... Quais cores fazem voc\u00eas lembrar da @esmaltecolorama?", "link": "https://www.facebook.com/239835179468216/posts/1352704578181265", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "6 coment\u00e1rios -  Meu Esmalte Favorito  (@meu_esmalte_favorito) no Instagram: \u201cInglesinha com L\u00e1grimas de V\u00eanus da @risqueoficial e P\u00e9tala Branca da @esmaltecolorama por...\u201d", "link": "https://www.pinterest.com/pin/Az-kPwEQAGIHHP0c20TH1as/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": 1}, {"text": "The sweater spectrum\u2764\ufe0f. Link in bio. #maisonsimons\n////\nPulls en colorama\u2764\ufe0f. Lien dans le profil. #twik Tagged: @ash_foo", "link": "https://www.instagram.com/p/BYwqKLkAuiY/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "of pics. Have a good one.\n.\n.\n.\n#inspirationiscolour #streetart #abmlifeiscolorful #toronto #graffitialley #graffiti #colormehappy #colorcolourlovers #flashesofdelight #dscolor #colorpop #colorama #capturingcolour #myunicornlife Toronto, Ontario", "link": "https://www.instagram.com/p/BYaSDmnhzKs/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0417\u0430\u043b\u044b:\n\u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439, \u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0444\u043e\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438. \u0417\u0430\u043c\u0435\u0442\u043a\u0438 \u0438\u0437 \u0433\u0430\u0437\u0435\u0442 \u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043f\u0438\u0441\u043a\u0430\n\u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0430\u043d \u0414\u0438\u043e\u0440 \u043a\u0430\u043a \u0433\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442. \u0421\u043e\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\nfashion photography\n\u0446\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0437\u0430\u043b-\u0432\u043e\u043b\u043d\u0430 \"colorama\"\n\u0440\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u043d\u044b\u0435 \u0430\u0444\u0438\u0448\u0438\n\u0437\u0430\u043b\u044b \u041f\u0430\u0440\u0438\u0436, \u0422\u0440\u0438\u0430\u043d\u043e\u043d \u0438 \u0446\u0432\u0435\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0430\u0434\u044b\n\u0437\u0430\u043b, \u043f\u043e\u0441\u0432\u044f\u0449\u0451\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0430\u0440\u0444\u044e\u043c\u0443\n\u0437\u0430\u043b \u0441 \u0441\u044d\u043c\u043f\u043b\u0430\u043c\u0438 \u0438 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0443\u043c\u043a\u0438 Lady Dior", "link": "https://www.instagram.com/p/BZLUfGfHXDm/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Unhas da Semana Batida de Coco - Colorama", "link": "https://www.pinterest.com/pin/188799409362530301/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "rentr\u00e9e, c'est le sweat . Il se d\u00e9cline dans une multitude de couleurs, \u00e0 vous de choisir  \n#LifeWear #sweatshirt #urban #colorama #uniqlo", "link": "https://www.instagram.com/p/BYGvr31ljI1/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 1, 1, 0, 1], "model_decision": 0}, {"text": "El esmalte definitivo: Colorama 60 seconds \u00a1Hola hola! Ahora s\u00ed que s\u00ed... \u00a1Se nos acaban las vacaciones! Pero que eso no nos quite la ... o era muy trasl\u00facido, ....\n\nHasta que, casi sin quererlo, ha llegado a mis manos el esmalte de u\u00f1as Maybelline Colorama, exactamente el tono 06. \u2018Son id\u00e9nticos! Pero antes de empezaros a explicar lo maravilloso de este esmalte, quiero hacer un ... tambi\u00e9n son de 60 segundos aunque no lo diga. Por a\u00f1adir m\u00e1s, mi compi emediterraneo se pidi\u00f3 uno de Maybelline Colorama 60 seconds en otro tono, y el packaging era completamente igual. As\u00ed que tenedlo en cuenta por si quer\u00e9is hacer ... azul\u00f3n, pero cuando vi este rosa tan parecido no pude negarme a comprobarlo. Y para muestra un bot\u00f3n.\n\nEl de Colorama es algo m\u00e1s l\u00edquido, pero es posible que el de Deliplus tambi\u00e9n lo fuese en sus inicios y ahora est\u00e9 ... los de 2.90\u20ac).\nOs recomiendo encarecidamente este esmalte. Echando un ojo tambi\u00e9n he visto un gama de nudes llamada Maybelline Colorama The 24karat Nudes por 2,70 \u20ac, que seguro que comparten calidad, as\u00ed que si eres de este tipo de tonos, ... dejes pasar la oportunidad.\nSin m\u00e1s, \u00a1que teng\u00e1is un feliz inicio de septiembre!\nMua! \u2665\n\nEl art\u00edculo El esmalte definitivo: Colorama 60 seconds apareci\u00f3n primero en Accesorios Y Moda.", "link": "http://accesoriosymoda.es/esmalte-definitivo-colorama-60-seconds/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u0435\u043c \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0438\u0442\u044c \u0432\u0430\u0448\u0438 \u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430  \u0418\u0437 \u043a\u0430\u043a\u0438\u0445 \u0442\u0440\u0451\u0445 \u043e\u0442\u0442\u0435\u043d\u043a\u043e\u0432 #IGORAColorWorx \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u043b\u044e\u0431\u043e\u0439 \u0446\u0432\u0435\u0442, \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0436\u0435\u043b\u0430\u0435\u0442\u0435? #color #rainbow #Colorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BYfQy2qH9TD/", "lang": "ru", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Nails Pimenta Rosa \u2013 Colorama", "link": "https://www.pinterest.com/pin/191191946664207401/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Sombras coloridas ou sombras neutras?5 - Compactas ou sombras soltas?6 - Pincel ou esponjinha? Unhas1 - Esmates: Impala, Risqu\u00e9 ou Colorama?2 - Compridas ou curtas?3 - Claros ou escuros?4 - Com ou sem florzinha? Corpo1 - Perfume ou body splash?2 -", "link": "http://www.amandamercuri.com/2017/08/tag-isso-ou-aquilo.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Esmalte: Chic Pele - Colorama\nCliente : Andressa", "link": "https://www.instagram.com/p/BYN_1QanySo/", "lang": "ro", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Pulls en colorama\u2764\ufe0f: nos tricots se colorent de teintes \u00e9clatantes haute d\u00e9finition. \u00c0 porter sans mod\u00e9ration!\nParce qu'une garde-robe color\u00e9e n'est pas r\u00e9serv\u00e9e", "link": "https://www.facebook.com/253043118101485/posts/1668913799847736", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Ele voltou!!!! E n\u00f3s amamos!!!@colorama noite d gala @carolcosmetico by @dricacipriano\nExclusividade na carol!!!\nLan\u00e7ou...chegou!!! Arrasem suas lindas!!", "link": "https://www.instagram.com/p/BY_-ulTB1M3/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u0426\u0432\u0435\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0432\u043e\u043b\u043e\u0441\u044b \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u044f\u0442 \u043e \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u043c  \u041d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440, \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b \u0431\u0435\u0437\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e \u044f\u0440\u043a\u0430\u044f \u0438 \u043d\u0435\u043e\u0440\u0434\u0438\u043d\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u270c#Colorama #IGORAColorWorx #apassionforhair #trend #color #style #yellowhair #brighthair #popart", "link": "https://www.instagram.com/p/BYI_uqbH82a/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "sent l'automne ! #newcolors #colors #automne #brown #beige #grey #shades #lacquer #nails #nailsart #art #inspiration #pollock #tache #peinture #painting #contemporaryart #colorama #nailstagram #nailpolish #manucurist_paris #manucurist #paris", "link": "https://www.instagram.com/p/BY8wP7SlHCH/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Esmalte Gio Antonelli Colorama Ostenta\u00e7\u00e3o Efeitos Especiais", "link": "https://www.twitter.com/QuadroFeminino/statuses/899730511932928000", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "A cor escolhida dessa semana foi o \"Melancia da Colorama\"... quanto tempo n\u00e3o o passava. \nFiz na minha parceria de tempos @irenefiuzacentrodebeleza... que logo em breve estar\u00e1 de casa nova!", "link": "https://www.instagram.com/p/BYX__J4D4T0/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Camtrays colorama (3 sizes available in-store & online) #camtrays #trays #tableware #colorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BYGtJqqheLo/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#retrobike #greenwall #burano #slowtravel #buranocolours #buranoisland #igersitaly \n#inspireatlas #theworldismyplayground #schooloftravel #wonderfulglobe #travellover #serendipity #femaletravelbloggers #theartofslowliving #dolcevita #bikesofig #cobblestone #veneziaauthentica #colorpop #colorama #travelbybike #ttot\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n@veneziaautentica @veneziaunica Burano, Veneto, Italy", "link": "https://www.instagram.com/p/BZMJEcQnEMB/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "| http://bit.ly/2w5M54i\n2- Dune \u2013 Dior\n3- #06 \u2013 Smart Fast Dry \u2013 Kiko Milano http://bit.ly/2uJKW1C\n4- Marrom Mutante \u2013 Colorama: http://rstyle.me/n/cr94mxccqvp | http://bit.ly/2f3O3ep\n5- Chiffon \u2013 Vult: http://rstyle.me/n/cr94s7ccqvp | http://bit.ly/2xvoQkL\n6- Vip \u2013 Revlon: http://bit.ly/2w55iTZ\n7- #29 \u2013 Power Pro", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FKDG2njtuKo", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "FW17 IS AVAILABLE\nRdv on our eshop to discover our new collection \u2728\n#jonak #newin #fallwinter #colorama H\u00f4tel Saint-Marc Paris", "link": "https://www.instagram.com/p/BYjBO_lgFPE/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "ENDLESS SUMMER\nOn profite des derniers instants pour faire le plein de nouvelles inspirations...\n#summerspirit #summer17 #inspiration #holidays #colorama #endlesssummer #nosource #neon #lavieenblune", "link": "https://www.instagram.com/p/BYFyA7jD4Z2/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "N\u00e3o estou sabendo lidar com esta cole\u00e7\u00e3o Nudes Reais da Colorama! N\u00e3o sei voc\u00eas, mas amo esmalte nude, quanto mais tons dispon\u00edveis, melhor!!!!", "link": "https://www.facebook.com/103400489744391/posts/1420703544680739", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Fala se esse Rosa n\u00e3o \u00e9 Incr\u00edvel mesmo!?!?  #T\u00e1NoBlog hoje! #JakeBadulake #Colorama Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BX8smK6juMe/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Mi propuesta para la semana amarilla en el  #RetoColoresCosasDeChicasVOL5 .\nUs\u00e9 el amarillo de #Colorama Pintadinha . Las chicas @mundovircam @carmenherreroroca y @thevyblog me ayudaron a elegirlo. \u00a1Gracias!\n.\nLa plaquita es de #moyou. Ma\u00f1ana", "link": "https://www.instagram.com/p/BY2H7JiFlec/", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "rentr\u00e9e, c'est le sweat . Il se d\u00e9cline dans une multitude de couleurs, \u00e0 vous de choisir \n#LifeWear #sweatshirt #urban #colorama #uniqlo", "link": "https://www.instagram.com/p/BYGw5WKl1Do/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#throwback COLORAMA #editorial for @mixtemagazine #photographer @akehurstjohn #hair @sebastienrichard1 #makeupbyme #uchiide #shuuemura #shuuemuraatelier #\u30b7\u30e5\u30a6\u30a6\u30a8\u30e0\u30e9 #colormakeup #makeupart #makeup #makeupaddict Tagged: @akehurstjohn, @uchiideafb, @sebastienrichard1", "link": "https://www.instagram.com/p/BYe0UfXnX8G/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Nouveau billet color\u00e9 sur le blog (du rose en veux-tu en voil\u00e0) Pic : @make.it.flow #toulouse #toulousemaville #tlse #toulousaine #colorama #outfit #icecream #pink #pinklove #pinklover Tagged: @make.it.flow", "link": "https://www.instagram.com/p/BY_isfUAqnL/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0410 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0432\u0430\u0448\u0435 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u0438\u0435?  #colorama #IGORAColorWorx #EssentialLooks #yellowhair #popart", "link": "https://www.instagram.com/p/BYNUQ-XHaJ9/", "lang": "ru", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Essa semana t\u00f4 fofa () e escolhi usar o Chic Pele da Colorama aqui no @salaojourdebeaut!\nT\u00e3o usando qual?\n.\n#unhadaRafa Jour de Beaut\u00e9 Tagged: @salaojourdebeaut", "link": "https://www.instagram.com/p/BYYxJrLjdH8/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "| A fashion alternative to show your ankles or your favorite shoes.\n#reikojeans #denimlovers #new #newco #fallwinter #FW17 #instafashion #pictureoftheday #colorama #moretocome Tagged: @reikojeans", "link": "https://www.instagram.com/p/BYJOaYOHCL2/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Camtrays colorama (3 sizes available in-store &amp; online) #camtrays #trays #tableware #colorama... https://t.co/gSWiNmsvNu", "link": "https://www.twitter.com/mercishopparis/statuses/900050057617080320", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 1}, {"text": "Auf der Suche nach Erfrischung? \u2600\ufe0f #colorama #moodmatcher #eoslemon #instagirl", "link": "https://www.instagram.com/p/BYQ44y6j3Ef/", "lang": "de", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 1], "model_decision": 0}, {"text": "A Nutribase Pr\u00f3-Fortalecimento da Colorama \u00e9 perfeita para unhas que lascam e quebram. Realmente cumpre o que promete, a unha unha fica mais durinha e", "link": "https://www.facebook.com/1389189961320995/posts/1899538793619440", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Il \u00e9tait capricieux et chiant, mais il me manque le camtard @sandra_vtg  #takemeback #ibiza #vanlife #holidays #love #combi #vintage #retro #colorama #volswagen Portinatx Tagged: @sandra_vtg", "link": "https://www.instagram.com/p/BY-KCOgAHXP/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "escolhi para participar do primeiro #coresdasamigas!! No blog contei um pouco mais sobre ele!! Aproveitem e sigam o @coresdasamigas!  #grupoesmalteiro #colorama #unhasetudo", "link": "https://www.facebook.com/248244698552742/posts/1517768934933639", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": 1}, {"text": "- Puder sypki Master Fix\n- Paletka do brwi Master Brow Pro Palette\n- Czarny Master Kajal\n- Cienie pojedyncze Colorama\n- Cie\u0144 w kremie Color Tattoo 24h\n- Paleta cieni The Nudes\n- Paletka cieni Color Studio\n- Eyeliner Master", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Wmp1IiBjIj8", "lang": "pl", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "rich to pastel. .\nI'm dreaming of a pink house on the canal now\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n#burano #buranocolours #buranoisland #igersitaly #colorpop #colorama #veneziaunica #italymagazine #ilikeitaly #italyiloveyou #travelitaly #discoveritaly #ig_venezia #unlimitedvenice #eurotravel #eurotrip #farawayfiles #travelitalia #visititaly Burano, Veneto, Italy", "link": "https://www.instagram.com/p/BZBvo8JHlG_/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Petit coin  #bijoux #newhome #newflat #vintage #retro #deco #decoration #love #colorama Toulouse, France", "link": "https://www.instagram.com/p/BZOCMndAvBQ/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "cores e, segundo a Lu, a 5Cinco segue lan\u00e7ando os esmaltes mini, pois teve grande aceita\u00e7\u00e3o do consumidor final. \n  \n A Colorama lan\u00e7ou, um pouco antes da feira, mas foi o lan\u00e7amento por l\u00e1, a cole\u00e7\u00e3o Nudes Reais, com 6 tons de", "link": "http://unhasetudo.com.br/beauty-fair-2017-geralzao-unhas/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u0443\u0432\u044f\u0434\u0430\u043d\u044c\u0435,\n\u0412 \u0431\u0430\u0433\u0440\u0435\u0446 \u0438 \u0432 \u0437\u043e\u043b\u043e\u0442\u043e \u043e\u0434\u0435\u0442\u044b\u0435 \u043b\u0435\u0441\u0430...(\u0441)\n\u041e\u0441\u0435\u043d\u044c \u0432\u0434\u043e\u0445\u043d\u043e\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \n#\u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440\u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438 \u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u0441\u044f \u043e\u0441\u0435\u043d\u043d\u0438\u043c.\n\u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0434\u0432\u0430 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u044b\u0445 \u043b\u0430\u043a\u0430 #colorama \u043e\u0442 Maybelline. \u041d\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430 \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u043d\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0438\u0448\u0443, \u0442\u0430\u043a \u043a\u0430\u043a \u043f\u043e\u0434 \u0440\u0443\u043a\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0442\u0443 \u0441\u0430\u043c\u0438\u0445 \u043b\u0430\u043a\u043e\u0432.\n\u0417\u0435\u043b\u0435\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0441\u044f \u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435. \u041e\u0442\u0442\u0435\u043d\u043e\u043a \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u044b\u0439, \u043d\u043e", "link": "https://www.instagram.com/p/BY7ivbCDvoF/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Esmalte Colorama Gio Antonelli Eletrizando \u2013 cor que combina com esse calor\u00e3o!", "link": "https://www.twitter.com/QuadroFeminino/statuses/909482181088747520", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Go BOLD! Dazzle with #blueberry tones from #IGORAColorWorx for a cool #Colorama look. #EssentialLooks #blue #bluehair #color #trend", "link": "https://www.facebook.com/1408465566035862/posts/1939043842978029", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u041c\u044b \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043b\u044e\u0431\u0438\u043c #blueberry \u043e\u0442\u0442\u0435\u043d\u043e\u043a #IGORAColorWorx  \u0410 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0430\u0448 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043c\u044b\u0439? #Colorama #EssentialLooks #blue #bluehair #color #trend", "link": "https://www.instagram.com/p/BX7LXx4HxfW/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Maybelline Colorama 155 #\u0442\u0435\u0433\u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435\u0439\u043b\u0440\u04432017 #nailru  #nail #nailart  #\u043c\u0438\u0440\u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d\u0437\u043d\u0430\u0442\u044c\u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e\u0446\u0432\u0435\u0442\u0430\u043c\u043e\u0438\u043d\u043e\u0433\u0442\u0438 #nailblogger #nailpolish #npa #manicure #\u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440 #\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430 #\u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440\u043d\u044b\u0439\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c #maybelline #colorama155", "link": "https://www.instagram.com/p/BZEEpXCg1BW/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "each (available as 1 large space @ \u00a3500) \nGround floor , doubled door access, lots of natural light , shared colorama/photography space, 24hour access \nMail or DM for more details and to arrange a viewing \n#studiospace #artiststudio #london #dalston #eastlondon #creatives #dalstonkingsland #colorama #groundfloor #streetaccess #naturallight #setdesigner #costumedesigner #stylist #flexible #affordable  #creativespace", "link": "https://www.instagram.com/p/BZA1GRNH9Od/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0], "model_decision": 0}, {"text": "seu like! \n\u25ba Compartilhe com as amigas, comente e sugira temas para os pr\u00f3ximos v\u00eddeos.\n_______________________________________________________\nPRODUTOS RECEBIDOS:\n\u2665 Esmalte colorama Batida de Coco -\nRESENHA NO BLOG:\n\n\u2665 Len\u00e7os de Limpeza Neutrogena Deep Clean:\n RESENHA NO BLOG\n\n\u2665 Revialift  Laser", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5Aug79s3oDU", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "each (available as 1 large space @ \u00a3500) \nGround floor , doubled door access, lots of natural light , shared colorama/photography space, 24hour access \nMail or DM for more details and to arrange a viewing \n#studiospace #artiststudio #london #dalston #eastlondon #creatives #dalstonkingsland #colorama #groundfloor #streetaccess #naturallight #setdesigner #costumedesigner #stylist #flexible #affordable  #creativespace Dalston", "link": "https://www.instagram.com/p/BY76YjYnvSC/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "para trabalhar pra voc\u00eas!\n\nBeijos  da Marina!\n\n#testadoeaprovadopormarina #beautyfair2017 #BeautyFair #recebidos #presskit #presente #Mahav #Rubyrose #Koloss #BellizCompany #Bacchi #Dailus #Clube5 #Colorama #Zanphy #Risque #make #makeup #instamake #instamakeup #maquiagem #amomaquiagem #conteudosdequalidade #esmaltes  Tagged: @risqueoficial, @dailuscolor, @esmaltecolorama, @bellizcompany, @rubyrose_oficial, @kolossmakeup, @zanphyoficial, @clubedamanicure5cinco, @mahavoficial, @bacchicosmeticos", "link": "https://www.instagram.com/p/BZGm0mJBI3W/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "{ \u2661 }\nDisposer les pelotes telles les p\u00e9tales d'une fleur, s\u00e9lectionner, faire des choix...\n.\nVoici le colorama de la nouvelle collection qui arrive tr\u00e8s prochainement \nJ'esp\u00e8re qu'elle vous plaira !! \n.\n#neverstopdreaming #neverstopworking #ilovemyjob #passioncouleurs #fw1718 #colors", "link": "https://www.instagram.com/p/BYqCh7ohRjG/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Summer and chill! \u2600\ufe0f MAYBELLINE Colorama trocknet in 60 Sekunden! #maybelline #eos #nuxe", "link": "https://www.instagram.com/p/BYOhhFeDyfS/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "escolhi para participar do primeiro #coresdasamigas!! No blog contei um pouco mais sobre ele!! Aproveitem e sigam o @coresdasamigas!  #grupoesmalteiro #colorama #unhasetudo Tagged: @esmaltecolorama, @coresdasamigas", "link": "https://www.instagram.com/p/BYXHaUSA7ao/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "unhas! Que tal me ajudar a escolher uma cor? T\u00f4 falando de todas elas no stories \n#soublogueiravipnetfarma Tagged: @gioanto, @netfarma, @esmaltecolorama, @agcomunicado, @cicatricurebrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BYS_Mp8lpB1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "at du har haft en god weekend, og er klar p\u00e5 en ny uge med masser af boliginspiration her hos Colorama Boligdr\u00f8mme. Jeg har kigget lidt p\u00e5 b\u00f8rnev\u00e6relser, jeg skal nemlig til at lave nyt ...", "link": "https://www.pinterest.com/pin/137289488687727941/", "lang": "da", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Cambio de u\u00f1itas, puros esmaltes de mi mam\u00e1: con base extra garlic @jordana_cosmetics 2 capas de Colorama @maybelline_chile tono Jeans, topper Colorama tono Se Joga en media u\u00f1a, top coat Poshe. Fin  sencilla para el finde.\n.\n.\n.\n#nail #nails #nails  #nailart #nailsart #colorama #poshe #jordana #extragarlic #coloramajeans #coloramasejoga #notd #notw #nailartwow #nailsdid #u\u00f1as #manicure #u\u00f1aschile", "link": "https://www.instagram.com/p/BYM5YTIA0l8/", "lang": "es", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Ser\u00e1 que esse esmalte manchou um cadinho? #instaMosaico \n#zoomOut #mosaico Tagged: @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BYMyz6NA8sV/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "tira todas as bolinhas e imperfei\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de n\u00e3o encolher esmalte, nada disso! T\u00e1 empatad\u00edssimo com o extra brilho da Colorama, meu preferido \n.\nNo site  voc\u00eas podem encontrar as lojas que vendem os esmaltes Mohda na sua cidade ou em", "link": "https://www.instagram.com/p/BYvhzmRAJGf/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "La partie Colorama de l'expo @dior au mus\u00e9e @lesartsdecoratifs est en gros une grosse vitrine qui suit la marque et ses cr\u00e9ation \u00e0", "link": "https://www.instagram.com/p/BZDc-53AuzY/", "lang": "fr", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Details in bio &amp; link https://t.co/T14EpQxBGT #AzulCeleste de #Colorama. . . #blue #metal #nails #nailpolish #NOTD... https://t.co/qe3POXIklZ", "link": "https://www.twitter.com/bagofmakeup/statuses/903274356108926976", "lang": "nl", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "derni\u00e8re tendance mode.\n\u00ab J\u2019ai voulu qu\u2019il fasse beau sur la femme plusieurs fois par jour. J\u2019ai travaill\u00e9 sur un colorama optimiste avec des couleurs-radiateur et des mati\u00e8res ouvertes au vivre ensemble \u00bbLaetitia Ivanez\n\n \nL\u2019IMPORTANCE DES BASIQUES \nLa mode selon Laetita", "link": "http://www.bhv.fr/actus/nouvelle-collection-ah-2017-2018-de-la-marque-galeries-lafayette/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Details in bio &amp; link  #VerdePalmeira de #Colorama. . . #blue #metal #nails #nailpolish...", "link": "https://www.twitter.com/bagofmakeup/statuses/903274769063215105", "lang": "nl", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": 1}, {"text": "IGORA ColorWorx Go BOLD! Dazzle with blueberry tones from IGORA ColorWorx for a cool Colorama look", "link": "https://www.pinterest.com/pin/60376451237587778/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "LOLITA COLORAMA\n\nSur les ongles de notre mod\u00e8le, un joli bleu tout doux et discret. Baby Blue.  \nTrouvez-le en vente sur notre", "link": "https://www.instagram.com/p/BYGc0m6Hdv9/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Lafayette. La saison automne-hiver 2017/2018 fait la part belle au bleu marin, jaune abeille, rose tapant et vert agricole... Le colorama est optimiste et vient r\u00e9chauffer la femme avec ses couleurs radiateurs !\n\nhttps://www.luxsure.fr/2017/09/05/galeries-lafayette-par-laetitia-ivanez/", "link": "https://www.facebook.com/301946846765/posts/10154782995896766", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Details in bio &amp; link  #NoiteAfricana de #Colorama. . . #blue #creme #nails #nailpolish...", "link": "https://www.twitter.com/bagofmakeup/statuses/903275236895928320", "lang": "nl", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Si vous n'avez pas encore vu \u00e0 Biarritz le @coloramafestival vous avez encore jusqu'\u00e0 demain soir. Ne ratez pas la soir\u00e9e de fermeture mardi 22 ao\u00fbt de 21h \u00e0 1h. Entr\u00e9e gratuite.\n : @borymat COLORAMA Tagged: @operagraphiks, @novadead, @xkuz_toi, @insta_grems, @oustagram_, @coloramafestival, @guitar_fp", "link": "https://www.instagram.com/p/BYDm2sUAcmq/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "seen here] | Forever 21 enamel badges {Paris} | Aldo ankle strap sandals  |Forever 21 chain link bracelet | Maybelline Colorama 'Absinto' | Lakme x Masaba Lip Pout 'Caramel Toffee' Photography: Leo Alemao / Style FileKeeping in tune with my newly", "link": "http://www.stylefile.in/2017/08/personal-style-shorts-jacket-braids.html", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Details in bio &amp; link https://t.co/wG12boeLOo #Jaqueta de #Colorama. . . #brown #creme #nails #nailpolish #NOTD... https://t.co/rqNvHXb0s2", "link": "https://www.twitter.com/bagofmakeup/statuses/903027907223838720", "lang": "nl", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": 1}, {"text": "WE HAVE A FAN \n@xxxibgdrgn ROCKING THE 101 COLORAMA LIMITED EDITION SNEAKERS \u2014 \n#PierreHardy #pierrehardymen #pierrehardysneakers Kuala Lumpur, Malaysia Tagged: @xxxibgdrgn, @pierrehardy", "link": "https://www.instagram.com/p/BZWGAt7gcXH/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Post de hoje no blog, a nova Cole\u00e7\u00e3o de esmaltes da Colorama, Nudes Reais:", "link": "https://www.facebook.com/104933643051225/posts/738518469692736", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": 1}, {"text": "jour des grands classiques, on va forc\u00e9ment fondre de plaisir et de gourmandise pour No\u00ebl ! LES \u00c9CLAIRS LUNCH / COLORAMA Envie de surprendre ses invit\u00e9s le jour J ? On opte pour ce coffret de 10 \u00e9clairs, en version mini.", "link": "https://www.facebook.com/301946846765/posts/10154826843886766", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0442\u0435\u0431\u044f \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0443\u044e\u0442.\u263a\ufe0f \u0412\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0430\u0439 \u044d\u0442\u0443 \u043f\u043e\u0440\u0443 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441 \u043a\u0440\u0443\u0436\u0435\u0447\u043a\u043e\u0439 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043c\u043e\u0433\u043e \u0447\u0430\u044f \u0432 \u0440\u0443\u043a\u0430\u0445\u2615 \u0438 \u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u043c \u043d\u044e\u0434\u043e\u0432\u044b\u043c \u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440\u043e\u043c \u0441 \u043b\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438 #Colorama \u043e\u0442 #Maybelline.\n#MNY #colorfullife #nailart #manicure #naildesign #nailinstagram #maybellinelovers #\u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440\u043c\u0438\u043d\u0441\u043a #\u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440\u0431\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "link": "https://www.instagram.com/p/BYaxQXVFPdl/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#portugal \u2600\ufe0f\nPour jouer, rendez-vous sous la photo du #concours, plus bas dans la galerie \u270c\n.\n @blune_paris\n.\n#umbrella #colorama #endlesssummer #parasol #beach #costalliving #happysamedi", "link": "https://www.instagram.com/p/BZqAq7Aha_P/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "#ColorStory in Ibiza  #Ibiza #AColorStory #ibiza2017 @mattcrump #sky #pastel #palmtrees #palmier #colorama DC10", "link": "https://www.instagram.com/p/BZfoM0HANWq/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "A Esmalte Colorama t\u00e1 mandando muitos nudes na Beauty Fair com a nova cole\u00e7\u00e3o \nAcho que \u00e9 uma das primeiras cole\u00e7\u00f5es de nudes", "link": "https://www.facebook.com/207245972623009/posts/1794610687219855", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Armani, Biotherm, Garnier, Ombrelle, Dermablend, Cacharel, Diesel, Viktor & Rolf, Ralph Lauren, Kiehl's, The Body Shop*, Shu Uemura, Clarisonic, and Colorama. As a note some of the brands on this list actually are cruelty free. These have been notated by a", "link": "https://maepolzine.com/blog/is-loral-sub-brands-cruelty-free", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": 0}, {"text": "Maybelline Colorama 269 \u0414\u0440\u0430\u0433\u043e\u0446\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442\n\n2 \u0441\u043b\u043e\u044f \u043d\u0430 \u0431\u0430\u0437\u0435 El Corazon Iron hard + EzFlow Fast finish top coat\n\n\u0412 \u0431\u0435\u0437\u0443\u0441\u043f\u0435\u0448\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e\u0438\u0441\u043a\u0430\u0445", "link": "https://www.instagram.com/p/BYvlTjNAEU9/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0441\u0442\u0438\u043b\u044f. \u0421\u0442\u0443\u043f\u0435\u043d\u044c II (XX-XXI\u0432\u0432.)\n\u0421\u0442\u0430\u0440\u0442 \u0414\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044c\n\u041f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c 2 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430\n.\n\u2714\ufe0fCreativity in Fashion Design\n\u0421\u0442\u0430\u0440\u0442 \u0414\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044c\n\u041f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c 2 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430\n.\n\u2714\ufe0fColorama\n\u0421\u0442\u0430\u0440\u0442 \u042f\u043d\u0432\u0430\u0440\u044c'18\n\u041f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c 1,5 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430\n.\n\u041a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0443\u0440\u0441\u043e\u0432, \u043c\u044b \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u0438\u043c \u041c\u0438\u043d\u0438\u043a\u0443\u0440\u0441\u044b \u0438 \u0410\u0440\u0442 \u043c\u0430\u0440\u0430\u0444\u043e\u043d\u044b\n.\n\u0414\u043b\u044f \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438", "link": "https://www.instagram.com/p/BZlwlbzHAur/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "back to work. And tell us which one is your favorite \u200d\u2642\ufe0f For us it\u2019s impossible to chose \u200d\u2640\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f #leoetviolette #colorama #2017 Le Studio L\u00e9o et Violette", "link": "https://www.instagram.com/p/BYYtZU1hoAR/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Monroe discovering @moynat #ss18 colorama mini bags! @nair348 @yazbukeypaws #pfw #yazbukeyloves  Moynat Tagged: @nair348, @moynat, @yazbukeypaws", "link": "https://www.instagram.com/p/BZnw877BS6o/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Dom Sisters Tagged: @dicasdeunhas, @coloramaesmaltes, @esmaltecolorama, @viciadaemvidrinhos, @viciadas_nails, @colorama.maniacas, @viciadasemunhass, @coloramaofficial, @vicioemesmaltes, @blogunhasdivas, @blogdarosane", "link": "https://www.instagram.com/p/BYhgMy3lE7K/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "\u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435, \u043f\u043b\u044f\u0436...\u2600\ufe0f \u041f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0438 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043f\u0438\u0441\u043e\u043a \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0434\u0435\u043b\u0430\u043b\u043e \u0442\u0435\u0431\u044f \u0441\u0447\u0430\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432\u0435\u0435 \u044d\u0442\u0438\u043c \u043b\u0435\u0442\u043e\u043c.\n\u2800\n#maybelline #MNY #makeuthappen #lashsensational #cosmetics #greatlash #colorama #colorsensational #colorelexir", "link": "https://www.instagram.com/p/BYlhbORFs4j/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "Tagarelando !\nPink DIVO nas unhas feitas pelo TOP @vando.araujo.5209 !!!!!\nArrasoooooou \u2764\u2764\u2764 Tagged: @esmaltecolorama, @vando.araujo.5209", "link": "https://www.instagram.com/p/BYrRb9JnVuT/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": 1}, {"text": "Coloriny e caviny #creativecables #becreative #cables #colors #colorama #acolorstory Creative-Cables Torino", "link": "https://www.instagram.com/p/BZUJw1bhUfB/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "New display La vie en caramel \n#nouveaudisplay #boutiqueparis #ruedamboise #paris2 #colorama #caramel #blune #lavieenblune #merchandising #colour #cuivre #deco #fashion #woman #kids Rue d'Amboise", "link": "https://www.instagram.com/p/BYqCJH3jCe0/", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "\u0422\u044b \u0437\u0430\u0434\u0430\u0435\u0448\u044c \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u0438\u0435! \u0422\u044b \u0432\u044b\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u0448\u044c \u0446\u0432\u0435\u0442! \n#Maybelline - \u044d\u0442\u043e \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u0431\u0435\u0441\u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u0430\u044f \u0433\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043e\u0442\u0442\u0435\u043d\u043a\u043e\u0432! \u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043b\u0430\u043a #Colorama \u0442\u044b \u0431\u044b \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u043b\u0430 \u043a \u043f\u0430\u043b\u0435\u0442\u043a\u0435 \u043f\u043e\u043c\u0430\u0434 #ColorDrama \u0432 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0433\u0430\u043c\u043c\u0435?\n\u2800#maybelline #MNY #colorfullife #nailart #manicure #naildesign #nailinstagram #maybellinelovers #\u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440\u043c\u0438\u043d\u0441\u043a #\u043c\u0430\u043d\u0438\u043a\u044e\u0440\u0431\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "link": "https://www.instagram.com/p/BY2dMDylb6l/", "lang": "ru", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": 0}, {"text": "na @topesmalte para divar! Essa semana fiz a unha com a Maysa, super legal \u00e9 \u00f3tima de papo! #ficadica #esmaltedasemana #colorama #topesmalte #blogdanisalvador #dicadeamiga", "link": "https://www.facebook.com/427285897302918/posts/1633108223387340", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": 1}, {"text": "#geometrica que fiz pro #pausaparafeminices ! Todos os detalhes aqui: / #geometricnails #unhasgeometricas Melissa Menezes Tagged: @risqueoficial, @blantcolors, @pausaparafeminices, @topbeautyoficial, @esmaltecolorama", "link": "https://www.instagram.com/p/BZBzjZzFeG3/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 1}, {"text": "Monroe discovering @moynat #ss18 colorama mini bags! @nair348 @yazbukeypaws #pfw #yazbukeyloves", "link": "https://www.facebook.com/392342654181763/posts/1501292559953428", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": 0}]