[{"text": "Escuro, Castanho Claro, Louro Escuro e Louro Claro). Vem com 75ml e rende at\u00e9 25 aplica\u00e7\u00f5es. Quanta praticidade, adorei! Obrigada @belezaextraordinaria \u2764\ufe0f\nNada de fios brancos em segundos!\nPorque a gente vale muito! .\n.\n\nEu amei essa novidade! E voc\u00eas, ... os fiozinhos brancos \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f heheh\n\u00d3tima tarde meus amores \u2764\ufe0f .\n.\n.\n\n#MagicRetouch #porqueagentevalemuito BlogBolsaComBatom #AdeusRaizes #DicaMagica #LorealParis Tagged: @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BcnOHLXHEvn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "fotos oficiais est\u00e3o na tag #XMASSORTEIO.\n\nBoa sorte \u00e0 todos! \ud83c\udf40\u2764 Tagged: @yenzahoficial, @avonbrasil, @maniadebijuoficial, @paulacardosop, @rubyrose_oficial, @luisance_oficial, @biospa.cosmeticos, @soudessas.rio, @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BdANQMQAt_1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "raiz branca coberta, como se tivesse ido cabelo de sal\u00e3o! T\u00f4 sabendo que ele t\u00e1 salvando vidas por a\u00ed hein! @belezaextraordinaria #magicretouch #adeusraizes #dicamagica", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc4nzbPHedl/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "na bolsa, n\u00e9cessaire ou at\u00e9 ter um em casa e outro no trabalho! \ud83d\ude09\u2764 #FhitsTips #MagicRetouch #AdeusRaizes #DicaMagica Tagged: @lorealhair, @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc5xL_dHZCX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ser encontrado nas principais farm\u00e1cias. Dica perfeita para come\u00e7ar o dia! \ud83d\ude0a\u2764 #FhitsTips #MagicRetouch #AdeusRaizes #DicaMagica Miami, Florida Tagged: @lorealhair, @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BccSDrZFLNr/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "como adiantado por aqui, ter\u00e1 uma surpresa para todas as musas cacheada do nosso Brasil \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #FhitsTeam #ElseveCachos #OleoExtraordinarioCoco #OrgulhoDosCachos @belezaextraordinaria @lorealhair Tagged: @santana_raissa, @erikajanuza, @taisdeverdade", "link": "https://www.instagram.com/p/BcfMVdWljMi/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "o cabelo com shampoo. Solu\u00e7\u00e3o r\u00e1pida, f\u00e1cil e mega acess\u00edvel. Chega de adiar compromissos, n\u00e9 mores?\n#MagicRetouch #DicaMagica #AdeusRaizes Tagged: @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BcNQUlngOYK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "indispens\u00e1vel na rotina intensa de viagens do #FhitsTeam. Passa l\u00e1! \ud83d\ude09\u2764\ufe0f #FhitsTips #FhitsBeauty #MagicRetouch #AdeusRaizes #DicaMagica Tagged: @helena_lunardelli, @nicolepinheiro, @lorealhair, @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BcxAs8_n7pb/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Rio de Janeiro, Rio de Janeiro Tagged: @lorealpro, @lorealhair, @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BdDhIw2BtZu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u2600\ufe0f\ud83d\udca6\ud83d\udd76 Um final de semana delicinha pra voc\u00eas!!!! \ud83d\ude18\ud83d\udc8b Tagged: @drconsulta, @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BdDP7Tqnd5T/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "MARAVILHOSAS por a\u00ed! Campanha Loreal Elseve! Alegria! Alegria! Alegria!!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83c\udf39 #crespa #cacheadas#makepelenegra #wilsoneliodorio #erikajanuza #orgulhodoscachos #elsevecachos #oleoextraordinariococo Tagged: @w.eliodorio, @lorealhair, @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BcaD9awBH44/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Felicidade? Exalando! \u2764\ufe0f #Repost @belezaextraordinaria \u30fb\u30fb\u30fb\nSolte seus cachos! Nada como sentir os fios soltos, ultra macios e super brilhantes como os da linda @erikajanuza, n\u00e3o \u00e9? \n#OrgulhoDosCachos #ElseveCachos #OleoExtraordinarioCoco #erikajanuza #cacheada #crespa #powerblack #loreal Tagged: @namesagenciamento, @w.eliodorio, @lorealhair, @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BcauvkUhOcY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "quer que seja, est\u00e1 dentro de n\u00f3s! \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83c\udf39 Boa noite! \ud83d\ude18 \ud83d\udcf8 @jucoutinho \n#cacheadas #crespas #blackpower #erikajanuza Tagged: @jucoutinho, @lorealhair, @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc_IVuNBLk6/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E a felicidade de fazer parte deste time?! \ud83e\udd29\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\n#Repost @belezaextraordinaria (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nOrgulhos dos cachos, SIM!\nPorque o nosso cabelo vale muito. #orgulhodoscachos #elsevecachos #oleoextraordinariocachos #cacheadas #crespas #blackpower #empoderadas #erikajanuza #taisaraujo \ud83d\udc78\ud83c\udffe #raissasantana Tagged: @santana_raissa, @w.eliodorio, @taisdeverdade, @lorealhair, @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BccfpwjhCuL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Pode #TBT sendo sexta? Pode #TBT mesmo sendo de ontem? Ah deixa, vai, gente!!! \ud83d\ude1c #belezaextraordinaria Tagged: @santana_raissa, @erikajanuza, @lorealhair, @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BccdPQ3jF5-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Cabelos e rosto necessitam de purifica\u00e7\u00e3o e nada como iniciar o ano longe dos res\u00edduos. Confira a mat\u00e9ria com @lorealskin @belezaextraordinaria e @yamacosmeticos em", "link": "https://www.instagram.com/p/BdlxeYsA8L1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "t\u00e9rmica ! \u00c9 super leve e perfeito para nos acompanhar no ver\u00e3o, reparando danos causados pelo sol \u2600\ufe0f #CicatriRenov Tagged: @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdi97diBk4S/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#NaN", "link": "https://www.facebook.com/534449580009728/posts/1514486468672696", "lang": null, "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ele oferece! #lorealparis #cicatricorrect #revitaliftlaserx3 #pelebonita #peleperfeita #loreal #lha #clareamentodepele #manchasnapele #antirrugas #tratamentodepele #pele #beauty #beautyblog #beautyblogger #blogdebeleza #cuidadosdiarios Tagged: @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdkpc89DMbo/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "produto deu bem no p\u00f3s-praia) Vou testar mais e volto com a resenha \ud83d\udc78E essa clutch de acr\u00edlico totalmente Tumblr?  @belezaextraordinaria #lorealparis #cicatrirenov #lorealhair #loreal #plasticacapilar #VeraoElseve #cabelos #tratamentocapilar #cabelo #produtosdebeleza #cosmeticos #beleza #beautyblog #resenha #blogueiradebeleza #bloggerstyle #blogger #beautyblog #beautytips Tagged: @lorealhair @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BeD4Sfmjd6Z/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quebra; Anti-Frizz; Anti-Umidade e Prote\u00e7\u00e3o T\u00e9rmica. Vamos experimentar! E veio com uma Clutch de acr\u00edlico maravilhosa! Amei!! Obrigada L\u2019or\u00e9al Paris @belezaextraordinaria \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nMeu moz\u00e3o #cicatrirenov .\n.\n\nE voc\u00eas, j\u00e1 conhecem Elseve Cicatri Renov? J\u00e1 usaram? O que acharam? .\n.\n.\n.\n.\n\n#LorealParis #Elseve #elsevecicatrirenov #PressKit #BlogBolsaComBatom #cabelos Tagged: @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BdwBNhwnleG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "que garantem brilho na certa (al\u00e9m de abaixar o frizz \ud83d\ude0f) Tagged: @mktmix @taclabeauty @beautycoloroficial @crcomunicacao @lowellcosmeticos @kutizbeaute @lorealhair @johnfriedabrasil @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BejT9c8B9cx/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "logo mais no blog.\nA venda em perfumarias e farm\u00e1cias. O pre\u00e7o vai de R$26,00 a R$36,00. Tagged: @lorealpro @lorealhair @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BebHPBGBtlO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "a\u00ed, curtiram a novidade? Tem post no blog com mais detalhes: \n\n#instadetox #DetoxArgilaPura #SuaPeleValeMuito #blogmodadagente #cuidadoscomapele #peleoleosa #pelemista Tagged: @lorealskin @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BeK4Vi4gjr8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de tratamento instant\u00e2ne, ele tem efeito de pl\u00e1stica capilar e ainda tem o poder reparador de 10 ampolas!! #FizPlasticaSim #Ver\u00e3oElseve @belezaextraordinaria @lorealhair #publi Tagged: @lorealhair @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BdiyLqHhyh7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Nova campanha L'Or\u00e9al Paris 2018, \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udca5 Ta\u00eds Ara\u00fajo , Erika Januza ,  Raissa Santana \u2022 #belezaextraordinaria", "link": "https://www.facebook.com/626161320801878/posts/1579887168762617", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "tem o poder repador de 10 ampolas, e o efeito pl\u00e1stica capilar.. j\u00e1 comecei meu tratamento, f\u00e1cil e r\u00e1pido!! @lorealhair @belezaextraordinaria #fizplasticasim #cicatrirenov #veraoelseve #publi", "link": "https://www.instagram.com/p/BdapPcdhpvO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "poder de 10 ampolas e deixa o cabelo lindo, hidratado e macio sempre. Melhor descoberta desse ver\u00e3o ! #VeraoElseve @lorealhair @belezaextraordinaria #publi Tagged: @brenodamatta @lorealhair @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BeJE0feB-Fo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Nova campanha @lorealhair 2018, @belezaextraordinaria \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udca5 @taisdeverdade @erikajanuza @santana_raissa \u2022 #belezaextraordinaria Tagged: @santana_raissa @erikajanuza @taisdeverdade @lorealhair", "link": "https://www.instagram.com/p/BdeAATYB0c4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "boooora aproveitar os pr\u00f3ximos dias com o cabelo bem hidratado e com muita alegria!!#fizplasticasim #veraoelseve #publi\n\ud83d\udcf8@mocoto Tagged: @mocoto @lorealhair @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/Bda1nNAFH1j/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "eficaz e ao mesmo tempo gentil com os fios deixando-os com um brilho de cristal\n.\n.\n@lorealpro  @lorealhair @kerastase_official @belezaextraordinaria \nFoto @alexnicolai \n#musadoscabelos #maryann #hair #digitalinfluencerloreal #digitalinfluencerkerastase #digitalinfluencerredken #loreal #kerastasebrasil #kerastase #cabelos #cuidadoscomocabelo Tagged: @camillemunhos @belezanaweb @alexnicolai @lorealpro @kerastase_official @lorealhair @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BehHPsQgqOE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "meu cicatri renovi que renova o cabelo como uma pl\u00e1stica capilar! cuidando do cabelo nos momentos gostosos da vida @lorealhair @belezaextraordinaria #veraoelseve #cicatrirenov", "link": "https://www.instagram.com/p/BdlXKBoA2QE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "com sol e mar diariamente! \n\u00c9 um tratamento instant\u00e2neo com o poder de DEZ ampolas! Surreal..Companheirinho \ud83d\udc9b #veraoelseve #fizplasticasim #publi @belezaextraordinaria @lorealhair\n\ud83d\udcf8@mairakellermann Tagged: @lorealhair @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BdiDxTRFDd1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Pessoas que passam o dia inteiro brincando com os cachos \ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2640 (via @belezaextraordinaria) Tagged: @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BdyDC6FDRaa/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "praia com #Cicatrirenov tem efeito pl\u00e1stica capilar que equivale ao poder de 10 ampolas \ud83d\udc81\ud83c\udffc #fizplasticasim #veraoelseve #publi Tagged: @lorealhair @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BdcqUXbBg1f/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "tem um poder reparador de 10 ampolas.. s\u00e9rio, \u00e9 s\u00f3 passar e arrasar ;) fica a dica! quem j\u00e1 usou? @belezaextraordinaria @lorealhair #CicatriRenov #FizPlasticaSim #publi Tagged: @lorealhair @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BdvOoMIH5Dq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "o meu cabelo est\u00e1 sempre cheio de brilho, tratado e sem frizz. quem j\u00e1 usou? #CicatriRenov #FizPlasticaSim #Publi Tagged: @lorealhair @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BeQxF3DH46G/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "abiti on the catwalk. O forse ancora pi\u00f9 del solito, grazie alle loro mise sofisticate e ovviamente griffatissime.\nLEGGI ANCHEI look dei vip in front row alle sflate Uomo a Parigi\nApripista \u00e8 stato il parterre di Christian Dior: a presenziare ecco nomi", "link": "https://www.vanityfair.it/fashion/red-carpet/2018/01/25/vip-front-row-alle-sfilate-haute-couture-di-parigi", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "como eu e preza sempre pela praticidade! Ele cobre sua raiz em 3 segundos, como uma passe de m\u00e1gica \u2728 @belezaextraordinaria #magicretouch #adeusraizes #dicamagica Porto Alegre, Rio Grande do Sul Tagged: @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc47uNoHzat/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Super pr\u00e1tico, r\u00e1pido e sai com shampoo. A pr\u00f3xima vez que usar vou mostrar no stories! \n#magicretouch #adeusraizes #dicamagica Tagged: @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/Bb47_svBzAd/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "mais corridos, para sumir com os fiozinhos brancos da nossa raiz. Voc\u00eas precisam testar! Est\u00e1 dispon\u00edvel nas principais drogarias \u263a\u2764 @belezaextraordinaria #magicretouch #adeusraizes #dicamagica Porto Alegre, Rio Grande do Sul Tagged: @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BcQI78vn9QY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "#adeusraizes #dicamagica #MagicRetouch #lorealparis #lorealhair #cabelos #cabelodesalao #salaodebeleza #cordecabelo #ruiva #loira #cabelobranco #beauty #dicadebeleza Niter\u00f3i, Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/Bb4b2GuD6k8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "pra #elsevelorealparis \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f#orgulhodoscachos #elsevecachos #oleoextraordinariococo Paranoid BR Tagged: @jucoutinho, @paulovainer, @tittovidal, @jrmesk, @santana_raissa, @erikajanuza, @ana_mood, @namesagenciamento, @taisdeverdade, @paranoid_br, @deaseba, @lorealhair, @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BcbAFXVA6mh/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "fashion icon i look dei Vip", "link": "https://www.pinterest.com/pin/279434351863472484/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "mais corridos, para sumir com os fiozinhos brancos da nossa raiz. Voc\u00eas precisam testar! Est\u00e1 dispon\u00edvel nas principais drogarias \u263a\u2764 @belezaextraordinaria #magicretouch #adeusraizes #dicamagica", "link": "https://www.facebook.com/blogclaudiabartelle/photos/a.299881866870396.1073741828.299864156872167/695411930650719/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "na bolsa, no trabalho)? \u00c9 esse e voc\u00ea encontra nas principais farm\u00e1cias. Salva nos momentos mais tensos! #magicretouch #adeusraizes #dicamagica @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BcIicxYnwiv/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "que vai ao ar a partir de janeiro, quando novos produtos da linha Elseve \u00d3leo Extraordin\u00e1rio Cachos chega ao mercado. @belezaextraordinaria @erikajanuza @taisdeverdade @santana_raissa", "link": "https://www.instagram.com/p/Bcp8jzthEOh/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "i look dei Vip su...----&gt;", "link": "https://www.twitter.com/elenabarolo/statuses/934476332817317889", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "seu cabelo na hora, como uma verdadeira pl\u00e1stica capilar e deixa ele com muito mais brilho ;) #cicatrirenov #fizplasticasim Tagged: @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc_DGHNAsVg/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Sociedade Viva Cazuza, que cuida de crian\u00e7as e adolescentes portadores do v\u00edrus HIV. vamos participar e ajudar!  #CorteContraAids Tagged: @lorealhair, @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BcBL1_FjMfy/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Olha essa foto que linda n\u00e9? Recebi o novo Leave-in De Tratamento Elseve Repara\u00e7\u00e3o Total 5+ Cicatri Renov da @lorealhair @belezaextraordinaria \nE essa E essa Clutche? Chocada, linda demais\nO Cicatri Renovi \u00e9 um leave-in reparador enriquecido com cicatri-ceramida, a f\u00f3rmula ... .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#n\u00e3o\u00e9publi  #\u00e9parceria #cicatrirenov #belezaextraordinaria #totos4youprof", "link": "https://www.facebook.com/1531902937071345/posts/1951235871804714", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "dos meus fios com o poder de 10 ampolas proporcionando pl\u00e1stica instant\u00e2nea, existe m\u00e1gica maior? No #VeraoElseve \u00e9 assim @lorealhair @belezaextraordinaria #publi Tagged: @lorealhair @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BdtLhlSnsaT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "custo benef\u00edcio.  Vou provar e conto pra vcs o que achei.\nPre\u00e7o : R$11,00 na Droga Raia Tagged: @lorealpro @lorealhair @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BevGjugBFtg/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "de Carnaval \ud83c\udf89\n\nBora l\u00e1 brilhar de leve no bloquinho!!! Produtos usados... .\n\u2714Pele .\n\u2705\u00c1gua thermal @lindoyaverao\n\u2705Primer Blur @belezaextraordinaria\n\u2705Iluminador L\u00edquido Copacabana da @narsissist\n\u2705Base @pausaparafeminices cor 01 + corretivo BT White @linhabrunatavares para chegar ao meu tom de", "link": "https://www.instagram.com/p/Be9RD80AP4p/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Obrigado @lorealhair @belezaextraordinaria por cuidar t\u00e3o bem da sa\u00fade dos nossos cabelos no ver\u00e3o da #CasaNeuronha #VeraoElsev #CicatriRenov #FizPlasticaSim \u2600\ufe0f\u2728\ud83c\udf0a\ud83d\udc99", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdsu9lmFKGJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "foto do antes e depois, corre l\u00e1 no blog, para ver a resenha completa.\nLink na bio. Tagged: @lorealpro @lorealhair @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BeqiQ6ohj82/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Porque a gente vale muito \u2728 Tagged: @santana_raissa @erikajanuza @taisdeverdade @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/Be20gFQhz3E/", "lang": "it", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "\u00c9 beleza extraordin\u00e1ria que chama n\u00e9? Mais um dia de #carnaval , hoje com @belezaextraordinaria @lorealhair @fhits #cicatrirenov #fizplasticasim #publi #likenother @camarotesalvadoroficial Tagged: @fhits @camarotesalvadoroficial @ferrazmoda @lorealhair @belezaextraordinaria", "link": "https://www.instagram.com/p/BfE421DnmCi/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "\u00c9 beleza extraordin\u00e1ria que chama n\u00e9? Mais um dia de #carnaval , hoje com @belezaextraordinaria @lorealpro @lorealhair @fhits #cicatrirenov #fizplasticasim #publi", "link": "https://www.facebook.com/233704953318193/posts/1778979598790713", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Olha essa foto que linda n\u00e9? Recebi o novo Leave-in De Tratamento Elseve Repara\u00e7\u00e3o Total 5+ Cicatri Renov da @lorealhair @belezaextraordinaria \nE essa E essa Clutche? Chocada, linda demais\nO Cicatri Renovi \u00e9 um leave-in reparador enriquecido com cicatri-ceramida, a f\u00f3rmula ... .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#n\u00e3o\u00e9publi  #\u00e9parceria #cicatrirenov #belezaextraordinaria #totos4youprof Tagged: @blogandreajesus @lorealhair @belezaextraordinaria @fotos4youprofissional", "link": "https://www.instagram.com/p/BeIKIeTl9ty/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}]