[{"text": "sem vida, eu mesmo sofro muito com isso e tenho que falar para voc\u00eas que essa bomba de Hidrata\u00e7\u00e3o da @fiquedivacomniely tem feito maravilhas no meus fios, super Hidratados, com brilho e sedoso e o legal \u00e9 que serve para TODOS OS TIPOS DE CABELO!!!  \n\nS\u00f3 a Niely possui a forma exclusiva, a MaxQueratina+, que \u00e9 composta por 13 amino\u00e1cidos  similares a queratina da fibra capilar, entre eles ... Cacau, a Bomba de Chocolate, possui grande poder de hidrata\u00e7\u00e3o e  umecta\u00e7\u00e3o dos fios e age em apenas 3 minutos. #fiquedivacomniely #nielygold", "link": "https://www.facebook.com/243377185833362/posts/742086512629091", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Vem que vai come\u00e7aaaarrr! Governo do Estado da Bahia, Niely Gold e Sempre Livre apresentam hoje nosso Bloco das Poderosas em Salvador. (Look @triya_brasil, botas @viniciusdapper e acess\u00f3rios @caiovinicius.)", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ6jnEKla0W/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": ".\nRealmente cumpre o que promete.\n\nProduto que vale muito a pena conhecer. \n@aldiceiacosmetic \n@aldiceiacosmetic \n@aldiceiacosmetic \n#beauty #beautiful #diva #arrasa #fiquediva #produtodebeleza #cabelolongo #rapunzel #cabelotratado #cuidados #maciez  #brilho #hidrata\u00e7ao #blogger #blog #instablog #digitalinfluencer #parceria #blogueira #resenha Av. Z\u00e9lia - Barueri", "link": "https://www.instagram.com/p/BSWANGAFEwF/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "Goxxxtosaaaaaaas!! Acabei de chegar no Brasil e j\u00e1 venho com uma novidade!  Lembram do clipe de #NielyMegaColors de @fiquedivacomniely que gravei com Maiara a Mara\u00edsa? J\u00e1 est\u00e1 NO AR!! E t\u00e1 demais, gente! Interpretei e tudo! \u2764\ufe0f E tem mais, Niely vai sortear 5 kits COMPLETOS pra quem for l\u00e1 no v\u00eddeo no YouTube e escrever #BocaRosaNiely s\u00f3 isso! Ent\u00e3o CORRE l\u00e1 que a sortuda pode ser voc\u00ea!! O link est\u00e1 aqui: https://youtu.be/7vbpX9eRWM4 e no perfil do", "link": "https://www.facebook.com/331612286908156/posts/1256400291096013", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "em algumas partes, amarelado, e j\u00e1 n\u00e3o conseguia resolver apenas com shampoo Matizador, pesquisando na net encontrei o lan\u00e7amento da Niely Gold a linha Loiras Marcantes de Cor&Ton Mega Colors. De cara me apaixonei pela cor 12.891.E fui correndo comprar, encontrei", "link": "http://feminilidadesdeluiza.blogspot.com/2017/03/loiro-super-perola-12891-cor-mega-colors.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "demais .valor +- 27 reais\n\nAs duas tem \u00f3tima cobertura  e pra mim \u00e9 pouca diferen\u00e7a. \n#makeup #instamakeup #cosmetic #arrasa #fiquediva #produtodebeleza #produtosbbb #dicas #base #beauty #fashion #instablog #blogger #digitalinfluencer Tagged: @tractafarmaervas", "link": "https://www.instagram.com/p/BSFONtvl16D/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @denneapassagne https://t.co/bpHjE6in31 \u00d3leo de Coco Niely x Nu3 Natue x Copra", "link": "https://www.twitter.com/BelaeChic/statuses/830111729535315969", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "quem foi sabe a energia surreal que tivemos ontem no Monte L\u00edbano com o ensaio do bloco das poderosas. Obrigada @fiquedivacomniely , obrigada Sempre Livre, obrigada Itaipava, obrigada @terrasamba10, obrigada @tchakabum , obrigada a todos os meus amigos presentes e obrigada", "link": "https://www.facebook.com/162731380454099/posts/1428726687187889", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Meu shampoo pra cachos da Niely mal acabou, e minha m\u00e3e chegou com essa surpresinha: Shampoo e Condicionador: Hidrata\u00e7\u00e3o de Chocolate.  Al\u00e9m do cheirinho maravilhoso do ... impress\u00e3o foi \u00f3tima. Vou continuar usando, e depois conto mais sobre ele pra voc\u00eas. Voc\u00eas tamb\u00e9m amam os produtos da Niely?  #fiquedivacomniely", "link": "https://www.facebook.com/1587039228203101/posts/1835100966730258", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "As divas cacheadas arrasaram na festa do #YOLOSYDNEY \u2764 #FiqueDivaComNiely | cabine: @caretasfotocabine | foto: @estevaoandrade Spazio Ol\u00edmpia Buffet Tagged: @nanaffreitas, @diivadoblack, @estevaoandrade, @mathiramenezes, @caretasfotocabine, @cachoscarter", "link": "https://www.instagram.com/p/BSlhsiShT59/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Marrom Matte Hidratante da MARK, a nova linha de maquiagem @avonbrasil \u2728.\n#teodorojrbeauty #fernandasouza #vaifernandinha #beleza #riodejaneiro #beauty #mua #deixesuamarca #fiquedivacomniely Tagged: @fernandasouzaoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BQ0KOsUDOUP/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "o produto na sua rotina de tratamentos \nTRATAMENTO\nCronograma capilar com queratina l\u00edquida: saiba como usar...\nPRODUTOS RELACIONADOS\n \nQUERATINA L\u00cdQUIDA NIELY GOLD REPARA\u00c7\u00c3O INTENSIVA 120ML\nDesenvolvida especialmente para cabelos danificados e sem vida. Reestrutura e repara os fios,...\nCompre aqui\n\u201cPara", "link": "https://www.facebook.com/312823492430291/posts/415640225481950", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "a aplica\u00e7\u00e3o\u00a0no rosto e colo. O produto\u00a0est\u00e1 dispon\u00edvel em dois tons: um para peles claras/m\u00e9dias e outro para peles morenas/bronzeadas.\nNiely Gold Chocolate:\u00a0A linha de\u00a0tratamento completo \u00e9 indicada para todos os tipos de cabelos. A promessa \u00e9 uma\u00a0a\u00e7\u00e3o altamente hidratante para", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/04/no-clima-da-pascoa-cosmeticos-com-chocolate/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Dica boa a gente compartilha n\u00e9 gente?! Tipo essa Bomba de Hidrata\u00e7\u00e3o Chocolate  Niely Gold. Ela pode ser usada em todos os tipos de cabelos, tem uma a\u00e7\u00e3o altamente hidratante, combate o ressecamento (am\u00e9m ... cabelo super macio e brilhante.\n.\nAl\u00e9m disso, ela age super r\u00e1pido, apenas 3 minutos, e tem uma fragr\u00e2ncia dil\u00ed\u00e7aaaa.  @fiquedivacomniely #fiquedivacomniely #nielygold", "link": "https://www.facebook.com/1447225938903280/posts/1712929285666276", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "se engana!   JADE \u00c9 MUITO SINIXXXTRA e fez o nome dela! Vai brilhar com a gente no pr\u00f3ximo comercial de @fiquedivacomniely", "link": "https://www.facebook.com/331612286908156/posts/1287519574650751", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Paulo. Ingressos esgotados, energia sem fim... que show incr\u00edvel. Nosso bloco j\u00e1 \u00e9 um sucesso, am\u00e9m. Obrigada Sempre Livre e @fiquedivacomniely por fazer este sonho poss\u00edvel e obrigada meus f\u00e3s e amigos por todo carinho e energia. (Cr\u00e9ditos desse figurino lindo", "link": "https://www.facebook.com/162731380454099/posts/1430095990384292", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Estou louca para utilizar. \nAssim que eu encontrar venho falar um pouco para voc\u00eas. \nBy Naty\n\n#cabelo #cabelotratado #cosmetic #arrasa #fiquediva #produtodebeleza #love #lan\u00e7amento #arrasou #blog #blogger #blogueira", "link": "https://www.instagram.com/p/BSdh3gZDl1e/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "valor +- 22 reais\nBase +- 25 reais\n\nAcho bem legal os produtos.  Recomendo\n\n#beauty #maquiagem #maquillaje #produtodebeleza #diva #arrasa #fiquediva #makeup #pocompacto #basematte #blog #blogger #instamakeup #instablog #digitalinfluencer #blogueira Barueri Tagged: @vult_cosmetica", "link": "https://www.instagram.com/p/BSPnDyThyFl/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "noite nada melhor do que os batons nas cores marcantes da Luzzy! Pe\u00e7a j\u00e1 o seu  #Goxxtosas #Luzzy #BatomliquidomatteLuzzy #Matte #FiqueDiva #18cores #Lacradoras #kerkosmetic \nE-mail: kerkosmetic@gmail.com\nZap: (11) 97508-1361\nSite: www.kerkosmetic.com.br Tagged: @ricosticosmeticosoficialsp", "link": "https://www.instagram.com/p/BQV-bD8lB_W/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A nova cole\u00e7\u00e3o da estilista @solainepiccoli e Niely Hoetsch est\u00e1 inspiradora, com materiais requintados e valiosos. N\u00f3s amamos e voc\u00eas? \u2764\ufe0f Fotos: Ladies & Lord |\u00a0Make-up & Cabelo:", "link": "https://www.instagram.com/p/BQMIRqZhKQ3/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "pote R$ 10,00 e acho que super valeu a pena ... Resenha @maraidurval \n#cabelo #cabelotratado #cabel\u00e3o #casulao #beauty #hair #arrasa #fiquediva #produtodebeleza #produtosbbb #instablog #digitalinfluencer #blogueira #dicas #blog #blogger", "link": "https://www.instagram.com/p/BSQurcxjoBX/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Encerramento\u00a0 dia 10/04 \nEnvio dos produtos  em at\u00e9 10 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino do sorteio. \nSorteio para todo Brasil \n#fashion #fiquediva #cabelo #makeup #instamakeup #sorteio #boasorte #participe Tagged: @batomcomcafe, @ehmarablogoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BR6LVZXlUb0/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "adquirir s\u00f3 entrar em contato pelo insta @aldiceiacosmetic\n#parceria #hair #amei #blogger #digitalinfluencer #blogueira #titanium #beauty #beautiful #instagood #like #aldiceia #fiquediva #produtodebeleza #cabelolongo #rapunzel #cabelotratado #blog Barueri, Brazil Tagged: @aldiceiacosmetic", "link": "https://www.instagram.com/p/BSRvWh7lROj/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Mais uma provinha da nova cole\u00e7\u00e3o da estilista @solainepiccoli e de Niely Hoetsch. Modelos cheio de inspira\u00e7\u00f5es e influ\u00eancias, mistura de texturas, cores, vibra\u00e7\u00e3o, sensualidade e classe. \u00a0L\u00e1 no site tem muito", "link": "https://www.instagram.com/p/BQYCO-9BdaO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Boa noite amores.\nPassando para agradecer  a intera\u00e7\u00e3o de todas voc\u00eas. \nMuito obrigado \n\n#makeup #instamakeup #cosmetic #arrasa #fiquediva #produtodebeleza #produtosbbb #instablog #digitalinfluencer #blogueira #dicas #blog #boanoite #beauty #beautiful", "link": "https://www.instagram.com/p/BShpraol0pb/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "Pensou que eu n\u00e3o ia rebolar minha  hoje, n\u00e9? \u2764 Daqui a pouco tem bloco da Anitta com @fiquedivacomniely! PEEEEEENSA NO TANTO que vou me acabar? Ansiosa! Muito feliz e orgulhosa por ser embaixadora dessa marca que estou apaixonada @fiquedivacomniely \u2764\u2764\u2764", "link": "https://www.facebook.com/331612286908156/posts/1243496112386431", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ele o mais breve  poss\u00edvel  e venho mostrar para voc\u00eas.. @nataliasilvablog \n#blog #instablog #digitalinfluencer #blogueira #dicas #esmalte #nails #diva #arrasa #fiquediva Barueri Tagged: @mundial_impala, @ludurana", "link": "https://www.instagram.com/p/BSzXDO0jo6E/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "que fazem leg press, agachamento, afundo, stiff. \nAssim como vc v\u00ea num comercial a Xuxa usando Monange, a Ang\u00e9lica usando Niely Gold, e o Cristiano Ronaldo usando Herbalife.\u2705P.S todas as consultorias ser\u00e3o entregues at\u00e9 sexta! A solicita\u00e7\u00e3o de consultorias deve ser", "link": "https://www.instagram.com/p/BQAzjYiBQRz/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "desconto especial  para voc\u00eas.  Caso tenham interesse  passo o link via direct.\n\n#hair #cabelolongo #rapunzel #cabelo #cabelotratado #cuidados #diva #arrasa #fiquediva #blogger #digitalinfluencer #blogueira #dicas #blog", "link": "https://www.instagram.com/p/BS3jboHF5Ja/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "quero! R$ 135,00 + Frete - PE\u00c7A J\u00c1 O SEU \u00c9 SE JOGUE NO MATTE!!  #Goxxtosas #Luzzy #BatomliquidomatteLuzzy #Matte #QualidadeRicosti  #FiqueDiva #18cores #Lacradoras #kerkosmetic \nE-mail: kerkosmetic@gmail.com\nZap: (11) 97508-1361\nSite: www.kerkosmetic.com.br Tagged: @ricosticosmeticosoficialsp", "link": "https://www.instagram.com/p/BQdNtMzFLRB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "#wedding inspiration by A Very Beloved Wedding: http://bit.ly/100LCita0321 So gorg!\n\nphotos: Sandra \u00c5berg Photography, cake: dilekerei, gown: Solaine Piccoli from Niely Hoetsch, tulle skirt: Michel Mayer.", "link": "https://www.facebook.com/106583587576/posts/10155184502812577", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "pode entrar em contato.  Andressa (27) 998338146 vendas@hoka.com.br\n\n#beauty #beautiful #instagood #blogger #digitalinfluencer #blogueira #dicas #novidade #cabelo #cabelotratado #diva #arrasa #fiquediva #hairbrasil #blog Jardim Paulista Barueri Tagged: @hairbrasil, @hokaprofessional", "link": "https://www.instagram.com/p/BTCrfhol6zk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "tudo o que quero sobre o fds de #BocaRosaAPe\u00e7a ) para um dia intenso de grava\u00e7\u00e3o do novo comercial de @fiquedivacomniely! \u2764\ufe0f (a roupinha \u00e9 de academia). T\u00e3o feliz fazer parte dessa fam\u00edlia Niely! Vai ficar LINDO!", "link": "https://www.facebook.com/331612286908156/posts/1286511558084886", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bom assim que adquirir no meu e testa venho contar para voc\u00eas. \n#hair #cabelolongo #rapunzel #cabelo #cabelotratado #cuidados #diva #arrasa #fiquediva # #marsala #beauty #cabelo #cabelovermelho #vinho #cabelomarsala #amo #blogger #blog #instablog #digitalinfluencer #blogueira #dicas Tagged: @eiconewcosmetic", "link": "https://www.instagram.com/p/BTbgrxNFUa0/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "felicidade. Obrigada, meu p\u00fablico lindo, minha equipe, secretaria de cultura do Rio, RioTour, \u00e0 seguran\u00e7a da nossa cidade,   #SempreLivre , @fiquedivacomniely , @antarticaboa, meu amigos amados. Que festa lindaaaaa #BlocoDasPoderosas", "link": "https://www.facebook.com/162731380454099/posts/1452619041465320", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Met\u00e1licos, tend\u00eancia 2017, eu n\u00e3o ficaria fora dessa, Garanta j\u00e1 o seu!  #Luzzy #batomliquidomatte #BatomliquidoMetalico #FiqueDiva #kerkosmetic\n\nE-mail: kerkosmetic@gmail.com\nZap: (11) 97508-1361\nSite: www.kerkosmetic.com.br", "link": "https://www.instagram.com/p/BQSti8OlJGx/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "timeless and unique.\n\n\n\n\nAll cakes should come adorned with peonies, don\u2019t you think?\n\n\n\nThe bridal fashion was Solaine Piccoli from Niely Hoetsch in Vienna, with a tulle skirt by\u00a0Michel Mayer.\n\nHanging flowers, yes please. See the rest of this Venice shoot ... / Hair & Makeup: Martina Almer / Cakes: dilekerei / Wedding Gowns, Veil, & Engagement Shoot Top: Solaine Piccoli from Niely Hoetsch in Vienna / Tulle Skirt: Michel Mayer / Headpieces: Niely Hoetsch Das Weddings\nThe post Elegant Venice, Italy wedding inspiration appeared first on 100 Layer Cake.", "link": "http://www.100layercake.com/blog/2017/03/21/elegant-venice-italy-wedding-inspiration/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "para quem encontrar  compra vale muito a pena!\nO produto custa +- uns 15 reais .\n\n#makeup #instamakeup #diva #arrasa #fiquediva #maquiagem #maquillaje #produtodebeleza #produtosbbb #dicas #pelebonita #base #beauty #blogger #blog #instablog #blogueira #digitalinfluencer  #fixador #beauty #aggima Tagged: @agima_cosmeticos", "link": "https://www.instagram.com/p/BTEMcQCFcam/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "nova? Hahahahahaha (mamys \u00e9 mais jovem que metade da popula\u00e7\u00e3o). Isso sem precisar beber, \u00e9 energia mesmo! Obrigada @eudoraoficial e @fiquedivacomniely por me levarem pra Salvador! Obrigada @matmazzafera, meu amigo Kardashian por me apresentar o Camarote Salvador!! Obrigadaaaaaa Deus por essa", "link": "https://www.facebook.com/331612286908156/posts/1249088281827214", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "cabelo! Uma outra dica \u00e9 usar no day after com um \u00f3leo que fica Mara tbm!  #cheirosa #arrasa #digitalinfluencer  #outono  #fiquediva #cabel\u00e3o #ehmarablogoficial #lola #lolacosmetics #dicadodia #instablog", "link": "https://www.instagram.com/p/BSq_k_JDxHk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "e carinho que recebi no meu trio. Obrigada, p\u00fablico baiano.. obrigada, Governador, que tornou esta noite poss\u00edvel... Obrigada minha fam\u00edlia @fiquedivacomniely por me ajudar em todos os meus sonhos... Obrigada Sempre Livre por estar comigo no primeiro de muitos carnavais de", "link": "https://www.facebook.com/162731380454099/posts/1445132598880631", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "pr\u00e1tica. Com pampi  que facilita  aplica\u00e7\u00e3o, embalagem de vidro por\u00e9m muito resistente. \nEsse est\u00e1 mais que APROVADO \n#beauty #hair #arrasa #fiquediva #produtodebeleza #produtos #cabelo #cabelotratado #reparador #cabelobonito #blogger #digitalinfluencer #blogueira #dicas #blog #perfeito #argan #oil Av. Z\u00e9lia - Barueri Tagged: @aldiceiacosmetic", "link": "https://www.instagram.com/p/BTB-qv5Feii/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "SE ARRUME COMIGO AO VIVO que rolou hoje aqui em salvador enquanto me arrumava para o bloco da Anitta com @fiquedivacomniely? \u2764 Cara, eu amo gravar v\u00eddeo ao vivo! Sem edi\u00e7\u00e3o! Parece que assim voc\u00eas podem me conhecer de verdade e", "link": "https://www.facebook.com/331612286908156/posts/1243444205724955", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Marca de confian\u00e7a e qualidade.\nMarca brasileira  n\u00e3o testa em animais. \n@audreicasatti \n@audreicasatti \nFOTO: @jurodepesjuntos\n#pigmento #makeup #instamakeup #cosmetic #arrasa #fiquediva #produtodebeleza Tagged: @jurodepesjuntos, @audreicasatti", "link": "https://www.instagram.com/p/BR4L5fSFUNb/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "da bexiga (anos que eu n\u00e3o sei o que \u00e9 ter um cabelo brilhoso!)!! Essa minha transforma\u00e7\u00e3o foi gra\u00e7as a @fiquedivacomniely quem quiser saber a minha tinta, \u00e9 a Preto \u00d4nix da Mega Colors - Cor & Ton. A PAI XO", "link": "https://www.facebook.com/331612286908156/posts/1232957893440253", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "que cor muito delicada..\nUma das cores mais usadas no momento. \n@risqueoficial Rose Bombom\nBy Naty\n#esmalte #nails #diva #arrasa #fiquediva #rosinha #beauty #unhas #unhasdasemana #risque #rosabombom", "link": "https://www.instagram.com/p/BR9YDFtjAzp/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "tbm gosto muito. Algumas tenho que testar ainda mas logo conto para voc\u00eas. \n#hair #cabelolongo #rapunzel #cabelo #cabelotratado #cuidados #parceria #fiquediva #produtodebeleza #diva #arrasa #blogger #blog #instablog #digitalinfluencer Tagged: @inoarbrasil, @lighthairoficial, @kelmacosmeticos, @strondacosmeticos, @gotadourada, @vitaseiva, @foreverlissprofessional, @luvalecosmeticos, @acquaflora, @capicilin, @haskellperffil, @chinesacosmeticos,", "link": "https://www.instagram.com/p/BSOM5Z9lXsp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "e leveza natural.\nVai ser estouro. \n@borbaecommerce\nContato para compra:\n(11) 2561-2760 ou (11) 94122-3233\nwww.fusioncosmeticos.com.br\nhttp://produto.mercadolivre.com.br/MLB-854054312-maizzena-capilar-alisamento-natural-1kg-fusion-_JM\n\n#beauty #hair #arrasa #fiquediva #produtodebeleza #diva #cabelo #cabelotratado #fusioncosmeticos #blogger #blog #instablog #digitalinfluencer #notamilblog Tagged: @borbaecommerce, @fusion_cosmeticos_barber_shop", "link": "https://www.instagram.com/p/BSO2OUbFcql/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "Amei minhas unhas \n@risqueoficial cor Rose Bombom \n#esmalte #nails #diva #arrasa #fiquediva #rosinha #beauty #unhas #unhasdasemana #risque #rosabombom #lovenails #fashion #instafashion #instablog #blogger #fashionblog #instagood #digitalinfluencer Tagged: @risqueoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BR_7GSIlMAA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "@merthiolate_capilar .\n\nLogo vou fazer resenha  desse produto que \u00e9 do Babado.\n\n#hair #cabelolongo #rapunzel #cabelo #cabelotratado #cuidados #diva #arrasa #fiquediva #sorteio #boasorte #participe #corre #mertcholate #blogger #blog #instablog #digitalinfluencer #blogueira Tagged: @merthiolate_capilaroficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BTb2hpPFy8X/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Vai Fernandinha \u2b50\u2600\ufe0f.\nBeleza com produtos @maccosmeticsbrasil \n#teodorojrbeauty \n#beauty #vaifernandinha #fernandasouza #makeup #ruiva #fiquedivacomniely  #mua #maquiagembrasil #riodejaneiro #maccosmeticsbrasil Mirante Do Jo\u00e1 Tagged: @fernandasouzaoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BQQp7BTBU5Q/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "facilidade. \nDurabilidade  na pele super ok.\nE tamb\u00e9m  \u00e9 f\u00e1cil espelhar e da para construir  camadas.\n\n#makeup #instamakeup #diva #arrasa #fiquediva #maquiagem #maquillaje #produtodebeleza #produtosbbb #dicas #pelebonita #base #beauty #blogger #blog #blogueira #digitalinfluencer Barueri, Brazil Tagged: @felicittalooks", "link": "https://www.instagram.com/p/BSwl1SNlP1S/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0], "model_decision": null}, {"text": "amo! S\u00e1bado das Campe\u00e3s tem mais Bloco das Poderosas no Rio. Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o perder essa energia, n\u00e9? #sejoga #SempreLivre @fiquedivacomniely", "link": "https://www.facebook.com/162731380454099/posts/1445408505519707", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 1, 0], "model_decision": null}, {"text": "luz @strondacosmeticos \nKit shampoo e condicionador por 35 reais .\nAchei o valor maravilhoso.\n\n#hair #cabelolongo #rapunzel #cabelo #diva #cabelotratado #fiquediva #produtodebeleza #promo\u00e7\u00e3o #beauty #parceria Barueri, Brazil Tagged: @strondacosmeticos", "link": "https://www.instagram.com/p/BST08DuF3BR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Segundo dia de grava\u00e7\u00e3o do pr\u00f3ximo comercial de @fiquedivacomniely! \u2728 Cara, t\u00e1 dando NERVOSO de t\u00e3o FOFO!!!  #NielyMegaBrilho", "link": "https://www.facebook.com/331612286908156/posts/1287411884661520", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "elegant #wedding inspiration by A Very Beloved Wedding:  So gorg!\n\nphotos: Sandra \u00c5berg Photography, cake: dilekerei, gown: Solaine Piccoli from Niely Hoetsch, tulle skirt: Michel Mayer.", "link": "https://www.facebook.com/106583587576/posts/10155184502812577", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "@Niely_id @_pablocrf @UOL Oi, Niely. O novo manto do Fla faz alus\u00e3o ao uniforme de 87. Pra n\u00f3s, ambos os times foram campe\u00f5es naquele ano.", "link": "https://www.twitter.com/adidasbrasil/statuses/864169519408971781", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "apresenta o S8 e voc\u00ea n\u00e3o consegue mais parar de tirar foto... Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo Tagged: @oboticario, @adidasbrasil, @fiquedivacomniely", "link": "https://www.instagram.com/p/BWQNXfDFjb7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo Tagged: @oboticario, @adidasbrasil, @fiquedivacomniely", "link": "https://www.instagram.com/p/BWQMhy9Fdf2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@adidasbrasil Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo Tagged: @oboticario, @adidasbrasil, @fiquedivacomniely", "link": "https://www.instagram.com/p/BWQNBFRF5iz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@viniciusmachado @daniloborgesfoto @danibassit @dudufarias @renatomardonis \n#Invoga33\nGente, minha COR de cabelo \u00e9 a mesma de sempre: Brilho&Ton VINHO MARSALA da Niely! Tagged: @invoga", "link": "https://www.instagram.com/p/BW_YvXwlGSH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "perguntando, quem cortou foi o @brunodantte \nE essa defini\u00e7\u00e3o incr\u00edvel eu consegui usando a nova linha diva de cachos da @fiquedivacomniely \nE t\u00e1 rolando um sorteio de kits l\u00e1 no Instagram deles! Pra participar \u00e9 s\u00f3 seguir o perfil e comentar #nielydivadecachos na foto oficial (a que est\u00e3o todas as embaixadoras cacheadas juntas).\nFoto: @jucoutinho Tagged: @fiquedivacomniely", "link": "https://www.instagram.com/p/BWtHTaelZp8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Mais cacheada do que nunca pra participar de uma campanha linda vindo a\u00ed da @fiquedivacomniely\n#divadecachos", "link": "https://www.instagram.com/p/BWnWKQXlKxM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "no YouTube e todo apoio, por serem t\u00e3o compreensivas, s\u00e9rio mesmo \u2764\ufe0f Acompanhem tudo pelo stories \u2705\n @jucoutinho  @tittovidal \n#gratid\u00e3o #fiquedivacomniely #nielydivadecachos #nielygold #cachosvolumosos #cachosloiros #cachosplatinados #cachoslove Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @jucoutinho, @tittovidal, @fiquedivacomniely", "link": "https://www.instagram.com/p/BWoF1SMAaQ_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Vamos enaltecer essa make e j\u00e1 preparar o colete por que hoje tem MAIS TIROS  #fiquedivacomniely #nielydivadecachos  Make by @tittovidal  #looksfaladantas acervo do figurino  Armaz\u00e9m da Utopia Tagged: @tittovidal, @fiquedivacomniely", "link": "https://www.instagram.com/p/BWrxh0VgooK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#bomdia com um dos #looks das grava\u00e7\u00f5es #fiquedivacomniely \u2764\ufe0f Meados de agosto voc\u00eas ver\u00e3o tudo  Mas, enquanto isso, corre no Canal que tem v\u00eddeo novo \u2705   #looksfaladantas Rio", "link": "https://www.instagram.com/p/BWuoxCGgmcQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "UM TIME N\u00c9 MORES!?\ufe0f Tem v\u00eddeo novo no canal  Corre que t\u00e1 BABADEIRO  N\u00e3o esquece, todo dia as 12h \u2764\ufe0f #fiquedivacomniely #nielydivadecachos #cacheadas #crespo Rio de Janeiro Tagged: @juliakonrad, @nanaffreitas, @jeniffer_nascimento, @camillasantanas, @camilanunees, @diivadoblack, @camilacvieira, @brunaramosfe, @mathiramenezes, @stephaniablog, @cachoscarter, @marihsantosss", "link": "https://www.instagram.com/p/BWs8FpWA9Md/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "EI RECIFE \u00c9 ESSA SEMANA \u2728 Encontrinho no @mundocabeleireiro com @fiquedivacomniely @juliakonrad @euninagabriella @camilacvieira @mathiramenezes  COMO PARTICIPAR \u2935\ufe0f As 100 primeiras pessoas que comprarem 2 produtos niely Diva cachos nas lojas @mundocabeleireiro , ganhar\u00e3o um ingresso para um bate papo com as divas das 10h \u00e0s 12h", "link": "https://www.facebook.com/233704953318193/posts/1573147159373959", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "recadinho especial. Fique de olho no nosso Stories e acompanhe com exclusividade um time de cacheadas maravilhosas na campanha da @fiquedivacomniely #orgulhocachos Rio de Janeiro, Brazil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWp8hNmgtS8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "para as #CACHEADAS divas? \nEssa \u00e9 a foto OFICIAL para participar e ganhar produtos da linha Diva de Cachos da @fiquedivacomniely:\nShampoo Turbinado, Creme de Pentear, Gelatina Mix, Ampol\u00e3o e o \u00d3leo! \nA linha est\u00e1 turbinada e \u00e9 uma super NOVIDADE ... quantas vezes quiser!\n\u23f1 Resultado ser\u00e1 anunciado nos stories dia 4/8!\nEspero que tenham gostado do sorteio! BOA SORTE!  Tagged: @fiquedivacomniely, @blogpasseigloss, @assessorandoblogs", "link": "https://www.instagram.com/p/BWJA7HWAO2A/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "pelos 359k no YouTube e todo apoio, por serem t\u00e3o compreensivas, s\u00e9rio mesmo \u2764\ufe0f Acompanhem tudo pelo stories \u2705\n#gratid\u00e3o #fiquedivacomniely #nielydivadecachos #nielygold #cachosvolumosos #cachosloiros #cachosplatinados #cachoslove", "link": "https://www.facebook.com/233704953318193/posts/1557663430922332", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Vamos enaltecer essa make e j\u00e1 preparar o colete por que hoje tem MAIS TIROS  #fiquedivacomniely #nielydivadecachos \n Make by @tittovidal \n #looksfaladantas acervo do figurino", "link": "https://www.facebook.com/233704953318193/posts/1559183994103609", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#bomdia com um dos #looks das grava\u00e7\u00f5es #fiquedivacomniely \u2764\ufe0f Meados de agosto voc\u00eas ver\u00e3o tudo  Mas, enquanto isso, corre no Canal que tem v\u00eddeo novo \u2705   #looksfaladantas", "link": "https://www.facebook.com/233704953318193/posts/1560472600641415", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "AMOR n\u00e9?!  Quem j\u00e1 viu o live que rolou hoje? Foi uma FARRRA, c\u00eas curtiram? Querem mais vezes? Me conta  #fiquedivacomniely #nielydivadecachos #dantastododia #faladantas", "link": "https://www.facebook.com/233704953318193/posts/1552059561482719", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Mais novidades #NielyDivaDeCachos \nEssa \u00e9 a linha Soft Poo, livre de Sulfatos, Parabenos, Corantes, \u00d3leo mineral, Petrolato e Parafina.  Tem o Shampoo, a ... o mundo?!  Estou amando tantos produtos incr\u00edveis para os nossos cachinhos! \u3030\u27b0\u27bf\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n. Tagged: @fiquedivacomniely, @approach_com", "link": "https://www.instagram.com/p/BWGnNbyD_qb/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Fique Diva com Niely e eu estamos aprontando muito aqui. \n\nAGUARDEM", "link": "https://www.facebook.com/233704953318193/posts/1558503904171618", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "3 - Palete de sombras nude - Belle Angel\n4 - Baby Lips - Maybeline\n5 - \u00d3leo turbinado - Niely\n6 - Spray fixador de maquiagem - Aspa \n7 - Paleta de sombras natura- Ruby Rose\n8 - \u00c1gua micelar", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kwhHfnUxlg0", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Linha Diva dos Cachos - Niely E hoje eu trago a continua\u00e7\u00e3o da postagem que fiz sobre o lan\u00e7amento da Linha Diva dos Cachos da Niely.Primeira Postagem: NIELY GOLD APRESENTA A LINHA DIVA DOS CACHOS. Hoje trago a resenha dos demais produtos que recebi pois em um post ... a resenha dos \u00faltimos produtos que foram revelados dessa linha.Ent\u00e3o venham comigo conferir tudo sobre os produtos de hoje:Shampoo Turbinado Niely Diva de Cachos 300mlSugest\u00e3o de uso1. Com os cabelos molhados, aplique uma boa quantidade do SHAMPOO TURBINADO no couro cabeludo ... amei esse Shampoo, embora ele tenha essa textura, ele limpa super bem e deixa uma maciez incr\u00edvel nos cabelos.Condicionador Turbinado Niely Diva de Cachos 200mlSugest\u00e3o de uso1. Com os cabelos molhados e limpos, aplique uma boa quantidade do CONDICIONADOR TURBINADO no ... por todo cabelo e deixa os fios bem macios. Eu gostei muito do efeito dele nos fios.Ativador de Cachos Turbinado Niely Diva de Cachos 300mlSugest\u00e3o de uso1. Com os cabelos \u00daMIDOS, aplique uma boa quantidade do ATIVADOR DE CACHOS TURBINADO no ... melhor consist\u00eancia que usei at\u00e9 hoje. O ponto negativo \u00e9 a Parafina Liquida que contem em sua composi\u00e7\u00e3o. Ampol\u00e3o Turbinado Niely Diva de Cachos 60mlSugest\u00e3o de uso1. Com o s cabelos molhados e limpos, divida o cabelo em 4 partes e", "link": "http://www.glamourosasderosa.com/2017/07/linha-diva-dos-cachos-niely.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ATEN\u00c7\u00c3O S\u00c3O PAULO\n\nVamos nos encontrar em AGOSTO? Simmm \nO encontro contar\u00e1 com a presen\u00e7a das Divas da Niely, Marih Santos e Silvia Carter.\n        \n        S\u00c1BADO\n   12 DE AGOSTO\n   DAS 14 \u00c0S 17H\nLOCAL: Rua Benidito de Almeida Bueno, 408", "link": "https://www.facebook.com/233704953318193/posts/1565899846765357", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "De 10 \u00e0s 12h teremos um bate-papo fechado para 100 pessoas que adquiriram o convite na compra de 2 produtos Niely Diva de Cachos, na loja mundo dos cabeleireiros. Depois de 12 \u00e0s 13h teremos a abertura para fotos com as", "link": "https://www.facebook.com/233704953318193/posts/1573092042712804", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "LINHA DIVA DE CACHOS DA NIELY GOLD - RESENHA COMPLETA  by Kleide Naira Resenha Completa da Linha Diva de Cachos da Niely Gold. Conto conforme  experi\u00eancia da linha no meu cabelo crespo. \n\nN\u00e3o deixem de INSCREVER e AVALIAR o V\u00cdDEO EM RUUUM", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=oW0eqUZmrZ0", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Passa l\u00e1 no Instagram @fiquedivacomniely e participem da promo\u00e7\u00e3o. Basta procurar por essa foto aqui \u2b07\ufe0f", "link": "https://www.facebook.com/233704953318193/posts/1558689480819727", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": ".\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#fashion #style #stylish  #cachos #hair #beauty #beautiful #instagood  #cacheadas  #model  #moda #modafeminina #fiquedivacomniely #modaparameminas #vamosfazerodiabom", "link": "https://www.instagram.com/p/BW7gVGsF2WB/", "lang": null, "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Quantas musas cabem em uma \u00fanica foto?! \u2764\ufe0fHoje passamos o dia com o pessoal de @fiquedivacomniely. | Pic: @jucoutinho  #fiquedivacomniely #riodejaneiro #riodejaneiro Armaz\u00e9m da Utopia Tagged: @aretha_alves, @josysramos, @lucigoncalvesa, @tievasconcelos", "link": "https://www.instagram.com/p/BWtDyBmgjzq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Recebi essa m\u00e1scara Diva de cacho da Niely no evento @belezadobem e j\u00e1 testei logo que ganhei. J\u00e1 vou deixar claro que AMEI como meu cabelo ficou! Na ... cabelos.\nResumindo: meu cabelo ficou mega macio e cheiroso, j\u00e1 quero essa m\u00e1scara pra sempre!!\u2800\n.\u2800\n.\u2800\n.\u2800\n#hairstyle #hair #nielygold #nielydivadecachos #cabelos #cabeloshidratados #ombrehair #ombreblonde", "link": "https://www.instagram.com/p/BWLlYRUlGRL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Beauty of the day @jeniffer_nascimento Flat out fabulous @maccosmeticsbrasil @moodglam  @fiquedivacomniely #mua #naturalskin #makeup #makeuplovers #makeupaddict Tagged: @jeniffer_nascimento, @fiquedivacomniely, @moodglam, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWsIzAMFnIM/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Come\u00e7ando os trabalhos com a Diva @jeniffer_nascimento #fiquedivacomniely #diva #nielydivadecachos @moodglam", "link": "https://www.instagram.com/p/BWkV5pHFHa0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Good Monday  com a linda @jeniffer_nascimento DEW @maccosmeticsbrasil  #nielydivadecachos #fiquedivacomniely #mua #makeup #curls #naturalcurls #makeup #makeuplovers #makeupartist Tagged: @jeniffer_nascimento, @moodglam, @maccosmeticsbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWpiX_7F3Vi/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Curls day @mathiramenezes @moodglam #fiquedivacomniely #nielydivadecachos #mua #makeup #curls #naturalcurls Tagged: @mathiramenezes, @moodglam", "link": "https://www.instagram.com/p/BWnWBw-lElc/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "cabelo. Mostrei no stories, mas pra quem n\u00e3o viu, j\u00e1 ver agora hahaha\n.\n.\nJ\u00e1 inclu\u00ed tr\u00eas itens da @fiquedivacomniely e contei minha primeira impress\u00e3o sobre eles aqui no feed. \nOs demais produtinhos, como o shampoo da @salonlinebrasil, estou testando ... amoreeeees \nMe contem se j\u00e1 testaram alguns dos produtos que est\u00e3o na foto. Quero saber.\n.\n.\n.\n.\n.\n#nielydivadecachos #salonline #sosbomba #yenzah #soumaiscachos #maionesedaskala #skala #nielygold #garnierfructis #maionesecapilar #boanoite #gdevening #goodevening #curly #curlygirl #curlyhair #sempreprontagarnier #clubesemprepronta #dicaamigafructis  #crespasecacheadas #cacheadasecrespas #crespas #cacheadas Tagged: @garnierbrasil, @mulheryenzah, @salonlinebrasil, @fiquedivacomniely, @skalacosmeticos", "link": "https://www.instagram.com/p/BWbMfNqlEcL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Finishing work w the amazing @jeniffer_nascimento and my amazing assistant @jubrotto  #nielydivadecachos #fiquedivacomniely Tagged: @jubrotto, @jeniffer_nascimento", "link": "https://www.instagram.com/p/BWlVYZdlGmg/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Fim do dia de um trabalho incr\u00edvel !! @jeniffer_nascimento @euninagabriella @jubrotto @moodglam #nielydivadecachos #fiquedivacomniely #naturalcurls #curls #makeup #mua", "link": "https://www.instagram.com/p/BWnxEFPlW1d/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Aquele bomdia com letra mai\u00fascula mesmo hahaha. Gente, quem viu meu pequeno surtinho l\u00e1 nos stories? \nRecebi isso tudo da @fiquedivacomniely. \nAmei demais n\u00e9? Nem precisa dizer que quer resenha, porque vai ter siiiiim\n.\n.\nFui escolhida pela @diivadoblack para ... 19h. \u2764\u2764\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#bomdia #gdmorning #goodmorning #produtosdecabelo #bonjour #curly #curlyhair #cacheadasecrespas #crespasecacheadas #nielygold #fiquedivacomniely #divadecachos #nielydivadecachos Tagged: @diivadoblack, @fiquedivacomniely", "link": "https://www.instagram.com/p/BWSW1uXFvpN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Linda @jeniffer_nascimento e sorriso lindo  energia maravilhosa #naturalbeauty #naturalskin #makeuplovers #mua #beauty #beautybyme #diva #fiquedivacomniely #nielydivadecachos @moodglam Tagged: @jubrotto, @jeniffer_nascimento, @moodglam", "link": "https://www.instagram.com/p/BWklTnsFNZl/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Quem a\u00ed j\u00e1 viu o v\u00eddeo resenha dessa linha da @fiquedivacomniely ?\nA resenha est\u00e1 bem completa.\nJ\u00e1 testaram alguma coisa da linha, tem interesse? Me conta. Quero saber. Vamos papear \nLink do v\u00eddeo, na bio.\n#naoepubli .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#divadecachos #divadecachosniely #nielygold #resenha #divadecachosnielygold #boanoite #gdevening #goodevening #Blackpower #crespasecacheadas #cacheadascrespas #crespas #cacheadas #curly #curlyhair #curlygirl #salvador #youtuber #influenciadoradigital #review #divasdalu Tagged: @diivadoblack, @fiquedivacomniely", "link": "https://www.instagram.com/p/BXMW0yfFscH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Amores, voc\u00eas j\u00e1 viram o v\u00eddeo novo que liberei? \u00c9 resenha dessa Linha Diva de Cachos da @fiquedivacomniely \nContei tudinho o que achei dos produtos. \nA resenha est\u00e1 bem completa. \nTe espero l\u00e1. N\u00e3o vai perder n\u00e9? \nLink na bio \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#fiquedivacomniely #divadecachosniely #divadecachos #resenha #curly #curlyhair #crespasecacheadas #cacheadasecrespas #crespas #cacheadas #boanoite #gdevening #goodevening #nielygold #nielygold Tagged: @fiquedivacomniely", "link": "https://www.instagram.com/p/BXJyriRl4Um/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@viniciusmachado @daniloborgesfoto @danibassit @dudufarias @renatomardonis \n#Invoga33\nGente, minha COR de cabelo \u00e9 a mesma de sempre: Brilho&Ton VINHO MARSALA da Niely!", "link": "https://www.instagram.com/p/BXAu7x7lFeH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Super \u00d3leo Cachos poderosos da @garnierbrasil - Esse adoro usar nos day afters\n.\n\u00d3leo Turbinado Diva de Cachos da @fiquedivacomniely - usado principalmente porque tem prote\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica. .\nSendo ambos liberados.\n.\n.\nQual o \u00f3leo que voc\u00eas est\u00e3o mais ... Que n\u00e3o seja vegetal. .\n.\n.\n.\n#boanoite #gdevening #goodevening #cachospoderosos #crespasecacheadas #cacheadasecrespas #curly #curlyhair #superoleo #garnier #garnierfructis #oleoturbinado #nielygold #fiquedivacomniely #nielydivadecachos #sempreprontagarnier #clubesemprepronta #clubesempreprontagarnier #dicaamigafructis Tagged: @garnierbrasil, @fiquedivacomniely", "link": "https://www.instagram.com/p/BXG0c6PlV-f/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": ".\nVou testar mais vezes e vai ter resenha completa de todos os produtos da Linha Diva de Cachos da @fiquedivacomniely .\n.\n.\n.\n.\n.\n#divadecachos #nielygold #nielydivadecachos #boanoite #crespasecacheadas #cacheadasecrespas #crespas #cacheadas #afrohair #gdevening #goodevening #voltandoaoscachos #curly #curlyhair #cabelocrespo #cabelocacheado #blackpower #mct4 #meucabelotipode4 #meucabelocrespo #cabelonatural #cachosdefinidos #bigchop #transicaocapilar Tagged: @diivadoblack, @fiquedivacomniely", "link": "https://www.instagram.com/p/BWoFcckFb9G/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": ": O Amor da Trabalho . Esse \u00e9 meu ano pro cinema! E vcs arrasaram @marcosproencaoficial @milenaoliveiraoficial @natambasco \u270c #oamordatrabalho @fiquedivacomniely\nA post shared by Fl\u00e1via Alessandra (@flaviaalereal) on Jun 30, 2017 at 5:05pm PDT\n\n\n crvt_banner_in_article \n\n\n\n\n\n Mas hoje j\u00e1 \u00e9 s\u00e1bado!!!", "link": "http://www.vix.com/pt/beleza/547414/flavia-alessandra-da-adeus-ao-long-bob-com-cabelao-em-camadas-e-iluminado-natural", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u00f3leo de coco, d-panthenol e Karite, al\u00e9m de 6 \u00f3leos. \nO cheiro \u00e9 igual a maioria dos produtos da linha #nielydivadecachos .\n.\nJ\u00e1 testou ele? Me conta. .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#bomdia #gdmorning #goodmorning #cremedepentear #divadecachos #nielygold #cremdepentearpop #curly #curlyhair #crespasecacheadas #cacheadas #crespas #cacheadasecrespas #infantil #teen Tagged: @fiquedivacomniely", "link": "https://www.instagram.com/p/BW2bIuTFq0g/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "#salvador #garnierfructis #garnier #murielcosmeticos #embelleze #monange #boanoite #gdevening #goodevening #dicaamigafructis #sempreprontagarnier #clubesemprepronta #salonline #crespasecacheadas #cacheadas #cacheadasecrespas Tagged: @embelleze, @garnierbrasil, @salonlinebrasil, @fiquedivacomniely, @novamurieloficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BXMP9rjFMG_/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "voc\u00eas. .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#curly #curlyhair #crespasecacheadas #cacheadasecrespas #crespas #cachadas #rotinadecuidadoscomocabelo #rotinadecuidados @garnierbrasil @fiquedivacomniely @sedaoficial @skalacosmeticos @salonlinebrasil @skafecosmeticos @oleosdami #salonline #nielydivadecachos #seda #todecachos #garnierfructis #cachospoderosos #skala #skafe #bomdia #gdmorning #goodmorning #sempreprontagarnier #clubesemprepronta Tagged: @garnierbrasil, @salonlinebrasil, @fiquedivacomniely, @skafecosmeticos, @sedaoficial, @oleosdami, @skalacosmeticos", "link": "https://www.instagram.com/p/BWxJpxWFlAY/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "encerra no dia 25/07.\n\nEnviaremos os produtos em at\u00e9 10 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino do sorteio. \n#ehmarablogoficial #sorteio #blog \n#fashion #fiquediva #cabelo #makeup #instamakeup #boasorte #participe #produtinhosbbb #seguidores #fotooficial #instablogger S\u00e3o Paulo, Brazil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWL65jbjcTY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "encerra no dia 25/07.\n\nEnviaremos os produtos em at\u00e9 10 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino do sorteio. \n#ehmarablogoficial #sorteio #blog \n#fashion #fiquediva #cabelo #makeup #instamakeup #boasorte #participe #produtinhosbbb #seguidores #fotooficial #instablogger", "link": "https://www.instagram.com/p/BWkrjc8j9_q/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0], "model_decision": null}, {"text": "\"Remotex\", da @tutanatoficial ...\nUsei apenas um produto, na finaliza\u00e7\u00e3o,  que n\u00e3o \u00e9 da marca. Foi a \"Gelatina Mix\", da @fiquedivacomniely\n, pois meus cachinhos, ainda em transi\u00e7\u00e3o, necessitam de um toque extra nas finaliza\u00e7\u00f5es..\nVamos ao passo a passo de ... pele, me surpreendeu muitooo.. Ele realmente cumpre a proposta, retirando mesmo as manchas da pele.. J\u00e1 virou queridinho...\n#itsanaarruda_ \n#tutanatoficial \n#fiquedivacomniely Tagged: @mar_vir, @tutanatoficial, @fiquedivacomniely, @renata_rgg", "link": "https://www.instagram.com/p/BW20WGHDchX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\"Santo Black Pideroso\", @meuscachosembelleze que \u00e9 um querido p a vidaaa, e continuo testando essa gelatina \"Deva de Cachos\", da @fiquedivacomniely .. Ela \u00e9 bem levinha, diferente de outras marcas, mas d\u00e1 uma boa defini\u00e7\u00e3o... Testei hoje com um outro tipo ... Minha Vida\", da @lolacosmetics; um creme bem leve, mas que me d\u00e1 uma excelente defini\u00e7\u00e3o...\n#itsanaarruda_ Tagged: @lolacosmetics, @mar_vir, @tutanatoficial, @fiquedivacomniely, @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BWfTnSrj0x9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Live com o Time de Niely Gold.", "link": "https://www.facebook.com/233704953318193/posts/1551831528172189", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "RESENHA : DIVA DE CACHOS NIELY | leuxclair \u2022 Clara Rocha:  via @YouTube", "link": "https://www.twitter.com/leuxclair/status/953703343536459776", "lang": "fr", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  : DIVA DE CACHOS NIELY | leuxclair \u2022 Clara Rocha", "link": "https://www.twitter.com/leuxclair/status/953703331209281538", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Solange Almeida. Nesta quinta, a dupla se transformou para a campanha da marca Cor & Ton da Fique Diva com Niely  Anitta deixou seus cabelos escuros e adotou a colora\u00e7\u00e3o Louro Cinza Extra Claro 9.01, enquanto Solange Almeida ficou ruiva com", "link": "https://www.facebook.com/458937400823999/posts/1732359566815103", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ser\u00e1 que est\u00e1 surgindo um chanel produ\u00e7\u00e3o?\nDefinido com @fiquedivacomniely #divadecachos creme para pentear turbinado e ativador de cachos turbinado.\n#cabelocrespo #defini\u00e7\u00e3o #crespodefinido #cachos #cacheada #chanel", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdkg8xtlGN1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "garantir o melhor Kit Diva da vidaaaa, para ser o que voc\u00ea quiser nesse CARNAVAL \ud83d\ude09\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude18\ud83c\udf89\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n#carnaval #carnaval2018 #makeup #vult #fiquediva #vempraforeverbeauty #foreverbeauty #foreverbeautycosmeticos #sedivirta #alegria #festa #ja\u00e9carnaval #viva #tijuca #largodasegundafeira #riodejaneiro #rio #rj #boanoite \n#Repost @vult_cosmetica with @get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nQuem", "link": "https://www.instagram.com/p/BelpArLBZvP/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u00e0s 12:18 PST\n\n\n\nAnitta\nNa contram\u00e3o das mudan\u00e7as das celebridades, a cantora ficou loira por uma a\u00e7\u00e3o de propaganda da Niely. A cor escolhida foi o 9.01, loiro cinza extra claro.\n\n\n\nI \u2764 cambiar / change / mudar\nUma publica\u00e7\u00e3o compartilhada", "link": "http://revistacabelos.uol.com.br/veja-as-mudancas-das-celebridades/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Sim, as cantoras mudaram o cabelo para uma campanha de Cor&Ton, da Niely. Cada uma recebeu um tom para chamar de seu.\nO que Anitta, Solange Almeida e Simone e Simaria t\u00eam em comum? Elas mudaram o cabelo para uma campanha da marca Cor&Ton, da Niely. As transforma\u00e7\u00f5es foram aparecendo aos poucos nas redes sociais e causaram frisson entre os f\u00e3s. E na semana passada, as ... gravando hoje? \u2728 \u00c9 segredo, por enquanto, mas voc\u00ea j\u00e1 pode espiar os bastidores nas nossas hist\u00f3rias  : @jucoutinho #anittaloiracoreton #fiquedivacomniely #coreton\nUma publica\u00e7\u00e3o compartilhada por  Fique Diva Com Niely (@fiquedivacomniely) em 8 de Jan, 2018 \u00e0s 9:59 PST\n\n\n\n \nSolange Almeida\nA cor escolhida para a cantora foi o ruivo 6.66, ... diz a cantora que confessou nunca ter pensado em uma mudan\u00e7a para o tom.\n \n\n\n\nEu e @anitta Ficamos Divas com Niely! @fiquedivacomniely voc\u00ea tamb\u00e9m. #fiquedivacomniely #anitta #sol por @henriquem85 (@juniorfarias) #donasdaporratoda #vailoirao #vairuivao\nUma publica\u00e7\u00e3o compartilhada por  Solange Almeida (@solalmeidaa) em 8 de Jan, 2018 ... o que pra ARRASAR com Cor&Ton?  Fa\u00e7a como a @simoneses E aposte no nosso Castanho Claro 5.0.  : @jucoutinho #simonemorenacoreton #fiquedivacomniely #coreton\nUma publica\u00e7\u00e3o compartilhada por  Fique Diva Com Niely (@fiquedivacomniely) em 10 de Jan, 2018 \u00e0s 12:21 PST\n\n\n\n \nSimaria\nSem uma mudan\u00e7a t\u00e3o radical, a cantora refor\u00e7ou a cor preta ... P\u00f5e aquele preto Cor&Ton  Vai pintar, amiga, alcan\u00e7a o tom!!!  LACRE total da #simariapretocoreton com o Preto 2.0 Cor&Ton! \u2728 #fiquedivacomniely #coreton\nUma publica\u00e7\u00e3o compartilhada por  Fique Diva Com Niely (@fiquedivacomniely) em 10 de Jan, 2018 \u00e0s 3:48 PST\n\n\n\nFotos: Juliana Coutinho/divulga\u00e7\u00e3o\nO post Anitta, Solange Almeida e Simone e Simaria", "link": "http://revistacabelos.uol.com.br/anitta-solange-simone-simaria-mudaram-o-cabelo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "durabilidade vai bem obrigada.\n\n\n\nQue Cor \u00e9 essa?\nAgora eu tenho que copiar algo l\u00e1 do site Fique Diva da Niely:\n\n\n\nA cor escolhida \u00e9 o tom Louro Cinza Extra Claro 9.01, de Cor&Ton, e o mais legal \u00e9 que a", "link": "http://www.produtinhosnocabelo.com.br/2018/01/anitta-e-esse-cabelo-novo.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Mas achei que era uma boa raz\u00e3o compartilhar com voc\u00eas o que eu achei desse creme para pentear turbinado da Niely.  Nunca tinha usado nada da marca e me surpreendi muito com o resultado dele no meu cabelo. Caso voc\u00eas queiram", "link": "http://leuxclair.com.br/resenha-creme-para-pentear-turbinado-diva-de-cachos-niely/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Corre l\u00e1 no canal pra conferir e aproveitar as dicas que dei pra ter o cabelo sempre hidratado! \ud83d\udc81\ud83c\udffb Tagged: @fiquedivacomniely @taynaraog", "link": "https://www.instagram.com/p/BeC_8lrF9i_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Sim estou com cabelos pretos por causa de uma campanha da Niely que fechei\n\nMentira s\u00f3 pra gravar o NOVO FILMEEEE", "link": "https://www.twitter.com/FabioPorchat/status/949354957911871488", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "este perfil que vos escreve adora uma selfie quando o cabelo est\u00e1 divo \ud83e\udd23\u2728\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f Tagged: @fiquedivacomniely", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdv9R91BOfH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Acesse o blog\ud83d\udcbb .\n.\n.  #cacheadas #cachosperfeitos  #brazilianvirginhair  #marilia #presidenteprudente  #cabelocacheado #intimasdaray #cabel\u00e3o  #cachosdedivas #cacheando #blogueira #tagsforlikes  #salvador #todecacho  #fiquedivacomniely #juntasarrasamos #seda  #salonline #nielydivadecachos #meuscachos #meuscachosembelleze @skalacosmeticos @yamacosmeticos @todecacho @salonlinebrasil @fiquedivacomniely @sedabrasil Tagged: @salonlinebrasil @fiquedivacomniely @sedaoficial @yamacosmeticos @todecacho @skalacosmeticos @sedabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BeBhKpPDizN/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Elas mudaram o cabelo: @anitta, @simoneesimaria e @solameidaa trocam a cor dos cabelos para uma campanha da @fiquedivacomniely. @anitta usou o 9.01, loiro cinza extra claro. @simaria ficou com o 2.0, preto. @simoneses passou o castanho claro 5.0. E @solalmeidaa passou o 6.66, o loiro escuro vermelho. #cabelos #elasmudaram #revistacabelos #cabelosecia #niely Tagged: @anitta @simoneesimaria @solalmeidaa @simaria @simoneses @fiquedivacomniely", "link": "https://www.instagram.com/p/BeIfQPVH_wl/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Acesse o blog\ud83d\udcbb .\n.\n.  #cacheadas #cachosperfeitos  #brazilianvirginhair  #marilia #presidenteprudente  #cabelocacheado #intimasdaray #cabel\u00e3o  #cachosdedivas #cacheando #blogueira #tagsforlikes  #salvador #todecacho  #fiquedivacomniely #juntasarrasamos #seda  #salonline #nielydivadecachos #meuscachos #meuscachosembelleze Tagged: @embelleze @bioextratus @salonlinebrasil @nickvickbrasil @kertcosmeticos @dove @fiquedivacomniely @sedaoficial @yamacosmeticos @todecacho @capicilin @softhaircosmeticos @soudessas.rio @skalacosmeticos @sedabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd-8M9CDSzF/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#fashion #fashionista #fashionblogger  #sampa #instablog #assis #presidenteprudente  #lookoftheday #riodejaneiro #look  #marilia #salvador  #vidadeblogueira  #ilookgirl  #blogueira  #blogger #looks  #estiloblogueirinha #salonline\n#todecacho  #fiquedivacomniely Tagged: @salonlinebrasil @julianefrigo @fiquedivacomniely @sedaoficial @todecacho @soudessas.rio @sedabrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdu2s75jPFT/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A Q U I + + +\nRESENHA // do creme para pentear turbinado da linha DIVA DE CACHOS da Niely, espero que gostem desse v\u00eddeo super r\u00e1pido. \u2665 Gravei a finaliza\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m. Se gostarem n\u00e3o se esque\u00e7am de curtir, comentar", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-QNx8yXjs1U", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Dei uma de Anita, e me joguei no loiro ! \ud83d\ude01S\u00f3 que aqui n\u00e3o rolou patroc\u00ednio Niely, foi by marido mesmo (Heheheh) \ud83d\ude06.\nTentei me manter no castanho... mas pense numa press\u00e3o, N\u00e9 @leticianeves33 @sr_gina22 ?! Obrigado", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdn8FWEBxNo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Acesse o blog\ud83d\udcbb .\n.\n.  #cacheadas #cachosperfeitos  #brazilianvirginhair  #marilia #presidenteprudente  #cabelocacheado #intimasdaray #cabel\u00e3o  #cachosdedivas #cacheando #blogueira #tagsforlikes  #salvador #todecacho  #fiquedivacomniely #juntasarrasamos #seda  #salonline #nielydivadecachos #meuscachos #meuscachosembelleze Tagged: @embelleze @bioextratus @trattabrasil @salonlinebrasil @kertcosmeticos @dove @fiquedivacomniely @skafecosmeticos @sedaoficial @yamacosmeticos @nazcacosmeticos @todecacho @capicilin @softhaircosmeticos @soudessas.rio @meuscachosembelleze @skalacosmeticos @retrocosmeticos", "link": "https://www.instagram.com/p/BeiZ7Qrh190/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Essa #vaimalandra est\u00e1 com tudo! Depois de alongar os fios, @anitta descoloriu para estrelar a nova campanha @fiquedivacomniely E n\u00e3o \u00e9 que ficou diva mesmo? #anitta #anittaloira #niely", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdk0TIfhmHS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Anitta loira? \ud83d\ude31 Sim, a nova loira do peda\u00e7o fez uma a\u00e7\u00e3o com a colora\u00e7\u00e3o Cor & Ton, da Niely. A cor da cantora \u00e9 o 9.01, loiro cinza extra claro. Conte para a gente o que achou da transforma\u00e7\u00e3o.", "link": "https://www.facebook.com/276860894228/posts/10154483390804229", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@anitta loira? \ud83d\ude31 Sim, a nova loira do peda\u00e7o fez uma a\u00e7\u00e3o com a colora\u00e7\u00e3o Cor & Ton, da @fiquedivacomniely. A cor da cantora \u00e9 o 9.01, loiro cinza extra claro. Conte para a gente o que achou da transforma\u00e7\u00e3o. #revistacabelos #cabelosecia #cabelos Tagged: @anitta @fiquedivacomniely", "link": "https://www.instagram.com/p/BdkuQ9PHa3q/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ela tenha recebido muitos e muitos d\u00edgitos para tal transforma\u00e7\u00e3o. Afinal, a mudan\u00e7a foi para a campanha de tintura da Niely. Mas eu acho que, embora tenha chamado a aten\u00e7\u00e3o para a marca, esse tipo de a\u00e7\u00e3o foi meio que um ... t\u00e3o loira. N\u00e3o h\u00e1 fio que resista. Sem contar que o tom ficou bem equivocado para ela. Ps: sabiam que Niely Gold \u00e9 surpreendentemente bom? N\u00e3o que isso venha ao caso, mas o bicho deixou meu cabelo lindo e achei que ... A post shared by anitta  (@anitta) on Jan 5, 2018 at 9:41am PST\n\n\n\n\n\n \nA post shared by Fique Diva Com Niely (@fiquedivacomniely) on Jan 6, 2018 at 11:23am PST\n\n\n\nNo momento atual, em que tem tanta gente se inspirando nela \u2013 inclusive", "link": "http://gabrielaganem.com/2018/01/se-esse-cabelo-fosse-meu-anitta-loira/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A coleguinha #Simone est\u00e1 de visual novo. A cantora est\u00e1 participando de um comercial, para a Niely. EU AMEI - VOC\u00caS GOSTARAM? \ud83d\udc87\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc98 Tagged: @simoneesimaria @simoneses", "link": "https://www.instagram.com/p/BdvclAhhcY-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Cata s\u00f3 esse visual novo. As cantoras #Anitta e #SolAlmeida mudaram a cor do hair, para um comercial da Niely. E A\u00cd, GOSTARAM? \ud83e\udd14\ud83d\udc87\u200d\u2640\ufe0f Tagged: @anitta @solalmeidaa", "link": "https://www.instagram.com/p/BdtEghsh_t4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Amores olha que Foto mais linda! @fiquedivacomniely Simone e eu nessa campanha maravilhosa!!! To t\u00e3o feliz \ud83d\ude00 Eu e meu Pret\u00e3o Divo\ud83d\ude0dN\u00e3o esque\u00e7am de ver o clip", "link": "https://www.facebook.com/294855213893170/posts/1763680823677261", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Drone: Nobru Maia\nImagens SP: Otavio Sousa\nImagens Extras Rio de Janeiro: Paulo Farinelli\nEdi\u00e7\u00e3o & Finaliza\u00e7\u00e3o: Gustavo Tolhuizen\nApoio: Niely Gold, Sempre Livre, Carnaval da Boa Antarctica\nRealiza\u00e7\u00e3o: Rodamoinho\n\nGravado no Carnaval de 2017 nas cidades do Rio de Janeiro,", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ie3riq-6LBU", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "I \u2764 cambiar / change / mudar Tagged: @henriquem85 @fiquedivacomniely", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdlpj6rFSZw/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Malandra! Ensaio do Bloco das poderosas em S\u00e3o Paulo. Sold Out. Obrigadaaaaa Tagged: @cea_brasil @oboticario @chillibeansoficial @sawaryjeans @adidasbrasil @adrianoandradehair @amirslama @fiquedivacomniely @cheetos_brasil @jojotodynho", "link": "https://www.instagram.com/p/BeMLkuzFZUI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}]