[{"text": "a galera @funtripcheckin, andei no pedalinho pela primeira vez e ameii! \ud83d\ude0d\u2728 Na gincana t\u00edvemos  que carregar os produtos da @bioextratus, at\u00e9 o outro lado do lago. \nQuem gosta do produtos da @bioextratus? Eu estou amando! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffd #funtripcheckin #funtrip #funtripjogosdeverao Tagged: @bioextratus @funtripcheckin", "link": "https://www.instagram.com/p/BedSF-_n1_G/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha da linha P\u00f3s Colora\u00e7\u00e3o da Bio Extratus. Hoje eu vim falar pra voc\u00eas linha que tenho usado no meu dia-a-dia tanto com o cabelo loiro como rosa.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RaYZ0KPC97Y", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "nos stories e ainda acrescentei mais 50 reais nessa minha wishlist com produtinhos MARAVILHOSOS e super ACESS\u00cdVEIS! \ud83d\udc95 Tagged: @risqueoficial @bioextratus @dailuscolor @skafecosmeticos @shambellenutriminasoficial @pontocabeleireiros @marciacosmeticosoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BeDf8sKnw8X/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "o #BiaTestou aqui!!!! Voc\u00ea quer for\u00e7a e crescimento para o seu cabelo? O finalizador da ,LINHA FOR\u00c7A COM PIMENTA da BIO EXTRATUS vai dar um up nesse cabelo e ajudar os fios crescerem com for\u00e7a e o melhor, de forma saud\u00e1vel, devolvendo brilho  e vitalidade ao cabelo enfraquecido. Seu cabelo est\u00e1 danificado por qu\u00edmicas? \nO finalizador P\u00d3S-QU\u00cdMICA da BIO EXTRATUS forma um escudo hidro protetor sobre a fibra capilar. Como assim Bia? Exatamente, ele auxilia na reposi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua e ... filtro solar, podendo ser utilizado para escovar, ou para secar os fios naturalmente. \nE o finalizador da linha P\u00d3S-COLORA\u00c7\u00c3O da BIO EXTRATUS \u00e9 especialmente pra quem tem colora\u00e7\u00e3o no cabelo, pois preserva a cor, hidrata e real\u00e7a o brilho dos cabelos. Gostou das dicas? \nMais informa\u00e7\u00f5es \ud83d\udc93 \u27a1\ufe0f@cabeloperfeitobioextratus @bioextratus @bioextratus.goiania\n\nGoi\u00e2nia : 62 3272-4849\nWhatsApp: 62 99688-1547 \nBras\u00edlia : 61 3356-1442\n\nWhatsApp : 62 99973-3082 \n\n.\n.\n.\n#BioExtratus #cabelo #finalizador #dicas #hair #cabelo #hidrata\u00e7\u00e3o #projetorapunzel #cabelosdivos #cabelogrande #cacheadas #cachos #Goi\u00e2nia#goiania #aparecidadegoiania #senadorcanedo #trindade #tutorial #video #videonovo #instalove #instabgs", "link": "https://www.instagram.com/p/BeZidbalxdG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "n\u00e3o resisti e vim falar sobre esses dois amorzinhos a\u00ed...\nEles s\u00e3o, respectivamente, o finalizador e a gelatina da linha Bio Extratus Botica No Poo/Low Poo, da @bioextratusrecife ...\nEles, como todos os produtos liberados, s\u00e3o livres de parabenos, \u00f3leo mineral, parafina, silicones, derivados de animais e corantes. ... after, foi super tranquilo. Consegui dois day afters com eles, sem maiores problemas...\n\ud83d\udd1dUsei, Aprovei e Super Recomendo... #oficialanaarruda Tagged: @bioextratusrecife", "link": "https://www.instagram.com/p/BearAOOD2ho/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de Beleza \u2013 @annapegova. Pode ser comprado tanto online quanto nas lojas f\u00edsicas.\n17-\tMelhor queratina l\u00edquida: Queratina l\u00edquida da @bioextratus.\n18-\tMelhor prote\u00edna para os cabelos: Proteina e Lanolina Reline Cosm\u00e9ticos. Pode ser comprado pelo insta da loja @relinecosmeticos.\n19-", "link": "https://www.instagram.com/p/BduzpabDXgX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "cacheada aqui \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31. E pra deixar o cabelo soltinho, com os cachos bem fixos usei dois produtos maras: TANOGEL DA BIO EXTRATUS, \u00e9 um fixador da linha Tutano indicado para todos os tipos de cabelos, criado com ingredientes que combinam os benef\u00edcios ... baratinho. \u00d3timo tamb\u00e9m para as cacheadas naturais de plant\u00e3o. O outro usei foi o \u00d3LEO DE ARGAN E C\u00c1RTAMO DA BIO EXTRATUS, ele protege os fios contra o calor do babyliss, al\u00e9m de nutrir e dar um brilho intenso. #BiaTestou Amooooo de paix\u00e3o! Gostaram das dicas? \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n.\n.\n.\nMais informa\u00e7\u00f5es \ud83d\udc93 \u27a1\ufe0f @cabeloperfeitobioextratus @bioextratus @bioextratus.goiania\n\nGoi\u00e2nia : 62 3272-4849\nWhatsApp: 62 99688-1547 \nBras\u00edlia : 61 3356-1442\n\nWhatsApp : 62 99973-3082 \n\n.\n.\n#BioExtratus #Tanogel #Hidrata\u00e7\u00e3o #Nutri\u00e7\u00e3o #ProjetoRapunzel #cabelo #hidrata\u00e7\u00e3o #brilhonocabelo #cabelogrande #boanoitee #goi\u00e2nia #riodejaneiro #saopaulo #modaparameninas #dica #lookdodia #bocarosa #dica #hair #aparecidadegoiania #goi\u00e2nia", "link": "https://www.instagram.com/p/BeMoRdhlDeO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Banho de Creme P\u00f3s Colora\u00e7\u00e3o da BioExtratus, com potes de 90g ,250g ,500g e 1kg, riqu\u00edssima em \u00f3leos e extratos hidratantes e antioxidantes para o tratamento e ... dita. Pretendo fazer comparativos com essa m\u00e1scara em posts futuros. Produta\u00e7o.\nRecebi o produto sem custos da pr\u00f3pria marca. Tagged: @bioextratus", "link": "https://www.instagram.com/p/BdvkcXSDNzB/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "j\u00e1 usou algum deles? Aproveita e me conta, quais produtinhos voc\u00eas usam para evitar que o cabelo caia! \u2764\ufe0f Tagged: @bioextratus @skafecosmeticos @hidrabell @shambellenutriminasoficial @pontocabeleireiros @dalsannaturallis", "link": "https://www.instagram.com/p/BeiihFDHcj-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Top 3 produtos para proteger os fios na piscina/praia. Bora ler e permanecer na plenitude?\n\n#VemComigo #CabelosNoVer\u00e3o #PfvrCuidando #BelezasDaMah Tagged: @bioextratus", "link": "https://www.instagram.com/p/BeVrRnbnwn-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "a disfar\u00e7ar aquela raiz volumosa na transi\u00e7\u00e3o.\n\nProdutos usados no v\u00eddeo:\nEscova Michel Mercier Bio E$xtratus cabelos m\u00e9dios\nPomada Modeladora Bio Extratus\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2665MANUAL DO CABELO ALISADO:\n\u2665BLOG: /\n\u2665FACEBOOK: /\n\u2665INSTAGRAM: /\n\u2665CONTATO PARA PARCERIAS: camiladelamar@outlook.com\n\u2665GANHE DINHEIRO COM O MELIUZ:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vbde3ams6m4", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@bioextratus sempre cuidando da gente nas viagens \ud83d\udc9a Falo bastante desse produtinho nos stories e pra onde vou, carrego na bolsa! O Propomel da @bioextratus \u00e9 o creminho que d\u00e1 certo pra TUDO, particularmente uso nos l\u00e1bios, p\u00e9s, m\u00e3os e em todo resto \ud83d\ude02 Guarapuava ... noite o frio castiga quem \u00e9 acostumado com 38\u00b0, ent\u00e3o b\u00f3ra deixar tudo bem hidratado \ud83d\udc4f\ud83c\udffc #funtripcheckin #funtripcheckinguarapuava #funtripcheckinjogosdeverao Tagged: @bioextratus", "link": "https://www.instagram.com/p/BeYO-JjB7r7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "novidades que chegaram por aqui em v\u00eddeo. \u2764\ufe0f j\u00e1 est\u00e1 l\u00e1 no canal  #Recebidos #RecebidosDoMes #AgradecerAsMarcasParceirasSempre #Youtuber #Vlog #PressKit Tagged: @bioextratus @moranaoficial @mercedesbenzbrasil @rubyrose_oficial @morana.itajuba", "link": "https://www.instagram.com/p/BeRG6eeAuBS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "me digam qual produto de qual marca voc\u00eas usaram e amaram/gostariam que eu testasse. Tem muita coisa boa da Novex, BioExtratus, Nielly Gold etc que a gente desconhece/tem preconceito s\u00f3 porque \u00e9 baratex.\nQuero trazer uma quantidade maior de produtos de", "link": "https://www.instagram.com/p/BdizTSijalS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Nossa, estou apaixonada por essa linha botica cachos Low Pow da @bioextratus. Caraaaaaa olha esses cachos! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2728\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d gostoooooo muitooooo do que vejo!! #funtrip #funtripcheckin \n#funtripcheckinjogosdeverao", "link": "https://www.instagram.com/p/BeeZOJSHC0O/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de pijama pra mostrar como eu geralmente cuido ap\u00f3s do banho, tenho usado um pente espec\u00edfico pra cabelos finos da @bioextratus e sempre um finalizador \u2764\ufe0f @bioextratus.goiania @cabeloperfeitobioextratus (no meu dia a dia quando fa\u00e7o chapinha prefiro fazer depois do cabelo seco naturalmente :) )", "link": "https://www.instagram.com/p/BeL_WdInQUN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "estava Guarapuava acertouuuu! Estou aqui com a @funtripcheckin, e logo fui recebida com esse kit de cabelo e corporal da @bioextratus que j\u00e1 gostei do que t\u00f4 vendo! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude02\ud83d\ude0d #funtripcheckin #funtripcheckinguarapuava\n#funtripcheckinjogosdeverao #bioextratus Tagged: @bioextratus", "link": "https://www.instagram.com/p/BeYOz30HgiA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E ontem a @bioextratus esteve aqui para cuidar do nosso hair e deixar a gente bem diva lacradora para a Festa Only White de mais tarde \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\ude0c\ud83d\ude0e\ud83e\udd29\n#funtripcheckinguarapuava #funtripcheckin #bioextratus Tagged: @bioextratus @funtripcheckin @ecologic_garden", "link": "https://www.instagram.com/p/BegDNhTB-Wj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Te conto com o maior amor e carinho. Preciso confessar que estou feliz da vida por ser a nova Embaixadora @bioextratus Link na Bio ( ) #BioExtratus #EmbaixadoraBioExtratus #BrownHair #Jab\u00e1ComMuitoAmor", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd5rN0ygu1F/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\ud83d\udd34 SORTEIO \ud83d\udd34\n\nQuer ganhar um kit da linha \"Nutri Cachos\", da Bio Extratus ??\nEnt\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 seguir as regras abaixo, e participar... \u269b\ufe0f REGRAS :\n\n1. Curtir a foto oficial. (Essa foto)\n2. Seguir os perfis @oficialanaarruda  e @bioextratusrecife \n3. Marcar 2 (duas) pessoas por coment\u00e1rios.\n4. Seu perfil deve estar aberto no dia do sorteio, para confer\u00eancia.\nN\u00e3o ... entre em contato, faremos novo sorteio.\n\nLembrando que, quanto mais amigos marcar, maiores as suas chances de ganhar.. Tagged: @catarinacmoro @bioextratusrecife", "link": "https://www.instagram.com/p/BeIjq4wDUDQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "J\u00e1 chegamos bem presenteadas com @bioextratus! Amei a linha Nutri Cachos! Deixou meu cabelo suuuper lindo! Voc\u00eas viram nos stories n\u00e9?! \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nAgora estamos prontas para tudo que vai rolar aqui na @funtripcheckin \ud83d\udc83\ud83c\udffb\n#funtripcheckinguarapuava #funtripcheckin #funtripcheckinjogosdeverao #bioextratus Tagged: @bioextratus", "link": "https://www.instagram.com/p/BeYVYkWh1FD/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "CITADAS NO V\u00cdDEO:\n\nM\u00e1scara Elseve \u00d3leo Extraordin\u00e1rio Cachos\nM\u00e1scara baixo Poo Tresemm\u00e9\nM\u00e1scara Solar Rapair Tesemm\u00e9\nDream Cream Lola Cosm\u00e9tics\nBio Extratus Golgi Berry\nBio Extratus Abacate\nOrganix Biotin e Collagen \nReabilita\u00e7\u00e3o j\u00e1 \u00c9h\nAussie Moist\n\nResenha Reabilita\u00e7\u00e3o J\u00e1 Eh Cosm\u00e9ticos:\n\n\nResenha Elseve \u00d3leos Precioso Cachos:\n\n\nResenha Bio Extratus Abacate:\n\n\nResenha Aussie:\n\n\nLOJAS PARCEIRAS \n\nMukirana Beauty:\n/\n\nBella Cabral Cosm\u00e9ticos:\n/\n\n\n\u27b8 Me Sigam no Instagram: @denisondiamond\n\n\u27b8 Me", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6EpJmSsrWlM", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "2k18???\nMesmo na era digital, acredite, ainda sou muito papel...\ud83d\udcd2\ud83d\udccc\ud83d\udd87\u2702\ufe0f\u270f\ufe0f\ud83d\udd0d \u00c0 todo vapor!!!\n.\n.\n.\n#mkm #blogger #lifestyle #influencer #bioextratus #cabeloperfeitobioextratus #goodvibes #love #vida #blessed #sejogue #energiapositiva #moments #gratid\u00e3o #enjoy #agradecersempre #marianaalmeida #makeupmarianaalmeida Tagged: @vult_cosmetica @bioextratus @aliexpressbr @cabeloperfeitobioextratus @aliexpress.official", "link": "https://www.instagram.com/p/BeGc_p_BCqt/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Nota sobre ela... \u201cN\u00e3o pode ver um camarim que se joga!!!\u201d.\n.\nS\u00f3 a @bioextratus com seu camarim m\u00f3vel e, a @funtripcheckin pra me proporcionar esse momento t\u00e3o longe de casa!!!\ud83d\udda4\n.\n.\n.\n#mkm #funtripcheckin #mkmviaja #funtripcheckinguarapuava\n#funtripcheckinjogosdeverao #bioextratus #cuidados #body #hair #beleza #beauty #goodvibes #sejogue  #energiapositiva #blessed #gratid\u00e3o #enjoy #love #marianaalmeida #makeupmarianaalmeida Tagged: @bioextratus @funtripcheckin", "link": "https://www.instagram.com/p/BeeCYA9hR7Q/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Vult \nLimpador de Pinc\u00e9is - Fand \nShampoo e Condicionador - Frizz Ease John Frieda \nCreme de Silicone com Tutano - Bio Extratus\n\u00d3leo de Macad\u00e2mia \n_\n\nCompre o Batom Jessica Make: \n\n_\n\nMe siga nas redes sociais:\n\nBLOG: \nFan Page: \nTwitter: @jessicamakems", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=bHoayk52AXU", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ah como eu Amo!!!\nA @bioextratus sempre pensando em cada detalhe... Kit MaraviGold (Linha Queravit e Botica Lavanda), preparado especialmente para os meus cuidados durante a ... In de 2018. MuitoAmorEnvolvido \ud83d\udda4\nE, checa s\u00f3 a camiseta personalizada @funtripcheckin .\n.\n.\n#mkm #funtripcheckin #mkmviaja #funtripcheckinguarapuava\n#funtripcheckinjogosdeverao #bioextratus #cuidados #body #hair #beleza #beauty #goodvibes #sejogue  #energiapositiva #blessed #gratid\u00e3o #enjoy #love #marianaalmeida #makeupmarianaalmeida Tagged: @bioextratus @funtripcheckin @ecologic_garden", "link": "https://www.instagram.com/p/BeXzaaEgAYE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Olhaaaa eu! \ud83d\ude0d Quando a seguidora diva @cleocraveiromattos faz prints seus do v\u00eddeo da @bioextratus e ainda manda uma montagem com uma mensagem super carinhosa. Como n\u00e3o postar gente? Achei que meu cabelo t\u00e1 combinando tanto comigo. Adorei!!!!! #SeFuiLoiraNemMeLembro #brownhair #BioExtratusColor #6.7 #N\u00e3o\u00c9Publi", "link": "https://www.facebook.com/150610831675848/posts/1761636917239890", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Uhuuuuu...\nA corrida de pedalinho com os produtos @bioextratus foi sucesso!!!\nMeu time Fitinissss pedalou loucura e, Ganhamos!!!\n.\n.\n.\n#mkm #funtripcheckin #mkmviaja #funtripcheckinguarapuava\n#funtripcheckinjogosdeverao #bioextratus #cuidados #body #hair #beleza #beauty #goodvibes #sejogue  #energiapositiva #blessed #gratid\u00e3o #enjoy #jogosdeverao #marianaalmeida #makeupmarianaalmeida Tagged: @geen_cury @nathiblog @crysgabiatti @bioextratus @priscilaevellyn @natiellyjh @wendelldelgado6 @natlustosa @eusaholiveira @jessicaandradeoficial @funtripcheckin @ecologic_garden @nosdois.porai", "link": "https://www.instagram.com/p/BebDaSWhJd_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "testar novamente os ruivos. Achei curioso ver esse post de 6 meses atr\u00e1s, onde ainda n\u00e3o tinha ideia que a Bio Extratus iria lan\u00e7ar uma linha de colora\u00e7\u00e3o e eu ia escolher sem nem pensar duas vezes (e sem press\u00e3o nenhuma da ... as luzes. Mas como elas estavam muito l\u00e1 embaixo e essa linha \u00e9 a mais hidratante de todas que a Bio Extratus j\u00e1 lan\u00e7ou at\u00e9 o momento, o resultado foi um cabelo \u2013 que j\u00e1 \u00e9 oleoso \u2013 mais oleoso.\nParei de ... grudado antes de terminar o dia, como aconteceu quando minha raiz estava enorme. Acho que de todas as m\u00e1scaras da Bio Extratus que eu j\u00e1 experimentei, essa entrou para o meu top 5! \nTanto o banho de creme como todos os outros", "link": "http://f-utilidades.com/2018/01/17/banho-de-creme-pos-coloracao-hidratando-e-protegendo-em-um-so-produto/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "2017, ela decide largar o hen\u00ea e come\u00e7a a transi\u00e7\u00e3o...\u201d AAAAHH! POST MEU E DE MAMIS NO NATURALMENTE BONITA DA @bioextratus!\n \n#VemConosco #T\u00e1Fofo #T\u00e1Legal #T\u00e1Bacana #Mam\u00e3eTaGata #SucessoDeAudi\u00eancia #MuitaPlenitude Tagged: @bioextratus @mamaedivafidelis", "link": "https://www.instagram.com/p/BeGUFovnEWy/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "vim contar o segredo para o cabelo colorido bonito, brilhoso e saud\u00e1vel. Com a linha P\u00f3s-Colora\u00e7\u00e3o de Goji Berry da Bio Extratus o resultado \u00e9 incr\u00edvel.\nAli\u00e1s, por qual motivo mesmo eu demorei tanto para escurecer o cabelo? Est\u00e1 muito melhor agora ... vem me assistir que eu conto porque a linha P\u00f3s-Colora\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o especial.\n\nBeij\u00e3o\n\nEste v\u00eddeo \u00e9 um Publieditorial. Embaixadora Bio Extratus!\n\n\u2661 Lojas que eu indico:\n\n\u2611 Pinc\u00e9is Pink Gloss \u2192  \n\u2611 Escovas Michel Mercier \u2192 Goo.gl/c3wZna\n\u2611Acess\u00f3rios Ludora \u2192  (", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mWRS_MYBrFs", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "50, da @vichybrasil , que fez um casamento certeiro com meu rosto!\ud83d\ude4c\ud83c\udffb 6\ufe0f\u20e3 Finalizador de Oliva com filtro solar da @bioextratus , que \u00e9 espec\u00edfico para cabelos escuros, protege bem e tem \u00f3tima a\u00e7\u00e3o condicionante! Ah, e d\u00e1 um brilho danado, visse? \u2728\n\nJ\u00e1 testou algum desses? Conta a\u00ed o que achou!\u263a\ufe0f #JuDeVer\u00e3o #JuroValendo #Ver\u00e3o2018 #Bahia #Ilh\u00e9us Tagged: @vichybrasil @bioextratus @australiangoldbrasil @niveabrasil @naturabrasil @larocheposaybr", "link": "https://www.instagram.com/p/BdaYKIIlv-a/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Booom dia gent\u00ea\u00ea\u00ea!! \ud83c\udf1e\nOntem teve prova do pedalinho da @bioextratus nos #funtripcheckinjogosdeverao \ud83d\ude01\nQueravit VS P\u00f3s colora\u00e7\u00e3o! \nInfelizmente meu time n\u00e3o ganhou \ud83d\ude1e\nMas somos o time AAAAA, A \u00c9 A! \ud83e\udd23\u270a\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\nOoo negocio dificil esse de pedalinho! \ud83d\ude13\ud83d\ude2c\nE voc\u00eas? J\u00e1 andaram?\n#funtripcheckinguarapuava #funtripcheckin Tagged: @geen_cury @nathiblog @crysgabiatti @bioextratus @priscilaevellyn @natiellyjh @makeupmariana @wendelldelgado6 @natlustosa @eusaholiveira @funtripcheckin @ecologic_garden @nosdois.porai", "link": "https://www.instagram.com/p/Bec78YHBAyA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Aperte o Play... .\u25b6\ufe0f.\nBanho de Lua com os Top Produtos  @bioextratus @cabeloperfeitobioextratus e, meu segredinho...\n*CheckList.\ud83d\udc47\ud83c\udffd.\n1 sach\u00ea P\u00f3 descolorante - 50g\n1 frasco OX 30 - 90ml\n1 cumbuca\n1 pincel ... na Bio).\n.\n.\n.\nSaiba mais acessando o site \nOutras informa\u00e7\u00f5es \ud83d\udcde\ud83d\udcf2\n(65) 2121-6767 - 98153-0024\n#mkm #cuidados #beleza #bioextratus #banhodelua #cabeloperfeitobioextratus #blogger #influencer #love #itgirl #lifestyle #cuiaba #Pele #beauty #makeupmariana #makeupmarianaalmeida", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdi2deXBQry/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Amores...\nOntem foi dia de fazer o Tratamento Disciplinador @cabeloperfeitobioextratus @bioextratus no @condessa_corpo_e_imagem com @lypysaraivahair \nAperta o Play \u25b6\ufe0f pra conferir!!!\n#S\u00f3Digo Amei!!!\n.\nEsse tratamento \u00e9 um Alisamento Progressivo que ... na Bio).\n.\n.\n.\nSaiba mais acessando o site \nOutras informa\u00e7\u00f5es \ud83d\udcde\ud83d\udcf2\n(65) 2121-6767 - 98153-0024\n#mkm #cuidados #beleza #bioextratus #hair #cabeloperfeitobioextratus #blogger #lifestyle #influencer #love #itgirl #goodvibes #sejogue #enjoy #cuiaba #cabelo #beauty #cabeloperfeito #makeupmariana #makeupmarianaalmeida", "link": "https://www.instagram.com/p/BeIRpsfBvy5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Aquela visita Mara ao C.T @cabeloperfeitobioextratus @bioextratus\n.\nFiz o tratamento da linha Queravit @bioextratus que, \u00e9 indicada para cabelos danificados, tem fun\u00e7\u00e3o de reconstruir a queratina e fechar as cut\u00edculas, restaurando o brilho e ... na Bio).\n.\n.\n.\nSaiba mais acessando o site \nOutras informa\u00e7\u00f5es \ud83d\udcde\ud83d\udcf2\n(65) 2121-6767 - 98153-0024\n#mkm #cuidados #beleza #bioextratus #hair #cabeloperfeitobioextratus #blogger #influencer #love #itgirl #lifestyle #cuiaba #cabelo #life #beauty #makeupmariana #makeupmarianaalmeida", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd2P-b5hciQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Olhaaaa eu! \ud83d\ude0d Quando a seguidora diva @cleocraveiromattos faz prints seus do v\u00eddeo da @bioextratus e ainda manda uma montagem com uma mensagem super carinhosa. Como n\u00e3o postar gente? Achei que meu cabelo t\u00e1 combinando tanto comigo. Adorei!!!!! #SeFuiLoiraNemMeLembro #brownhair #BioExtratusColor #6.7 #N\u00e3o\u00c9Publi Tagged: @bioextratus @cleocraveiromattos", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd7UOB5gXxk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u1455\u15e9\u15f7E\u14aaO \u1515E\u15f0 \u142fI\u15ea\u15e9 \u144e\u144c\u144e\u1455\u15e9 \u15f0\u15e9I\u1515!!! \u2800 \u2800 \u2800\n\n\u15e9\u146dE\u1587T\u15e9 O \u146d\u14aa\u15e9Y \u25b6\ufe0f Vejam meu segredinho \nCom a linha maravilhosa da @bioextratus que faz a  RECONSTRU\u00c7\u00c3O NUTRITIVA para cabelos desvitalizados. \u2800 \u2800 \u2800\nColoquei o Passo a Passo para voc\u00eas no v\u00eddeo. ... super forte e com vida. \u2800 \u2800 \u2800\n\u2800 \u2800 \u2800\nPara saber mais sobre a linha entre no IG @cabeloperfeitobioextratus \ud83d\ude09\n\u2800 \u2800 \u2800\n\u2800 \u2800 \u2800\n\u2800 \u2800 \u2800\n\n#bioextratus #shitake #ruivas #ruiva #cabeloperfeito #cleiabioextratus2", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd8degbDwba/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "oxida\u00e7\u00e3o dos fios facilita a sa\u00edda da cor. Quanto mais conseguimos proteger, mais tempo deixaremos de ir ao sal\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @cabeloperfeitobioextratus @bioextratus Tagged: @bioextratus @cabeloperfeitobioextratus", "link": "https://www.instagram.com/p/BdpksTBhOtj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Apaixonada pelo meu ruivo meu cabelo est\u00e1 cada dia mais lindo e hidratado. \u2800 \u2800 \u2800\n\u2800 \u2800 \u2800\nA @cabeloperfeitobioextratus e @ivandinisstudiohair est\u00e3o arrasando demais no meu Hair. \u2800 \u2800 \u2800\nPara quem quer comprar a linha de colora\u00e7\u00e3o da @bioextratus entrem no site da @cabeloperfeitobioextratus e arrasem vai amar!!! \u2800 \u2800 \u2800\n\u2800 \u2800 \u2800\n#ruiva #hair #ruivinha #megahair #bioextratus #play", "link": "https://www.instagram.com/p/BeNn9zejvK7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A @cabeloperfeitobioextratus e @ivandinisstudiohair fizeram uma transforma\u00e7\u00e3o na minha Irm\u00e3 e ficou linda. Morena Iluminada foi a escolha!!! \u2800 \u2800 \u2800\nApertem o Play e vejam mais uma transforma\u00e7\u00e3o com a @bioextratus Color!!! Minha irm\u00e3 est\u00e1 apaixonada. \u2800 \u2800 \u2800\n\u2800 \u2800 \u2800\n#hair #morenailiminada #transformacao #bioextratus #bioextratuscolor #cleiabioextratus2", "link": "https://www.instagram.com/p/BdoFTkSDKqJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje foi dia de ficar bonitinha aqui no camarim da @bioextratus ! Usei a linha Queravit e meus cabelos ficaram maravilhosos! Essa linha tem a fun\u00e7\u00e3o de reconstruir a queratina e fechar as cut\u00edculas, restaurando o brilho e a vitalidade dos cabelos danificados! Ameeeiiii \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #funtripcheckin #funtripcheckinguarapuava\n#funtripcheckinjogosdeverao #bioextratus Tagged: @bioextratus @funtripcheckin", "link": "https://www.instagram.com/p/BeePWSXh3vx/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E a\u00ed, amoressss! Vim compartilhar com voc\u00eas uma linha da @bioextratus que estou amando. \ud83d\udc9a Agora com as madeixas escuras, preciso continuar cuidando, pois todo processo qu\u00edmico pode danificar os cabelos. ... A combina\u00e7\u00e3o do abacate, jojoba e azeite de dend\u00ea geram resultados incr\u00edveis aos fios, deixando-os macios, saud\u00e1veis, hidratados e protegidos. @cabeloperfeitobioextratus Tagged: @bioextratus @cabeloperfeitobioextratus", "link": "https://www.instagram.com/p/BeDinCaBDlT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "linha. \u2800 \u2800 \u2800\n\u2800 \u2800 \u2800\n\u2800 \u2800 \u2800\nPara saber mais sobre a linha entrem no IG da @cabeloperfeitobioextratus l\u00e1 tem o site onde voc\u00eas podem ver valores e at\u00e9 comprar. Aproveitem e cuide de suas madeixas. \ud83d\ude09\n\u2800 \u2800 \u2800\n\u2800 \u2800 \u2800\n@bioextratus\n#bioextratus #posquimica #ruiva #ruivinha #dicascabelos", "link": "https://www.instagram.com/p/BeeXRf9D4in/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Prova do pedalinho com os produtos da @bioextratus \u2764\ufe0f Foi super divertida. Aqui no @ecologic_garden cada lugar \u00e9 s\u00f3 amor!  @funtripcheckin #funtripcheckin #funtripcheckinguarapuava\n#funtripcheckinjogosdeverao #bioextratus Tagged: @bioextratus @funtripcheckin @ecologic_garden", "link": "https://www.instagram.com/p/BebSDXgBEfQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "J\u00e1 chegamos em Guarapuava super bem recebidos! Esse kit lindo da @bioextratus foi preparado com muito carinho para nos cuidarmos durante a primeira Fun Trip Check In de 2018 \u2764\ufe0f @funtripcheckin #funtripcheckin #funtripcheckinguarapuava\n#funtripcheckinjogosdeverao #bioextratus Tagged: @bioextratus @funtripcheckin", "link": "https://www.instagram.com/p/BeXyc1FBDIq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E a\u00ed, amoressss! Vim compartilhar com voc\u00eas uma linha da @bioextratus que estou amando. \ud83d\udc9a A linha P\u00f3s Qu\u00edmica de Abacate e Jojoba \u00e9 sensacional. Indicada para cabelos danificados por qu\u00edmica, ... A combina\u00e7\u00e3o do abacate, jojoba e azeite de dend\u00ea geram resultados incr\u00edveis aos fios, deixando-os macios, saud\u00e1veis, hidratados e protegidos. @cabeloperfeitobioextratus", "link": "https://www.instagram.com/p/BeTwiVQh5cZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "J\u00e1 ganhei um present\u00e3o!\nKit @bioextratus pra cuidar do visu no meu niver! Linha homem tem tudo para cabelo e barba ficar bem cuidado! Tagged: @bioextratus @funtripcheckin", "link": "https://www.instagram.com/p/BeYNFnRBKWH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje o camarim da @bioextratus veio cuidar da gente para a pr\u00e9 festa, White Party daqui a pouco! Tagged: @bioextratus", "link": "https://www.instagram.com/p/BedzaKohpuR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Pato preto vs pato branco \u00e9 a prova do pedalinho da @bioextratus \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "link": "https://www.instagram.com/p/BedFcR7hHc-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}]