[{"text": "Olha a\u00ed a cor novaaaaaa! Recebi da @essenciabrasileira a 7.31 da nova linha de colora\u00e7\u00e3o da @cadiveu e como eu qua......", "link": "https://www.twitter.com/daanablog/statuses/902837234008817664", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "blog antes mesmo de ser parceira, olha: \n\n#BlogDaAna #BlogDaAnaIndica #Ess\u00eanciaBrasileira #Cosm\u00e9ticos #SomosEssencia #VemQueTem #Cabelos #CabeloLindo #Anabolizante #M\u00e1scaraCapilar #Hidrata\u00e7\u00e3o #Nutri\u00e7\u00e3o #Reconstru\u00e7\u00e3o #Cadiveu #LolaCosmetics #Riche\u00e9Professional #Dailus #Inoar #Griffus #ForeverLiss #Ykas #ExoHair #Lowell", "link": "https://www.facebook.com/676363812489700/posts/1270658716393537", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "caiu... Rssss... Mas n\u00e3o vai morrer n\u00e3o hein! Prometo..  guenta a\u00ed que j\u00e1 t\u00e1 quase... . . . #BlogDaAna #BlogDaAnaIndica #Cadiveu #IdeaColor #Colora\u00e7\u00e3o #Lan\u00e7amento #Novidade #IdeaColorCadiveu #Cabelo #CabeloNovo #EssenciaBrasileira #VemQueTem #SomosEssencia #Parceria", "link": "https://www.pinterest.com/pin/393290979950036102/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "quero?! Pra onteeeeeem!!  Leia toda a legenda aqui embaixo!!!    @Regrann from @essenciabrasileira -  Gente tem super novidade na Ess\u00eancia!! a Cadiveu Professional inovou e tr\u00e1s para voc\u00ea a linha de colora\u00e7\u00e3o que \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o de 2017. D\u00ea boas-vindas para as cores fascinantes de IDEA COLOR.  Idea Color \u00e9 a linha de colora\u00e7\u00e3o da Cadiveu. Cores vibrantes luminosidade m\u00e1xima e 100% de cobertura dos cabelos brancos.  A \u00fanica colora\u00e7\u00e3o que veste a fibra capilar com ... tempo e garanta j\u00e1 a sua aproveite que estamos com pre\u00e7o promocional de lan\u00e7amento acesse:     #somosessencia #lancamento #tintura #coloracao #ideacolor #cadiveu #cabelo #cabelos #cabelotop #cabelereiro #cabelosdivos #cabelolindo #cabeloslindos #cabeloliso #cabeloslisos #salao #salaodebeleza #hair #cronogramacapilar #hidratacaocapilar #umectacaocapilar #cabelocrespo #cabeloscrespos #cabeloscacheados #cabelocacheado #cachos", "link": "https://www.pinterest.com/pin/393290979949758640/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "do Instagram Recebidos MARA com cheiro de mudan\u00e7as no ar...  Muito obrigada @essenciabrasileira querida que enviou a super novidade da @cadiveu: o lan\u00e7amento da linha Idea Color.. uhuu....   a emuls\u00e3o reveladora da linha Buriti Mechas que eu AMO e j\u00e1 uso ... \u00e9 puro amor da @foreverlissprofessional (acreditam que nunca testei o Desmaia Cabelo?) e   as presilhas mais tops da vida da @cadiveu (elas s\u00e3o emborrachadas!!!) Cara aaaaammeeeeiii tudo!!!  Que comecem os testes... Rssss.. fiquem de olho porque grandes transforma\u00e7\u00f5es est\u00e3o a caminho...   . . #BlogDaAna #BlogDaAnaIndica #EssenciaBrasileira #cadiveu #BuritiMechas #IdeaColor #Novidade #Lan\u00e7amento #IdeaColorCadiveu #DesmaiaCabelo #ForeverLiss", "link": "https://www.pinterest.com/pin/393290979949782996/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "deixar registrada a cor do cabelinho antes de...  Os estudos da mudan\u00e7a est\u00e3o fren\u00e9ticos por aqui...  . . #BlogDaAna #Cabelo #Cadiveu #IdeaColorCadiveu #IdeaColor #CabeloNovo #Colora\u00e7\u00e3o #Tintura #BuritiMechas #CabeloLoiro #CabeloLindo", "link": "https://www.pinterest.com/pin/393290979949788637/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "como eu amo essa minha parceira  @essenciabrasileira que se joga comigo nas \"aventuras capilares\" e me entrega os melhores produtos!! @cadiveu!!  . . . #BlogDaAna #BlogDaAnaIndica #BlogDaAnaTestaEteConta #EssenciaBrasileira #VemQueTem #SomosEssencia #Parceria #EuAmoCabelo #Cadiveu #Coloracao #IdeaColor #IdeaColorCadiveu #Testando", "link": "https://www.pinterest.com/pin/393290979950021489/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "PARA TUDOOOOOOO!!!! J\u00e1 quero pra onteeeeeeem!!!! Olha s\u00f3 a mega novidade da Ess\u00eancia Brasileira Cosm\u00e9ticos: linha de colora\u00e7\u00e3o da Cadiveu Brasil!!!! PARAB\u00c9NS, minhas queridas Ess\u00eancia Brasileira Cosm\u00e9ticos e Cadiveu Brasil!!! Voc\u00eas A-R-R-A-S-AM!!!! Uhuuu!!!\n\n#BlogDaAna #BlogDaAnaIndica #somosessencia #lancamento #tintura #coloracao #ideacolor #cadiveu #cabelo #cabelos #cabelotop #cabelereiro #cabelosdivos #cabelolindo #cabeloslindos #cabeloliso #cabeloslisos #salao #salaodebeleza #hair #cronogramacapilar #hidratacaocapilar #umectacaocapilar #cabelocrespo #cabeloscrespos #cabeloscacheados #cabelocacheado #cachos", "link": "https://www.facebook.com/676363812489700/posts/1267159933410082", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "eu amo essa minha parceira \u2764\u2764 @essenciabrasileira que se joga comigo nas \"aventuras capilares\" e me entrega os melhores produtos!! @cadiveu!! \n.\n.\n.\n#BlogDaAna #BlogDaAnaIndica #BlogDaAnaTestaEteConta #EssenciaBrasileira #VemQueTem #SomosEssencia #Parceria #EuAmoCabelo #Cadiveu #Coloracao #IdeaColor #IdeaColorCadiveu #Testando", "link": "https://www.facebook.com/676363812489700/posts/1286027941523281", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Recebidos MARA com cheiro de mudan\u00e7as no ar... \nMuito obrigada, Ess\u00eancia Brasileira Cosm\u00e9ticos querida, que enviou a super novidade da Cadiveu Brasil: o lan\u00e7amento da linha Idea Color.. uhuu.... +  a emuls\u00e3o reveladora da linha Buriti Mechas que eu AMO e ... amor da Forever Liss (acreditam que nunca testei o Desmaia Cabelo?) e +  as presilhas mais tops da vida da @cadiveu (elas s\u00e3o emborrachadas!!!) Cara, aaaaammeeeeiii tudo!!!  Que comecem os testes... Rssss.. fiquem de olho porque grandes transforma\u00e7\u00f5es est\u00e3o a caminho...  \n.\n.\n#BlogDaAna #BlogDaAnaIndica #EssenciaBrasileira #cadiveu #BuritiMechas #IdeaColor #Novidade #Lan\u00e7amento #IdeaColorCadiveu #DesmaiaCabelo #ForeverLiss", "link": "https://www.facebook.com/676363812489700/posts/1268746109918131", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "caiu... Rssss... Mas n\u00e3o vai morrer n\u00e3o hein! Prometo..  guenta a\u00ed que j\u00e1 t\u00e1 quase...\n.\n.\n.\n#BlogDaAna #BlogDaAnaIndica #Cadiveu #IdeaColor #Colora\u00e7\u00e3o #Lan\u00e7amento #Novidade #IdeaColorCadiveu #Cabelo #CabeloNovo #EssenciaBrasileira #VemQueTem #SomosEssencia #Parceria", "link": "https://www.facebook.com/676363812489700/posts/1286029361523139", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Solarium Blonde com @cadiveu \u2764\u2764\nTomando coragem.... Rssss...\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n@Regrann from @cadiveu -  Quer aprender como fazer a t\u00e9cnica #SolariumBlonde? Corre l\u00e1 no canal da #AcademiaCadiveu que tem v\u00eddeo novo com a Hair Stylist @belximenes! Baixe o APP Academia Cadiveu e assista todos os v\u00eddeos em qualquer lugar. #CadiveuLovers - #regrann Belo Horizonte, Brazil", "link": "https://www.instagram.com/p/BX247vvj4rG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Fechando com chave de ouro meu atendimento na Bahia \n#Luzes #cadiveu #olaplexsempre. #loiroplatinado Cocos, Bahia Tagged: @tailaalca", "link": "https://www.instagram.com/p/BXriHKZgRLw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Recebidos MARA com cheiro de mudan\u00e7as no ar... \nMuito obrigada, @essenciabrasileira querida, que enviou a super novidade da @cadiveu: o lan\u00e7amento da linha Idea Color.. uhuu.... +  a emuls\u00e3o reveladora da linha Buriti Mechas que eu AMO e j\u00e1 ... puro amor da @foreverlissprofessional (acreditam que nunca testei o Desmaia Cabelo?) e +  as presilhas mais tops da vida da @cadiveu (elas s\u00e3o emborrachadas!!!) Cara, aaaaammeeeeiii tudo!!!  Que comecem os testes... Rssss.. fiquem de olho porque grandes transforma\u00e7\u00f5es est\u00e3o a caminho...  \n.\n.\n#BlogDaAna #BlogDaAnaIndica #EssenciaBrasileira #cadiveu #BuritiMechas #IdeaColor #Novidade #Lan\u00e7amento #IdeaColorCadiveu #DesmaiaCabelo #ForeverLiss Belo Horizonte, Brazil Tagged: @cadiveu, @essenciabrasileira, @foreverlissprofessional", "link": "https://www.instagram.com/p/BXkv493jnAi/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Botox blond \n#ombrehair. #cabelolindo #hemersoncabeleireiros #cadiveu Hemerson Cabeleireiros Tagged: @raycaixeta", "link": "https://www.instagram.com/p/BX1RQHngIkW/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "onteeeeeem!!  Leia toda a legenda aqui embaixo!!!\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n@Regrann from @essenciabrasileira -  Gente, tem super novidade na Ess\u00eancia!! a Cadiveu Professional inovou e tr\u00e1s para voc\u00ea a linha de colora\u00e7\u00e3o que \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o de 2017. D\u00ea boas-vindas para as cores fascinantes de IDEA COLOR.\n\u2800\nIdea Color \u00e9 a linha de colora\u00e7\u00e3o da Cadiveu. Cores vibrantes, luminosidade m\u00e1xima e 100% de cobertura dos cabelos brancos.\n\u2800\nA \u00fanica colora\u00e7\u00e3o que veste a fibra capilar ... j\u00e1 a sua, aproveite que estamos com pre\u00e7o promocional de lan\u00e7amento, acesse:\n\u2800\n\u27a1\ufe0f \n\u2800\n#somosessencia #lancamento #tintura #coloracao #ideacolor #cadiveu #cabelo #cabelos #cabelotop #cabelereiro #cabelosdivos #cabelolindo #cabeloslindos #cabeloliso #cabeloslisos #salao #salaodebeleza #hair #cronogramacapilar #hidratacaocapilar #umectacaocapilar #cabelocrespo #cabeloscrespos #cabeloscacheados #cabelocacheado #cachos #cabelosenrolados #cabeloenrolado Belo Horizonte, Brazil Tagged: @cadiveu, @essenciabrasileira", "link": "https://www.instagram.com/p/BXf_w69DgWu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "eu amo essa minha parceira \u2764\u2764 @essenciabrasileira que se joga comigo nas \"aventuras capilares\" e me entrega os melhores produtos!! @cadiveu!! \n.\n.\n.\n#BlogDaAna #BlogDaAnaIndica #BlogDaAnaTestaEteConta #EssenciaBrasileira #VemQueTem #SomosEssencia #Parceria #EuAmoCabelo #Cadiveu #Coloracao #IdeaColor #IdeaColorCadiveu #Testando Belo Horizonte, Brazil Tagged: @cadiveu, @essenciabrasileira", "link": "https://www.instagram.com/p/BYV1RNkDkRn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Testando a nova colora\u00e7\u00e3o Idea Color da CADIVEU! Oi, gente! Tudo bem? Quando a gente acha que a marca que a gente \u00e9 f\u00e3 j\u00e1 nos deu tudo de melhor, vem ela e lan\u00e7a o qu\u00ea?! C-O-L-O-R-A-\u00c7-\u00c3-O! Olha s\u00f3 o que a Cadiveu aprontou dessa vez!\n\n\nEu sou muuuuito f\u00e3 da Cadiveu! J\u00e1 testei v\u00e1rios produtos e todos me deixam satisfeita e feliz demais! Teve o Kit Buriti Mechas pra fazer estas ... mega feliz quando recebi pra testar! E olha s\u00f3 no que deu:\nDO QUE SE TRATA\nLinha de colora\u00e7\u00e3o da Cadiveu.\nO QUE A LINHA PROMETE\n\ncores vibrantes\nluminosidade m\u00e1xima\n100% de cobertura dos cabelos brancos, colorindo at\u00e9 mesmo os cabelos ... AQUI e AQUI. Eu nem tinha nada em mente para o cabelitcho at\u00e9 ent\u00e3o. Maaaas quando recebi a novidade da Cadiveu... ah... deu comich\u00e3o e j\u00e1 fiquei com mil ideias! haha!\n\nPesquisei... pesquisei... pesquisei... e decidi aplicar a nova cor Idea ... ficou assim:\n\n\n\nConfira no v\u00eddeo como foi que eu apliquei. Aperta o PLAY:\n\nONDE COMPRAR\nA Idea Color 7.31 da Cadiveu est\u00e1 \u00e0 venda AQUI, na Ess\u00eancia Brasileira. Leitoras do Blog da Ana ganham desconto digitando o cupom BLOGDAANA, antes de ... escreveria sobre algo que n\u00e3o represente o que penso ou sinto. \nO post Testando a nova colora\u00e7\u00e3o Idea Color da CADIVEU! apareceu primeiro em Blog da Ana.", "link": "http://blogdaana.com.br/testando-a-nova-coloracao-idea-color-da-cadiveu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "que eu amo...O espa\u00e7o \u00e9 enorme e recheado de produtos e marcas que a gente adora como Vult, Tracta, Korres, Cadiveu, Maybelline e muitos perfumes importados que fazem nosso cora\u00e7\u00e3o palpitar!Com as supervisores e gerente da Riachuelo.Com a maquiadora da Vult!Aproveitei", "link": "http://www.urbanoeretro.com.br/2017/08/evento-inauguracao-espaco-fashion.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "boas e que assim me fizeram clientes das mesmas. Digo isso em rela\u00e7\u00e3o a marcas como: Av\u00e9ne, bareMinerals, Vyvedas, Weleda, Cadiveu, Towels Cool, Vichy, SVR Laboratories e tantas outras...\nMas, hoje o que se v\u00ea? Marcas populares e de qualidade inferior", "link": "http://shetalks.com.br/por-que-cancelei-minha-glambox/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje foi dia de arrasar no cabelo dessa amiga e cliente maravilhosa @isadoravianav. #cocosbahia #festadeagosto #ombrehair #cadiveu Cocos, Bahia Tagged: @isadoravianav", "link": "https://www.instagram.com/p/BXgzqPXAjkF/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Olha a\u00ed a cor novaaaaaa! Recebi da @essenciabrasileira a 7.31 da nova linha de colora\u00e7\u00e3o da @cadiveu e como eu quaaase n\u00e3o gosto de mudar a cor do cabelo #SQN  eu fiz o qu\u00ea?! Testei, claro!! \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 ... tudo e se chegar aqui depois de 30.agosto, acesse digitando goo.gl/5WNh47 no navegador.\n.\n.\n.\n#BlogDaAna #BlogDaAnaTestaEteConta #BlogDaAnaIndica #Lan\u00e7amento #Cadiveu #IdeaColor #IdeaColorCadiveu #Colora\u00e7\u00e3o #Cabelo #Tintura #LouroMedioDouradoAcinzentado #LoiroMedio #CadiveuLovers #AcademiaCadiveu Belo Horizonte, Brazil Tagged: @cadiveu, @blogbiancasales, @essenciabrasileira, @rbrantfanta, @izabeleliezer, @sioliveiras", "link": "https://www.instagram.com/p/BYagr6ADAze/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Vamos aos ganhadores? \u2728\n\u27a1 Vale-compras de R$ 150,00 na @juditeberenice: @thaynaragodoi. Link do sorteio: \n\u27a1\ufe0f Kit com 3 produtos Cadiveu do @shoppingdoscosmeticosgo: @hey_liviavargas. Link do sorteio: \n\u27a1\ufe0f Sapatilha \u00e0 escolha na @lojaamooutlet: @isadoraborgesmariano. Link do sorteio: . \nMeninas, por favor,", "link": "https://www.instagram.com/p/BXTmUR3hzBQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "caiu... Rssss... Mas n\u00e3o vai morrer n\u00e3o hein! Prometo..  guenta a\u00ed que j\u00e1 t\u00e1 quase...\n.\n.\n.\n#BlogDaAna #BlogDaAnaIndica #Cadiveu #IdeaColor #Colora\u00e7\u00e3o #Lan\u00e7amento #Novidade #IdeaColorCadiveu #Cabelo #CabeloNovo #EssenciaBrasileira #VemQueTem #SomosEssencia #Parceria Belo Horizonte, Brazil Tagged: @cadiveu, @essenciabrasileira", "link": "https://www.instagram.com/p/BYYqjrlDI_P/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "deixar registrada a cor do cabelinho antes de...  Os estudos da mudan\u00e7a est\u00e3o fren\u00e9ticos por aqui... \n.\n.\n#BlogDaAna #Cabelo #Cadiveu #IdeaColorCadiveu #IdeaColor #CabeloNovo #Colora\u00e7\u00e3o #Tintura #BuritiMechas #CabeloLoiro #CabeloLindo Belo Horizonte, Brazil Tagged: @lojasrenner, @rubyrose_oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BXlvnzxjP7-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "corajosa, mas inconsequente n\u00e3o!! \nDeixei mais fotos para voc\u00eas verem melhor a cor!\n.\n.\n.\n#BlogDaAna #BlogDaAnaTestaEteConta #BlogDaAnaIndica #Lan\u00e7amento #Cadiveu #IdeaColor #IdeaColorCadiveu #Colora\u00e7\u00e3o #Cabelo #Tintura #LouroMedioDouradoAcinzentado #LoiroMedio #AcademiaCadiveu #CadiveuLovers Belo Horizonte, Brazil Tagged: @cadiveu, @essenciabrasileira", "link": "https://www.instagram.com/p/BYazpakDPrc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A fast fashion agora tamb\u00e9m vende maquiagem, produtos de beleza e perfumaria. Voc\u00ea encontra produtos das marcas Vult, Payot, Lola, Cadiveu, Korres, entre outras. Visitei o espa\u00e7o do @salvadornorteshopping e amei!!  Passe para o lado para conferir mais fotos!! Tagged: @lolacosmetics,", "link": "https://www.instagram.com/p/BYJqhHNgCf-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Testando a nova linha de colora\u00e7\u00e3o da CADIVEU! Blog da Ana NOVIDADEEEE!!! Uhuuu!!!! Cadiveu lan\u00e7ou sua linha de colora\u00e7\u00e3o! ;-)\n\nTestando a nova linha de colora\u00e7\u00e3o da CADIVEU! Blog da Ana\n\nO que era bom ficou ainda melhor! \n\nTestando a nova linha de colora\u00e7\u00e3o da CADIVEU! Blog da Ana\n\nEu j\u00e1 sou apaixonada pelos produtos desta marca e agora eles me aprontam mais essa! haha!\n\nTestando a nova linha de colora\u00e7\u00e3o da CADIVEU! Blog da Ana\n\nA novidade n\u00e3o podia ser melhor e eu j\u00e1 escolhi uma das cores para testar! Confira o", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_o1JKOacZwc", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "mulher, anota mais essa dica da marca do \u2764\ufe0f porque vale a pena! J\u00e1 testaram a linha Hair Remedy da @cadiveu? Achei que deixa o cabelo t\u00e3o macio... levei pra Jales e tem um monte na clinica do meu pai!  Essa ... em Boston  vou usar bastante! Posso fazer videozinho direto do banheiro se vcs quiserem! Rs! Tem l\u00e1 no site da Cadiveu e se voc\u00eas quiserem, podem usar o c\u00f3digo de desconto HRDAMARI porque t\u00e1 com 20% de desconto! Da pra comprar feliz! Bj\u00fa \u2764\ufe0f\u270c #CadiveuLovers #HairRemedy #ad #TimeDeLeitorasLindas", "link": "https://www.facebook.com/277124695736111/posts/1442953359153233", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "mulher, anota mais essa dica da marca do \u2764\ufe0f porque vale a pena! J\u00e1 testaram a linha Hair Remedy da @cadiveu? Achei que deixa o cabelo t\u00e3o macio... levei pra Jales e tem um monte na clinica do meu pai!  Essa ... em Boston  vou usar bastante! Posso fazer videozinho direto do banheiro se vcs quiserem! Rs! Tem l\u00e1 no site da Cadiveu e se voc\u00eas quiserem, podem usar o c\u00f3digo de desconto HRDAMARI porque t\u00e1 com 20% de desconto! Da pra comprar feliz! Bj\u00fa \u2764\ufe0f\u270c #CadiveuLovers #HairRemedy #ad #TimeDeLeitorasLindas Massachusetts Tagged: @cadiveu", "link": "https://www.instagram.com/p/BYEv9VPDYeY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Ver\u00e3o pede MUITA hidrata\u00e7\u00e3o! Saiba como ganhar GR\u00c1TIS top m\u00e1scara da Cadiveu:", "link": "https://www.twitter.com/belezanaweb/status/951423447053119488", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#Ikesaki #Televendas #ProfissionalDeBeleza #Brasil #Sal\u00e3oDeBeleza #Bossanova #Cadiveu\nA hora \u00e9 agora! A nossa promo\u00e7\u00e3o de televendas est\u00e1 de tirar o f\u00f4lego. Temos os produtoss que n\u00e3o podem", "link": "https://www.facebook.com/236755826365549/posts/1874854832555632", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tratamento Reconstrutor GLAMOUR RUBI - CADIVEU + Babyliss #hair #tratamento #Glamour #rubi #cadiveu #babyliss \u2764\ud83d\ude46", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd8aKpDFYF_/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#tratamento #Glamour #cadiveu #hair #luxo \ud83d\ude46\u2764", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd8Z38RlsWJ/", "lang": null, "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tratamento Reconstrutor GLAMOUR RUBI - CADIVEU + Babyliss #hair #tratamento #Glamour #rubi #cadiveu #babyliss \u2764\ud83e\udd37\ud83c\udffb", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd8aR6DFxA7/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#tratamento #Glamour #cadiveu #luxo #liso #brilho", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd8Z-dBlRJT/", "lang": null, "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u2764\u2764CHEGARAM\u2764\u2764 Tratamento Reconstrutor imediato para cabelos secos, sensibilizados e quimicamente tratados. O Reconstrutor Imediato Glamour Cadiveu promove uma blindagem nos fiosque hidrata, nutre e impede o ressecamento. Preserva a cor dos fios e prolonga a qu\u00edmica. ... e conferindo maciez aos fios.\n\nProduto vencedor do TOP 3 Green Best, pr\u00eamio de iniciativas e pr\u00e1ticas sustent\u00e1veis! #ampola #reconstrucao #cadiveu #Glamour #glamourrubi @cadiveu @academiacadiveu #tratamento #hair #cabelo", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd0m7E7F21L/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u00c9 a melhor hora para turbinar a hidrata\u00e7\u00e3o! Veja a dica da influencer Camila Coelho: \n\n \u2014 Products shown: Spray Texturizador Cadiveu Professional Sol Do Rio Beach Waves 215ml, M\u00e1scara Cadiveu Professional Sol Do Rio Re-charge Protein 250ml and Condicionador Cadiveu Professional Sol Do Rio 250ml.", "link": "https://www.facebook.com/160815797513/posts/10155234720167514", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "mesmo, \u00e9 incr\u00edvel como ele ajuda a deix\u00e1-las menos espigadas e sem cortar por mais tempo! MEUS FINALIZADORES  SOS Serum Cadiveu Que eu amo de paix\u00e3o a Cadiveu voc\u00eas j\u00e1 sabem! J\u00e1 testei v\u00e1rios produtos aqui e sempre fico satisfeita com os resultados. Para ver todos \u00e9 s\u00f3 digitar \u201ccadiveu\u201d na pesquisa l\u00e1 em cima da p\u00e1gina do blog e abrir, um por um, todos os posts que aparecerem na ... esta linha. Ele me surpreendeu tanto e fiquei t\u00e3o encantada com a qualidade que, depois dele, eu ouvia a palavra CADIVEU e j\u00e1 queria usar! haha! Clica AQUI para conferir a resenha do Serum. Tem ele na vers\u00e3o de 50ml AQUI e na vers\u00e3o de 150ml AQUI. Fluido Finalizador Cadiveu Outro Cadiveu! Este fluido finalizador \u00e9 incr\u00edvel! Ele tem \u00e1cido hialur\u00f4nico [...]\nO post 6 finalizadores (leave-in) que eu AMO: tipo n\u00e3o", "link": "https://blogdaana.com.br/6-finalizadores-que-eu-amo-tipo-nao-vivo-sem/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje foi dia de cuidar do visual da cunhada #Ombrehair #make #superloira #cadiveu Tagged: @janaina.marinho.798", "link": "https://www.instagram.com/p/BeWEs7FA5Ms/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "acho de cada um!\n.\n.\n#BlogDaAna #BlogDaAnaBr #BlogDaAnaIndica #Finalizadores #LeaveIn #Cabelo #Termoprotecao #ProtetorSolar #Frizz #PontaDupla #AdeusPontasDuplas #CabeloDivo #CabelosPoderosos Tagged: @cadiveu @essenciabrasileira", "link": "https://www.instagram.com/p/BeITsjnHqYY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Brilho Wella Professionals Eimi Glam Mist, Acquaflora Spray Defrizante Termoativo - Finalizador 120ml, Moroccanoil Intense Curl Cream - Leave-in 300ml, Cadiveu Professional Bossa Nova Maxi Ondas - 200ml and Schwarzkopf Professional M\u00e1scara Bonacure Smooth Perfect Treatment.", "link": "https://www.facebook.com/160815797513/posts/10155268880792514", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "- Leave-In 150ml, Paul Mitchell Moisture Awapuhi Moisture Mist - Condicionador 250ml, Leave-in Pink Cheeks Anti Shock Flat 120ml, M\u00e1scara Cadiveu Professional Sol Do Rio Re-charge Protein 250ml and Ativo De Tratamento Cadiveu Professional A\u00e7a\u00ed Oil 500ml.", "link": "https://www.facebook.com/160815797513/posts/10155224201587514", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "que est\u00e1 no perfil aqui do insta!\n.\n.\n#BlogDaAna #BlogDaAnaBr #MechasAmaoLivre #MechasPainting #HairPainting #Mechas #HairContour #HairContouring #ComoFazer #BioExtratusColor #BioExtratus #Cadiveu #CabeloLindo @bioextratus @luciana.horta", "link": "https://www.instagram.com/p/Bde9jGaDVyE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Com Cor Ada Tina Biosole Bb Cream Fps30 Vaniglia 40ml, Protetor Solar Em Spray Australian Gold Fps 30 237ml, Leave-in Cadiveu Professional A\u00e7a\u00ed Oil Leite De A\u00e7a\u00ed 215ml, Ligia Kogos Protetor Labial Fps15 - Protetor Labial 4.7g, Escova Tangle Teezer Salon", "link": "https://www.facebook.com/160815797513/posts/10155226189372514", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "O A\u00e7a\u00ed Oil da Cadiveu \u00e9 aquele \u00f3leo coringa que deixa o cabelo super bem tratado, com menos frizz e arrumadinho! \ud83d\udc69Al\u00e9m disso oferece prote\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.instagram.com/p/BegbIJuBaP2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u00c9 ver\u00e3o, se joga! \n\n \u2014 Products shown: Lo\u00e7\u00e3o Capilar Wella Professionals Enrich Repair Serum: 10ml, Ativo De Tratamento Cadiveu Professional A\u00e7a\u00ed Oil 500ml and L'or\u00e9al Professionnel Solar M\u00e1scara.", "link": "https://www.facebook.com/160815797513/posts/10155233128722514", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "leave-in para proteger os fios antes, durante e depois do mar ou piscina, o A\u00e7a\u00ed Oil Ressucitador de Fios, da @cadiveu (c\u00f3d. 25344); assim como um protetor solar capilar (que tal o Hide Sun, da @lowellcosmeticos, c\u00f3d. 24944). N\u00e3o se esque\u00e7a", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd5UUueBQU-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#espa\u00e7ots #mermaid #meches #mechas #colorimetria #colourdesign #hairstyle #hair  #haircorrection #follow #followme #followher #follow4follow #followforfollow #follows #likes #like4like #likeforlike #like4follow Tagged: @cadiveu @pattiamorim @wellahair @bedheadbytigi @lorealpro @keunehaircosmetics @tigiprofessionals @kerastase_official @lowellcosmeticos @keunebrasil @espacotscps", "link": "https://www.instagram.com/p/Bea2Gy1HHVx/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quer ganhar um leave-in poderoso da Cadiveu Brasil? \u00c9 s\u00f3 inserir o cupom de desconto GANHESOS nas compras acima de R$ 189 na se\u00e7\u00e3o de Cabelos. \u00c9", "link": "https://www.facebook.com/160815797513/posts/10155233092677514", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "e protetores, at\u00e9 os famosos cremes de tratamento facial ...\nAs famosas linhas para tratamento capilares da @lolacosmetics e da @cadiveu , tamb\u00e9m s\u00e3o encontradas na loja...\nO melhor de tudo, vem agora...\nAs compras feitas no setor de perfumaria, acima", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd-PBmqDpbP/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#espa\u00e7ots #mermaid #meches #mechas #colorimetria #colourdesign #hairstyle #hair  #haircorrection #follow #followme #followher #follow4follow #followforfollow #follows #likes #like4like #likeforlike #like4followg Tagged: @cadiveu @bedheadbytigi @lorealpro @tigiprofessionals @inbeautyluxury @kerastase_official @lowellcosmeticos @keunebrasil @wellaprobrasil @espacotscps", "link": "https://www.instagram.com/p/BeVkhdWn02Y/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#espa\u00e7ots #mermaid #meches #mechas #colorimetria #colourdesign #hairstyle #hair  #haircorrection #follow #followme #followher #follow4follow #followforfollow #follows #likes #like4like #likeforlike #like4follow Tagged: @cadiveu @grazi.afernandes @lorealpro @kerastase_official @lowellcosmeticos @keunebrasil @balneariocosmeticos @wellaprobrasil @senscience_brasil @espacotscps", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdu115SnV4u/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "quer um visual, leve, suave e liso? \u261d\ufe0f\ud83d\udc40 Com o fluido termoativado \"Liso M\u00e1gico\" da linha pl\u00e1stica dos fios da #CADIVEU, seu desejo se torna realidade!\ud83d\ude32 Ele promove efeito liso tempor\u00e1rio e #alinhamento das cut\u00edculas, al\u00e9m disso proporciona zero #frizz, toque", "link": "https://www.instagram.com/p/BdgMZ2PjPru/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "m\u00e1scaras! J\u00e1 at\u00e9 usei no Stories com vcs, se quiserem eu fa\u00e7o de novo! \u270c\ud83c\udffc Corre l\u00e1 no site da @cadiveu porque se voc\u00ea usar o c\u00f3digo: MASKDAMARI vc tem frete gr\u00e1tis e 15% off! Aproveita, time! #Ad #CadiveuLovers #TimeDeLeitorasLindas", "link": "https://www.facebook.com/277124695736111/posts/1586160894832478", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "uma dica pra vc anotar a\u00ed!!! J\u00e1 mostrei em v\u00eddeo (aqui no stories se n\u00e3o me engano) o #LisoMagico da @cadiveu \u2665\ufe0f Agora que t\u00f4 com o cabel\u00e3o t\u00e1 sendo uma m\u00e3o na roda porque quanto mais a gente usa mais", "link": "https://www.facebook.com/277124695736111/posts/1593171817464719", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#mermaid #meches #mechas #colorimetria #colourdesign #hairstyle #hair  #haircorrection #follow #followme #followher #follow4follow #followforfollow #follows #likes #like4like #likeforlike #like4follow Tagged: @schwarzkopfbr @cadiveu @larisducatti @bedheadbytigi @lorealpro @tigiprofessionals @lowellcosmeticos @wellaprobrasil @espacotscps", "link": "https://www.instagram.com/p/BeI0lzEnkYt/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "m\u00e1scaras! J\u00e1 at\u00e9 usei no Stories com vcs, se quiserem eu fa\u00e7o de novo! \u270c\ud83c\udffc Corre l\u00e1 no site da @cadiveu porque se voc\u00ea usar o c\u00f3digo: MASKDAMARI vc tem frete gr\u00e1tis e 15% off! Aproveita, time! #Ad #CadiveuLovers #TimeDeLeitorasLindas Tagged: @cadiveu", "link": "https://www.instagram.com/p/BeEhC29DvX1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "sol, praia e piscina, agora \u00e9 hora de voltar pra rotina normal, n\u00e9? Quero agradecer ao meu queridinho #BeachWaves da @Cadiveu, que protegeu e hidratou meus cabelos com um efeito praiano super lindo, eu senti ele bem soltinho e com ondas naturais todos os dias!  #CadiveuLovers #SoldoRio #publi Tagged: @cadiveu", "link": "https://www.instagram.com/p/BeTKQK5l_0d/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "uma dica pra vc anotar a\u00ed!!! J\u00e1 mostrei em v\u00eddeo (aqui no stories se n\u00e3o me engano) o #LisoMagico da @cadiveu \u2665\ufe0f Agora que t\u00f4 com o cabel\u00e3o t\u00e1 sendo uma m\u00e3o na roda porque quanto mais a gente usa mais ... a\u00ed: \"LISODAMARI\" pra ter 15% e frete gr\u00e1tis! Amo usar antes da chapinha pra deixar mais liso!!! Bj\u00fa #Ad Tagged: @cadiveu", "link": "https://www.instagram.com/p/BeV6XZ_DTY5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}]