[{"text": "#dicaDeAmiga : quer previnir o envelhecimento precoce, a quebra de col\u00e1geno, as manchas e produzir menos radical livre? \u2022\nSeja \"neur\u00f3tica\" no uso do protetor solar! Fa\u00e7a chuva, sol, inverno ou ver\u00e3o, escrit\u00f3rio ou na rua! N\u00e3o importa!\n\u2022\nEu sempre fa\u00e7o o \"combo\": protetor l\u00edquido + protetor em p\u00f3. \u2022\nEssa duplinha al\u00e9m de proteger, deixa a pele mate (controla oleosidade) e faz efeito maquiagem sem precisar de base!\nTem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es no mercado! \u2022\nEsse protetor em p\u00f3 Episol \u00e9 um dos meus queridinhos! Reaplico no m\u00ednimo de 3/3 horas (at\u00e9 mais).\n\u2022\nConversa com tua m\u00e9dica para ela diagnosticar tua pele e indicar qual protetor \u00e9 o ideal pra ti. N\u00e3o fa\u00e7o consultas online!\nBeij\u00e3o!\n\u2022\n#dicamwb #dicasbyba #dicaDeInverno #rj #errejota #protetorsolar #barradatijuca #leblon #harmoniza\u00e7aofacial #colageno #embelezamento", "link": "https://www.instagram.com/p/BW_Bb8jgBT4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Protetor Solar com efeito Base que uso &amp;#8211; Episol Color Mantecorp SkinCare  via @", "link": "https://www.twitter.com/LaraFortunatoo/statuses/882000322201300993", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Minha curiosidade e mania de testar TUDO, faz com que eu constantemente troque os meus \"favoritos\". Mas nesse produtinho a @mantecorpskincare acertou em cheio!!! \u00c9 o melhor hidratante da vida! Para todos os tipos de pele! A absor\u00e7\u00e3o \u00e9 incrivelmente r\u00e1pida", "link": "https://www.facebook.com/1650570395259046/posts/1809489942700423", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Blog Lara Fortunato Protetor Solar com efeito Base que uso \u2013 Episol Color Mantecorp SkinCare", "link": "https://www.pinterest.com/pin/509469776588325713/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Passei para dividir com voc\u00eas a experi\u00eancia incr\u00edvel que tive com o Nouve Biotin, o nutricosm\u00e9tico lan\u00e7amento da @mantecorpskincare ! As c\u00e1psulas realmente auxiliam na for\u00e7a das unhas e melhora a apar\u00eancia e a estrutura dos fios de cabelo, ... e sais minerais. Mesmo de f\u00e9rias, eu n\u00e3o interrompi o tratamento. Conto mais pra voc\u00eas l\u00e1 no blog!  #NouveBiotin  #ad #mantecorpskincare", "link": "https://www.facebook.com/1397743863876105/posts/1867898123527341", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Tenho usado os produtos da @mantecorpskincare, e estou amando! Sou f\u00e3 de p\u00f3 compacto, acho muito pr\u00e1tico e deixa a pele \"aveludada\", sequinha, matte, linda! Conto", "link": "https://www.facebook.com/156489521110157/posts/1418935341532229", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de hoje \u00e9 sobre um dos produtos que eu mais amo pra cuidar da minha pele: O S\u00e9rum Anti-envelhecimento da Mantecorp Skincare <3", "link": "https://www.facebook.com/184195161631871/posts/1564766130241427", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "e mania de testar TUDO, faz com que eu constantemente troque os meus \"favoritos\". Mas nesse produtinho (EPIDRAT CALM) a @mantecorpskincare acertou em cheio e eu j\u00e1 vou para o terceiro frasco!!! \u00c9 o melhor hidratante da vida e vai bem", "link": "https://www.instagram.com/p/BW8kXT8hUFG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "engarrafamento? No aeroporto? Na sala de espera do m\u00e9dico(\u200d\u2642\ufe0f) ... Ent\u00e3o aproveita e hidrata as unhas e a cut\u00edcula. O Unedrat(Mantecorp)\u00e9 uma novidade rica em sil\u00edcio org\u00e2nico, \u00f3leo de macad\u00e2mia, manteiga de karit\u00e9, \u00f3leos essenciais e outras cositas mais que tem", "link": "https://www.instagram.com/p/BWumOY2nZkM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Nouve Biotin, o nutricosm\u00e9tico lan\u00e7amento da Mantecorp Skincare Hoje quero dividir com voc\u00eas a experi\u00eancia incr\u00edvel que tive com o Nouve Biotin, o nutricosm\u00e9tico lan\u00e7amento da @mantecorpskincare ! As c\u00e1psulas realmente auxiliam na for\u00e7a das unhas e melhora a apar\u00eancia e a estrutura dos fios de cabelo, ... de vitaminas e minerais capazes de despertar a beleza de dentro para fora.A nova linha de nutricosm\u00e9ticos e os dermocosm\u00e9ticos Mantecorp Skincare podem ser encontrados em farm\u00e1cias e drogarias de todo o pa\u00eds, mas n\u00e3o se esque\u00e7a que \u00e9 sempre necess\u00e1rio", "link": "http://www.chrisfrancini.com.br/blog/2017/7/14/nouve-biotin-o-nutricosmtico-lanamento-da-mantecorp-skincare", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "agravar.\nPor isso, comecei a testar um sabonete de uma marca que eu adoro e os dermatologistas super indicam, a Mantecorp.\n\nAt\u00e9 comentei com o pessoal que me segue no Instagram (@jessicabelcost) que contaria caso gostasse dos resultados.\n\nO diferencial desse", "link": "http://www.keepcalmdiy.com/beauty/glycare-sabonete-para-o-rosto/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A @MantecorpSkinCare traz dois novos nutricosm\u00e9ticos \n\n#Nouve para fotoenvelhecimento: com vitaminas A, B, C, D ,E ; al\u00e9m de minerais sel\u00eanio, cobre, ... fortalecer as unhas.\n\nPasse em uma de nossas lojas e adquira o seu, voc\u00ea vai amar! \n\nConsulte um dermatologista.\n\n#DrogariaIguatemi #Mantecorp #MantecorpSkincare #Nouve #NouveBiotin #Nutricosm\u00e9ticos #Pele #Cabelos #Unhas #Hidrata\u00e7\u00e3o #For\u00e7a #Rejuvenescedor Tagged: @mantecorpskincare", "link": "https://www.instagram.com/p/BWtXiGTh6lZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Urby \u00e1rea dos olhos: o creme da @mantecorpskincare foi feito pra combater linhas de express\u00e3o e diminuir as olheiras! Tem uma proposta de amenizar os efeitos da polui\u00e7\u00e3o ... g = +_ 170 reais ! \u2753\u2757\ufe0falgu\u00e9m aqui j\u00e1 usou ? converse com k seu Dermato sobre o produto #aloucadafarmacia #mantecorp #urby #urbyolhos #eyes #rugas #poluicao #riodejaneiro #tijuca #drogariavenancio #farmacia #beleza #saude #paris Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @drogariavenancio, @mantecorpskincare", "link": "https://www.instagram.com/p/BW_XJI1gXPz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "terminar, alguns produtos para o rosto. Terminei essa \u00e1gua micelar da Eucerin, que \u00e9 \u00f3tima, e o Ivy C, da Mantecorp (gosto tanto que j\u00e1 tenho outro!). E, claro, n\u00e3o poderiam faltar algumas m\u00e1scaras asi\u00e1ticas \u2013 essa da COSRX \u00e9 \u00f3tima!", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/07/produtos-acabados-das-ultimas-semanas/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "esses dias que estava usando um sabonete muito bom e de uma marca que eu adoro. \u00c9 esse! Glycare da Mantecorp Skincare \u263a\ufe0f (Fiz post no blog - ) #mantecorpskincare #glycare | Publi", "link": "https://www.facebook.com/129900200481901/posts/865607830244464", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u00e9 o uso de hidratantes espec\u00edficos para esse tipo de pele. Est\u00e1 sendo \u00f3tima a experi\u00eancia com o Hydraporin da @mantecorpskincare que chegou por aqui no \u00faltimo m\u00eas. \u00c9 um hidratante bem intenso mas super leve e n\u00e3o possui fragr\u00e2ncia. Tenho ... depois do banho em ambos os pequenos, Mel e Leo e a pele fica bem macia e hidratada  #caixapostalvm Tagged: @mantecorpskincare", "link": "https://www.instagram.com/p/BWJEHPOl6Bz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ameniza poros!?\ufe0f!!\ufe0f ELE EXISTE!!\ufe0f Corre no blog   que liberei resenha desse AMOR em forma de produto: Hidratante facial Epidrat Mat  @mantecorpskincare \u2705\nPra quem queria saber minha opini\u00e3o sobre essa maravilhosa, vai l\u00e1 ver a resenha super completa\u2764\ufe0f #epidrat #cuidadoscomapele #peleoleosa", "link": "https://www.facebook.com/233704953318193/posts/1570599376295404", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "n\u00e3o poderia ser diferente. \u2022\nEnt\u00e3o vamos ao protetor solar que eu uso h\u00e1 um bom tempo: Episol Color da Mantecorp SkinCare, que cobertura minha gente! \n\u00c9 um protetor solar com textura e acabamento de base, com 70 FPS, prote\u00e7\u00e3o muito ... aqui e l\u00e1 no blog.\nA opini\u00e3o de voc\u00eas \u00e9 muito importante para mim.\nBeijo Beijo Beijo!  Curitiba, Brazil Tagged: @mantecorpskincare", "link": "https://www.instagram.com/p/BWOlReThydl/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "n\u00e9 mores? \nAli\u00e1s, tem post no meu site com uma explica\u00e7\u00e3o mais detalhada e mais t\u00e9cnica sobre esse creminho... \u2764 @mantecorpskincare #EpidratCalm #MantecorpSkincare #pelelinda #ad", "link": "https://www.facebook.com/1477933709192792/posts/1878168402502652", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "com prote\u00e7\u00e3o solar e que diminuir apar\u00eancia dos poros!?\ufe0f \u00c9 AMOR NE!?\ufe0f E ele existe !!\ufe0f Resenha completa #Epidrat Mat @mantecorpskincare l\u00e1 no blog  \u2705 Comenta l\u00e1 o que achou e quem j\u00e1 usou?! Me diz o que gosta mais  #epidratmat", "link": "https://www.facebook.com/233704953318193/posts/1570704109618264", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Protetor Solar com efeito Base que uso &#8211; Episol Color Mantecorp SkinCare Se h\u00e1 algo que me preocupo e testo in\u00fameros e de diversas marcas, \u00e9 protetor solar. De fato, \u00e9 ... terceira embalagem, ent\u00e3o \u00e9 ineg\u00e1vel que gostei e muito, ent\u00e3o vamos deixar de papo e vamos ao maravilhoso.\nEpisol Color -Mantecorp Skincare \n\nQue cobertura minha gente! Protetor solar com textura e acabamento de base, com 70 FPS, prote\u00e7\u00e3o muito alta de", "link": "http://larafortunato.com.br/protetor-solar-com-efeito-base-que-uso-episol-color-mantecorp-skincare/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Novidade da Mantercop @mantecorpskincare para pele \u00e1spera e queratose pilar. Estava faltando no mercado um hidratante com \u00e1cido glic\u00f3lico, agora para esse locais tem", "link": "https://www.instagram.com/p/BWgc0BNAgFA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "dele. Acho um s\u00e9rum mais apropriado pra preven\u00e7\u00e3o e mais indicado para gente jovem, de 25-35 anos, com rugas finas. Mantecorp Urby Serum Antiidade combate os sinais de fadiga e os efeitos da polui\u00e7\u00e3o proporcionando pele macia, luminosa e revitalizada. Reduz ... atua no processo de rejuvenescimento da pele. \nConta com a\u00e7\u00e3o adstringente, calmante e desintoxicante. F\u00f3rmula livre de parabenos e corantes.\nMantecorp Urby Olhos Creme Antiidade combate os sinais de fadiga e os efeitos da polui\u00e7\u00e3o, proporcionando maciez, vitalidade, efeito lifting e", "link": "https://www.instagram.com/p/BXMEUrHAsWi/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A @mantecorpskincare lan\u00e7ou deus primeiros produtos nutricosm\u00e9ticos: Nouve e Nouve Biotin. Tenho \u00f3timas experi\u00eancias com nutricosm\u00e9ticos associados aos produtos de uso t\u00f3pico - vou contar tudo sobre eles no post do blog! #mantecorpskincare #blogdebeleza #nutricosmeticos #peleperfeita Tagged: @mantecorpskincare", "link": "https://www.instagram.com/p/BXHA4MTD8vF/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u2013 e tem um produto que est\u00e1 sempre entre os meus queridinhos: Ivy C, um anti-idade com vitamina C da @mantecorpskincare. Tenho usado toda manh\u00e3 e contei um pouquinho mais sobre a experi\u00eancia l\u00e1 no blog, corre para dar uma olhada! #IvyC #MantecorpSkincare #ad.", "link": "https://www.instagram.com/p/BXGnt9QDPq4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "que tenho usado na pele e que me fez abandonar o corretivo! Estou usando o Episol Color FPS 70 de @mantecorpskincare , que \u00e9 um protetor solar com efeito base!  Nessa foto da para ver bem, um lado do rosto tenho ... muitas fotos mostrando realmente como o produto age na pele, te espero no eucapricho.com !!\ufe0f Babado, n\u00e9? \n.\n#Episol #EpisolColor #MantecorpSkincare #publi", "link": "https://www.instagram.com/p/BXBgDu2g_tv/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha: S\u00e9rum Urby Anti-Envelhecimento da Mantecorp H\u00e1 algum tempinho atr\u00e1s, quando percebi que estava na hora de come\u00e7ar a cuidar melhor da minha pele, eu visitei ... me passou v\u00e1rios produtinhos de dermocosm\u00e9ticos pra usar todos os dias. Entre eles estava o Urby, um s\u00e9rum anti-envelhecimento da Mantecorp Skincare, que logo virou um dos meus queridinhos.\nS\u00e9rum Urby Anti-Envelhecimento\nO S\u00e9rum Urby foi desenvolvido justamente para combater os ... saud\u00e1vel.\nOnde encontrar a linha Urby? \nCompre o S\u00e9rum Urby nesse link por R$145,90. Esse e os demais produtos da Mantecorp Skincare voc\u00ea tamb\u00e9m encontra em farm\u00e1cias e drogarias do Brasil inteiro.\nSe quiser conhecer outras linhas da marca, acesse o ... dessa resenha, qualquer d\u00favida sobre o produto \u00e9 s\u00f3 deixar nos coment\u00e1rios (:\nO post Resenha: S\u00e9rum Urby Anti-Envelhecimento da Mantecorp apareceu primeiro em E a\u00ed, Beleza?.", "link": "http://eaibeleza.com/beleza/resenha-serum-urby-anti-envelhecimento-da-mantecorp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Os nutricosm\u00e9ticos vieram ajudar nesse combate fornecendo nutrientes essenciais de dentro pra fora. Que bom! Eu tenho usado o da @mantecorpskincare e gostado bastante. E vcs lindonas, percebem a perda de elasticidade da pele? Quero saber! Me contem o que vcs percebem! \u2764\ufe0f #mantecorpskincare #nouve #wellness #bemestar #qualidadedevida #beleza #beauty #belezadefentroprafora #mulheresmuitoalemdosaltoalto #conteudo", "link": "https://www.instagram.com/p/BWYGuM5g_lw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "dia! Passei para dividir com voces a incr\u00edvel experi\u00eancia que tive com o Nouve Biotin , o nutricosmetico lan\u00e7amento  da @mantecorpskincare ! As capsulas realmente auxiliam na for\u00e7a das unhas e melhora e a estrutura dos fios de cabelo, com uma ... vitaminas e sais minerais. Mesmo de ferias nao interrompi o tratamento! Conto mais para vcs no meu site #nouvebiotin #ad #mantecorpskincare #chrisfrancini Trancoso - Bahia", "link": "https://www.instagram.com/p/BWhrG9QACVF/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "esses dias que estava usando um sabonete muito bom e de uma marca que eu adoro. \u00c9 esse! Glycare da @mantecorpskincare \u263a\ufe0f (Fiz post no blog - ) #mantecorpskincare #glycare | Publi Tagged: @mantecorpskincare", "link": "https://www.instagram.com/p/BWxn0XshYJ-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "passo no banheiro para lavar bem o rosto e aplicar um dos meus produtos preferidos na pele: Ivy C, da Mantecorp Skincare.\nIvy C, da Mantecorp Skincare\n\nPara quem n\u00e3o conhece, Ivy C \u00e9 um anti-idade \u00e0 base de Vitamina C associada ao \u00e1cido hialur\u00f4nico e ... Ivy C rec\u00e9m aplicado, 2) J\u00e1 come\u00e7ando a ser absorvido e 3) j\u00e1 absorvido pela pele.\nAh, os produtos da Mantecorp Skincare podem ser encontrados em farm\u00e1cias e drogarias de todo o Brasil e tamb\u00e9m em lojas online (ao clicar nesse", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/07/ivy-c/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Dando os \u00faltimos \"retoques\" na make, cuidando da pele com o Episol Color p\u00f3 compacto! Tenho usado os produtos da @mantecorpskincare, e estou amando! Sou f\u00e3 de p\u00f3 compacto, ( quem me acompanha faz tempo, j\u00e1 sabe disso) acho muito pr\u00e1tico ... pra voc\u00eas l\u00e1 no blog, pois sei que voc\u00eas adoram essas dicas de cuidados com a pele, n\u00e9?  #EpisolColor #ad #mantecorpskincare Tagged: @mantecorpskincare", "link": "https://www.instagram.com/p/BWLnWoTDM0W/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "pele \u00e9 importante sempre, at\u00e9 mesmo quando eu estou viajando. O queridinho da vez \u00e9 o s\u00e9rum anti-envelhecimento Urby da @mantecorpskincare que tem textura levinha e princ\u00edpios ativos poderosos para uma pele cada dia mais linda \u2764\ufe0f #idadechegando #x\u00f4rugas #publi Tagged: @mantecorpskincare", "link": "https://www.instagram.com/p/BWJU3JGlfvb/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "com cor, para usar no dia a dia e d\u00e1 aquela repaginada no visual , ent\u00e3o me indicaram esse da @mantecorpskincare .\nE puder ver que esse protetor solar \u00e9 realmente maraaaaaaaa! Um toque super seco, a cobertura maravilhosa e a ... .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#episol #mantecorp #mantecorpskincare #skincare #peleoleosa #blogueirabaiana #base #protetorsolarcomcor #instablog #instagood #instablogger #skin #maquiagem #maquiagemx #universodamaquiagem #universodablogueira #loucaporcosmeticos #cosmeticos #beautydicas #vaidosa #dicas #dicasdebeleza #pausaparafeminices #esmalte #unhas #cabelos #cabeloslindos #cabelosdivos #dicasdecabelo #salvador Tagged: @mantecorpskincare", "link": "https://www.instagram.com/p/BV4Z4bHjhU6/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Vem pro blog, pois acabei de liberar a resenha do Episol Color FPS70, que \u00e9 um protetor solar com efeito base, incr\u00edvel! \u00c9 o produto que vai te ajudar a ficar com a pele protegida e impec\u00e1vel durante o dia!! -> /", "link": "https://www.facebook.com/102502006500590/posts/1428691910548253", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Eu testei e a amei a caneta fortalecedora e hidratante para as unhas, Unedrat @mantecorpskincare !! \u2714\ufe0f Repara unhas fr\u00e1geis, danificadas, quebradi\u00e7as, esbranqui\u00e7adas e com descama\u00e7\u00e3o. Melhora as ondula\u00e7\u00f5es, e diminui o crescimento da cut\u00edcula.", "link": "https://www.instagram.com/p/BWdCp2qDHkA/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "algum produto que tenha v\u00e1rios benef\u00edcios de uma s\u00f3 vez. Foi assim que conheci o Episol Color p\u00f3 compacto da Mantecorp Skincare, um produto pr\u00e1tico que me protege dos efeitos nocivos do sol diariamente e com uma cobertura extremamente boa, sem", "link": "http://www.lalarudge.com.br/maria-rudge/beleza-maria-rudge/dica-de-beleza-episol-color-po-compacto/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "apenas porque n\u00e3o tenho em casa no momento - mas tamb\u00e9m s\u00e3o  o Lipikar, da @larocheposaybr, e o Hydraporin, da @mantecorpskincare. #nivea #avene #topicrem #bioderma #larocheposay #mantecorp #pele #tratamento #inverno #sitebeautyeditor", "link": "https://www.instagram.com/p/BWtYbD3lcD4/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "n\u00e3o poderia ser diferente. \n\u2022\nEnt\u00e3o vamos ao protetor solar que eu uso h\u00e1 um bom tempo: Episol Color da Mantecorp SkinCare, que cobertura minha gente! \n\u00c9 um protetor solar com textura e acabamento de base, com 70 FPS, prote\u00e7\u00e3o muito", "link": "https://www.facebook.com/1417702461845221/posts/1941498112798984", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha: S\u00e9rum Urby Anti-Envelhecimento da Mantecorp", "link": "https://www.twitter.com/AgMakeUpBR/statuses/882316676523597824", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "pele oleosa Depois de acabada a minha Vitamina C da Payot, que eu amei, estou usando o Ivy C da Mantecorp Skincare. Ele \u00e9 delicioso. Como ele \u00e9 muito muito sequinho, penso que vai melhor numa pele oleosa. \n\nSE INSCREVAM!!\n\nCURTAM!!!", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Ql6Jl7kxt5I", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "V\u00eddeo novo no canal do YouTube. \nO link est\u00e1 na Bio.\nBeijos\n#ivyc #ivycretinol #vitaminacparapele #mantecorp #mantecorpskincare #vitaminacparapeleoleosa #pelemaduramakeup #retinol #antioxidante #antioxidant #antioxidants #gelclareador #antirugas #antisinais #peleoleosa #mulhermadura #mulherbemcuidada #mulherquesecuida #semprelinda #semprelindas #semprejovem #peleperfeita", "link": "https://www.instagram.com/p/BXY1Sgij00T/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "estimular a produ\u00e7\u00e3o de col\u00e1geno da pele. Indico o Derma Complex Vitamina C da Adcos ou o Ivy C da Mantecorp Skincare (que eu uso e gosto muito). Ambos em gel, eles possuem vitamina C, o que aumenta o poder de", "link": "http://www.penteadeiraamarela.com.br/2017/08/03/cozinheiro-cuidados-pele-estreia/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "La Roche Posay para uma limpeza delicada.\n Photoderm M 50+ de Bioderma.\n Episol Color fator 30 na cor Morena da Mantecorp, filtro em p\u00f3.\n Cetaphil Creme Hidratante Corporal.\n Ureadin Podos Db para a hidrata\u00e7\u00e3o profunda dos p\u00e9s.  S\u00e3o praticamente R$1.200,00 reais ... sorteio.\n O perfil n\u00e3o precisa estar aberto/ser p\u00fablico.\n O resultado ser\u00e1 no dia 15/08/2017 \u00e0s 20:00! Tagged: @vichybrasil, @avenebrasil, @cetaphilbr, @mantecorpskincare, @profuseoficial, @darrowbr, @biodermabrasil, @larocheposaybr, @fqm_melora, @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BXVlkNVjQkX/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Novidade da @mantecorpskincare que eu conheci agora \u00e9 j\u00e1 vou aderir! O Epidac OC \u00e9 um sabonete para fazer umalimpeza completa di\u00e1ria de ... Salic\u00edlico com o complexo Oil Control, que ajuda a controlar a oleosidade, auxiliando no combate \u00e0 acne . \n.\n.\n#mantecorp #epidacoc #leblog #publi #dermodicas #pele #beaute #amo", "link": "https://www.facebook.com/208630822505315/posts/1400479793320406", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ta ai, selfie com meu #episolcolor \u2764 \u00e9 bem fininha tem base e protege! Depois dos 30 vamos cuidar neammmmmmmm  #mantecorpskincare #episol #ad S\u00e3o Roque - Estrada Do Vinho", "link": "https://www.instagram.com/p/BXbLj7ujuq_/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Novidade da @mantecorpskincare que eu conheci agora \u00e9 j\u00e1 vou aderir! O Epidac OC \u00e9 um sabonete para fazer umalimpeza completa di\u00e1ria de ... Oil Control, que ajuda a controlar a oleosidade, auxiliando no combate \u00e0 acne \u2022 Consulte seu dermatologista . \n.\n.\n#mantecorp #epidacoc #leblog #publi #dermodicas #pele #beaute #amo Tagged: @mantecorpskincare", "link": "https://www.instagram.com/p/BXdl_87DFs4/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Dia delicia no Bridal Day da @juferraz {\u2764\ufe0f}...Tivemos uma verdadeira aula sobre dermatologia e dermocosm\u00e9ticos com a Mantecorp Skincare. Inclusive, dentre tantos produtos incr\u00edveis deles, que uso e recomendo, t\u00e1 a\u00ed um que faz muito parte do meu ... forma consegui inserir o uso de prote\u00e7\u00e3o solar ao meu dia a dia de forma super natural e prazerosa | #mantecorpskincare #episol #episolcolor #ad | Consulte um Dermatologista |", "link": "https://www.instagram.com/p/BXbXMHWhovb/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@juferraz nunca brinca em servi\u00e7o, no #bridaldayjuferraz ainda tivemos uma aula super bacana de cuidados com a pele com a Mantecorp Skincare \u2764\ufe0f !! Conheci o Glycare, linha de sabonetes faciais para limpeza di\u00e1ria da pele. Dispon\u00edvel nas vers\u00f5es barra e ... visivelmente saud\u00e1vel. Al\u00e9m disso, Glycare \u00e9 hipoalerg\u00eanico, n\u00e3o possui corantes e parabenos e \u00e9 oftalmologicamente testado.\nConsulte sempre seu dermatologista \n#mantecorpskincare #glyare #ad #publi #brureallife", "link": "https://www.instagram.com/p/BXbiBh1gTs3/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "[#Reveja]  Protetor Solar Episol Color - Mantecorp Skincare [#eiEutil]", "link": "https://www.facebook.com/185951414756568/posts/1753494121335615", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "um sabonete facial para pele oleosa que tamb\u00e9m pode ser usado como m\u00e1scara. D\u00e1 para usar o Glycare Duo, da Mantecorp Skincare, como sabonete normal para lavar o rosto (de manh\u00e3 e \u00e0 noite) ou como m\u00e1scara (uma vez por semana).", "link": "https://www.facebook.com/homemnoespelho/photos/a.680609748696298.1073741828.675265832564023/1488338477923417/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Episol Spray: O protetor solar para te salvar desse ver\u00e3o Oiiii meus amores, tudo bom?\nHoje eu vim abrir meu cora\u00e7\u00e3o para voc\u00eas com um produto que eu conheci e est\u00e1 salvando a minha pele... literalmente!! \u00c9 o mais novo lan\u00e7amento marca Episol... o ver\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 estralando e a marca lan\u00e7ou uma produto que simplesmente \u00e9 um presente dos c\u00e9us. O Episol Spray \u00e9 um produto super f\u00e1cil e pr\u00e1tico de usar e oferece ampla prote\u00e7\u00e3o UV E Infravermelho A (pra quem n\u00e3o sabe, o protetor previne contra o envelhecimento precoce que estes raios causam), previne contra o c\u00e2ncer da pele e preserva o col\u00e1geno. (AM\u00c9M EPISOL, ningu\u00e9m merece envelhecer cedo! ahahahha)\nSabe o que eu estou mais gostando nesse produto? \u00c9 que o Episol Spray possui um jato cont\u00ednuo que pode ser utilizado em qualquer posi\u00e7\u00e3o 360o (pra eu que sou um pouco atrapalhada, isso \u00e9 \u00f3timo!). Al\u00e9m disso, o produto pode ser aplicado na pele seca ou molhada pois possui alta fixa\u00e7\u00e3o e a cereja no topo do bolo \u00e9 que, o Episol Spray \u00e9 resistente a \u00e1gua e \u00e0 transpira\u00e7\u00e3o, ou seja voc\u00ea pode usar em qualquer situa\u00e7\u00e3o do seu dia-a-dia!\n\nEu estou usando sempre que estou na piscina e na praia e estou amando!! Super recomendo!!!\nSe voc\u00ea quiser conhecer mais sobre a linha completa de hidrata\u00e7\u00e3o, rejuvenescimento, fotoprote\u00e7\u00e3o e cuidados espec\u00edficos da marca, visite o site  ou a fan page oficial \nBeijooos da Mam\u00e1!\n \nO post Episol Spray: O protetor solar para te salvar desse ver\u00e3o apareceu primeiro em Mam\u00e1 Castilho.", "link": "http://www.mamacastilho.com.br/episol-spray-protetor-solar-verao/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Novo sabonete facial pode ser usado como m\u00e1scara Indicado para pele oleosa, o Glycare Duo, da Mantecorp Skincare, pode ser usado todo dia (como sabonete) ou uma vez por semana (como m\u00e1scara).\n\n\nPor Wilson Weigl\nA gente ... que nos facilita a vida em frente ao espelho. Uma novidade bacana \u00e9 o Glycare Duo, da marca de dermocosm\u00e9ticos Mantecorp Skincare: \u00e9 um sabonete facial que tamb\u00e9m pode ser usado como m\u00e1scara, indicado principalmente para quem tem pele oleosa, com", "link": "https://www.homemnoespelho.com.br/novo-sabonete-facial-tambem-pode-ser-usado-como-mascara/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "um sabonete facial para pele oleosa que tamb\u00e9m pode ser usado como m\u00e1scara. D\u00e1 para usar o Glycare Duo, da Mantecorp Skincare, como sabonete normal para lavar o rosto (de manh\u00e3 e \u00e0 noite) ou como m\u00e1scara (uma vez por semana). ... O pre\u00e7o \u00e9 bom: por volta de R$ 50,00. Saiba mais no post do site (link na bio).\n.\n.\n@mantecorpskincare #homemnoespelho #guys #pele #pelemasculina #masculino #peledehomem #dermatologia #dermatologista #cuidadosmasculinos #belezamasculina #homem #mantecorp #skincare #acne #pele oleosa Tagged: @mantecorpskincare", "link": "https://www.instagram.com/p/BcKkWB5jzuL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "chegouuuu \u2600\ud83c\udf0a e nada mais importante do que se proteger do sol! Agora al\u00e9m da linha para o rosto a @mantecorpskincare est\u00e1 lan\u00e7ando o protetor solar para o corpo, o Episol Spray, ele tem jato cont\u00ednuo, funciona em qualquer posi\u00e7\u00e3o e pode ser usado na pele molhada ou seca, incr\u00edvel, n\u00e9? \ud83d\ude31 #EpisolSpray #MantecorpSkincare #mamacastilho", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc--N2tHJ_i/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "o que uso na praia pra me proteger e ainda ficar brilhando assim \ud83d\ude02 To usando novo Epsol spray de @mantecorpskincare , que tem fps 60, resistente \u00e0 \u00e1gua  podendo ser aplicado com a pele seca ou molhada \u2705 \nE ainda ... o que mais voc\u00eas levam? \ud83e\udd14 Quero dicas \ud83c\udf8a\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n #epsolspray #verao #aplicacao360 #mantecorposkincare #publidantas @ Salvador, Bahia, Brazil", "link": "https://www.facebook.com/faladantasblog/photos/a.522006657821353.117291.233704953318193/1727532953935378/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "* Urby Mask da Mantecorp Skincare: para cuidar da pele com praticidade Se voc\u00eas viram os posts que fiz sobre minha n\u00e9cessaire de viagem, voc\u00eas ... de f\u00e9rias no sudeste asi\u00e1tico e o produto de tratamento facial que escolhi para levar foi o Urby Mask, da Mantecorp Skincare. Quer saber o por qu\u00ea?\nUrby Mask, da Mantecorp Skincare\n\nEssa foto a\u00ed em cima, inclusive, foi tirada diretamente na sacada do meu hotel no Nepal!\nO Urby Mask ... O texto acima foi extra\u00eddo do blog Coisas de Diva. Acesse o artigo original no endere\u00e7o:\n* Urby Mask da Mantecorp Skincare: para cuidar da pele com praticidade", "link": "https://www.coisasdediva.com.br/2017/12/urby-mask/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "6 meses \ud83d\udc4d). N\u00e3o tem \u201ccheiro de praia\u201d e nem fica pegajoso( combina\u00e7\u00e3o perfeita pra agradar os maridos e namorados,n\u00e9?!\ud83d\ude0aAmeiiii \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f@mantecorpskincare. #vemver\u00e3o. #ver\u00e3ocomresponsabilidade. #consultesempreumespecialista. #dermatologistadaSbd.", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc98DVgnt6x/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "minerais para dar uma ajudinha extra na pele, unhas e cabelos. Recebi as vitaminas da Nouve, uma das marcas da Mantecorp.\n\nA Nouve \u00e9 um complexo vitam\u00ednico que auxilia no combate dos sinais de envelhecimento da pele. Existe uma vers\u00e3o Nouve", "link": "http://umbigosemfundo.com.br/2017/12/29/colageno-vitaminas-e-minerais-em-capsulas-nouve/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "O produto que salvou minha pele nessas f\u00e9rias: Urby Mask, da @mantecorpskincare! Ele \u00e9 uma m\u00e1scara facial feita para ser aplicada \u00e0 noite \u2013 ela hidratada e reduz as linhas de express\u00e3o. ... a embalagem, que \u00e9 vem diferente, em formato roll on) l\u00e1 no blog - d\u00e1 uma passada l\u00e1! @marinafabri Tagged: @mantecorpskincare", "link": "https://www.instagram.com/p/BcVVKr1DIs2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Deus!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd \u2022\n#col\u00e1geno #filtrosolar #dicasdrabarbara #dicasdaba #dicasbyba #horadadica #harmonizacaofacial #envelhecimentocutaneo #dicamwb #acidohialuronico #harmonizacaofacial #preenchimentofacial #rejuvenescimentofacial #embelezamento #harmoniza\u00e7\u00e3oglobal Tagged: @oficialadcos, @mantecorpskincare, @anna.fcg", "link": "https://www.instagram.com/p/BcNGe5lhqRe/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "o que uso na praia pra me proteger e ainda ficar brilhando assim \ud83d\ude02 To usando novo Epsol spray de @mantecorpskincare , que tem fps 60, resistente \u00e0 \u00e1gua  podendo ser aplicado com a pele seca ou molhada \u2705 \nE ainda ... o que mais voc\u00eas levam? \ud83e\udd14 Quero dicas \ud83c\udf8a\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n #epsolspray #verao #aplicacao360 #mantecorposkincare #publidantas Salvador, Bahia, Brazil", "link": "https://www.instagram.com/p/BdAjPnmguYJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Serozinc, da La Roche Posay.\n6- Advanced Moisturizer Lo\u00e7\u00e3o Hidratante da Cetaphil.\n7- Id\u00e9alia da Vichy.\n8- M\u00e1scara Urby da Mantecorp.\n9- Anthelios Airlicium, FPS 30, da La Roche Posay.\n10- Nude Touch FPS 50+, da Bioderma.\n11- Epidac OC da Mantecorp.\n12- Ivy C, da Mantecorp.\n13- Pigment Lightening Gel, da Neostrata.\n14- DermovanceP\u00e9s, da Farmoquimica.\n15- Minesol Tinted Oil Control S\u00e9rum Antioxidante FPS 30, da Roc.\n16- Reviline Olhos, da Mantecorp.\n17- Blancy Olhos Clareador, da Mantecorp. Tagged: @cetaphilbr, @mantecorpskincare, @usk, @biodermabrasil, @larocheposaybr, @simonebrevesdermato, @isdin.brasil, @neostrata, @farmoquimicanacional", "link": "https://www.instagram.com/p/BcvMyfdjBom/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Serozinc, da La Roche Posay.\n6- Advanced Moisturizer Lo\u00e7\u00e3o Hidratante da Cetaphil.\n7- Id\u00e9alia da Vichy.\n8- M\u00e1scara Urby da Mantecorp.\n9- Anthelios Airlicium, FPS 30, da La Roche Posay.\n10- Nude Touch FPS 50+, da Bioderma.\n11- Epidac OC da Mantecorp.\n12- Ivy C, da Mantecorp.\n13- Pigment Lightening Gel, da Neostrata.\n14- DermovanceP\u00e9s, da Farmoquimica.\n15- Minesol Tinted Oil Control S\u00e9rum Antioxidante FPS 30, da Roc.\n16- Reviline Olhos, da Mantecorp.\n17- Blancy Olhos Clareador, da Mantecorp.\n\u274c A primeira foto oficial foi apagada do insta, n\u00e3o sei dizer o motivo, ent\u00e3o se voc\u00ea colocou o seu ... outra foto, coloque aqui mais uma vez, por favor! Est\u00e1vamos com quase 3.000 coment\u00e1rios j\u00e1 :( \ud83d\ude1e Tagged: @vichybrasil, @cetaphilbr, @mantecorpskincare, @usk, @larocheposaybr, @simonebrevesdermato, @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc10YaID5X6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "produtinho com \u00e1cido salic\u00edlico que ajuda no tratamento da acne e oleosidade da pele! \u00c9 o Epidac OC Gel da @mantecorpskincare, que tem uma a\u00e7\u00e3o secativa por\u00e9m sem ressecar a pele. J\u00e1 to fazendo o teste e estou sentindo minha pele ... limpeza da pele, antes da base ou protetor! E lembrem-se de usar tamb\u00e9m um sabonete ideal para as peles oleosas. #MantecorpSkincare #EpidacOCGel #Publi Tagged: @mantecorpskincare", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc3H33El0yh/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}]