[{"text": "A ISDIN e o surfista Frederico Morais, Embaixador ISDIN para 2017, promoveram uma aula de surf no \u00e2mbito da...", "link": "https://www.twitter.com/andthisisrealit/statuses/884767073108414464", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A ISDIN USA e o surfista Frederico Morais, Embaixador ISDIN USA para 2017, promoveram uma aula de surf no \u00e2mbito da sensibiliza\u00e7\u00e3o para as boas pr\u00e1ticas de cuidados de pele", "link": "https://www.facebook.com/108902425798558/posts/1553360478019405", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "paz e amor!  Vamos come\u00e7ar com os produtinhos de cuidados com a pele de hoje! Cicaplast Baume B3, Fotoprotector da Isdin, \u00e1gua de beleza da Caudalie e hidratante labial com cor da Mac \u2728. Lembrem de passar sempre o  protetor solar", "link": "https://www.facebook.com/1774402816123007/posts/2013948255501794", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "cuidada a qualquer hora e em qualquer lugar! \u23f0\nN\u00e3o importa o momento nem a ocasi\u00e3o: a linha Ureadin da @Isdin.Brasil tem os produtos ideais para todos os tipos de pele.\n\nClique no link em nosso perfil, escolha o seu e sinta-se hidratada! \n\nConsulte sempre seu dermatologista.\n\n#DrogariaIguatemi #Isdin #IsdinBrasil #UreadinHidrata #Hidratante #HidratanteCorporal #PeleHidratada #EscolhaOSeuUreadin #TodoDia", "link": "https://www.instagram.com/p/BW04dWghyvO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "tamb\u00e9m diversas vers\u00f5es de p\u00f3 compacto com filtro, pra retocar a make durante o dia. #tiapelomundo #portugal Cascais Tagged: @avenebrasil, @isdinofficial, @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWSDn81hqxp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "encontrado aqui no Brasil. Ainda n\u00e3o testei, mas fiquei curiosa para ver se funciona como os asi\u00e1ticos.\n03. Anti mosquitos Isdin: \u00e9 um repelente contra todos os mosquitos que andam causando doen\u00e7as pelo Brasil todo. Achei legal porque ele promete n\u00e3o ser pegajoso e pode ser usado em crian\u00e7as tamb\u00e9m.\n04. Ureadin Spray Isdin: juro que isso n\u00e3o \u00e9 publicidade, mas fui na farm\u00e1cia dia desses e fiquei vendo todas as coisas legais que a Isdin tem e que a gente praticamente n\u00e3o ouve falar. Esse hidratante em spray me pareceu super pr\u00e1tico.\n05. Creme para", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/07/most-wanted-julho-4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Essencials for today #reloading @gqportugal @isdinofficial @pedradura_oficial @aguasdemonchique", "link": "https://www.instagram.com/p/BW2a97Ol2TY/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "um emoliente ( ex: dimeticona ). A ureia na concentra\u00e7\u00e3o de at\u00e9 10% pode ser utilizada.  Uso o Velastisa ( Isdin )  e Mustela. Intercalar os hidratantes com \u00f3leos vegetais ( am\u00eandoas, semente de uva...). O uso do \u00f3leo de forma", "link": "https://www.facebook.com/171508562920515/posts/1608138705924153", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "paz e amor!  Vamos come\u00e7ar com os produtinhos de cuidados com a pele de hoje! Cicaplast Baume B3, Fotoprotector da Isdin, \u00e1gua de beleza da Caudalie e hidratante labial com cor da Mac \u2728. Lembrem de passar sempre o  protetor solar ok? Ele \u00e9 o melhor amigo da pele!!!  #RequintesdeBeleza Tagged: @caudalie, @larocheposaybr, @maccosmeticsbrasil, @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWpgSwQln--/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Voc\u00ea j\u00e1 testou algum hidratante dermatol\u00f3gico em spray? O Isdin Hydration \u00e9 absorvido em segundos pela sua pele e promove uma sensa\u00e7\u00e3o de maciez e suavidade imediata. Garanta o seu", "link": "https://www.instagram.com/p/BW42csvgX9N/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "bolsa de praia! \u2600\ufe0f\nQual \u00e9 produto que n\u00e3o pode faltar para voc\u00ea? Me contem aqui  Tagged: @maybelline, @franciscajoias, @neutrogena, @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWSkIA-DxIi/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "depositando ele sobre o rosto com os dedos. Sem algod\u00e3o. Simples como amar. Tagged: @vichybrasil, @sephorabrasil, @sephora, @aveneusa, @avenebrasil, @eauthermaleavenefrance, @isdinofficial, @vichyusa, @biodermafrance, @biodermaportugal, @vichy.pt, @biodermabrasil, @vichy_fr, @isdin.brasil, @isdin.usa", "link": "https://www.instagram.com/p/BWfcdOTDNT_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Voc\u00ea quer sol? Ent\u00e3o, proteja-se! Use filtro solar \u2600\ufe0f Alto Leblon Tagged: @welovecolorado, @heliocare, @katyperry, @neutrogena, @lancaster_beauty, @theofficialcaroldweck, @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BXBNiHwhkh-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "com a hidrata\u00e7\u00e3o de todas as partes do corpo, n\u00e9?! e n\u00e3o d\u00e1 para esquecer dos p\u00e9s! o #UreadinPodos da @Isdin.Brasil hidrata e reduz o ressecamento dos p\u00e9s (d\u00e1 para ver o resultado em 3 dias!) e tem um textura gel-\u00f3leo ... super leve e sem gordura, que \u00e9 absorvida rapidamente. est\u00e1 dispon\u00edvel nas principais farm\u00e1cias do brasil \u2764\ufe0f #UreadinHidrata #WinterCare #UreadinPodos #ISDIN #ad Tagged: @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BW8YvarjNnm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "rugas profundas, melhorar a firmeza da pele e torn\u00e1-la mais uniforme.\n8- S\u00e9rum anti-idade para todos os tipos de peles. ISDIN Ureadin Fusion Serum Lift Antirrugas corrige, combate e previne o aparecimento de rugas profundas e linhas de express\u00e3o. \n9- O", "link": "https://www.instagram.com/p/BWdAnjmgPyc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "quem ai tamb\u00e9m tem uma rotina agitada e as vezes n\u00e3o tem tempo de hidratar a pele?! o #UreadinSpray da @isdin.brasil est\u00e1 me salvando nesse inverno! \u00e9 super pr\u00e1tico pois \u00e9 em spray, a textura \u00e9 incr\u00edvel pois n\u00e3o fica melado ... e absorve na hora, e a pele fica super macia. \u00e9 tipo: hidratada, pronta, j\u00e1! super indico \u2764\ufe0f #winter #UreadinHidrata #ISDIN #UreadinSpray #ad #HidratadaProntaJ\u00e1 Tagged: @isdinofficial, @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWOGFILjwxN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "protetores sem cor, acho que ele ficaria abaixo dos asi\u00e1ticos, do Airlicium da La Roche Posay, do Fusion Water da Isdin e do Nivea Toque Seco porque ele n\u00e3o \u201csome\u201d completamente na pele. Diferente dos outros, a vers\u00e3o da Bioderma deixa", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/07/photoderm-nude-touch-bioderma-na-pele-oleosa/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u00c9 meu anivers\u00e1rio que est\u00e1 chegando mas quem vai ganhar o presente \u00e9 voc\u00ea!  \nA @isdin.brasil \u00e9 conhecida mundialmente pelos produtos para hidrata\u00e7\u00e3o da pele! \nE hoje quero presentear este kit com hidratante para banho, dia", "link": "https://www.instagram.com/p/BWc_hvwltSn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "s\u00e3o necess\u00e1rios muitos outros cuidados. Minha pele do corpo \u00e9 sensivel e ressecada e uso o Ureadin Bath Gel da @isdin.brasil durante o banho, ele permite hidrata\u00e7\u00e3o intensa no chuveiro e limpa de maneira eficaz, possui ureia 5% e \u00e9 um ... substituiu o sabonete comum por ele minha pele est\u00e1 sempre sedosa.\n-\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#dicasdebeleza #blogueiradebeleza #bblogger #beautytips #isdinbrasil #skincare #Ureadin #bath #flowers #fragance #dicasdediva \u2764\ufe0f Tagged: @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BWN-Eb8lJj9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hello amoresss!! Ficou pronto video lindo que gravei para minha querida @isdin.brasil \u2764\ufe0f!!! Fiquei mto feliz de poder dividir com voc\u00eas minha hist\u00f3ria com a marca e os produtos que eu n\u00e3o ... \u00c9 s\u00f3 dar o play no v\u00eddeo e depois me contem quais essenciais de beleza voc\u00eas n\u00e3o vivem sem, hein! #ParaTodoSolUmFotoprotetorIsdin #FotoprotectorIsdinFusionWater #FotoprotectorIsdinSunBrushMineral #AntimosquitosISDIN #\u00danicoN\u00e3oT\u00f3xico", "link": "https://www.instagram.com/p/BcXXKb5A85z/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje a gente come\u00e7a uma webs\u00e9rie superbacana sobre ver\u00e3o e cuidados com a pele, com a ISDIN Brasil. A primeira convidada desse projeto \u00e9 a PR & influencer R\u00ea Meirelles, que vai contar como se prepara para", "link": "https://www.facebook.com/127208347383775/posts/1278235012281097", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Qual \u00e9 a marca que voc\u00ea n\u00e3o vive sem? A da Bruna Cardoso \u00e9 a ISDIN Brasil. Sabe por qu\u00ea? Clique no v\u00eddeo e assista para descobrir - e ainda aprenda como se proteger do sol", "link": "https://www.facebook.com/127208347383775/posts/1278306648940600", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "amo passar f\u00e9rias em fam\u00edlia e, dessa vez, fiz um v\u00eddeo com os produtos que eu n\u00e3o deixo faltar da ISDIN Brasil Eles est\u00e3o sempre na minha necessaire! Ficaram curiosas, n\u00e9? Ent\u00e3o d\u00e1 o play e descubra os meus queridinhos da Isdin, uma marca que todos em casa adoramos e usamos muito desde que minha dermatologista me recomendou. ParaTodoSolUmFotoprotetorIsdin #FotoprotectorIsdinFusionWater #N\u00e3oArdeOsOlhos #FotoprotectorIsdinSunBrushMineral #AntimosquitosISDIN #IR3535 #\u00danicoN\u00e3oT\u00f3xico *publi", "link": "https://www.facebook.com/260773527314361/posts/1712158242175875", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "mostrou o que n\u00e3o pode faltar no seu necessaire e a gente te mostra onde comprar online os must-have da ISDIN Brasil. \nAperte o play e assista o v\u00eddeo superbacana que preparamos para voc\u00ea:\n\nClique aqui para comprar online os produtos", "link": "https://www.facebook.com/127208347383775/posts/1280564638714801", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "O passo-a-passo para o workout perfeito? A Lu Accorsi te ensina nesse v\u00eddeo supercool em parceria com a Isdin Brasil. D\u00ea o play e assista:\n\nClique aqui para comprar online os produtos da marca: goo.gl/FVVj8F", "link": "https://www.facebook.com/127208347383775/posts/1284277201676878", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tem dura\u00e7\u00e3o de at\u00e9 10h \u00e9 um chefe lament\u00e1vel de forte. Custou em m\u00e9dia uns 50 reais na @drogariavenancio \n3\ufe0f\u20e3 ISDIN Xtreme - protege por cerca de 7 horas e tem frag\u00e2ncia moderada. Pode ser usada em adultos e crian\u00e7as a ... um presente da top Dermato @andrea_reis_martins_ \u2705\ud83d\udc9a\ud83d\ude0d #aloucadafarmacia #repelente #gestante #gravida #gravidez #mamae #zika #dengue #saude #prevencao #tijuca #riodejaneiro #exposis #isdin Rio de Janeiro, Rio de Janeiro", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc0UiafAw-o/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "res\u00edduos como:\n\u25a0Ideal Soleil da Vichy \u25a0Actine \u25a0Ensolei Profuse \u25a0Anthelius Airlicium da La Roche Posey \u25a0Fusion Water Oil Control da ISDIN. Tem resenha desses e de outros excelentes filtros no canal D\u00favidas de Beleza no Youtube, link na bio. \n#verao #chegouoverao", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc-VEGLhcP_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": ".\n.\n.\n.\n.\n#dicasdemake #lovelook #blogueirasbaianas #blogueirasalvador #digitalinfluencer #cuidadoscomapele #ootn #lovelook #instablog #fashionblogger #blogsportugal #modaparameninas #photooftheday #tendencia #trend #isdin #vipstyle #lookoftheday #photolinda #photolust #skincareroutine #blogueirasnordeste #blogueirasbaianas #skincare #brasileiraspelomundo #brasileirosemportugal #beautyblog #makeuplover #makeup #maquiagem #inverno #protetorsolar Munic\u00edpio de Chaves Tagged: @isdinofficial, @isdin.brasil, @isdinportugal", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc1hp5kDv8o/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\ud83c\udf84\u2728 Bom dia! \u2728\ud83c\udf84.\n.\n.\nVim aqui declarar meu amor por esse protetor solar da @isdinportugal , ele \u00e9 o meu favorito de todos os tempos! \ud83d\ude31\ud83d\ude31.\nO Fusion Water \u00e9 OIL FREE, possui uma textura ... .\n.\n.\n.\n.\n#dicasdemake #lovelook #blogueirasbaianas #blogueirasalvador #digitalinfluencer #cuidadoscomapele #ootn #lovelook #instablog #fashionblogger #blogsportugal #modaparameninas #photooftheday #tendencia #trend #isdin #vipstyle #lookoftheday #photolinda #photolust #skincareroutine #blogueirasnordeste #blogueirasbaianas #skincare #brasileiraspelomundo #brasileirosemportugal #beautyblog #makeuplover #makeup #maquiagem #inverno #protetorsolar Munic\u00edpio de Chaves Tagged: @isdinofficial, @isdin.brasil, @isdinportugal", "link": "https://www.instagram.com/p/BdHY5a1DJbp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#tendencia #trend #maquiagemx #lookoftheday #photolinda #makeupaddict #makeupjunkie #blogueirasbaianas #brasileirosemportugal #makeuplover #maquiagem Munic\u00edpio de Chaves Tagged: @toofaced, @zoevacosmetics, @sigmabeauty, @quemdisseberenice, @maccosmetics, @isdinofficial, @lorealmakeup, @naturabrasil, @maccosmeticsbrasil, @isdin.brasil, @quemdisseberenicept, @isdinportugal", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc89GCFD69i/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "amores! \ud83c\udf43\ud83c\udf3b.\n.\n.\nOlha que novidade baf\u00f3nica que trago hoje!!! O novo protetor solar em p\u00f3 com pincel da @isdinportugal .\nO Sunbrush Mineral oferece uma prote\u00e7\u00e3o de UVA/UVB SPF 30 e filtros 100% minerais. Gra\u00e7as \u00e0 sua textura ultraligeira, ... e aceito de presente de Natal! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#sunbrush #isdinsunbrush #isdin #protetorsolar #novidade #lancamento #skincare #pele #blogsportugal #blogueirabaiana #brasileirosemportugal #digitalinfluencer #ootd #ootn #like4like #likeforlike #maquiagem #maquiagemx #makeupaddict #makeup #makeupjunkie #beautyblogger #makeuplover #instablog #instamakeup #fashionblogger #modaparameninas #tendencia #trend #lookoftheday NorteShopping Tagged: @farmacianorteshopping, @isdinofficial, @isdinportugal", "link": "https://www.instagram.com/p/BcjkCgED10c/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "pode esquecer? #Prote\u00e7\u00e3oSolar! Vou mostrar pra voc\u00eas dois produtos queridinhos que n\u00e3o saem da minha bolsa por nada\ud83d\udc9b. Ambos da ISDIN, marca super recomendado pelos dermatologistas (inclusive pela minha!!) que sou f\u00e3 h\u00e1 tempos!! @Isdin.brasil #ParaTodoSolUmFotoprotetorIsdin #FotoprotectorIsdinFusionWater #FotoprotectorIsdinSunBrushMineral #publi", "link": "https://www.instagram.com/p/BcUpZ9DH7-F/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ver\u00e3o 40 graus! Vamos aproveitar o sol com cuidado \ud83d\ude09\ud83d\udc9c Praia do Madeiro Tagged: @osklen, @welovecolorado, @instadabeauty, @avenebrasil, @isdinofficial, @lancaster_beauty, @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BdVThZKBWV7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quando mostrei o Fotoprotector Isdin Gel Cream Dry Touch Color no Stories todo mundo ficou curioso, ent\u00e3o hoje j\u00e1 saiu o v\u00eddeo com a resenha ... com acabamento SUPER SECO e matificante - adoro! Al\u00e9m disso tem vitamina E, pantenol e \u00e1cido hialur\u00f4nico. Vai l\u00e1 conhecer! @isdin.brasil #isdin #isdinbrasil #protetorsolar #peleoleosa #dermocosmetico #cuidadosdiarios #beautyblog #beauty #blogueiradebeleza #blogdebeleza #dermato #resenha #pele #tratamentodepele #saude Niter\u00f3i, Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BcYOCbiD6tQ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "amo passar f\u00e9rias em fam\u00edlia e, dessa vez, fiz um v\u00eddeo com os produtos que eu n\u00e3o deixo faltar da @isdin.brasil . Eles est\u00e3o sempre na minha necessaire! Ficaram curiosas, n\u00e9? Ent\u00e3o d\u00e1 o play e descubra os meus queridinhos da Isdin, uma marca que todos em casa adoramos e usamos muito desde que minha dermatologista me recomendou. ParaTodoSolUmFotoprotetorIsdin #FotoprotectorIsdinFusionWater #N\u00e3oArdeOsOlhos #FotoprotectorIsdinSunBrushMineral #AntimosquitosISDIN #IR3535 #\u00danicoN\u00e3oT\u00f3xico *publi", "link": "https://www.instagram.com/p/BccN1IFhWT8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Weekend Mood \ud83d\udc59\ud83c\udfd6\u2600\ufe0f Amooooo ver\u00e3o e j\u00e1 inaugurando minha bolsa de palha simples e deusaaaa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Tagged: @scarfme, @livoeyewear, @freeflats, @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BczqM6FgTXO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "meu melhor que \u00e9 o leite materno.  Chegamos em casa no domingo e eu lembrei dessa pomada que ganhei da @isdin.brasil jamais pensei que ela poderia me salvar, j\u00e1 que eu estava usando a famosa Lansinoh (aquela da embalagem  roxa e", "link": "https://www.instagram.com/p/BczmVy4Au1V/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "te mostro meus produtos preferidos de 2017 para a pele.\n\nS\u00e3o eles:\n- Sabonete Cleanance Av\u00e9ne: \n- Protetor Fusion Water Isdin: \n- M\u00e1scara Carv\u00e3o The Body Shop: \n- Peeling L\u00edquido The Body Shop: \n- M\u00e1scara Reequilibrante Vichy: \n- Espuma Demaquilante Quintal: ... L\u00e2ncome: \n- \u00c1gua Dermatol\u00f3gica Profuse: \n- Mineral 89 Vichy: \n\nResenhas escritas:\n- Sabonete Cleanance Av\u00e9ne: /\n- Protetor Fusion Water Isdin: /\n- M\u00e1scara Carv\u00e3o The Body Shop: /\n- Peeling L\u00edquido The Body Shop: /\n- Espuma Demaquilante Quintal: /", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-8kptRclVpw", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Bom dia!!! Eu passo protetor todos os dias de manh\u00e3, n\u00e3o importa aonde eu v\u00e1, estou sempre protegida! Esse da @isdin.brasil eu amo e indico mto! Esse sim \u00e9 o meu pre-treino favorito \ud83d\ude09\ud83d\udcaa\ud83d\udc71\ud83c\udffc\u200d\u2640\ud83d\udca6 *publi #FotoprotetorIsdinFusionWater #ParaTodoSolUmFotoprotetorIsdin #NaoArdeOsOlhos", "link": "https://www.instagram.com/p/BcmRpgRjK1v/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Voc\u00ea quer SORTEIO? A marca espanhola de produtos para a pele, ISDIN @isdin.brasil \ud83d\udc99 quer presentear voc\u00ea com esse kit maravilhoso para usar e abusar neste ver\u00e3o! Este kit conta a nova linha ... foto e marcar 3 amigos nos coment\u00e1rios! O sorteio ser\u00e1 dia 25/12. Um present\u00e3o de Natal \ud83c\udf81 Barcelona, Spain Tagged: @isdinofficial, @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc7aw-GlUxa/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Lalivid & Co @lalivid\nItens de Decora\u00e7\u00e3o | Artie Design @artiedesign\nRoupinhas | Container Baby Kids @containerbabykidssantos\nVelastisa Antiestrias | ISDIN @isdin.brasil\n\u00d3leo Nutritivo Corporal Mama Bee | Burt \u0301s Bees\nSlim Est\u00e9tica | @slim.estetica\nN\u00e3o deixa de compartilhar comigo a sua", "link": "http://www.julianagoes.com.br/diario-da-gravidez-37-semanas-reta-final/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ser\u00e1 realizado no dia 20/12/2017, \u00e0s 20:00 hor\u00e1rio de Bras\u00edlia!\nNosso sorteio vai contar com:\n1- FotoUltra Spot Prevent, da Isdin.\n2- Ureadin Fusion Serum Lift, tamb\u00e9m da Isdin.\n3 e 4- Um sabonete e um toner da exclusiva U.Sk.\n5- Serozinc, da La Roche Posay.\n6- Advanced Moisturizer ... da Roc.\n16- Reviline Olhos, da Mantecorp.\n17- Blancy Olhos Clareador, da Mantecorp. Tagged: @cetaphilbr, @mantecorpskincare, @usk, @biodermabrasil, @larocheposaybr, @simonebrevesdermato, @isdin.brasil, @neostrata, @farmoquimicanacional", "link": "https://www.instagram.com/p/BcvMyfdjBom/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ser\u00e1 realizado no dia 22/12/2017, \u00e0s 20:00 hor\u00e1rio de Bras\u00edlia!\nNosso sorteio vai contar com:\n1- FotoUltra Spot Prevent, da Isdin.\n2- Ureadin Fusion Serum Lift, tamb\u00e9m da Isdin.\n3 e 4- Um sabonete e um toner da exclusiva U.Sk.\n5- Serozinc, da La Roche Posay.\n6- Advanced Moisturizer ... mais uma vez, por favor! Est\u00e1vamos com quase 3.000 coment\u00e1rios j\u00e1 :( \ud83d\ude1e Tagged: @vichybrasil, @cetaphilbr, @mantecorpskincare, @usk, @larocheposaybr, @simonebrevesdermato, @isdin.brasil", "link": "https://www.instagram.com/p/Bc10YaID5X6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Todo lo que mis pies #maratonianos necesitan para ser #felices \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ISDIN_Official #ureadin...", "link": "https://www.twitter.com/anahigemma/status/952091983820017664", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "RT @Stardivarius_: @SusanaOlympia @Maybellineny_es @almasecret_es @UriageSpain @NuxeES @ISDIN_Official @Clinique @TheBodyShopSP @Bodybox_es...", "link": "https://www.twitter.com/Bodybox_es/status/952830949095591936", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@SusanaOlympia @Maybellineny_es @almasecret_es @UriageSpain @NuxeES @ISDIN_Official @Clinique @TheBodyShopSP...", "link": "https://www.twitter.com/Ariencilla/status/952784547862732800", "lang": null, "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "los contornos de ojos me han gustado mucho, el Expression de @martiderm lo usaba de d\u00eda y el K-Ox de @isdinofficial de noche. Ambos tienen una textura densa, pero a su vez se absorb\u00eda muy bien. . #babycosmetics #babycosmeticsblog #productosterminados #rotarparagastar", "link": "https://www.facebook.com/256181364536129/posts/915077615313164", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "En el video de productos terminados les comentaba que estoy usando un protector solar de @isdinofficial  se trata del Fusion Water Oil Control con FPS 50 .  Es matificante (toque seco) y oil free as\u00ed que", "link": "https://www.pinterest.com/pin/96827460723195959/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "necessaire para llevar protector, crema y algunas cositas m\u00e1s como el celu y el @amazonkindle .\ud83e\udd13\nAdem\u00e1s del protector de @isdinofficial Fusion Water Oil Control, que les cont\u00e9 los otros d\u00edas, tengo el Fusion Fluid @isdin.usa que uso para taparme todos los tatuajes. \ud83c\udf38\nEn el cuerpo estuve usando el Ideal Soleil de @vichyargentina que trae", "link": "https://www.facebook.com/155663557808/posts/10155421419347809", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "En el video de productos terminados les comentaba que estoy usando un protector solar de @isdinofficial \ud83d\udc49\ud83c\udffb se trata del Fusion Water Oil Control con FPS 50 . \n\u2600\ufe0f Es matificante (toque seco) y oil free,", "link": "https://www.facebook.com/155663557808/posts/10155386389562809", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "necessaire para llevar protector crema y algunas cositas m\u00e1s como el celu y el @amazonkindle . Adem\u00e1s del protector de @isdinofficial Fusion Water Oil Control que les cont\u00e9 los otros d\u00edas tengo el Fusion Fluid @isdin.usa que uso para taparme todos los tatuajes.  En el cuerpo estuve usando el Ideal Soleil de @vichyargentina que trae Wet", "link": "https://www.pinterest.com/pin/96827460723301029/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "muy r\u00e1pido y as\u00ed me puedo maquillar al momento. Lo compr\u00e9 el a\u00f1o pasado en Estocolmo.\n\ud83c\udf1fProtecci\u00f3n 50 fusion fluid isdin: la compr\u00e9 por recomendaci\u00f3n de muchas de vosotras y me gusta bastante, no me engrasa y no tarda demasiado en", "link": "https://www.facebook.com/555720277823361/posts/1728788327183211", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "los contornos de ojos me han gustado mucho, el Expression de @martiderm lo usaba de d\u00eda y el K-Ox de @isdinofficial de noche.\nAmbos tienen una textura densa, pero a su vez se absorb\u00eda muy bien.\n.\n#babycosmetics #babycosmeticsblog #productosterminados #rotarparagastar #terminarantesdecomprar Tagged: @thebodyshop @isdinofficial @martiderm", "link": "https://www.instagram.com/p/BdippwJgMDO/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#concealer #foundation #powder #eyes #eyebrows #lashes #lash #glue #glitter #crease #primers #base #beauty #beautiful Tagged: @guerlain @makeupforeverofficial @narciso_rodriguez @beautyblender @biotherm @isdinofficial @rochasofficial @nyxcosmetics_es @lancomeofficial @sisleyparisspain @katvondbeauty @clarinsespana @diormakeup @vitaliberata_es @sarapyp.spp @filorga_espana", "link": "https://www.instagram.com/p/BeTtqz_DBqg/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "finalizar el pedido para que se aplique el 15% de descuento. \u00a1No dejes escapar esta oportunidad!\n\n#mifarma #ahorraconmifarma #asinohaycuestaenenero #beauty #isdin ... Tagged: @mspatriciasaez @mifarma_es", "link": "https://www.instagram.com/p/BeZBZGylksC/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "2\u20acy es de un solo uso por lo que no me parece que merezca la pena. No repito.Mascarilla matificante de Isdin: Se trata de una mascarilla de hidragel, tambi\u00e9n de un solo uso. Viene muy impregnada y lo que noto con", "link": "http://lossecretosdepandora.blogspot.com/2018/01/productos-terminados.html", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Lush:  Nuxe:  Natura Siberica Salt Wave:  Bio Beaut\u00e9:  de corps:  TBS:  de manos Kiehl's:  de manos Eucerin:  de manos Clarins:  Isdin:  MAC:  Biotherm:  #1 Kiehl's:  Kiehl's:  Tweezerman: :  que os haya gustado! Un besazo!**Barra de labios Spellbound UD**Nails; Wicked Essie", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/LaPatripediaDelMaquillaje/~3/5wo4EpNB2t0/favoritos-2017-tratamiento-corporal.html", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "pues casi por unanimidad gana la muestra 2!!! SEBIUM MAT CONTROL de BIODERMA!!FOTO CORTES\u00cdA BIODERMALas otras muestras correspond\u00edan a:MUESTRA 1: ISDIN EVERCLEAN MATIFICANTE MUESTRA 3: BE+ EMULSI\u00d3N REGULADORA MATIFICANTE.FOTO CORTES\u00cdA BE+MUESTRA 4: AVENE CLEANANCE MAT. FOTO CORTES\u00cdA AVENEEspero que os haya", "link": "http://www.xn--blogfarmaciaalegreprez-t8b.com/2017/12/probando-cremas-matificantes-piel-mixta.html", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "y firmeza de la piel, haciendo que est\u00e9 m\u00e1s tersa e hidratada. \u3030\ufe0fEncuentra tu rutina Day&Night con los packs de Isdinceutics.\ud83c\udf1a\ud83c\udf1d \u00a1Preg\u00fantanos por ellos en tu pr\u00f3xima visita a la farmacia!\ud83e\udd29 Tagged: @isdinofficial @isdinchile @isdincolombia @isdin.brasil @isdin.usa @isdinportugal @isdinuae", "link": "https://www.instagram.com/p/BdyPj-5H68t/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Age Reverse de #Isdinceutics, con triple acci\u00f3n antiaging \ud83d\udc4a hidrata y remodela el contorno del rostro gracias al \u00e1cido hialur\u00f3nico reticulado y al Syn-Hycan \u274c\u274c Hazte con ella aqu\u00ed  \u274c\u274c #mifarma #mifarmaloves #isdin #isdinlovers #cosmeticaybelleza #antiarrugas Tagged: @isdinofficial @mifarma_es", "link": "https://www.instagram.com/p/BeBB1l0lPW4/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u2744\ufe0f A mayor altura, mayor intensidad de radiaci\u00f3n ultravioleta... Si estos d\u00edas est\u00e1s en la nieve recuerda aplicarte fotoprotector #IsdinFusionWater en las zonas m\u00e1s expuestas \u2744\ufe0f #mifarma #mifarmaloves #isdin #isdinlovers #protecci\u00f3nsolar #sky #nieve #protegetedelsol #weloveskiing Tagged: @isdinofficial @mifarma_es", "link": "https://www.instagram.com/p/BdzZHS_lMyo/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "muy r\u00e1pido y as\u00ed me puedo maquillar al momento. Lo compr\u00e9 el a\u00f1o pasado en Estocolmo.\n\ud83c\udf1fProtecci\u00f3n 50 fusion fluid isdin: la compr\u00e9 por recomendaci\u00f3n de muchas de vosotras y me gusta bastante, no me engrasa y no tarda demasiado en ... .\n.\n#makeup #makeupartist #mua #makeupmafia #maquilladora #maquillaje #beauty #instabeauty #instamakeup #makeupartistworldwide #nataliasanchezmakeup #maquilladoramalaga  #makeupjunkie #skincareroutine #fotd #faceoftheday  #promakeup #proffesionalmakeup #isdin #madara #enmasskincare #theordinary #dermosuavina #skincare #skinobsessed #skin #cuidadofacial #oilyskin", "link": "https://www.instagram.com/p/BeAQE8XHZ1R/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "fuerte como la isotretino\u00edna\u201d, tambi\u00e9n deja un efecto de \u201cexfoliante, como un peeling\u201d expone Borreg\u00f3n.\nCada vez m\u00e1s firmas como Isdin o Av\u00e8ne tienen sus l\u00edneas espec\u00edficas para este tipo de pieles. No se puede dejar de lado la hidrataci\u00f3n de ... m\u00e1s f\u00e1cil porque entre sus gamas incluyen l\u00edneas de cuidado espec\u00edficas para este tipo de pieles, como Acniben Repair de Isdin, IFC, La Roche Posay, Av\u00e8ne o Uriage. En cuanto a los limpiadores, tampoco hay una f\u00f3rmula concreta. La premisa es", "link": "https://smoda.elpais.com/moda/efectos-piel-seca-tratamientos-acne/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Oligo-Proteines Marines \ud83d\udc9a \n4\ufe0f\u20e3 #jordansamuelskin Hydrate Facial Serum \ud83d\udca7 \n5\ufe0f\u20e3 #biologiquerecherche Cr\u00e8me Placenta mixed with Fluide VIP O2 \ud83d\udd06\ud83d\udc99 6\ufe0f\u20e3 #isdin Fusion Water  SPF 50 \u2600\ufe0f #skincare #beauty #skincarediary #skincareregime #instabeauty #instaskincare #carolinehironsmademedoit #beautycommunity #carolinehirons #skincareobsessed #365inskincare #bblogger #luxuryskincare #greenbeauty Tagged: @jordansamuelskin @biologique_recherche @isdinofficial @biologique_recherche_usa @biologique_recherche_uk", "link": "https://www.instagram.com/p/BeOJob9HmFC/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "20% Vitamin C Serum \ud83d\udcab \n5\ufe0f\u20e3 #jordansamuelskin Hydrate Facial Serum \ud83d\udca7 \n6\ufe0f\u20e3 #zelensskincare Marine Complex Deep Restorative Cream \ud83d\udc9a \n7\ufe0f\u20e3 #isdin Fusion Water SPF 50 \u2600\ufe0f *Gifted* #skincare #beauty #skincarediary #skincareregime #instabeauty #instaskincare #carolinehironsmademedoit #beautycommunity #carolinehirons #skincareobsessed #365inskincare #bblogger #luxuryskincare #greenbeauty Tagged: @joshrosebrook @jordansamuelskin @zelensskincare @biologique_recherche @isdinofficial @biologique_recherche_usa @biologique_recherche_uk @timelesshaskin", "link": "https://www.instagram.com/p/BdkQgbqHXji/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "radiaciones solares son menores, sus efectos nocivos se van acumulando sobre la piel, provocando fotoennvejecimiento.\nCon la brocha SunBrush de @isdinofficial ir\u00e1s perfectamente protegida. Adem\u00e1s de disminuir los brillos y disimular las imperfecciones. \nCon su filtro mineral con SPF 30+, fotoprotecci\u00f3n f\u00e1cil, los 365 d\u00edas del a\u00f1o.\n#isdin #proteccion #sunbrush #coru\u00f1a #web #filtromineral #proteccionalta #web Tagged: @isdinofficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BeGwyHpnvEe/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "las ampollas son el secreto de tu buena piel...porque funcionan y adem\u00e1s tiene una muy buena relaci\u00f3n calidad-precio. \n@martiderm @sensilisoficial @isdinofficial @endocare_es @mujeres_germinal. \u00bfTe preguntas por qu\u00e9? Porque son f\u00f3rmulas muy concentradas... y aportan desde hidrataci\u00f3n, te iluminan, tienen efecto detox...", "link": "https://www.instagram.com/p/BeOlpEHnaAe/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Esta noche sin falta las empiezo a usar, alguien de por aqu\u00ed que las haya probado? \ud83e\udd14\ud83e\udd14#isdin #skincare #makeuplover #cuidadofacial  #sephora #sol Tagged: @isdinofficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BeI1KZQnIvr/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\ud83d\udd34 \n3\ufe0f\u20e3 #timelesshaskin 20% Vitamin C Serum \ud83d\udcab \n4\ufe0f\u20e3 #jordansamuelskin Hydrate Facial Serum \ud83d\udca7 \n5\ufe0f\u20e3 #biologiquerecherche Cr\u00e8me Placenta \ud83d\udd06 \n6\ufe0f\u20e3 #isdin Fusion Water SPF 50 \u2600\ufe0f #skincare #beauty #skincarediary #skincareregime #instabeauty #instaskincare #carolinehironsmademedoit #beautycommunity #carolinehirons #skincareobsessed #365inskincare #bblogger #luxuryskincare #greenbeauty Tagged: @jordansamuelskin @isdinofficial @biologique_recherche_usa @biologique_recherche_uk @timelesshaskin @embassy.of.beauty", "link": "https://www.instagram.com/p/BeEHRxKnhnf/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ha pasado, un d\u00eda sin Spf y aprovechando la compra de regalos, tire de #Parafarmacia y vi esta novedad de @isdinofficial.\nComo ya es de conocimiento de todo el mundo, gran parte de la causa del #envejecimiento es la exposici\u00f3n al ... la revista Vogue como el mejor cosm\u00e9tico solar del 2017.\n.\n\ud83d\udda4 Desliza para ver m\u00e1s fotos, informaci\u00f3n e ingredientes. \n#FotoUltraIsdinAgeRepair #Protecci\u00f3nSolar #SPF #Protecci\u00f3nSolarTodoelA\u00f1o #Isdin #IsdinAgeRepair #Skin #Skincare Tagged: @isdinofficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BddeYn5h1hQ/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Caudalie, \u00e9stos han sido mis #favoritoslie2017 en cuesti\u00f3n de tratamiento facial.\nCoincidimos en alguno???\n#instabeauty #instamakeup #instablog #caudalie #verso #tidal #isdin", "link": "https://www.instagram.com/p/BdxSrX8l9Lx/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ayer fue un d\u00eda muy especial...\nAcudimos al ISDIN Innovation Summit de Madrid, donde conocimos las novedades que llegar\u00e1n los pr\u00f3ximos meses a la farmacia. \u00a1No podemos adelantar nada ... recibimos de vosotros, no hubiera sido posible. \nEn la foto, parte de nuestro equipo con el valioso premio. \ud83d\ude09\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83e\udd29 Tagged: @isdinofficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BeI-TRoFXJY/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "tu nombre aparece en esta imagen, est\u00e1s de enhorabuena \ud83d\ude0e \u00a1Porque te ha tocado uno de los 3 lotes de ISDIN que sorteamos en nuestro Facebook!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n\ud83e\udd47Yolanda Prieto Lapaz\n\ud83e\udd47Angeles Fernandez Bores\n\ud83e\udd47Maribel Borras\n\n\u00a1Much\u00edsimas gracias a tod@s por participar! \ud83d\ude18", "link": "https://www.facebook.com/394853787003/posts/10156953357342004", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Todo lo que mis pies #maratonianos necesitan para ser #felices \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @isdinofficial #ureadin #podos #beautytips #feet #running #socks #piestureo #runnergirl #zurichmaratobcn #marathongirl #tonteando #algodivertido #seest\u00e1tramandoalgo #arriba #run #beauty #igers #fitness Tagged: @anahigemma @zurichmaratobcn @isdinofficial @runningworld", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd4fKpWAtSW/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "en la @zurichmaratobcn \ud83d\ude0d Qu\u00e9 ilusi\u00f3n poder compartir la primera foto con mi querida y admirada @sara.carmona.h como entrenadora y @isdinofficial para proteger nuestra piel y ayudarnos a cumplir nuestro sue\u00f1o \ud83d\ude0d #reto50 #gracias #marathongirl #zurichmaratobcn #runnergirl #running #run #arriba Tagged: @pilaninja @anahigemma @xiquitinaa_1983 @sara.carmona.h @zurichmaratobcn @eli1eli2eli3 @isdinofficial", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd5NOsiAA_F/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "por falta de tiempo en cuidarla o por las agresiones externas, se reseca. Para solucionarlo, estoy utilizando Ureadin Lotion10 de @isdinofficial. Tambi\u00e9n voy notando poco a poco como se recupera.\n\ud83d\udca5\nTodas estas cositas las pod\u00e9is encontrar en @mifarma_es. Env\u00edo s\u00faper ... adem\u00e1s, me han enviado un gel de naranja y canela que huele incre\u00edble.\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n#brunetteambition #influencer #beauty #blogger #talika #mifarma #isdin #beautyblogger #fashion #beautypost Tagged: @talika_spain @isdinofficial @mifarma_es", "link": "https://www.instagram.com/p/BeTMK7CFQc3/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "tiempo con los nuestros. \u2764\ufe0f\nEspero que os traigan muchas cositas!!!\n#yavienenlosreyes #regalos #deporte Tagged: @go_miriam @pacificandco @onmytrainingshoes @reebokes @gransendamalaga @isdinofficial @archmaxbelt @monalico_lashes @finisherboxes", "link": "https://www.instagram.com/p/BdhyeDVFugC/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "tambi\u00e9n hab\u00e9is sido muy buenas!!!! Estos Reyes Magos son unos t\u00edos justos \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n.\n#regalosdereyes2018 Tagged: @narsissist @darphin @narciso_rodriguez @byterryofficial @isdinofficial @katvondbeauty", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdm5bzPhCiA/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Mantecas TBS: \n\nManos\n     - Crema de manos Kiehl's: \n     - Crema de manos Eucerin: \n     - Crema de manos Clarins: \n     - Betalfatrus Isdin: /\n\nLabios\n     - Exfoliantes MAC: \n     - B\u00e1lsamo Biotherm: \n     - B\u00e1lsamo #1 Kiehl's: \n\nVarios\n     - Desodorante Kiehl's: \n     - Pinzas Tweezerman: /", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=yU5tTeitX1I", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Favoritos 2017 Cuidado facial os dejo los enlaces:\n Fotoprotector Isdin fusion Water\n\nB\u00e1lsamo Crazy Rumors\n\nMascarilla Tomatox\n\nMascarilla Aquagel de Nars\n%C3%A1scara-luminosa-en-gel-aqua/1j8te/0607845048107.html\nMascarilla Beauty sleeping de Shiseido\n\nSerum antioxidante Tergum", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ZKhT8P4Hv0A", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Thank you @kedulis \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nY los reyes se encargaron de que mi piel estuviese protegida gracias al Fusion Water de @isdinofficial y ya de paso me trajeron una Face and Body de @maccosmetics_es porque sab\u00edan que la que tengo me sirve ... yo os #ailoviu mucho, muchooo!!!\n\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\n.\n.\n.\n.\n.\n#newin #newincosmetics #newinmakeup #cosmeticshaul #makeuphaul #zoeva #deciem #theordinary #lauramercier #isdin #brushes #zoevabrushes #maquillalia #facialserum #faceandbody #macfaceandbody #fusionwater #skincare #skincareproducts #facialskincare #makeupaddict #makeupjunkie #instabeauty #instablogger #instagramer #igdaily #bloggerlife #beautyblogger #beautylife Tagged: @zoevacosmetics @maquillalia @spacenk @lauramercieruk @lauramercier @isdinofficial @deciem @deciem_spain @macvelazquez @maccosmetics_es", "link": "https://www.instagram.com/p/BeIn2IOnVca/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "verlo?? \ud83d\ude4f\ud83c\udffb.\nOs mando un beso muy fuerte! Buenas noches \ud83d\ude18\ud83c\udf19\ud83d\udca4.\n#nuevovideo #blogger #favoritosdecuidadofacial #beautyblogger #biothermlovers #lancomespain #estoesmuykiehls #kiehls #maclipscrubtious #isdin #bioderma #beter #youtuber Tagged: @bioderma_es @thebodyshop @caudalie @biotherm @isdinofficial @kiehlsspain @beterspain @vita33shop @maccosmetics_es", "link": "https://www.instagram.com/p/BeOcBFOjS9X/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "En el video de productos terminados les comentaba que estoy usando un protector solar de @isdinofficial \ud83d\udc49\ud83c\udffb se trata del Fusion Water Oil Control con FPS 50 . \u2600\ufe0f Es matificante (toque seco) y oil free, ... a grasas. \ud83d\ude0e Me est\u00e1 acompa\u00f1ando a full en mis vacaciones y en la ciudad. \u2022\n#beautypin #BetsyBeautyPicks Tagged: @grupobrandy @isdinofficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BdbSHw2FeZJ/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "necessaire para llevar protector, crema y algunas cositas m\u00e1s como el celu y el @amazonkindle .\ud83e\udd13\nAdem\u00e1s del protector de @isdinofficial Fusion Water Oil Control, que les cont\u00e9 los otros d\u00edas, tengo el Fusion Fluid @isdin.usa que uso para taparme todos los tatuajes. \ud83c\udf38\nEn el cuerpo estuve usando el Ideal Soleil de @vichyargentina que trae ... de Buriti que tiene SPF15. \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc95\n\u2022\n\u00bfSuman michas cosas al bolsito de playa? \u2022\n#beautypin #BetsyBeautyPicks Tagged: @havaianas @isadorastyle @isdinofficial @vichyargentina @natura.argentina @isdin.usa", "link": "https://www.instagram.com/p/BeB5a9hFbge/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Los productos que han aparecido en este v\u00eddeo son:\n\nBiotherm . Total Renew Balm - Balm to oil deep cleanser.\nIsdin . Micellar Solution.\nBeter . Facial Skin Care - Desmaquillante bif\u00e1sico.\nNuxe . Micellar Foam Cleanser.\nLanc\u00f4me . Tonique Confort.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=o9ZDZ13GLp4", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Premium Black THE OOZOO\nMascarilla Aqua Skin Solution SALLYS BOX\nToallas ERIDOSIS\nContorno PATYKA\nUpLift NURSE JAMIE\nProtecci\u00f3n Fusion Water ISDIN\nGotas Addition Concentr\u00e9 Eclat CLARINS\nCrema Hydra tanning COMODYNES\nEspuma bronceadora ST. TROPEZ\nAceite prodigioso d'or NUXE\nAceite COMODYNES\nCrema", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wAR35n5o0ck", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\ud83d\udd25\u00a1\u00daLTIMO D\u00cdA para participar en el sorteo de los 3 lotes de ISDIN primores!\ud83d\udd25\n\nPulsa aqu\u00ed y sigue los 2 sencillos pasos para poder entrar en el sorteo \ud83d\udc49", "link": "https://www.facebook.com/394853787003/posts/10156943725807004", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de BECCA\n-Spray Vitamina C de THE BODY SHOP\n-Mascarilla HIMALAYA de THE BODY SHOP\n-Fusion water SPF 50 de ISDIN\n-Contorno extra eye repair de BOBBI BROWN\n-Peeling progresivo CRESCENDO de LANC\u00d4ME\n\n\nCURSOS DE AUTOMAQUILLAJE MADRID: \n-...\n\nNOVIAS MADRID:\n...", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=UnraLLAvFZA", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u00a1Qu\u00e9 bonito d\u00eda es el #Domingo para participar en el s\u00faper sorteo de ISDIN que tenemos activo en Facebook! \ud83d\udc49 \n\n1 de los 3 lotes puede ser para ti \ud83d\ude0f  \u00a1aprovecha la oportunidad!\ud83d\ude09", "link": "https://www.facebook.com/394853787003/posts/10156929771687004", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#SorteoPrimoroso \u00bfEst\u00e1s preparad@ para ganar 1 de los 3 lotes ISDIN que sorteamos en nuestro Facebook? \ud83d\ude0f\ud83d\udcaa\n\n\u261d\ufe0f Sigue a Primor y a ISDIN en Facebook\n\n\u270c\ufe0f Like a la imagen del sorteo mencionando a 2 amig@s\n\n\u00a1As\u00ed de easy #primores! \u263a\ufe0f \ud83d\ude0b\n\n*Bases", "link": "https://www.facebook.com/394853787003/posts/10156919207542004", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}]