[{"text": "no rosto. Pra quem prefere um protetor mais sequinho para o dia a dia, eu indico o protetor facial da @cenouraebronze, e d\u00e1 pra usar at\u00e9 para ir treinar! \u2640\u2600#ProtegidaDoSol #cenouraebronze\u201d Tagged: @cenouraebronze", "link": "https://www.instagram.com/p/BWAhwVjlrje/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "nunca \u00e9 o protetor, uso todo dia do ver\u00e3o ao inverno. \u2600\ufe0f\u2744\ufe0f Meu novo queridinho \u00e9 o protetor facial de @cenouraebronze! Ele tem vitamina E que preserva o col\u00e1geno da pele e o melhor de tudo: \u00e9 super sequinho e n\u00e3o deixa a pele oleosa! Agora n\u00e3o tem desculpa para n\u00e3o cuidar da pele, heim? #publi #ProtegidaDoSol #cenouraebronze", "link": "https://www.facebook.com/235350193154620/posts/1541420899214203", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Eu amo uma novidade!!\n\nA cenouraebronze acaba de lan\u00e7ar o Protetor Solar Aerosol fps 30 e 50....", "link": "https://www.twitter.com/ClaudiaSperoto/status/953950473966452736", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#chegounovidades @cenouraebronze lan\u00e7a protetor solar AEROSSOL nos filtros 50 e ...", "link": "https://www.twitter.com/QuadroFeminino/status/951596326675939328", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u00e9 proteger a pele com um Protetor Solar com fator bem alto! Olha que bacana o presskit que recebi da @cenouraebronze! \u00c9 o novo lan\u00e7amento em Aerosol para facilitar a vida! Ele cria uma camada que protege a pele contra os ... pelos raios infravermelhos. Est\u00e1 dispon\u00edvel em FPS 30 e 50 e pode ser aplicado na pele seca ou molhada!\n#verao2018 #cenouraebronze #protetorsolar #aerosol #beleza #cuidadoscomapele #pelebonita #pelesensivel", "link": "https://www.facebook.com/350883421663110/posts/1590641061020667", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "curtidas, 11 coment\u00e1rios - Blah!Blog por Nat Blima (@blah_blog) no Instagram: \u201c#NovidadesDeBeleza Olha s\u00f3 o novo protetor solar aerossol de @cenouraebronze - mais pratico...\u201d", "link": "https://www.pinterest.com/pin/392305817533351776/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quer coisa mais pr\u00e1tica que protetor solar em spray? Pois a @cenouraebronze facilitou a nossa vida e lan\u00e7ou duas vers\u00f5es FPS 30 e 50, que formam uma camada na pele preservando o col\u00e1geno e minimizando a penetra\u00e7\u00e3o dos raios infravermelhos \u2600\ufe0f #MeuLugarAoSol #protetorsolar #cenouraebronze", "link": "https://www.facebook.com/571260496346723/posts/993098374162931", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#NovidadesDeBeleza Olha s\u00f3 o novo protetor solar aerossol de @cenouraebronze - mais pratico imposs\u00edvel!\n.\nAl\u00e9m de funcionar at\u00e9 de ponta cabe\u00e7a, tamb\u00e9m pode ser aplicado na pele molhada. Ser\u00e1 ... L\u00e1 no blog tem post com mais detalhes sobre esse produto. Pra quem quiser ver, link - / \ud83e\udde1\n#RecebidosBlahBlog #CenouraEBronze #MeuLugarAoSol #protetorsolar #NewsBlahBlog", "link": "https://www.facebook.com/1440071529547950/posts/2055282784693485", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "resenha desse kit maraaaaa??? \ud83d\ude0e\u2600\ufe0f N\u00e3o viu ainda? Est\u00e1 esperando o que? Corre l\u00e1 no blog \ud83d\ude1c {link na Bio} #cenouraebronze #protetorsolar #verao2018 #bloggerlife Tagged: @cenouraebronze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeCCLDhnXtI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "as embalagens n\u00e3o s\u00e3o nada pr\u00e1ticas e a textura me incomoda bastante. M\u00e3\u00e3\u00e3s, parece que esse protetor solar aerossol de Cenoura e Bronze chegou para acabar com esse \"probleminha\"...\n\nBora ver mais sobre ele?\n#CenouraeBronze #MeuLugarAoSol Weber Shandwick Brasil", "link": "https://www.facebook.com/1440071529547950/posts/2054761301412300", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Eu amo uma novidade!! A @CenouraeBronze acaba de lan\u00e7ar o Protetor Solar Aerosol fps 30 e 50. Al\u00e9m de muito pr\u00e1tico na hora de aplicar, ele \u00e9 \u00f3timo para pessoas que tem muito cabelo no corpo. Mostrei com mais detalhes no meu Stories.\n\nMuito obrigada #CenouraeBronze, ja estou em busca do #MeuLugarAoSol.\n\nBlog #UseiContei", "link": "https://www.instagram.com/p/BeFsTpphT5d/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Dia desses chegou em casa um presskit bem bacanudo apresentando uma novidade Cenoura & Bronze para o Ver\u00e3o \u2013 O protetor solar aerossol. J\u00e1 conhecem?\nEu raramente saio de casa sem protetor solar no rosto, ... as embalagens n\u00e3o s\u00e3o nada pr\u00e1ticas e a textura me incomoda bastante. M\u00e3\u00e3\u00e3s, parece que esse protetor solar aerossol de Cenoura & Bronze chegou para acabar com esse \u201cprobleminha\u201d. Bora ver mais sobre ele?\nNovidade Cenoura & Bronze para o Ver\u00e3o\nCenoura & Bronze, marca com mais de 30 anos de hist\u00f3ria, lan\u00e7a neste ver\u00e3o seu novo protetor Solar Aerossol. Al\u00e9m do produto ser ... estou na praia ou na piscina. E tenho a maior pregui\u00e7a de reaplicar. Justamente por isso que achei essa novidade Cenoura & Bronze para o Ver\u00e3o bem bacana!\nO produto pode ser aplicado na pele seca ou molhada e ainda preserva o col\u00e1geno ... nosso lugar ao sol tamb\u00e9m, utilizando a hashtag #MeuLugarAoSol nas redes sociais.\n\nVeja mais sobre a campanha no canal de Cenoura & Bronze\n\n \nThe post Novidade Cenoura & Bronze para o Ver\u00e3o: Protetor Solar Aerossol appeared first on Blah!Blog | Todos os blablabl\u00e1s que amamos!.", "link": "http://blahblog.com.br/novidade-cenoura-bronze-para-o-verao-protetor-solar-aerossol/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#chegounovidades @cenouraebronze lan\u00e7a protetor solar AEROSSOL nos filtros 30 e 50, a campanha #MeuLugarAoSol \u00e9 inspirada na hist\u00f3ria de 3 mulheres reais ... testei e n\u00e3o \u00e9 que sai mesmo!!\ud83d\udc4d N\u00e3o deixe de aproveitar o ver\u00e3o, use protetor solar, descubra a prote\u00e7\u00e3o de Cenoura & Bronze.\nJ\u00e1 conhecia essa vers\u00e3o aerossol? Me fala j\u00e1 encontrou seu lugar ao sol? \ud83d\udc59\ud83d\udd76\ufe0f .\n.\n#CenouraeBronze #beautycare #care #Protetorsolar #beleza #instabeauty #beaute #blogdebeleza #beautygram #beautyblog #saoluis #campinas #blogueiradebeleza #blogueira #hot #blogquadrofeminino #belezafeminina #cosmetico #cosmetic #summer #filtrosolar", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd09xB4FZZt/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "tal uma dica pra garantir um bronzeado com sa\u00fade ?\nVale a pena experimentar a vers\u00e3o aerosol dos protetores solares @cenouraebronze . Apresentado nas vers\u00f5es FPS 30 e FPS 50, a praticidade \u00e9 absoluta \ud83d\ude09. F\u00e1cil de aplicar e de r\u00e1pida ... chegou em boa hora para proteger a minha pele durante as caminhadas e corridas \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude09\u2600\ufe0f!\nEu j\u00e1 achei #MeuLugarAoSol com @cenouraebronze ! Vamos compartilhar essa dica ?\ud83d\ude0a\ud83d\udcf2\ud83d\udc59\nDetalhe que a foto ficou mais linda ainda gra\u00e7as ao tom vibrante da canga laranja que veio no kit . Amei \u2764\ufe0f @cenouraebronze\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nbeautytips #cenouraebronze #suncare #blogueiradebeleza #dicasdebeleza #skincare #antiaging #skinstagram  #skincareobsessed #skincareroutine #skincareblogger #skincarecommunity #skincarediary #skincareluxury #beautycommunity #beautycare #flatlaytoday #flatlayforever #flatlayprops #flatlaythenation #meulugaraosol #verao2018 #sunblockspf30 #protetorsolar #beautyflatlayer Tagged: @chillibeansoficial @cenouraebronze", "link": "https://www.instagram.com/p/BdvFWFmFX9C/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#NovidadesDeBeleza Olha s\u00f3 o novo protetor solar aerossol de @cenouraebronze - mais pratico imposs\u00edvel!\n.\nAl\u00e9m de funcionar at\u00e9 de ponta cabe\u00e7a, tamb\u00e9m pode ser aplicado na pele molhada. Ser\u00e1 ... L\u00e1 no blog tem post com mais detalhes sobre esse produto. Pra quem quiser ver, link na bio \ud83e\udde1\n#RecebidosBlahBlog #CenouraEBronze #MeuLugarAoSol #protetorsolar #NewsBlahBlog Tagged: @webershandwick @cenouraebronze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeTsgipDxiT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Lan\u00e7amento da @cenouraebronze \ud83c\udf1f Protetor solar aerossol nas vers\u00f5es FPS 30 e 50. F\u00e1cil de aplicar e de absor\u00e7\u00e3o super r\u00e1pida, t\u00e3o pr\u00e1tico ... aquela preguicinha de reaplicar. Essa estampa no fundo \u00e9 de uma canga redonda linda que veio no #presskit, apaixonei! \ud83d\udda4 #cenouraebronze #meulugaraosol Tagged: @cenouraebronze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeFqjd1htXs/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quer coisa mais pr\u00e1tica que protetor solar em spray? Pois a @cenouraebronze facilitou a nossa vida e lan\u00e7ou duas vers\u00f5es FPS 30 e 50, que formam uma camada na pele preservando o col\u00e1geno e minimizando a penetra\u00e7\u00e3o dos raios infravermelhos \u2600\ufe0f #MeuLugarAoSol Tagged: @cenouraebronze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeLX82VhEVS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Bom diia com presskit mara que chegou aqui da @cenouraebronze .\ud83d\udc96\nVieram dois lan\u00e7amentos da marca. Um protetor solar com fator 30 e outro 50.\n\ud83d\udc59Tem r\u00e1pida absor\u00e7\u00e3o e por ... tem outros protetores e bronzeadores. Eu amooo e uso demais os produtos dessa marca.\ud83c\udf34\ud83c\udf0a\nFiquei feliz demais quando recebi! Obrigada @cenouraebronze pelo carinho!\ud83d\udc97\ud83d\udc59 Tagged: @cenouraebronze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeFyhd1hp0O/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Queria dividir que to na praia com uma fina camada de Cenoura&Bronze FPS 4. Eu sei, envelhece, tem risco de c\u00e2ncer de pele etc etc, mas \u00e9 muito mais divertido. Pode botar", "link": "https://www.facebook.com/146291452168050/posts/1184199015043950", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "uso na pele e cabelo quando estou na praia . A\u00ed est\u00e1 ! Protetor solar facial FPS 50 e Bronzeador @cenouraebronze \u2714\ufe0f Lo\u00e7\u00e3o protetora FPS 60 corporal e tbm serve para o rosto @naturabrasil \u2714\ufe0f e pro meu cabelo n\u00e3o ficar ... deram problema algum \ud83d\udc4c\ud83c\udffdmas lembre-se procure saber o que \u00e9 melhor pra sua pele e cabelos \u2764\ufe0f Tagged: @eudoraoficial @naturabrasil @cenouraebronze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeYqKOxhWyu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u00e9 proteger a pele com um Protetor Solar com fator bem alto! Olha que bacana o presskit que recebi da @cenouraebronze! \u00c9 o novo lan\u00e7amento em Aerosol para facilitar a vida! Ele cria uma camada que protege a pele contra os ... pelos raios infravermelhos. Est\u00e1 dispon\u00edvel em FPS 30 e 50 e pode ser aplicado na pele seca ou molhada!\n#verao2018 #cenouraebronze #protetorsolar #aerosol #beleza #cuidadoscomapele #pelebonita #pelesensivel Tagged: @webershandwick @cenouraebronze", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd2qZszn-1M/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": ".\n#dicadeusa #beach #poolparty #boxerbraids #braids #hair #hairstyle #cabelo #cabelodeverao #cabelodepiscina #bronze #bronzeador #dicadebeleza #blogdebeleza #lovesummer #summervibes Tagged: @gameofthrones @garotasdegrife @cenouraebronze", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_Ah_1hJoJ/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Que calooooooorrrrr!!! Ainda bem que a @cenouraebronze me mandou o lan\u00e7amento de prote\u00e7\u00e3o 30 e 50 em spray!\nMostrei para voc\u00eas semana passada, ele pode ser passado ... f\u00f3rmula cria uma barreira protetora na pele que bloqueia o envelhecimento causado pelo sol! \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b Pronta pro sol!!!! #meulugaraosol Tagged: @cenouraebronze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeTY-ELlZGD/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "10h)!!!\n\nMynd \nRadio FM O Dia\nProdigy Santos Dumont\nPerdig\u00e3o \nHering \nSalon Line \nSal de Fruta Eno\nAntarctica\nVanish Brasil\nCenoura e Bronze \nO Botic\u00e1rio\nJohnson & Johnson Brasil\nLiga Entretenimento\n\n#blocodapreta #blocodapreta2018 #carnavaldapreta #cheiadedesejo #todasascorespg #todasascores #pretamusic #mundopreta #mynd8 #fmodia #prodigysantosdumont #perdigao #hering #salonline #eno #coisaboageracoisaboa #vanish #cenouraebronze #oboticario #johnsonejohnson #ligaentretenimento", "link": "https://www.facebook.com/168147599878834/posts/2166409543385953", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "dia 04/02, na 1\u00b0 de Mar\u00e7o (Concentra\u00e7\u00e3o 9h | Sa\u00edda 10h)!!!\n_________________________\n@mynd8 \n@radiofmodia\n@prodigysantosdumont\n@perdigao.oficial \n@hering_oficial \n@salonlinebrasil \n@antarcticaboa\n@vanish_brasil\n@cenouraebronze \n@oboticario \n@ligaentretenimento\n_________________________\n#blocodapreta #blocodapreta2018 #carnavaldapreta #cheiadedesejo #todasascorespg #todasascores #pretamusic  #mundopreta #mynd8 #fmodia #prodigysantosdumont #perdigao #hering #salonline #eno #coisaboageracoisaboa #vanish #cenouraebronze #oboticario #johnsonejohnson #ligaentretenimento", "link": "https://www.instagram.com/p/BeiRBb6Bfne/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}]