[{"text": "Do fds . \ud83d\udda4\ud83d\udc85 .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#impala #nailsblack #nail #black #dofds", "link": "https://www.facebook.com/1678266782465890/posts/1819980794961154", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Esmalte do dia \u00e9 esse nude lindinho Plena da @esmaltecolorama com um toque de glitter do Fiquei Rosa @mundial_impala \ud83c\udf38\u2728\ud83d\udc85\ud83c\udffc\n#esmaltedodia #esmaltedasemana #nails #nailpolish #nailart", "link": "https://www.facebook.com/350883421663110/posts/1604838222934284", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Esmalte Impala \"Escolho Voc\u00ea\" da Sandy | Pink Nails | Unhas rosas fofa e delicada | Fancy | Pretty | by @morganapzk", "link": "https://www.pinterest.com/pin/52565520635030912/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E meu esmalte da semana \u00e9 essa cor maravilinda da Impala, Marilyn. Qual a sua cor da semana?\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#unha #nailpolish #impala #unhadasemana #unhas #marilyn #blogmaeaocubo #love #me #cute", "link": "https://www.facebook.com/121170947992929/posts/1394419794001365", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "with @instatoolsapp \u30fb\u30fb\u30fb\nAquele azul maravilhoso e unhas no formato amendoada por Vanda Rocha \n#nilceianails #linda #unhadasemana #vult #colorama #risque #impala #anita #ludurana #dailus #avon @vandarocha \u2665\ufe0f @opi_products", "link": "https://www.instagram.com/p/BdqEYrgnoBK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "f\u00e3 de Laranja, mas assim um neon meio pastel ate que acho bonito. E eu tbm amo essa cole\u00e7\u00e3o da Impala \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "link": "https://www.facebook.com/137387449664633/posts/1769569499779745", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#unhasdasemana por @beautyclubmv. \nEssa cor #Prazeres \u00e9 linda djimaaais, minha gentxeee! Que acharam? \n.\n#acaradover\u00e3o #vemver\u00e3o#summer #readyforthesummer #verao2018 @mundial_impala  #laranja #nails #unhas #esmaltedasemana", "link": "https://www.facebook.com/444038465805526/posts/756613931214643", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "eis que ela \u00e9 a primeira a usar esse esmalte. E ficou lindo demais! \ud83d\udc85 Lucy vai a Havana - @mundial_impala", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd01WOSHZ5o/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "alegria!\nPra come\u00e7ar nossa semana cheia de paz e coisas boas, essa unha branquinha e delicada.\n.\n\ud83d\udc85 Lua - Impala\n\ud83d\udc85 Leite de Coco - Colorama\n\ud83d\udc85 Ouro Branco - Anita Tagged: @elainecristina.lohan", "link": "https://www.instagram.com/p/BeP8mdbnl5s/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Misturinha linda!\n.\n\ud83d\udc85 Len\u00e7o Estampado - @mundial_impala \ud83d\udc85 Sorte de Duende - @dailuscolor \ud83d\udc85 Esmeralda Crystal - @avonbrasil Tagged: @mundial_impala @avonbrasil @dailuscolor", "link": "https://www.instagram.com/p/BeF__Z8n1-6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Babadeiraaaaas dela : @unhasdalala s2 \nBrilho Infinito da Impala! Tagged: @mundial_impala @unhasdalala", "link": "https://www.instagram.com/p/BejI5USH2rT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "esse esmalte e fizemos essa francesa super delicada. A ponta foi feita com um cintilante branquinho, tipo o Sonho da Impala. Ficou super delicada.\n.\nA pel\u00edcula \u00e9 da @lojasdedodemoca. Essa pel\u00edcula \u00e9 super vers\u00e1til.", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdr_VDnFNlw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Olha essas #unhas \ud83d\udc85\ud83c\udffb digna de uma noiva \ud83d\udc70 \ud83d\udc85\ud83c\udffb\ud83d\udc85\ud83c\udffb\ud83d\udc85\ud83c\udffb\nEsmaltes usados: @esmaltecolorama Batida de coco \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\ud83d\udc85\ud83c\udffb\n@mundial_impala  Car\u00edcia perolada \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\ud83d\udc85\ud83c\udffb\n#unhas #unhasdecoradas #nails #nailstagram #unhasdegel #unhastop #peliculasdeunhas #pelicula #peliculas #joiasdeunhas #unhasdasemana #p\u00e9s #pes #pes2018 #maos #unhasfeitas #nails\ud83d\udc85#desafioesmaltistico #desafioescolhendoesmaltes Tagged: @mundial_impala @unhas_decoradas @esmaltecolorama @viciadaemvidrinhos @unhasfeminina @unhas.belass @unhas.femininas @desafioesmaltistico", "link": "https://www.instagram.com/p/BeMOsAEjFOk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Para o branquinho usei:\n\ud83d\udc85 Polar - Impala\n\ud83d\udc85 Leite de Coco - Colorama\n\nE as pontas fiz com o Prata Chrome, Avon.", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd51jncnil0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "As #unhasdasemana foram com o ATAQUE DUPLO da Impala. Apliquei uma pel\u00edcula artesanal, para dar aquele TOQUE ESPECIAL que eu amo! \u2665\ufe0f E a\u00ed, gostaram? Qual os seu esmalte da semana? \ud83d\ude09\ud83d\ude09 Tagged: @mundial_impala", "link": "https://www.instagram.com/p/BeSZsUolCU2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Unhas maravilhosas da @tamiurbano.\n.\n\ud83d\udc85 Marrom Capad\u00f3cia - Avon\n\ud83d\udc85 Na Mira 3D - Impala Tagged: @tamiurbano", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdpm0yiF06S/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Creme Coco Brasil\n4. \u00d3leo Capilar Coco Brasil\n5. Serum Desmaia Cabelo\n6. Mini Demaq. Catharine Hill\n7. Kit Esmalte+Batom Impala\n8. Paleta Brush Rk nu Kiss\n9. Blush Koloss\n10. Sombra uno Catharine HILL\n11. Sombra Asa Bor. Koloss\n12. Esmalte Impala\n13. Esmalte Vult\n15. EsmalteZanphy\n16. 02 Batons L\u00edq. Matte Latika\n17. 02 Batons Dailus\n18. 03 Batons Zanphy\n19.", "link": "https://www.instagram.com/p/BeBanhuAhf-/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "os produtos que uso para dar aquele trato nas unhas, antes de esmaltar! N\u00e3o uso acetona, ent\u00e3o o removedor da Impala \u00e9 meu melhor amigo. A dupla de base e prime de cut\u00edculas do Ao Pharmac\u00eautico fortalecem as unhas r cut\u00edculas ... Reparador da Risqu\u00e9 que \u00e9 meu queridinho! \ud83d\ude01 E voc\u00ea, qual sua rotina de cuidado com as unhas? \ud83d\udc85\ud83c\udffd\ud83d\udc85\ud83c\udffd Tagged: @mundial_impala @risqueoficial @aophbaixada", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdho7GPFhHt/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Combina\u00e7\u00e3o extremamente fofa!!!\n.\n\ud83d\udc85 Dengo - @mundial_impala \ud83d\udc85 Fran\u00e7a - @esmaltecolorama \ud83d\udc85 Unic\u00f3rnio Fofinho - @anitaesmaltes Tagged: @tatigelaem", "link": "https://www.instagram.com/p/BeG-W2FnOqE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "f\u00e3 de Laranja, mas assim um neon meio pastel ate que acho bonito. E eu tbm amo essa cole\u00e7\u00e3o da Impala \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c Tagged: @mundial_impala", "link": "https://www.instagram.com/p/BebVnm7jKA8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "uma filha \u00fanica somente no dedo anelar e deixei as outras unhas com duas camadas do nude Arma Secreta de Impala. Mas de um dia pro outro o esmalte come\u00e7ou a soltar todinho! Tudo bem que lavei banheiro e arrumei a ... O que acharam?\nN\u00e3o deixa de me falar nos coment\u00e1rios, t\u00e1?\nBeij\u00e3o e at\u00e9 mais!\n \nO post Nude Sparkling | Impala e Studio 35 apareceu primeiro em Retr\u00f4 Chic.", "link": "http://www.retrochicblog.com.br/2018/01/nude-sparkling.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "verde e preto, sendo que estar\u00e1 dispon\u00edvel para o leil\u00e3o um modelo restaurado na cor amarela, com c\u00e2mbio manual.\n\nChevrolet Impala 1962 V8. Divulga\u00e7\u00e3o.\n\nOutro destaque do \u00e9 o Impala, que foi criado em 1958 pela Chevrolet e at\u00e9 1969 a marca lan\u00e7ou diferentes modelos anualmente. Com tr\u00eas Impalas para serem leiloados, todos com capota el\u00e9trica, motor V8 e um deles foi capa da Revista Vogue Noivas em 2017.", "link": "http://www.revistachic.com.br/automoveis-e-caminhoes/empresa-promove-leilao-de-carros-classicos-online/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "atribui\u00e7\u00e3o de pr\u00e9mios. Pr\u00e9mios  que acho que ningu\u00e9m quer ganhar, ou pelo menos, pr\u00e9mios nunca ningu\u00e9m pensou vir a ganhar.1)Tame Impala - The less I know the betterPr\u00e9mio melhor nome de m\u00fasica que tamb\u00e9m pode ser lema de vida2) Sufjan Stevens", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/Morrighan/~3/CUhtgIZzwlE/playlist-da-quinzena-16-31-de-janeiro.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "combina\u00e7\u00e3o do branquinho com dourado teve tudo a ver!!\nPara o branquinho a Pam usou uma camada do Lua da Impala e duas camadas do Lolita, tamb\u00e9m da Impala. Fica assim, bem branquinho e sem manchas.\nO glitter dourado \u00e9 um p\u00f3zinho solto que ela aplica por cima, n\u00e3o", "link": "http://tpmmoderna.com/2018/01/esmalte-da-semana-feliz-2018.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@alvesanna85 arrasane na primeira cria\u00e7\u00e3o de 2018. Le Rose da @mundial_impala combinado com o Rosa Crystal da @avonbrasil Bora brilhar 2018. #unhas #unhasdasemana #bloggerlifestyle #vidadeblogueira #esmaltedasemana #nails #nailsoftheday #instanails", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdi_maPgz-J/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Unhas da semana \ud83d\udc85\ud83c\udffc Bem meigas e delicadas! Luna da @mundial_impala + Novo Renda da @risqueoficial \u2764\ufe0f Fa\u00e7o sempre ou a Caren ou a Janete no @coiffeurlellit \ud83d\ude18\ud83d\ude09", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdigystj1Sy/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "amores, os escolhidos foram:\n| Esmalte ROSA CRYSTAL (@avonbrasil / cole\u00e7\u00e3o AVON CRYSTAL)\n| Branco da filha \u00fanica: BRANCO CREMOSO (@mundial_impala )\n| Glitter filha \u00fanica: MULTICOR #Verona \ud83d\udc85\ud83c\udffb\u2728\ud83d\udc85\ud83c\udffb\u2728\ud83d\udc85\ud83c\udffb\u2728\n|Anel de falange: @milopcoes_biju \ud83d\udc8d\n|Garrafinha: @lojasrenner \u2728\n#instablogdaMi #unhasdasemana #patinhas  #dicasdaMi #photography #photooftheday #office #feelings #fashionista #slzma #domomento #slzblog #maranhao #maranhaoblog #dicasdablogueiraslz #overgram #office #dicasdeblogger #homeoffice #homeofficedecor #homeofficeideas Tagged: @mundial_impala @lojasrenner @avonbrasil @milopcoes_biju", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd8RUj5HMI6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Boom dia, esmaltadas! Passando pela este azul lindo da @mundial_impala \nBoa segunda pra voc\u00eas! \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdr_LadjilL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Hoje fomos de Enredo da @naticosmetica com francesinha com Ros\u00e9 da @mundial_impala \ud83d\udc96 fa\u00e7o meu alongamento na @donaflorinda_esmalteria que fica na Av. Ces\u00e1rio de Abreu, 926, centro de Itapevi, fundos do Hospital Nova Vida \u2764\ufe0f Contato: (11) 99938-0266 @shirlei_nails \u260e\ufe0f .\n.\n.\n.\n#unhasdegel #unhasdefibradevidro #unhasdecoradas #unhasdasemana #unhas #nails #dailusesmaltes #impala #mundialimpala #naticosmetica #donaflorindaesmalteria Tagged: @ag_ribeiro @donaflorinda_esmalteria", "link": "https://www.instagram.com/p/BdyE1QTn1QR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Metal Glass by @colornailesmalteria \ud83d\udc97Amei! #colornail #colornailesmalteria #impala #nails #nailsoftheweek Tagged: @mundial_impala @colornailesmalteria", "link": "https://www.instagram.com/p/BdiM8OdjkRw/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u2013 Eggplant Frost, Wet\u2019n\u2019 Wild \u2013 Lava, Mary Kay \u2013 Cyndi, Granado \u2013 Roxo Glam, Avon \u2013 Canto dos P\u00e1ssaros, Impala \u2013 Face, DNA Italy \u2013 Ciao Mil\u00e3o, Risqu\u00e9 \u2013 Hollywood, Clich\u00e9 \u2013 Blueberry, Nail Nation \u2013 Frostbite, China Glaze \u2013", "link": "http://unhasetudo.com.br/autodesafio-2018/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "O lan\u00e7amento de esmalte mais lindo dos \u00faltimos tempos\u2728\nAmor c\u00f3smico da @mundial_impala \u00e9 uma lindeza s\u00f3! Faz parte da linha ELEMENTAL que foi lan\u00e7ada no final do ano passado.\nAchei a cor ... linda! \u00c9 um ros\u00e9 meio p\u00eassego, n\u00e3o sei explicar essas coisas, haha. S\u00f3 sei dizer que \u00e9 muito belo\ud83d\udc95 Tagged: @mundial_impala", "link": "https://www.instagram.com/p/BeGnHFVH0Sx/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#unhasdasemana por @beautyclubmv. Essa cor #Prazeres \u00e9 linda djimaaais, minha gentxeee! Que acharam?\n.\n#acaradover\u00e3o #vemver\u00e3o#summer #readyforthesummer #verao2018 @mundial_impala  #laranja #nails #unhas #esmaltedasemana Tagged: @marinapmoura @beautyclubmv", "link": "https://www.instagram.com/p/Bek7vJKHuwI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E meu esmalte da semana \u00e9 essa cor maravilinda da Impala, Marilyn. Qual a sua cor da semana?\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#unha #nailpolish #impala #unhadasemana #unhas #marilyn #blogmaeaocubo #love #me #cute Tagged: @mundial_impala @tmstudiohair", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd3zR4rH5R9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Esmalte do dia \u00e9 esse nude lindinho Plena da @esmaltecolorama com um toque de glitter do Fiquei Rosa @mundial_impala \ud83c\udf38\u2728\ud83d\udc85\ud83c\udffc\n#esmaltedodia #esmaltedasemana #nails #nailpolish #nailart Tagged: @mundial_impala @esmaltecolorama @lireacessorios", "link": "https://www.instagram.com/p/Beba7FLhfps/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Unhas prontas pra iniciar a semana!!!\n\ud83d\udc85 A cor escolhida foi \"Super Poder\" da Cole\u00e7\u00e3o Identidade Secreta @mundial_impala \ud83d\udc85\nEssa cor \u00e9 um vermelho alaranjado lindo de viver e tem uma super cobertura. Gostaram???\n.\n.\n.\n. ... .\n.\n.\n.\n.\n.\n. \n#comadrelele #dicadeamiga #dicasfemininas #coisademulher #mundofeminino #comestilo #feminices #dicatop #vaidosas #sjc #ca\u00e7apava #valedoparaiba #soubgs #impalaesmaltes #mundialimpala #unhastops Tagged: @mundial_impala @pr_tattoo2", "link": "https://www.instagram.com/p/BdqF0Nilqis/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "COLETE:\nTecido Listrado (usei Cetim 1m)\nFita Dourada para Acabamento\nCola Universal ou Cola para Tecido\n\nUNHAS:\nBallet Cl\u00e1ssico - Impala\n\nCOMPRE MEUS PRODUTOS TBLOGS:\n\n\n\u2665\n\nFACEBOOK: /\nTWITTER: \nINSTAGRAM: /\nPINTEREST: /\n\nEMAIL:\ncontato@passandoblush.com.br\n\nCORREIO:\nCaixa Postal 7062 - CEP", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rrZosdltkZ4", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Gente querida, ontem foi o lan\u00e7amento da nova cole\u00e7\u00e3o Sandy by Impala!! Eu sei que sou suspeita,...", "link": "https://www.twitter.com/SandyLeah/status/954345654691737600", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "quente\nCola universal\nMolde de flamingo\n\nMOLDE DE FLAMINGO:\n\n\nTUTORIAL DA MAKE:\n\n\nCOMPRE MEUS PRODUTOS TBLOGS:\n\n\nUNHAS:\nBallet Cl\u00e1ssico - Impala\n\n\u2665\n\nFACEBOOK: /\nTWITTER: \nINSTAGRAM: /\nPINTEREST: /\n\nEMAIL:\ncontato@passandoblush.com.br\n\nCORREIO:\nCaixa Postal 7062 - CEP 13076-970\nCampinas/SP", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=A47Xg1AoT3c", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Esmaltes Impala por R$ 2,99 cada! \ud83d\ude0d\ud83d\udc85\ud83d\udc69 Encontre na loja mais pr\u00f3xima!", "link": "https://www.facebook.com/697437437044147/posts/1618638494924032", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "-Paleta de sombras da Catharine Hill\n-Cilios Kiss NY so wispy 04\n-R\u00edmel Maybelline Great Lash\n-cristais impala unhas artisticas \n\nInstagram: \nFacebook: \nSnapchat: luizavilleroy\n\nContato Comercial e Parcerias: luiza.villeroy@noescritorio.com.br", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XxGq4rs5Jac", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Esmaltes Impala por R$ 2,99 cada! \ud83d\ude0d\ud83d\udc85\ud83d\udc69  Encontre na loja mais pr\u00f3xima!", "link": "https://www.facebook.com/697437437044147/posts/1612828785505003", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Gente querida, ontem foi o lan\u00e7amento da nova cole\u00e7\u00e3o Sandy by Impala!! Eu sei que sou suspeita, mas as cores est\u00e3o de arrasar! Espero q gostem! Me contem depois. \ud83d\udc9c\ud83d\udc85\ud83c\udffb #sandybyimpala #sandybyimpalaverao2018", "link": "https://www.instagram.com/p/BeIgA5JBTYC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "LAN\u00c7AMENTO!!! \ud83d\ude0d\ud83d\udc85\ud83d\udc69 Esmaltes Impala por R$ 2,99 cada! Encontre na loja mais pr\u00f3xima!", "link": "https://www.facebook.com/697437437044147/posts/1611679615619920", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}]