[{"text": "Quer saber um segredinho? to viciada no batom rosadili da @quemdisseberenice. A cor \u00e9 incr\u00edvel e dura muitooooo na boca. Eu usei no show do s\u00e1bado passado e posso garantir que", "link": "https://www.facebook.com/162731380454099/posts/1350291978364694", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Ontem o meu batom escolhido para o show do Z Festival foi o Nudelili da @quemdisseberenice. A cor \u00e9 linda e dura muito! Tagged: @quemdisseberenice, @amirslama", "link": "https://www.instagram.com/p/BN4iLiigpdx/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Status: F\u00e9rias.\nUPDATE: \u00d3BVIO que essa foto n\u00e3o \u00e9 de agora... kkkkkk n\u00e3o acordei assim! Kkkkk \nO batom \u00e9 da @quemdisseberenice e a cor \u00e9 rosadili! Inclusive, algu\u00e9m sabe porque os nomes dos  batons de l\u00e1 terminam com \"li\"? Kkkkk", "link": "https://www.instagram.com/p/BOVikpuglgj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ontem o meu batom escolhido para o show do Z Festival foi o Nudelili da @quemdisseberenice. A cor \u00e9 linda e dura muito!", "link": "https://www.facebook.com/162731380454099/posts/1366866140040611", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Fico sempre na d\u00favida de qual escolher, mas acabei usando o vermeli. Qual o batom da @quemdisseberenice preferido de vcs?", "link": "https://www.instagram.com/p/BOAuzxqh6lC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Adoro os batons da @quemdisseberenice eles duram muito! Ontem no pr\u00eamio eu usei o nudelili  p.s: n\u00e3o fazer mais essa cara em fotos ! Mas em todo caso amei meu batom \u2764\ufe0f Tagged: @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BNcwMWXh4lP/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E esse batom Berinjeli da @quemdisseberenice? Ameeei @paulaohenoja", "link": "https://www.instagram.com/p/BLJwP3ThHIG/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "que eu usei ontem nos stories e na \u00faltima foto e que voc\u00eas est\u00e3o perguntando tanto eh o \"amorluz\" da @quemdisseberenice que \u00e9 da nova linha mate met\u00e1licos! Lindo, n\u00e9? Amo a textura do mate e esse brilho do met\u00e1lico!  #VcsAmamUmBatomNe #Entendo #TbAmo #Metalicos #QuemDisseBerenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BSRD5g-DIvj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "l\u00edquido e mate (amo porque duuuuuuuura que \u00e9 uma beleza) e chama \"Nudeluz\" primo do \"Nudelili\" que eh aquele da @quemdisseberenice que eu uso e vcs sempre perguntam!\nAhhhhhhhhh aquele vinho que eu usei sexta no snap, que vc perguntaram tb e eu esqueci de responder tamb\u00e9m \u00e9 Quem disse, \u00e9 o \"vinheli\"! Tagged: @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BPIlifuANfK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "R\u00edmel Push Up Bourjois\n- R\u00edmel waterproof Mary Kay\n- Cola Duo\n- C\u00edlios Red Cherry\n- L\u00e1pis para L\u00e1bios Quem disse Berenice cor Malvetis\n- Batom Tulipa Alice Salazar\nEncontre os produtos Alice Salazar em: www.alicesalazarloja.com.br", "link": "https://www.facebook.com/356029421127160/posts/1378595472203878", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Usei o Marronli da @quemdisseberenice no tutorial que postei agora pouco no canal! Amo essa combina\u00e7\u00e3o de cobre e batom marrom quente! Make com tons", "link": "https://www.instagram.com/p/BLAA2h4jI2v/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Os novos batons l\u00edquidos da @quemdisseberenice! Post no blog com resenha e aquele monte de comparativo que voc\u00eas amam www.pausaparafeminices.com", "link": "https://www.instagram.com/p/BMB6A7JjV6U/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "E esse batom incr\u00edvel da nova linha Bronze da Quem disse, Berenice? N\u00e3o sai mais da boca e bolsa.\nTem resenha completa da linha Bronze no blog:\n\nhttp://niinasecrets.com.br/2016/resenha/", "link": "https://www.facebook.com/181172331945484/posts/1320034658059240", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "By Eudora + glossy blush By Oceane \nIluminador AfterGlow - Urban Decay \nSombra Brilho Precioso (intensifique) By Eudora \nPigmento nude -Quem Disse Berenice \nL\u00e1pis preto - Eudora \nC\u00edlios posti\u00e7os - Helder Marucci \nM\u00e1scara de c\u00edlios - turbo 5.0 Eudora \nBatom Matefix Special -", "link": "https://www.instagram.com/p/BPymBZZgagy/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Lindo o batom Castanheli da @quemdisseberenice! Me lembrou o Love Bite da Kylie! Tem resenha completa dos novos nudes da @quemdisseberenice no blog! J\u00e1 viram!? :) www.pausaparafeminices.com", "link": "https://www.instagram.com/p/BMChayfjWfy/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "R\u00edmel Push Up Bourjois\n- R\u00edmel waterproof Mary Kay\n- Cola Duo\n- C\u00edlios Red Cherry\n- L\u00e1pis para L\u00e1bios Quem disse Berenice cor Malvetis\n- Batom Tulipa Alice Salazar @alicesalazarcosmeticos\nEncontre os produtos Alice Salazar em: www.alicesalazarloja.com.br", "link": "https://www.instagram.com/p/BSBZ-xvlxzM/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Temos uma supernovidade para as apaixonadas por maquiagem! Agora voc\u00ea encontra os produtos de [quem disse, berenice?] mais pertinho de voc\u00ea, \u00e9 s\u00f3 dar aquela passadinha na Panvel. ;) S\u00e3o diversas op\u00e7\u00f5es de batons, sombras, l\u00e1pis, pinc\u00e9is", "link": "https://www.facebook.com/171378594202/posts/10154844619819203", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "da minha vida. \nGanhei uma linha de make com meu nome, duas linhas de esmaltes, uma campanha lacre com a quem disse Berenice, uma cole\u00e7\u00e3o \u00fanica com a Gocase e milhares de seguidores! Lancei v\u00e1rios batons e fui elogiada todas as vezes. Ganhei", "link": "https://www.instagram.com/p/BOtJZfTj7ur/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "que vale a pena investir? Corre l\u00e1 pra saber minha opini\u00e3o, o link est\u00e1 no perfil \u2728 Tagged: @guerlain, @vult_cosmetica, @quemdisseberenice, @maybellinenybrasil, @contem1g.oficial, @lancomeofficial, @miamakeoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BLjJyJjg-4m/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "conta para nosso bolso, n\u00e3o \u00e9 verdade?\nPor isso, tem post no blog sobre essas duas m\u00e1scaras para sobrancelhas da Quem disse, Berenice?\nLink-> http://bocarosablog.com/2016/10/mascaras-para-sobrancelhas-quem-disse-berenice.html <3", "link": "https://www.facebook.com/331612286908156/posts/1113039402098770", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ALERTA BABADO: tem resenha da nova linha Bronze da Quem disse, Berenice? e j\u00e1 aviso: \u00e9 lacre total <3 hahaha Vem ver:\n\nhttp://niinasecrets.com.br/2016/resenha/", "link": "https://www.facebook.com/181172331945484/posts/1314147825314590", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Os \"paint pots\" da @quemdisseberenice! Fiz resenha e comparativo no blog! Post completinho que voc\u00eas amam \u2764\ufe0f www.pausaparafeminices.com", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1515517248463953", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "s\u00f3 correr no site que tem todos os produtos \u00e0 venda: http://www.tblogsshop.com.br/colecao-niinasecrets\n\nPara conhecer mais sobre essa linha babado da Quem disse, Berenice?, tem resenha completinha l\u00e1 no blog: http://niinasecrets.com.br/2016/resenha/#content\n\nMinha Loja: http://niinasecretsstore.com.br\n\nBlog: http://niinasecrets.com/\n\nCanal de vlog: www.youtube.com/user/niinavlog\n\nE-mail comercial: contatoniinasecrets@gmail.com\n\nSnap:", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tmlHHaiOd34", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ooooooi, goxxxtosas! Tudo bom?\nTem post novinho no blog sobre essas duas m\u00e1scaras para sobrancelhas MAVAVIGOLD da Quem Disse, Berenice?\nOs nomes s\u00e3o t\u00e3o fofinhos quanto elas. Clarita e Escurita <3 \nVem ver -> http://bocarosablog.com/2016/10/mascaras-para-sobrancelhas-quem-disse-berenice.html <3", "link": "https://www.facebook.com/331612286908156/posts/1113052075430836", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "atelier paris T19 \u2022corretivo cremoso - maki\u00ea cor caramelo \u2022sombra pigmento prensado da - @hotmakeup.bra cor Harmony \u2022sombra individual - @quemdisseberenice linha @brutavaresppf cores - (duo esfumado marcante preto*) e (sombra hologr\u00e1fica lilases) \nbatom Moana @pausaparafeminices @tblogs \nbrinco maravilhoso da minha", "link": "https://www.instagram.com/p/BNDTxAMgvGe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "bom?\nAcabei de liberar resenha sobre o kit para limpeza de pinc\u00e9is Lava pincel + suporte silicone limpa pinc\u00e9is \u2013 Quem disse, Berenice?. Porque manter nossas pinc\u00e9is higienizados e gastando pouco \u00e9 muito importante <3\nVem ver -> http://bocarosablog.com/2017/01/lava-pincel-suporte-silicone-limpa-pinceis-quem-disse-berenice.html <3", "link": "https://www.facebook.com/331612286908156/posts/1219450691457640", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Ooooi, goxxxtosas! Tudo bom?\nVoc\u00eas conhecem a Clarita e a Escurita? S\u00e3o as novas m\u00e1scaras para sobrancelhas da Quem disse, Berenice?\nAs escovinhas penteiam e alinham os fios deixando-os bem certinhos. E al\u00e9m de tudo, ainda preenchem <3 \nVem ver o post -> http://bocarosablog.com/2016/10/mascaras-para-sobrancelhas-quem-disse-berenice.html <3", "link": "https://www.facebook.com/331612286908156/posts/1113054745430569", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de C\u00edlios 1 Second Black, Bourjois\n- Pincel F2, The Beauty Box\n- Blush Lilas D'Or, Bourjois\n- L\u00e1pis-sombra Dour\u00f3, Quem Disse, Berenice?\n- Sombra Glam Vintage Shimmer cor 4, Artdeco\n- L\u00e1pis de sobrancelhas Diorshow Brow Styler, Dior\n- L\u00e1pis de Olhos Mate Azulindo, Quem Disse, Berenice?\n- Paleta de sombras Soul, Eudora\n- Glitter solto para olhos, Quem Disse, Berenice?\n- Delineador Long Lasting Blue, Artdeco\n- C\u00edlios posti\u00e7os, Quem Disse, Berenice?\n- Batom Ultra HD Matte cor 600, Revlon\n- Pigmento para olhos Dor\u00ea, Quem Disse, Berenice?\n\nwww.thebeautybox.com.br", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GhS456K7fuc", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Esse \u00e9 o kit de lavagem de pinc\u00e9is de Quem disse, Berenice?, que ganhou meu cora\u00e7\u00e3o <3\nClaro que n\u00e3o podia deixar de compartilhar mais uma dica baratinha com voc\u00eas...\nVem ver, nega ->  http://bocarosablog.com/2017/01/lava-pincel-suporte-silicone-limpa-pinceis-quem-disse-berenice.html", "link": "https://www.facebook.com/331612286908156/posts/1219453648124011", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tem post no Blogs dos batons l\u00edquidos nude met\u00e1licos da @quemdisseberenice! Tem um super parecido com o Heir da KYLIE! Meu favorito WWW.PAUSAPARAFEMINICES.COM", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1641521639196846", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "aparecer, ai rola o degrade. \u2b50\ufe0f5. Preencho a p\u00e1lpebra m\u00f3vel e corto o c\u00f4ncavo com a Sombra Multi Marrontudo da @quemdisseberenice , mas aqui vale usar corretivo ou alguma outra base cremosa. \u2b50\ufe0f6. Com pincel achatadinho vou carimbando o PIGMENTO COBRE ... passo sombra preta rente aos c\u00edlios e cantinho externo. \u2b50\ufe0f10. Ilumino o cantinho interno com a Sombra Multi Brancotudo da @quemdisseberenice \nDepois \u00e9 s\u00f3 finalizar com m\u00e1scara para c\u00edlios e se a sua alma assim desejar um belo par de c\u00edlios", "link": "https://www.instagram.com/p/BM6QXkcj58n/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "As novas cores da quem disse berenice de batons l\u00edquidos ent\u00e3o lindas. Olha s\u00f3: http://www.pausaparafeminices.com/batom/deu-nude-begeli-e-castanheli-os-novos-batons-liquidos-da-quem-disse-berenice/", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1506883915993953", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "no site\nSand\u00e1lias Pretas - http://bit.ly/2nhPiX0\nPin California - http://bit.ly/2ogY074\n\n~O QUE ESTOU A USAR~\nBrincos - Loavies\nL\u00e1bios - Quem disse Berenice\nCamisa - Zara\n\n//I n f o r m a \u00e7 \u00f5 e s//\n\nAnima\u00e7\u00f5es/ Intro / Channel Art: Ana", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=i96XuzdmEck", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "tive uma sorte do cara\u00e7as quando este me veio parar c\u00e1 a casa. Chama-se \"Pincel superacabamento pele perfeita\", \u00e9 da Quem Disse, Berenice? (marca brasileira do mesmo grupo d'O Botic\u00e1rio e que abriu recentemente as primeiras lojas em Portugal) e tem sido o", "link": "http://apipocamaisdoce.sapo.pt/2017/02/experimentei-e-vai-que-gostei-15.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "informa\u00e7\u00f5es comerciais, por favor entrar escreva um e-mail para contato@melinasouza.com\n\n\u2022 O QUE ESTOU USANDO \u2022\n \nBlusa: Bobstore\nBatom: Rosadora (Quem Disse, Berenice?)\nEsmalte: Seafoam (Mary Kay)\n\n\u2022 EQUIPAMENTO \u2022\n\nC\u00e2mera: Canon 80D\nEditor: iMovie\n\n\u2022 M\u00daSICA \u2022\n\nItalian Afternoon de Twin Musicom", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nkzx5v3LIgo", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "um bronzeado MARVIGOLD (assim como eu ), vai adorar o post sobre Bronze e iluminador para corpo e rosto da [quem disse, berenice?] <3\nPost completo l\u00e1 no blog -> http://bocarosablog.com/2017/03/bronze-iluminador-para-corpo-e-rosto-quem-disse-berenice.html <3", "link": "https://www.facebook.com/331612286908156/posts/1271041689631873", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Voc\u00ea sabia que n\u00e3o estamos sozinhos? O Grupo Botic\u00e1rio tamb\u00e9m envolve as incr\u00edveis [quem disse, berenice?], Eudora e The Beauty Box. Que fam\u00edlia linda, hein? Pra saber mais sobre o grupo, \u00e9 s\u00f3 curtir a p\u00e1gina", "link": "https://www.facebook.com/140105282727777/posts/1210123435725951", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "- Blush + sombra Hot Mama, The Balm\n- Pincel Kabuki Angulado F8, The Beauty Box\n- Gel pra Sobrancelhas, Quem Disse, Berenice?\n- Curvador de c\u00edlios Turquesa, The Beauty Box\n- M\u00e1scara de c\u00edlios Hypn\u00f4se Doll Eyes, Lanc\u00f4me\n- M\u00e1scara de c\u00edlios", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ouUEOhco4Cs", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Goxxxtosas LINDAAAAAS <3\nEsse \u00e9 o suporte de silicone para lavagem de pinc\u00e9is da Quem disse, Berenice?\nAtr\u00e1s do suporte tem uma ventosa. Voc\u00ea pode fixar em superf\u00edcies lisas como espelhos, azulejos e vidros, ou simplesmente prender ... firme, e a lavagem se torna mais pr\u00e1tica e confort\u00e1vel. Tem tamb\u00e9m o  Lava pinc\u00e9is.\nPost completo no blog ->  http://bocarosablog.com/2017/01/lava-pincel-suporte-silicone-limpa-pinceis-quem-disse-berenice.html <3", "link": "https://www.facebook.com/331612286908156/posts/1219452344790808", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "passo. \n\nProdutos usados:\n- Iluminador Stick Facial, Eudora\n- Pincel Kabuki Contorno Suave F11, The Beauty Box\n- Blush Rosita, Quem Disse, Berenice?\n- Curvador de c\u00edlios Turquesa, The Beauty Box\n- Pincel pra sombra E5, The Beauty Box\n- L\u00e1pis de olhos Clubbing Bleu Neon, Bourjois\n- Paleta de sombras Hypn\u00f4se Drama Eyes, Lanc\u00f4me\n- Pincel esfumador, Quem Disse, Berenice?\n- M\u00e1scara Esc\u00e2ndalo Preti, Quem Disse, Berenice?\n- Bronzer Betty Lou-Manizer, The Balm\n- Pincel LKabuki F12, The Beauty Box\n- Batom Veiled Rouge PK405, Shiseido\n-", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WxR7HR5j8lg", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "pra quem ama uma praticidade ou o l\u00edquido megaconcentrado. Qual seu preferido? Clique na foto pra saber as marcas\u00a0 Tagged: @quemdisseberenice, @eudoraoficial, @thebalmbr", "link": "https://www.instagram.com/p/BOhKMBIjtQC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "E uma das cores mais lindas \u00e9 a Marronli \u2764\ufe0f #2Beauty Porto Alegre, Brazil Tagged: @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BOkjGoxF76T/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha dos batons l\u00edquidos nude met\u00e1licos da @quemdisseberenice no blog \u2728 http://migre.me/vYRuy", "link": "https://www.facebook.com/249695578379466/posts/1644763498872660", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "fiz com a Base HD da @vult_cosmetica \nCorretivo Velvet da @contem1g.oficial \nP\u00f3 Transl\u00facido @pausaparafeminices com @tblogs \nNas bochechas P\u00f3 Multiefeito @quemdisseberenice \nE o meu amado #IluminadorDaCacau\n\nA Choker linda \u00e9 da @lolamakeuploja \u2764\ufe0f Tagged: @urbandecaycosmetics, @brutavaresppf, @vult_cosmetica, @quemdisseberenice, @anastasiabeverlyhills, @pausaparafeminices, @tblogs, @gb.cosmetics, @makeupgeekcosmetics, @contem1g.oficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BMwjSBSAb1X/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "loja @mundodafa cupom de desconto jessica) e a make ja postei no canal, usando produtos da linha \"Faz Olh\u00e3o\" da @quemdisseberenice com a @brutavaresppf  Tagged: @limecrimemakeup, @mundodafa", "link": "https://www.instagram.com/p/BMKP-a9Dh1d/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Algu\u00e9m falou boc\u00e3o power?  A @quemdisseberenice lan\u00e7ou 11 cores de l\u00e1pis de contorno (R$ 21,90 cada) com acabamento matte e longa dura\u00e7\u00e3o (vale usar para preencher ... (Pitanga, Manga e Maracuj\u00e1) e f\u00f3rmula que conta com vitamina E e am\u00eandoas. Quem a\u00ed j\u00e1 usou? #makeup #beautynews Tagged: @quemdisseberenice, @granadopharmacias, @avonbrasil", "link": "https://www.instagram.com/p/BRTu0vEj8_m/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Batom l\u00edquido vinil da @quemdisseberenice \u2764\ufe0f qual seu favorito? Tagged: @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BYWmVDEA3We/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "FUNCIONA MESMO? Quadro queridinho de voc\u00eas \u2764\ufe0f dessa vez testando o contorno em bast\u00e3o da @quemdisseberenice! Vem veeer:", "link": "https://www.facebook.com/181172331945484/posts/1587084148020955", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Meus favoritos da quem disse, berenice? - TV Beaut\u00e9 | Vic Ceridono Esse m\u00eas a quem disse, berenice? completa 5 anos e contei nesse v\u00eddeo um pouco da minha hist\u00f3ria com a marca, al\u00e9m de mostrar meu produtos favoritos!\n\nEsse post \u00e9 uma parceria do Dia de Beaut\u00e9 com a quem disse, berenice? \u2013 voc\u00ea pode ver mais informa\u00e7\u00f5es sobre os DDBProjetos nesse link /\n\nMEU BLOG: Dia de Beaut\u00e9 \n\nTodos os produtos", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-ZuV3Vih2L0", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "para Iniciantes em Bras\u00edlia. \nTodas as informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es pelo e-mail: lindakramermake@gmail.com.\n\nBatom que estou usando: Persistence MAC + Carameli Quem disse, Berenice?\nCamisa: Forever 21 \nBrinco: Walmart \nEsmalte: L\u00e1grimas de V\u00eanus - Risqu\u00e9 \n\nPLAYLIST PENTEADEIRA C\u00c1PSULA:\n\n\nV\u00eddeos citados:\nRanking das Minhas Paletas ... linha Bruna Tavares \nSemana 3 - Aquarius 2 Colourpop, 56 L\u00edquido Matte Ruby Rose, Mood Dose of Colors e Carameli Quem disse, Berenice? \nSemana 4: Ashton Anastasia Beverly Hills, Cheerleader Huda Beauty, Marie Pausa para Feminices e Carol Linha Bruna Tavares Tracta.\n\nPRODUTOS DE AGOSTO:\nPrimers: InstaMatte Quem disse, Berenice?\nPhotoready 001 Revlon\nBase L\u00edquida Alta Cobertura cores 4 e 5 QDB\nBase Matte M\u00e9dia Cobertura cor 03 Tracta\nBase", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=T86nBAUizxs", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "A @quemdisseberenice me enviou os novos batons l\u00edquidos verniz e os batons em bala met\u00e1licos  doida pra usar \u2764\ufe0f #obrigada #quemdisseberenice Tagged: @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BXp2F-9hgHD/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "5\n- Base HD Vult B-20\n- Base Efeito Matte Vult Bege 4 (um pouco escura)\n- Base Alta Cobertura Quem disse, Berenice? Cor 4 com 5\n- Base Matte Ruby Rose L2 com L4\n- Base Skin Perfection Eudora Bege 03\n-", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QIBTD3ORKMQ", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha: Batons em Vinil - quem disse, berenice? Este v\u00eddeo n\u00e3o \u00e9 um Publieditorial... Mas que ver novidades \u00e9 uma del\u00edcia a gente n\u00e3o pode negar! \n\n \n\n\u2661 Lojas", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6QXdzSY59oA", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tem passo a passo em foto dessa maquiagem l\u00e1 no blog #2beauty #makeup #lipstickoftheday Tagged: @quemdisseberenice, @clarinsofficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BX7vNJhhtNq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Mais uma da #PenteadeiraCapsula desse m\u00eas!\n\n-\nPrimers: InstaMatte @quemdisseberenice\nPhotoready 001 @revlonbrasil\nBase L\u00edquida Alta Cobertura cores 4 e 5 #QDB\nBase Matte M\u00e9dia Cobertura cor 03 @tractafarmaervas\nBase", "link": "https://www.instagram.com/p/BX6i0_IAbpv/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "+ Amarelo - Linha Bruna Tavares\nContorno do nariz 03 - VULT\nContorno - Paleta Luisance b\nIluminador Nud\u00ea - Quem disse Berenice\n\nIluminador shop Miss A\n\nBatom Pirig\u00f3tica - Let\u00edcia de Paula\nPublicado em 16 de ago de 2017\n\nQuer me mandar", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=C0bz8soQY_E", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "estou amando essa tend\u00eancia de batom verniz de volta  Quem se identifica?! #jujubasdaju #batomverniz ( batom vermenil QDB? ) Tagged: @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BYa1LjkFjqe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Contorno Facial em Bast\u00e3o da Quem disse, berenice? O contorno facial veio para ficar e muitas marcas est\u00e3o investindo em produtos desse tipo.\nDessa vez foi a vez da Quem disse, berenice? lan\u00e7ar o seu Contorno Facial em Bast\u00e3o, e como foi um produto que muita gente se interessou naquele v\u00eddeo de", "link": "http://claudinhastoco.com/contorno-facial-em-bastao-da-quem-disse-berenice/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "babado mesmo, amei amei!! Cobertura boa, natural, sequinha e com o cheiro da riqueza  o batom \u00e9 um l\u00e1pis da @quemdisseberenice Nudetis com gloss por cima, estou amando fazer isso :)", "link": "https://www.instagram.com/p/BYZn0zflc5V/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Sexta  Bonn, Germany Tagged: @quemdisseberenice, @clarinsofficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BX7XdkzB1sC/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "entrou quarta passada (a pessoa entra de f\u00e9rias e esquece de postar os teasers hahah) mostrando meus produtos favoritos da @quemdisseberenice + algumas novas descobertas recentes para comemorar os 5 anos da marca! Eee parab\u00e9ns pra Qdb, essa marca t\u00e3o querida", "link": "https://www.instagram.com/p/BXi8CbYlp9z/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Video de hoje no ar!!!!! Testei o novo produto da @quemdisseberenice contorno em bast\u00e3o \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f  (link clicavel no meu perfil)  Tagged: @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BXTsEDXg3be/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "tudo em  #semumfiodemedo\n--------------------\nNew post by @itsnathyfarias on  . She talked about the new makeup for hair line by @quemdisseberenice. Check it out! Tagged: @quemdisseberenice, @itsnathyfarias", "link": "https://www.instagram.com/p/BYZjATllkSO/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Lindos!!! Batons l\u00edquidos Vinil da @quemdisseberenice \u2764\ufe0f alguem ja testou?  Tagged: @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BYBeaejggZJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "descobre todos os detalhes desta curiosa sexta-feira repleta de contorno, @spanx, peruca e salto alto. Aguardem! (agradecimentos @niltacabelos, @loungerie e @quemdisseberenice)", "link": "https://www.instagram.com/p/BXZAXj6j0eK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Pele\nBase Pausa para feminices cor 05\nCorretivo Natura Cor 02\nContorno Bast\u00e3o VULT - Cor 03\nBlush NYX\nIluminador Quem disse Berenice - Nud\u00ea\n\nOlhos\nKit de Sombras - Shop Miss A\nDelineador Banggood \nDelineador liquido - Vult\nCilios Posti\u00e7os - @alelanamakeup", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4ClqRuz5z80", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "mostrar as minhas unhas feitas pela a melhor @manicutecute \u2665\ufe0f Batom: Cacau da @oficialricosti +  Tijuca da @zanphyoficial +Gloss da @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BX3__4FDXbe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Os novos batons l\u00edquido acabamento VINIL da @quemdisseberenice s\u00e3o MARA!  Muita gente perguntou no meu \u00faltimo v\u00eddeo o batom que estava usando e \u00e9 dessa linha, na cor ... deixa nenhum aspecto grudento, ficando mega confort\u00e1vel nos l\u00e1bios e esse acabamento brilhoso na boca \u00e9 lindo! Eu adorei \u263a\ufe0f #AmoOsProdutosQuemDisseBerenice #N\u00e3o\u00c9Publi #SuperIndico #DicaDaRaka Tagged: @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BYLn6M3gCij/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "final no meu cabelo que \u00e9 crespo. Confira!\n\nOnde comprar: \nRedes sociais da marca: \nFacebook: \nSite oficial: /\n\nBatom: Vermeli Quem disse Berenice\nChapinha: \nResenha da chapinha: \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2665MANUAL DO CABELO ALISADO:\n\u2665BLOG: /\n\u2665FACEBOOK: /\n\u2665INSTAGRAM: /\n\u2665CONTATO PARA PARCERIAS: camiladelamar@outlook.com\n\u2665GANHE", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=M41NgldpDz4", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "TESTANDO O CONTORNO EM BAST\u00c3O DA QUEM DISSE BERENICE? #VEDA #2 SITE DA MARCA: /\n_\n\nSE INSCREVA NO CANAL: \n\n_\n\nCompre o Batom Jessica Make: \n\n_\n\nMe siga", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OtsE68DAYxI", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#MakeUpTime \u2728 Tagged: @cliniquebrasil, @quemdisseberenice, @eudoraoficial, @larocheposaybr, @miamakeoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BYbaj5DgQMk/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "#makeup de hj, suavezinha pro mont\u00e3o de looks lindos que vou fotografar agora! O batom \u00e9 o Lilaluz da @quemdisseberenice, mostrei ele sem filtro no Stories, amores!", "link": "https://www.instagram.com/p/BYL3y7YBJwq/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "O passo a passo em fotos da maquiagem j\u00e1 est\u00e1 no ar  2beauty.com.br\n#makeup #maquiagem #smokeyeye Bonn, Germany Tagged: @smashboxcosmetics, @quemdisseberenice, @camilamaruntattoo, @toquedenaturezaoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BXp6sbAhX9_/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "T\u00f4 em uma vibe amandooo os Contornos em Bast\u00e3o! \u2764\ufe0f E esse aqui da @quemdisseberenice \u00e9 mara!!!  N\u00e3o mancha, esfuma bem com qualquer tipo de pincel e, claro, al\u00e9m de ser super pr\u00e1tico.m por ter em um ao produto a parte que esfuma e ilumina. Arrasou!  #RakaIndica #ValeSuper #N\u00e3o\u00c9Publi Tagged: @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BX3WCLygm6E/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Novidades da Semana Agosto #1 \n01. Sabe aquele toque especial na maquiagem que faz toda a diferen\u00e7a? quem disse, berenice?, marca especialista em maquiagem, sempre inova em acabamentos e cores de batons pra deixar a mulher ainda mais bonita. Por", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/08/novidades-da-semana-agosto-1/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "embalagens no Back to MAC, como eu fiz.\nAh, uma coisa interessante \u00e9 que a The Beauty Box e a quem disse, berenice? tamb\u00e9m t\u00eam programas de trocas de embalagens desse tipo, \u00e9 s\u00f3 dar uma olhadinha nos sites linkados que tem a", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/08/back-to-mac-2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Mia Make\nPaleta de sombras - Zanphy\nDelineador - O Botic\u00e1rio \nBronzer - Mahav\nIluminador - Tracta\nBatom Malvete - Quem disse, Berenice?", "link": "https://www.instagram.com/p/BYQ8alDHgFX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha: Batom L\u00edquido Vinil \u2013 quem disse, berenice? Ol\u00e1 Amores e Amoras! Tem sempre uma novidade em batom. A vez \u00e9 do Batom L\u00edquido Vinil e fiz resenha das cores que recebi da quem disse, berenice? para voc\u00eas conhecerem mais.\n\nCalma, antes que voc\u00ea pense que acabou a ERA MATTE dos batons e fiquei triste, n\u00e3o ... saud\u00e1vel e muito sensuais.\n\n\n\nDe verdade, o vinil vai fazer voc\u00ea se apaixonar novamente por l\u00e1bios com efeito molhado.\n\nA quem disse, berenice? lan\u00e7ou 6 cores de batom l\u00edquido com acabamento em vinil. Infelizmente na minha caixinha presente da marca vieram 6 batons ... caramelo. DIVINO! J\u00e1 virou o meu favorito para a vida!\nInfelizmente o Malvanil n\u00e3o veio para eu opinar. POXA VIDA quem disse, berenice?\nEles j\u00e1 est\u00e3o a venda nas lojas da marca e tamb\u00e9m no e-commerce da marca. O valor da unidade \u00e9 ... R$ 35,90.\nN\u00e3o deixe de comentar!\nBeijos\nEste post n\u00e3o \u00e9 um Publieditorial\n \n\n\n\n\nO post Resenha: Batom L\u00edquido Vinil \u2013 quem disse, berenice? apareceu primeiro em Andreza Goulart!.", "link": "http://andrezagoulart.com.br/blog/2017/08/21/resenha-batom-liquido-vinil-quem-disse-berenice/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Maquiagem com a Palette Pra Falar com o Olhar - Adoro Neutros - da Quem Disse, Berenice? + batom Driver's Seat da Smashbox  #Car\u00e3o #GreatPicum\u00e3Day #makeup #lipstickoftheday Bonn, Germany Tagged: @smashboxcosmetics, @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BXpUMDghpDS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "MOMENTO DESABAFO: postei v\u00eddeo hoje resenhando a base da @quemdisseberenice e no v\u00eddeo estou me arrumando para trabalhar e era 6h SEIS da manh\u00e3, no qual minha m\u00e3e tava dormindo", "link": "https://www.instagram.com/p/BYdxQG9AcNY/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Linha de maquiagem para cabelos da Quem Disse Berenice? Se algu\u00e9m me dissesse que a Quem Disse Berenice? estava prestes a lan\u00e7ar uma linha de maquiagem para os cabelos, eu n\u00e3o acreditaria. Mas ontem, ter\u00e7a-feira (29), eu pude ... ver resenha aqui no blog, combinado?\nEspero que tenham gostado! BEIJOS <3\nO post Linha de maquiagem para cabelos da Quem Disse Berenice? apareceu primeiro em E a\u00ed, Beleza?.", "link": "http://eaibeleza.com/cabelos/linha-de-maquiagem-para-cabelos-da-quem-disse-berenice/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "pigmento - Orion @fandmakeup / pigmento - Lilac Pearl @nyxcosmeticsbr / l\u00e1pis - Orqu\u00eddea Bloom @dailuscolor / sombra - Marrone @quemdisseberenice ) Tagged: @brutavaresppf, @moranaoficial, @nyxcosmeticsbr", "link": "https://www.instagram.com/p/BYI8Fexlsle/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "make pra voc\u00eas inspirado nas maquiagens dela. \nBrincos: @bijouxbygeo \nBatom: Cacau da @ricosti_oficial + Tijuca da @zanphyoficial + Gloss da @quemdisseberenice \nObs: As informa\u00e7\u00f5es sobre essa minha nova lace humana voc\u00eas encontram no story do meu instagram \u27a1\ufe0f @tavaresmakeup \u2b05\ufe0f N\u00e3o", "link": "https://www.instagram.com/p/BX36ZLGjCfS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Estou me sentindo em casa no Ap\u00ea da Ber\u00ea, o novo canal de Youtube da @quemdisseberenice! Os cen\u00e1rios s\u00e3o muito fofos \u2764\ufe0f v\u00eddeos de dicas, maquiagens, produtos... toda segunda e quinta, ent\u00e3o corre l\u00e1 e se", "link": "https://www.facebook.com/181172331945484/posts/1577713795624657", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Novidade: testei o novo bast\u00e3o de contorno da quem disse, berenice? \nA novidade da quem disse, berenice? \u00e9 esse bast\u00e3o de contorno com dois lados, um claro e um escuro. Ele tem acabamento mate e, segundo a ... TOCOPHERYL ACETATE.\n[+/- CI 77492; CI 77891; CI 77491; CI 77499]\nPre\u00e7o e onde comprar\nO bast\u00e3o de contorno da quem disse, berenice? custa R$69,90 e est\u00e1 dispon\u00edvel em uma vers\u00e3o para pele clara e outra para pele escura. Voc\u00ea encontra nas lojas ... extra\u00eddo do blog Coisas de Diva. Acesse o artigo original no endere\u00e7o:\nNovidade: testei o novo bast\u00e3o de contorno da quem disse, berenice?", "link": "http://www.coisasdediva.com.br/2017/08/novidade-testei-o-novo-bastao-de-contorno-da-quem-disse-berenice/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@yasminbrunet1 sereia n\u00edvel master com este giz que usei nas mechas do seu cabelo da @quemdisseberenice na cor rosatitude\nA melhor parte da brincadeira \u00e9 que n\u00e3o \u00e9 permanente, lavou saiu! Adorei!\n Tagged: @yasminbrunet1, @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BYYeVCQApB8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u00c9 BOM? Contorno em bast\u00e3o da Quem Disse, Berenice? No \"FUNCIONA MESMO?\" de hoje vou testar o contorno em bast\u00e3o da quem disse, berenice?. O mais novo lan\u00e7amento da marca se chama \"Para contornar a situa\u00e7\u00e3o\", custa R$69,90 e contei TUDO sobre ele no", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TSjes-f3R6g", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "FUNCIONA MESMO? Quadro queridinho de voc\u00eas \u2764\ufe0f dessa vez testando o contorno em bast\u00e3o da @quemdisseberenice! Vem veeer (link na bio)", "link": "https://www.instagram.com/p/BYWFA07B27D/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "- \nL\u00e1pis Perfect Up da Vult - \nC\u00edlios Posti\u00e7os Au Naturale - \nM\u00e1scara de c\u00edlios da Eudora\nL\u00e1pis de boca Quem Disse Berenice\nGloss efeito Vinilico QDB\n\n\nPerdeu algum v\u00eddeo do #DudaTodoDiaEmAgosto? Confere ai:\n\n1 - DELINEADO PARA QUEM N\u00c3O SABE DELINEAR +", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=dJ1zIDpdLu8", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "n\u00e3o quer tirar mais essa choker MARA DA @artbiaacessorios do pesco\u00e7o  E agora, como faz?!  #MaisUmV\u00edcio #Amo #N\u00e3oMeAguento #\u00c1rvoreDeNatalAmbulante Tagged: @quemdisseberenice, @artbiaacessorios", "link": "https://www.instagram.com/p/BYZeB7mABUh/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Gel Creme Transi\u00e7\u00e3o Capilar da #TodeCacho\n\nMaquiagem:\n\u00c1gua Micelar da L\u00f2r\u00e9al\n\u00e1gua Termal de Coco Ivete Sangalo\nPrimer InstaMatte da Quem Disse Berenice\nBase Bronze 1 da Mary Kay e cor 6 da Pausa Para Feminices\nCorretivo cor 50 da linha Bru Tavares", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LDHWzipHauU", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Batons | Cont\u00e9m 1G\nPinc\u00e9is de Contorno Fish | Pausa para Feminices para Maria Margarida\nContorno Facial em bast\u00e3o | quem disse berenice?\nBatons L\u00edquido Vinil e Paletas Customiz\u00e1vel | quem disse berenice?\nSombras Basic e Batons L\u00edquido Matte | Toque de Natureza\nBlush, Iluminador e Contorno Sticks | Vult\nIluminador Facial Glowing", "link": "http://www.julianagoes.com.br/novidades-do-mes-de-maquiagem-agosto/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Manas, o segredo do novo cabelo bafo da Yasmin acaba de ser revelado: \u00c9 A MAQUIAGEM PARA CABELOS  da @quemdisseberenice. S\u00e3o v\u00e1rias cores e produtos pra mudar sem medo. Eu amei reaaaaal! #SemUmFioDeMedo #ad Tagged: @yasminbrunet1, @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BYZJwy7FWE0/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "saudade dessas montagens com dicas pra combinar batom e sombra! Na imagem champanhe brilhante nos olhos da sombra Nud\u00ea da @quemdisseberenice e #batomBelaliquido do @pausaparafeminices! Querem mais dicas de combina\u00e7\u00f5es? Comenta a\u00ed \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f-----------------------------------------------------------#beauty #eyes #makeup #batom #vegasnay #hudabeauty #pausaparafeminices #beleza #flower", "link": "https://www.instagram.com/p/BYed0urAaDx/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "da saudade \u2764\ufe0f Como voc\u00eas est\u00e3o? PLAYYYY A\u00cd NO V\u00cdDEO porque o contorno da vez foi com o bast\u00e3o da Quem Disse Berenice que eu amei! Olh\u00e3o esfumado e boca mais glossy!!! Quem gostou faz baruuulho!  obs: LEGENDA CURTA!  #MarianaSaad #MariEmBoston\n\u2022\nHello ... missing him a lot  How are you guys doing today?  Play the video to see the contour I did with Quem Disse Berenice's stick  Boston, Massachusetts", "link": "https://www.instagram.com/p/BXvqKwGDWTH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Estou me sentindo em casa no Ap\u00ea da Ber\u00ea, o novo canal de Youtube da @quemdisseberenice! Os cen\u00e1rios s\u00e3o muito fofos \u2764\ufe0f v\u00eddeos de dicas, maquiagens, produtos... toda segunda e quinta, ent\u00e3o corre l\u00e1 e se inscreve (em breve tem v\u00eddeos meus por l\u00e1) Tagged: @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BX6fz-JBYwi/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "J\u00e1 de olho no Carnaval, criamos uma maquiagem glow com direito a sombra cremosa, pigmento e muito iluminador. Inspire-se e fa\u00e7a sua make para curtir os dias pr\u00e9-Carnaval e durante a folia tamb\u00e9m, claro!\n\nProdutos usados:\n- \n- \n- \n- %20shiseid&ranking=2&typeclick=3&ac_pos=header\n- \n- \n- \n- \n\nConfira todas as redes sociais da The Beauty Box:\n/\n\n\nFa\u00e7a parte do Clube da Beauty: ", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MyBDtzPHXiM", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0], "model_decision": null}, {"text": "make de hoje para a primeira campanha do ano \ud83d\ude0d\u2714\ufe0f passei a sombra Cobre Luz da @quemdisseberenice e amei! que tal?! #makesdafe Tagged: @quemdisseberenice @mlouresoficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BdlMxUplzcM/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "mais uso o v\u00e9u! Vai l\u00e1 conferir! Link na minha bio! \ud83d\ude18\n#makeup #maquiagem #loucaspormaquiagem #gloss #hudabeauty Tagged: @sephorabrasil @hudabeauty @quemdisseberenice @smashboxbrasil @maccosmeticsbrasil @tangomakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BeYxqyXjb55/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "outra ocasi\u00e3o durante o dia. Role a foto para ver os produtos utilizados! #TremChique #MakedaBella\n\nMake: @izabella_motta_makeup Tagged: @vult_cosmetica @oboticario @quemdisseberenice @izabella_motta_makeup @maybellinenybrasil @drogariaaraujo @tractafarmaervas @maccosmeticsbrasil @makemoreoficial @hinoderj_2017", "link": "https://www.instagram.com/p/BeAknB8AJqj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "iEnvy by Kiss\n- R\u00edmel MAC Upward Lash\n- Revlon Colorburst Matte Balm cor 240 Striking\n\nPinc\u00e9is/esponjas:\n\n- Pincel Superacabamento Quem Disse, Berenice?\n- Esponja BeautyBlender\n- Esponja Miracle Complexion Real Techniques\n- Pincel de p\u00f3 kit unic\u00f3rnio Pink Gloss\n- Pincel blush ... Sephora #22\n- Pincel sombra #06 Vult\n- Pincel sombra 217 MAC\n- Pincel sombra 239 MAC\n- Pincel chanfrado Quem Disse, Berenice?\n\n. . . . . .\n\nFreeBackgroundMusic \nBen Vanderbosch - \n\n. . . . . .\n\nMAIS 2BEAUTY \n \nInstagram @marina2beauty", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jsDBh7V8EdM", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Podia ser Publi mas n\u00e3o \u00e9! \ud83d\ude1c \u00c9 s\u00f3 amor pelo Sabonete Liquido Demaquilante da @quemdisseberenice \u2764\ufe0f Merm\u00e3, tira at\u00e9 a m\u00e1scara de c\u00edlios \u00e0 prova d\u2019\u00e1gua bem rapidinho \ud83d\udc4d\ud83c\udffb #milagre #FashionMiMi #DicaDaMiMi Tagged: @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BeEA91-n6nt/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "eu amo!! Voc\u00eas gostam? Me conta o favorito de voc\u00eas que quero testar novos \ud83d\ude0d\n.\nM201 #makeupforever \u2022 Rosadili #quemdisseberenice \u2022 Magentili #quemdisseberenice \u2022 Wonderland @karenbachinii para #tblogs \u2022 Hot Pink #marykay \u2022 01 Active Fluo #kikomilano", "link": "https://www.instagram.com/p/BdlTg4kFVoG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\ud83d\udc97\ud83d\ude0d\ud83d\udc95Pink glam by\n@caroufreitasmakeup @caroufreitasmakeup @caroufreitasmakeup \n#Repost @caroufreitasmakeup with @get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83c\udf38 muitoamor #quemdisseberenice #nathcapelostore #nathcapelo #payot #marianasaad @pausaparafeminices @tblogs @brunatavaresppf #universodamaquiagem #make #makeup #maquiagembrasil #maquiagemprofissional #maquiagemperfeita #makeupartist #maquiagem #maquiagem_insta #maquiagemprofissional #make #maquiagemx #maquiagem", "link": "https://www.instagram.com/p/Bel4u-EHinm/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u2728\u2728\u2728 Apaixonada nessa make \ud83d\ude0d \u2022 Sombras #desertduskpalette @hudabeauty \u2022 Batom Rosil @quemdisseberenice .\n.\n#makeup #anastasiabeverlyhills  #hudabeauty #vegasnay #vegas_nay #mua #color #maquiagem #maquiagemx #instabeauty #anastasiabrows #lipstick #lipstickmatte  #doseofcolors #maccosmetics #sigmabeauty #gerard #toofaced #thebalm #maccosmetics #makeupforever  #mua #makeupartist #maquiadora #maquiagem #katvondbeauty #kyliecosmetics #voguebrasil #voguebeauty #kikomilano #quemdisseberenice Tagged: @hudabeauty @franciscajoias @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdkd6gMFYp2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "@smashboxbrasil Babe Alert \u2022 @rubykissescosmetics Angel Wings \u2022 Mariana Saad by @payotbrasil cor Boca Nada \u2022 @marykaybrasil Belissimo Nude \u2022 @quemdisseberenice Vinil Rosil \u2022 @hotmakeup.bra Airi\u2019s Party \u2022 Evelyn Conversani @tblogs Amour \u2022 @pausaparafeminices Tblogs Wendy", "link": "https://www.instagram.com/p/BdiWYMPlP_C/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "esse produto. Tem resenha, pre\u00e7o e onde comprar na hashtag #cosrxdaimpera.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Apliquei com o pincel duo fibra sombra da Quem Disse Berenice o Bior\u00e9 Uv Perfect Milk. Ele, da linha Milk, \u00e9 o que tem menor concentra\u00e7\u00e3o de filtros inorg\u00e2nicos, mas \u00e9 ... esfoliei, preveni e tratei a pele, fotoprotegi e ainda adicionei cor com mais fotoprote\u00e7\u00e3o est\u00e1vel em m\u00edseros 4 passos. Tagged: @quemdisseberenice @oficialadcos @cosrx @bioreus", "link": "https://www.instagram.com/p/Bekwr53AOQ7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Curso Profissional para Iniciantes em Bras\u00edlia. \nPara receber mais informa\u00e7\u00f5es envie e-mail para: lindakramermake@gmail.com\n\nBatom que estou usando: Marronli - Quem disse, Berenice? \nCamisa jeans: Forever 21 \nEsmalte: L\u00e1grimas de V\u00eanus - Risqu\u00e9 \nBrinco: Renner\n\nV\u00eddeos que voc\u00ea tamb\u00e9m vai curtir: \n\nDi\u00e1rio de", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ltLsGJMGRwY", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Oi, fofos! T\u00f4 postando aqui o pincel da Quem Disse Berenice que eu comentei nos stories!\nEu vi Meiroca falando sobre a aplica\u00e7\u00e3o do filtro BRANCO com esse pincel e rapidamente ... aplica\u00e7\u00e3o faz a for\u00e7a!\nA refer\u00eancia do pincel \u00e9 : pincel superacabamento duo fibra sombra / c\u00f3d. do item: 813799 @quemdisseberenice \nE est\u00e1 custando 25,90 ( mas o pre\u00e7o original, segundo a loja, \u00e9 de 31,90 ). Eu paguei menos de ... \u2022\tIsso n\u00e3o \u00e9 publicidade.\n\u2022\tPaguei pelo meu pincel.\n\u2022\tN\u00e3o ganho absolutamente nada com as vendas dele.\n\u2022\tQuem Disse Berenice nem sabe que eu existo.\n\u274c N\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3rio um pincel da Quem Disse Berenice, viu? A @melasmalifestyle acabou de me dizer que usa um \u201clingua de gato\u201d. T\u00f4 mostrando porque foi o que eu ... sou perdidinha e sempre sou a \u00faltima a saber das novidades e fiquei doidinha depois que vi isso! Kkkkkk \u2764\ufe0f\n#quemdisseberenice #protetordaimpera #protecaosolar #protetorsolar #pinceldemaquiagem Tagged: @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BeL4HQ0D18h/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Pincel Duo fibra blush \nP\u00f3 iluminador compacto cor Roseluz \n\nEsse v\u00eddeo \u00e9 uma parceria do Dia de Beaut\u00e9 com a quem disse, berenice? \u2013 para mais informa\u00e7\u00f5es sobre os DDBProjetos clique aqui \n\nMEU BLOG: Dia de Beaut\u00e9 \n\nInscreva-se no canal! \n\nMeus sites favoritos", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kXKoAG3YcnU", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Maquiagens que mais estou usando no momento: paleta chocolate bar da @toofaced, base @quemdisseberenice, blush @smashboxbrasil, m\u00e1scara @eudoraoficial e batom Cookie Nude @maquiagemnatura. \ud83d\ude01 (@saolivetti)", "link": "https://www.instagram.com/p/BdnJCJpnxuf/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "comerciais, por favor entrar escreva um e-mail para contato@melinasouza.com\n\n\u2022 O QUE ESTOU USANDO \u2022\n\nCamiseta: Forever 21\nPins: \nBatom: Quem disse Berenice\n\n\u2022 EQUIPAMENTO \u2022\n\nC\u00e2mera: Canon 80D\nEditor: Final Cut Pro X\n\n\u2022 IMPORTANTE \u2022\n\nEsse v\u00eddeo n\u00e3o foi patrocinado, mas", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=C4bmxYIkAA4", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\ud83d\udc84sempre to usando algum desses { s\u00e3o tons parecidos, mas n\u00e3o s\u00e3o iguais, t\u00e1?\ud83d\ude02} da esquerda para direita:  nude castanheli @quemdisseberenice/ morena @dailuscolor / lu\u00edsa @linhabrunatavares/ age rose @rubykissescosmetics/ selena @oficialdudafernandes \u2728 Tagged: @quemdisseberenice @dailuscolor @oficialdudafernandes @rubykissescosmetics @linhabrunatavares", "link": "https://www.instagram.com/p/BebdG4NgIfZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha - Batom l\u00edquido Vinil da Quem Disse, Berenice?", "link": "https://www.facebook.com/blogPausaparaFeminices/photos/a.250277054987985.83594.249695578379466/2088184811197191/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "posto dessa make \ud83d\ude05 eu amei demaiss \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f | Foto @studio_nunez | Sombras #desertduskpalette #hudabeauty @hudabeauty #huda #shophudabeauty | Batom @quemdisseberenice Rosil | Brinco @franciscajoias Tagged: @hudabeauty @franciscajoias @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BdpiEyhl36B/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Bronzer - MAC \nMatte Bronzer - NYX \nHoola Bronzer - Benefit \nBahama Mama - The Balm \nP\u00f3 Bronze Multiefeitos - quem disse, Berenice? \nSmart Contouring Palette - Kiko Milano\nTrio de Contorno Make B - O Botic\u00e1rio \nStep by Step Contour Kit -", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YhR1QzA34VM", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u2728\u2728 #desertduskpalette @hudabeauty \u2022 Batom Rosil @quemdisseberenice | Click  @studio_nunez Tagged: @hudabeauty", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdi_2kUFr_I/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "porque \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil acertar nesse item de maquiagem! \ud83d\ude09\n\u2022\n- Base Conta-gotas SuperFluida cor 04 (um pouco escura) Quem disse, Berenice?\n- Base Air Power Make B cor Claro 02\n- Base TimeWise Mary Kay Beige 4 com 5\n- Base HD Vult B-20\n- Base Efeito Matte Vult Bege 4 (um pouco escura)\n- Base Alta Cobertura Quem disse, Berenice? Cor 4 com 5\n- Base Matte Ruby Rose L2 com L4\n- Base Skin Perfection Eudora Bege 03 (vers\u00e3o", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd5Xmbyn0j6/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "- cole\u00e7\u00e3o aviva - Bruna Tavares - jequiti\nDelineador em gel - Eudora\nM\u00e1scara para c\u00edlios alonga e volume - Quem Disse Berenice\nCola para c\u00edlios Super Strong Hold Ienvy \nBatom l\u00edquido matte leticia - Linha Bruna Tavares \nBatom liquido matte carmela -", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tze4XmAH4HQ", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@quemdisseberenice sempre fofa nos press kits \ud83d\ude0d recebi o Pra Dar Tchau Pro Ressecamento que \u00e9 uma cera para unhas e cut\u00edculas, mini Sabonete Demaquilante e mini L\u00e1pis Preto \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Tagged: @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd6KDDeB7RL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "- Monange\nAgua Micelar - Bioderma\nBest Damn Beauty - Oil \nSabonete Demaquilante - Quintal\nEspuma de Limpeza Facial - Quem Disse Berenice?\nProtetor Solar Bior\u00e9\nLimpador de Pinc\u00e9is - Vult \nLimpador de Pinc\u00e9is - Fand \nShampoo e Condicionador - Frizz Ease John", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=bHoayk52AXU", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Bombastic - Vult\nCilios Posti\u00e7os MINK Modelo 09 - Aliexpress\nDipbrow - Anastasia Beverly Hills\nPigmento (Iluminador) cor Nud\u00ea - Quem disse, Berenice\nBatom Stick Matte cor 08 - Vult\nAgu\u00e1 de Belza - Caudelie \n\nLINK DA ROUPA QUE USEI: \nSITE ROMWE: \n\nMINHAS", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rDeoEx8Tkoo", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Redes Sociais e Contato Profissional:\n\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffbFanpage: /\n\ud83d\udc7b Snap: amandapastoree\n\ud83d\udcf8 Instagram: /\n\ud83d\udce7 email para CONTATO: amandapastoreblog@hotmail.com\n\ud83d\udd25hysptar: \n#hypstarbrasil @hypstar.brasill\n\n\nLink das lojas\n\n- \n- \n- \n- \n-  ( cupom de desconto 10% #amandap)", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=j-5T6qI27RE", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "t\u00e1 a\u00ed, n\u00e9? Ent\u00e3o corre porque al\u00e9m desse vermelho, d\u00e1 pra encontrar nas cores azul, roxo e rosa aqui na \u201cQuem disse, Berenice?\u201d. \ud83d\ude18", "link": "https://www.facebook.com/ShoppingRecife/photos/a.218069928206130.68503.129439977069126/1772729326073508/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "s\u00e3o absolutamente diferentes! \ud83d\ude02 #50tonsDeCorDeBoca \ud83d\udc84Quem tamb\u00e9m \u00e9 assim ou tem uma amiga como eu? \ud83d\ude01 Na ordem: Nude Begeli @quemdisseberenice, Rose 2M @maquiagemnatura, Hera @passandoblush, Adoro 2 @tractamake, Modern Nude @oboticario e Nude Morenali @quemdisseberenice. (@saolivetti)", "link": "https://www.instagram.com/p/Bekezrsnh_K/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Batom magenta mate P\u00c1 (Flat Out Fabulous da @maccosmeticsbrasil e L\u00edquido Mate Rosadili da @quemdisseberenice tem o mesmo efeito), nada nos olhos e aquela pele incr\u00edvel que o @patrickta sempre faz - amamos a inspira\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.instagram.com/p/BeGp0oQAD2e/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Novidades da @quemdisseberenice \ud83d\ude0d a linha Insta Matte para deixar a pele sequinha \ud83d\ude0d veio Primer, Primer Bast\u00e3o, P\u00f3 Transl\u00facido Compacto, P\u00f3 Transl\u00facido Solto e \u00c1gua Micelar Tagged: @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BebEESihMcj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "chanfrado de esfumar no app Cute\n-E25 da Sigma para esfumar\n-pincel de sombra da KIKO 201\n-pincel lapis da quem disse berenice\n-E06 da Sigma para delineado\n\nInstagram: \nFacebook: \nSnapchat: luizavilleroy\n\nContato Comercial e Parcerias: luiza.villeroy@noescritorio.com.br", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hKUpPU13il0", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Batalha Duraline x Fand \n\nMINHAS TONALIDADES de Bases em v\u00e1rias marcas:  \n\n- Base Conta-gotas SuperFluida cor 04 (um pouco escura) Quem disse, Berenice?\n- Base Air Power Make B cor Claro 02\n- Base TimeWise Mary Kay Beige 4 com 5\n- Base HD Vult B-20\n- Base Efeito Matte Vult Bege 4 (um pouco escura)\n- Base Alta Cobertura Quem disse, Berenice? Cor 4 com 5\n- Base Matte Ruby Rose L2 com L4\n- Base Skin Perfection Eudora Bege 03 (vers\u00e3o", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=aMqog0jLm4o", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "da @jacknogueiramakeup! \nProdutos usados \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nPaleta @jaclynhill @morphebrushes \nCorretivo Shape Tape Light Neutral @tartecosmetics \nC\u00edlios #iconiclashes @houseoflashes \nBase Superfluida 04 @quemdisseberenice \nBronzer Limelight @camilacoelho @sigmabeauty \nIluminador Oh Darling @maccosmeticsbrasil \n#batomcontosdefadas @pausaparafeminices @tblogs", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd5rOaeBrvO/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "sei o que escrever na legenda \ud83d\ude02 Me ajudem | Foto @studio_nunez \u2022 Sombras Paleta #desertduskpalette @hudabeauty \u2022 Batom Rosil @quemdisseberenice Tagged: @hudabeauty @franciscajoias @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdi8k8Ile-v/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "N\u00e3o vivo sem \ud83d\ude0d regenerador labial da @quemdisseberenice indico muito pra quem tem l\u00e1bios ressecados \ud83d\ude0d Tagged: @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BddM9_ShGvu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "vindo, 2018!!!! Sejam bem vindooos, meus alunos amadoooos!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #primer #cursodemaquiagem #cursodeautomaquiagem #cursodemaquiagemonline Tagged: @smashboxcosmetics @yslbeauty @marykaybrasil @oceane @maybelline @benefitbrasil @quemdisseberenice @beccacosmetics @eudoraoficial @milanicosmetics @revlonbrasil @veridicait @lauramercier @rubyrose_oficial @contem1g.oficial @luisance_oficial @belleangelmakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BeBOxvtBI3S/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Recentemente recebi os Batons Vinil da @quemdisseberenice ! Voc\u00eas tinham me pedido uma opini\u00e3o sincera sobre eles!\n\nS\u00e3o glosses, ou seja, n\u00e3o secam.  S\u00e3o super pigmentados e ... sair! \nMeu favorito foi o Marronil! Tendo o Amoril em segundo lugar! E voc\u00eas? Gostaram de qual?\n\nVamos marcar a @quemdisseberenice nos coment\u00e1rios? \ud83d\ude0d\ud83d\ude4f", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdd-E8FBhl9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ele, n\u00e3o tem jeito! \nQuais s\u00e3o os produtinhos que voc\u00eas t\u00e3o usando? T\u00f4 aqui comprando o estojo de sobrancelhas da @quemdisseberenice , c\u00eas indicam mais alguma coisa de l\u00e1?\u2728\ud83d\udc95 #JuroValendo", "link": "https://www.instagram.com/p/Beiin-iFqPC/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Produtos usados \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nPaleta 28 Cores @belleangelmakeup \nPigmento Pixis @contem1g.oficial \nPigmento 01 @toquedenaturezaoficial \nC\u00edlios #iconicminilashes @houseoflashes \nBase Super Fluida 04 @quemdisseberenice \nEsponja Pen\u00e9lope @gb.cosmetics \nCorretivo BT35 @linhabrunatavares \nPaleta Cheek Play @rubyrose_oficial \nCorretivo Branco @linhabrunatavares \n#batomvalentine @pausaparafeminices @tblogs", "link": "https://www.instagram.com/p/BejPl6TBAuI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Produtos na ordem de uso:\n-Hidratante Normaderm da Vichy\n-Fast Response da MAC\n-Blur da Loreal\n-Base SuperFluida Quem Disse Berenice cor 5\n-CC eye da OBoticario cor bege claro\n-P\u00f3 #nofilter da NYX cor light\n-Paleta de Contorno e Blush", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7wiaAkr2yh4", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Moon | Pigmento liquido Star Lit 04 #makeupforever \u2022 L\u00e1pis #marcjacobs Brown \u2022 C\u00edlios 014 Mink Ebay \u2022 Batom Rosil #quemdisseberenice \u2022 Delineador preto #makeupforever", "link": "https://www.instagram.com/p/BdltZ9TFkCZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "foi a @julianahairstylist minha top cabelereira do cora\u00e7\u00e3o! \ud83d\udda4 #pinkhair #pinkhairdontcare #colorfullhair #photooftheday #fashionaddict #lilipaiva #looksdalilipaiva Tagged: @danidepi @americanstyle @hairsandstyles @quemdisseberenice @kissinfashion @stylefriques @blondesandcookies @ootdgals @ootd.stylesz", "link": "https://www.instagram.com/p/BeN2b7Qn7Dm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Corretivo Camuflagem Snow @makieoficial \nPalete Limited Edition Treasure Box Collector's Set @tartecosmetics \nHidrafix @deisyp_makeup \nCola Duo Verde \nGlitter Branco Luz @quemdisseberenice \nDelineador Inglot 77 @inglotbr \nSombra Preta @maccosmeticsbrasil \nCilios Mink A09 @patty_imports \nRimel The Colossal @maybellinenybrasil \nPlastic Glossy Sunshine @linhabrunatavares \n#loucaspormaquiagem", "link": "https://www.instagram.com/p/BdaUsVGAL5b/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "da pele \nbemmm Matte? \nBrilho s\u00f3 se for do iluminador n\u00e9? \nPaix\u00e3o nova da vida \u00e9 esse p\u00f3 solto da @quemdisseberenice! \nE pode tirar foto com  flash, t\u00e1? Ele n\u00e3o estoura! \nBoa, galera da @quemdisseberenice! Valeu por pensar nesse detalhe!\n#Publi #NinguemMerece #FicarTodaMelada #OuComCaraDeFantasminha", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd_Op5MFmiz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "put that red lipstick on \ud83d\udc84 Tagged: @quemdisseberenice @saloon.33 @loleetaintimates", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd6E6dODIO2/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "m\u00e1scara para c\u00edlios Instacurl lashes - @maccosmeticsbrasil \nblush Oc\u00e9ane Femme Glossy - @oceane \npaleta de sombras - @eviedeecosmetics \ngloss - @quemdisseberenice \nbase Ultra HD - @makeupforeverofficial Tagged: @vult_cosmetica @oceane @quemdisseberenice @makeupforeverofficial @maccosmetics @katvondbeauty @eviedeecosmetics @kikomilanobr", "link": "https://www.instagram.com/p/BdoEiRnAqr-/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u2b50\ufe0f selfie! @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BdvIHuPF0rj/", "lang": "af", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "MINHAS REDES SOCIAIS:\n\n/\n\nC\u00edlios: \n\n\nLISTA DE PRODUTOS USADOS:\nTrio de sobrancelhas Escurete - Quem disse, Berenice?\nCorretivo - Bruna Tavares\nCorretivo - Ruby Rose\nBase liquida Matte L4 - Ruby Rose\nP\u00f3 compacto 01 - Vult\nP\u00f3 compacto 05 - Vult\nIluminador nud\u00ea - Quem disse, Berenice?\nBlush B17 - Ruby Rose\nPaleta Iluminadora Strobe of Genius - Nyx\nDelineador l\u00edquido - Eudora\nC\u00edlios Posti\u00e7os - @JoyceBarbosaOficial", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OTujXxOQrYE", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "compacto felicita 06 \nBlush Belle Angel 07 \nIluminador Fenty Beauty \nGlitter cor 03 Vult \nBoca\nBatom Ruby Rose 211\nGloss Quem Disse Berenice?", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-NBv5PaTt1c", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\u2728\u2728\u2728 Apaixonada nessa make \ud83d\ude0d \u2022 Sombras #desertduskpalette @hudabeauty \u2022 Batom Rosil @quemdisseberenice .\n.\n#makeup #anastasiabeverlyhills  #hudabeauty #vegasnay #vegas_nay #mua #color #maquiagem #maquiagemx #instabeauty #anastasiabrows #lipstick #lipstickmatte  #doseofcolors #maccosmetics #sigmabeauty #gerard #toofaced #thebalm #maccosmetics #makeupforever  #mua #makeupartist #maquiadora #maquiagem #katvondbeauty #kyliecosmetics #voguebrasil #voguebeauty #kikomilano #quemdisseberenice Tagged: @hudabeauty, @franciscajoias, @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdkd6gMFYp2/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "esse produto. Tem resenha, pre\u00e7o e onde comprar na hashtag #cosrxdaimpera.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Apliquei com o pincel duo fibra sombra da Quem Disse Berenice o Bior\u00e9 Uv Perfect Milk. Ele, da linha Milk, \u00e9 o que tem menor concentra\u00e7\u00e3o de filtros inorg\u00e2nicos, mas \u00e9 ... esfoliei, preveni e tratei a pele, fotoprotegi e ainda adicionei cor com mais fotoprote\u00e7\u00e3o est\u00e1vel em m\u00edseros 4 passos. Tagged: @quemdisseberenice, @oficialadcos, @cosrx, @bioreus", "link": "https://www.instagram.com/p/Bekwr53AOQ7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Pele ver\u00e3o: sequinha, bronzeada e iluminada com quem disse, berenice? - TV Beaut\u00e9 | Vic Ceridono Mais um v\u00eddeo em parceria com a minha amada berenice \u2764\ufe0f pele bronzeada e ... Pincel Duo fibra blush \nP\u00f3 iluminador compacto cor Roseluz \n\nEsse v\u00eddeo \u00e9 uma parceria do Dia de Beaut\u00e9 com a quem disse, berenice? \u2013 para mais informa\u00e7\u00f5es sobre os DDBProjetos clique aqui \n\nMEU BLOG: Dia de Beaut\u00e9 \n\nInscreva-se no canal! \n\nMeus sites favoritos", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kXKoAG3YcnU", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "posto dessa make \ud83d\ude05 eu amei demaiss \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f | Foto @studio_nunez | Sombras #desertduskpalette #hudabeauty @hudabeauty #huda #shophudabeauty | Batom @quemdisseberenice Rosil | Brinco @franciscajoias Tagged: @hudabeauty, @franciscajoias, @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/BdpiEyhl36B/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "\ud83d\udc84sempre to usando algum desses { s\u00e3o tons parecidos, mas n\u00e3o s\u00e3o iguais, t\u00e1?\ud83d\ude02} da esquerda para direita:  nude castanheli @quemdisseberenice/ morena @dailuscolor / lu\u00edsa @linhabrunatavares/ age rose @rubykissescosmetics/ selena @oficialdudafernandes \u2728 Tagged: @quemdisseberenice, @dailuscolor, @oficialdudafernandes, @rubykissescosmetics, @linhabrunatavares", "link": "https://www.instagram.com/p/BebdG4NgIfZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "dizer que encontrei um produto que, al\u00e9m de ser MUITO BOM, tamb\u00e9m \u00e9 bonito e barato: o Protetor T\u00e9rmico da Quem Disse Berenice?\nPRIMER PARA CABELOS \u2013 QUEM DISSE BERENICE?\nPra quem n\u00e3o sabe, a Quem Disse Berenice? agora tamb\u00e9m tem linha para os cabelos. (Tem post mais detalhado sobre todos os produtos aqui).\n \nEntre mousse de volume ... finaliza. Gostei muito de tudo! N\u00e3o tenho do que reclamar sobre ele, s\u00e9rio!\nONDE COMPRAR?\nO Primer Para Cabelos da Quem Disse Berenice? custa R$35,90 e voc\u00ea o encontra pra comprar nas lojas f\u00edsicas e online.\nO post Um protetor t\u00e9rmico bom, bonito", "link": "http://eaibeleza.com/cabelos/protetor-termico-bom-bonito-e-barato-da-quem-disse-berenice/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "sei o que escrever na legenda \ud83d\ude02 Me ajudem | Foto @studio_nunez \u2022 Sombras Paleta #desertduskpalette @hudabeauty \u2022 Batom Rosil @quemdisseberenice Tagged: @hudabeauty, @franciscajoias, @quemdisseberenice", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdi8k8Ile-v/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "vindo, 2018!!!! Sejam bem vindooos, meus alunos amadoooos!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #primer #cursodemaquiagem #cursodeautomaquiagem #cursodemaquiagemonline Tagged: @smashboxcosmetics, @yslbeauty, @marykaybrasil, @oceane, @maybelline, @benefitbrasil, @quemdisseberenice, @beccacosmetics, @eudoraoficial, @milanicosmetics, @revlonbrasil, @veridicait, @lauramercier, @rubyrose_oficial, @contem1g.oficial, @luisance_oficial, @belleangelmakeup", "link": "https://www.instagram.com/p/BeBOxvtBI3S/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "- NIGHT Produtos na ordem de uso:\n-Hidratante Normaderm da Vichy\n-Fast Response da MAC\n-Blur da Loreal\n-Base SuperFluida Quem Disse Berenice cor 5\n-CC eye da OBoticario cor bege claro\n-P\u00f3 #nofilter da NYX cor light\n-Paleta de Contorno e Blush", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7wiaAkr2yh4", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "foi a @julianahairstylist minha top cabelereira do cora\u00e7\u00e3o! \ud83d\udda4 #pinkhair #pinkhairdontcare #colorfullhair #photooftheday #fashionaddict #lilipaiva #looksdalilipaiva Tagged: @danidepi, @americanstyle, @hairsandstyles, @quemdisseberenice, @kissinfashion, @stylefriques, @blondesandcookies, @ootdgals, @ootd.stylesz", "link": "https://www.instagram.com/p/BeN2b7Qn7Dm/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "p\u00f3 ao longo do dia se for necess\u00e1rio. Aqui v\u00e3o algumas sugest\u00f5es:\n\n\nPoreFessional da Benefit \n\nPrimer em Bast\u00e3o Instamatte da Quem Disse Berenice\n\nPhotoderm Nude Touch da Bioderma \n\nBase Cushion Teint Idole Ultra da Lanc\u00f4me \n\nP\u00f3 Compacto BB Blur da La-Roche Posay \n\nP\u00f3", "link": "http://eaibeleza.com/beleza/dicas-e-produtos-para-manter-a-pele-sequinha-no-verao/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "put that red lipstick on \ud83d\udc84 Tagged: @quemdisseberenice, @saloon.33, @loleetaintimates", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd6E6dODIO2/", "lang": "en", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "NO V\u00cdDEO\n\ufeff\nPRODUTOS USADOS E MEN\u00c7\u00d5ES\nFinishing Powder HD Studio Photogenic | Nyx \u2013 SFP01\nP\u00f3 Iluminador Compacto | quem disse berenice \u2013 Roseluz\nP\u00f3 Transl\u00facido Antibrilho | quem disse berenice\nP\u00f3 Facial Segunda Pele | Cont\u00e9m 1g Make-up \u2013 Transl\u00facido\nBlush Up Mosaico | Dailus\nBronzer Bahama Mama | The", "link": "http://www.julianagoes.com.br/como-fazer-contornos-e-iluminador/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "m\u00e1scara para c\u00edlios Instacurl lashes - @maccosmeticsbrasil \nblush Oc\u00e9ane Femme Glossy - @oceane \npaleta de sombras - @eviedeecosmetics \ngloss - @quemdisseberenice \nbase Ultra HD - @makeupforeverofficial Tagged: @vult_cosmetica, @oceane, @quemdisseberenice, @makeupforeverofficial, @maccosmetics, @katvondbeauty, @eviedeecosmetics, @kikomilanobr", "link": "https://www.instagram.com/p/BdoEiRnAqr-/", "lang": "es", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Esquenta de Carnaval: inspira\u00e7\u00e3o de maquiagem para a folia J\u00e1 de olho no Carnaval, criamos uma maquiagem glow com direito a sombra cremosa, pigmento e muito iluminador. Inspire-se e fa\u00e7a sua make para curtir os dias pr\u00e9-Carnaval e durante a folia tamb\u00e9m, claro!\n\nProdutos usados:\n- \n- \n- \n- %20shiseid&ranking=2&typeclick=3&ac_pos=header\n- \n- \n- \n- \n\nConfira todas as redes sociais da The Beauty Box:\n/\n\n\nFa\u00e7a parte do Clube da Beauty: ", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MyBDtzPHXiM", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "TUTORIAL DO ANO! (TUDO BARATINHO \ud83d\ude0d) MINHAS REDES SOCIAIS:\n\n/\n\nC\u00edlios: \n\n\nLISTA DE PRODUTOS USADOS:\nTrio de sobrancelhas Escurete - Quem disse, Berenice?\nCorretivo - Bruna Tavares\nCorretivo - Ruby Rose\nBase liquida Matte L4 - Ruby Rose\nP\u00f3 compacto 01 - Vult\nP\u00f3 compacto 05 - Vult\nIluminador nud\u00ea - Quem disse, Berenice?\nBlush B17 - Ruby Rose\nPaleta Iluminadora Strobe of Genius - Nyx\nDelineador l\u00edquido - Eudora\nC\u00edlios Posti\u00e7os - @JoyceBarbosaOficial", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OTujXxOQrYE", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}]