[{"text": "pr\u00e9vio. \nInforma\u00e7\u00f5es:  41-99400365 ou  41-30918686.\n.\n.\nAproveitem pq s\u00e3o poucos hor\u00e1rios \n.\n.\nWillianMayeR e equipe.\n\n#lorealprofbr #lorealpro #corquetransforma #segredosdesalao #bebrilliant #colorlovers #torriton #torritontaunay #willianmayer #olaplex #blondbutter #curitiba #cwb #balayage #mechas #cabelotratado #loiros #loirosperfeitos #loirosdivos #contouring #blondhair #blond #loiroperolado #loiroperola", "link": "https://www.instagram.com/p/BMRRLivhW5h/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "hairstylist Dinho Rosa, do Studio W Ribeir\u00e3o Preto, conta tudo sobre o cronograma capilar para cabelos com mechas no site Segredos de Sal\u00e3o:", "link": "https://www.facebook.com/135878667895/posts/10154348201237896", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Entrevista Cabelos&cia Ol\u00e1 queridos! Ja viram essa mat\u00e9ria da cabelos e cia? L\u00e1 conto detalhes da minha carreira, alguns segredos de sal\u00e3o, e dicas imperd\u00edveis! D\u00eaem uma olhada nessa mat\u00e9ria que est\u00e1 demais!\u00a0Cabelos&cia\n\nE continuem acompanhando minhas redes sociais para dicas e", "link": "http://wanderleynunes.com.br/cabeloscia/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Traz leveza e um charme incr\u00edvel ao visual!  #espacolabeau #labeauhair #salaolabeau #labeauhair #labeaucare #labeaulovesall #hair #beauty #beautyhair #verao2017 #summer #tendencia #segredosdesalao #lorealprof #makeup #make #exclusivoloreal #loreal #exclusiveloreal #cachos #penteados #cortesdecabelo #look #cabelosdivos #haircare #lorealprofbr #morenas #morena #morenoiluminado Labeau Cabeleireiros by Jo\u00e3o", "link": "https://www.instagram.com/p/BQD3s7xgDvS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tania amou a escova feita pelo nosso cabelereiro @davidmarcondes #espacolabeau #labeauhair #salaolabeau #labeaucare #labeaulovesall #hair #beauty #beautyhair #verao2018 #summer #tendencia #segredosdesalao #lorealprof #makeup #make #exclusivoloreal #loreal #exclusiveloreal #cachos #penteados #cortesdecabelo #look #cabelosdivos #haircare #lorealprofbr #naturals Labeau Cabeleireiros by Jo\u00e3o Mata", "link": "https://www.instagram.com/p/BRyJbfHjAcJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "trabalhos feito pelos nossos profissionais Sandra, David e Emrah.\n#espacolabeau #labeauhair #salaolabeau #labeaucare #labeaulovesall #hair #beauty #beautyhair #verao2018 #summer #tendencia #segredosdesalao #lorealprof #makeup #make #exclusivoloreal #loreal #exclusiveloreal #cachos #penteados #cortesdecabelo #look #cabelosdivos #haircare #lorealprofbr Labeau Cabeleireiros by Jo\u00e3o Mata", "link": "https://www.instagram.com/p/BRtWGcyD_lH/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "querida Kelly, deixa um toque natural aos fios. #espacolabeau #labeauhair #salaolabeau #labeauhair #labeaucare #labeaulovesall #hair #beauty #beautyhair #verao2017 #summer #tendencia #segredosdesalao #lorealprof #makeup #make #exclusivoloreal #loreal #exclusiveloreal #cachos #penteados #cortesdecabelo #look #cabelosdivos #haircare #lorealprofbr Labeau Cabeleireiros by Jo\u00e3o Mata", "link": "https://www.instagram.com/p/BQD3V3vg_Oe/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "mechas mais claras para criar pontos de ilumina\u00e7\u00e3o no visual.  #labeau #labeauhair #espacolabeau #salaolabeau #labeaucare #hair #beautyhair #beauty #tendencia #outono #segredosdesalao #loreal #lorealparis #lorealbrasil #exclusivo #cachos #onduladas #look #cabelos #cabelosdediva #cabelosdivos #lorealprofessionnel Labeau Cabeleireiros by Jo\u00e3o Mata", "link": "https://www.instagram.com/p/BSREfYMjj4F/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "muito balan\u00e7o! A cliente adorou! Obrigada pela confian\u00e7a! #espacolabeau #labeauhair #salaolabeau #labeauhair #labeaucare #labeaulovesall #hair #beauty #beautyhair #verao2017 #summer #tendencia #segredosdesalao #lorealprof #makeup #make #exclusivoloreal #loreal #exclusiveloreal #cachos #penteados #cortesdecabelo #look #cabelosdivos #haircare #lorealprofbr Labeau Cabeleireiros by Jo\u00e3o Mata", "link": "https://www.instagram.com/p/BQDtm2bgFWk/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "de henna utilizada, perfeita para dar contorno e naturalidade ao rosto!\n#espacolabeau #labeauhair #salaolabeau #labeaucare #beauty #beautyhair #verao2017 #summer #tendencia #segredosdesalao #makeup #henna #designer #sobrancelha #designersobrancelha #design #naturalmakeup Labeau Cabeleireiros by Jo\u00e3o Mata Tagged: @lucianaacost", "link": "https://www.instagram.com/p/BQyHLFBDKje/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}]