[{"text": "os cabelos continuam precisando de prote\u00e7\u00e3o e tratamento. Aproveita e anota a minha dica: a linha NOVEX MINHA PRAIA, da Embelleze.\n\nComo voc\u00eas sabem estou aqui de repouso (e se n\u00e3o sabem \u00e9 porque n\u00e3o est\u00e3o me acompanhando direito. Clica aqui", "link": "http://www.edobabado.com.br/cabelo-babadeiro-com-novex-minha-praia-embelleze/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida | Embelleze Portugal Ol\u00e1 meus amores\u00a0\u2764\ufe0fTudo bem com voc\u00eas?Hoje venho apresentar-vos a nova gama de produtos da Novex, a Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida, que", "link": "https://macherryblog.wixsite.com/macherry/single-post/2017/02/20/%F0%9F%8D%8E-Tenta%C3%A7%C3%A3o-%C3%81cida-Embelleze-Portugal", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "acid temptation Ol\u00e1!Hoje trago-vos mais uma review, desta vez de um dos produtos da nova gama da Embelleze.Espero que gostem!A nova gama deles \u00e9 a Tenta\u00e7\u00e3o \u00e1cida, que tem na sua composi\u00e7\u00e3o vinagre de ma\u00e7\u00e3.\u00c9 composta por um ... da marca e por isso mesmo, n\u00e3o poderia deixar de o partilhar com voc\u00eas ahah.Sem d\u00favida que o produtos da Embelleze, t\u00eam feito maravilhas pelo meu cabelo e este foi mais um deles!Mal posso esperar por experimentar o resto desta gama,", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/PinkieLove/~3/G2z26QAH9lg/acid-temptation_7.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "isso \u00e9 muito bom, quem n\u00e3o gosta n\u00e9 ?! E o produtinho que uso \u00e9 essa Manteiga Reconstrutora Light da @embelleze. O mais legal que ela sendo multifuncional eu economizo demais com produtos porque ela pode ser Pr\u00e9-shampoo, m\u00e1scara e tamb\u00e9m ... T\u00f4 indicando as amigas verdadeiras pra usar e arrasar assim como eu !\nUse voc\u00ea tamb\u00e9m \u2728\n#meuscachos #meusquerinhos #meuspreferidos #embelleze #timeembelleze2017 #meuscachosembelleze", "link": "https://www.facebook.com/323841611139156/posts/620599041463410", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "dormir com o cabelo baf\u00f4nico e acordar com ele virado do avesso, n\u00e9?  Mas desde que o \"Acordei princesa\" da @meuscachosembelleze entrou na minha vida as coisas ficaram muito mais f\u00e1ceis! Ele \u00e9 um leave in noturno que, apesar de ser ... v\u00eddeo. Ah, e \u00e9 liberado pra No e Low viu gatas? Amooo, n\u00e3o sai do lado da minha cama haha \u2764\ufe0f#poderosasembelleze #timeembelleze2017 #embelleze #meuscachos #ad", "link": "https://www.instagram.com/p/BS6m_gHDRN5/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "da Flormar, a nova cole\u00e7\u00e3o de vernizes hybrid gel da Andreia, os novos vernizes Maria da Inocos, as tenta\u00e7\u00f5es da Embelleze, a nova gama de styling da Lupa, os produtos da Janssen, os bronzeadores das Kardashian, uma nova t\u00e9cnica de manicure ... Demonstra\u00e7\u00e3o de pressoterapia da Sorisa\n\nCom as minhas companheiras de feira a Mara Pickles e T\u00edcia Mendes, no stand da Embelleze\n\nUm creme de \u00e2mbar e ouro\n\nConcurso de cabelos\n\n\nO para\u00edso das pranchas\n\n\nA loucura no stand da Flormar\n\nA", "link": "http://mycherrylipsblog.com/expocosmetica-2017-357188", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "253 da @lotus_maquiagens\n\n#glitter #glitterLotus #pigmentos #asadeborboletaLotus #macgliter #cutcreasemakeup #limecrime #vegas_nay #universodamaquiagem_oficial #maquiagembrasill #maquiadoraprofissional #cursosdemaquiagem #maquiadora #instalike #instamakeup #maquia #maquiagem #embelleze #atacadodemaquiagens #lojadecosmeticos #lojavirtual #lojistas #revendedores #LotusMakeUp #Lotusmaquiagens\u2764 Tagged: @jaquelinevandoski, @maisbatom_, @lojablumake", "link": "https://www.instagram.com/p/BTrXogAlNxk/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "importa, a gente adora deixar nosso cabelo bem bonito, n\u00e9? Por isso, desta vez, resolvemos experimentar a nova linha da Embelleze, a Novex \u00d3leo de Coco e... nos apaixonamos! Ela conta com Shampoo Hidratante, Tratamento Condicionante, Creme de Tratamento Ultraprofundo e ... Demais, n\u00e9? Para saber tudo a respeito deles, tem v\u00eddeo bem explicativo no canal, aqui: https://www.youtube.com/watch?v=CaW8yqgXm_w\n\n#oleodecoco #cacheada #cachos #curly #PoderosasEmbelleze\n#TimeEmbelleze2017 #MeusCachos #Embelleze #meusqueridinhos #meuspreferidos #ruiva #redhead", "link": "https://www.facebook.com/215320515192782/posts/1375934405798048", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha: Linha Completa Novex Santo Black Poderoso | Embelleze Ooi gente linda! N\u00f3s mulheres adoramos uma novidade, n\u00e3o \u00e9 mesmo? E se for para os nossos cabelos, melhor ainda!\nQuem t\u00e1 sempre ligada nas novidades de produtos para os cabelos sabe bem que a Embelleze havia lan\u00e7ado, na \u00faltima Beauty Fair, o Creme de Tratamento Ultraprofundo Novex Santo Black Poderoso. Muitas pessoas gostaram demais do produto e pediram para a marca fazer uma linha completa. E n\u00e3o \u00e9 que a Embelleze atendeu aos pedidos?\n\nA fam\u00edlia Novex Santo Black Poderoso \u00e9 composta por Shampoo Hidratante, Creme de Tratamento Ultraprofundo, Tratamento Condicionante", "link": "http://www.dicasdafe.com/resenha-linha-completa-novex-santo-black-poderoso-embelleze/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "o proteger para n\u00e3o ter de chorar sobre o leite derramado, novamente, como tal voltei-me para uma das novidades da Embelleze:Spray Condicionador Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida Vinagre de Ma\u00e7a, da Embelleze,\u00a0Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cidaA novidade da gama, o Spray Condicionante/Reconstrutor Novex Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida, protege o cabelo das agress\u00f5es di\u00e1rias, recuperando-o e eliminando as", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/LiberdadeNegra/~3/LfZmiwsTo98/cuidar-o-meu-cabelo-verde-com-o-poder.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "pela transi\u00e7\u00e3o capilar se sentem perdidas e, muitas vezes, pensam em desistir. Mas caaaalma que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio desistir!!!\nA Embelleze tem uma linha com 5\u00a0produtos finalizadores para cuidados especiais para quem est\u00e1 nessa fase t\u00e3o complicada, \u00e9 a linha \u201cMeus", "link": "http://www.dicasdafe.com/cachos-na-transicao-capilar-equalizador-para-dupla-textura/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Hair. E botei ela pra trabalhar! Ela lavou o meu cabelo com a nova linha NOVEX \u00d3LEO DE COCO, da Embelleze. E vou dizer pra voc\u00eas: o treco \u00e9 bom demais! Achei que ia pesar no meu cabelo, que voc\u00eas sabem ... cabelo ficou hidratado, macio, brilhoso e soltinho.\n\nPara voc\u00ea que ainda n\u00e3o conhece a linha NOVEX \u00d3LEO DE COCO da Embelleze, anota a\u00ed: ela \u00e9 indicada para todos os tipos de cabelos, e ele \u00e9 BABADO para os cabelos ressecados e ... adorei estar pertinho dela e me sentir crian\u00e7a novamente com tantos cuidados. E tamb\u00e9m por cuidar um pouquinho dela tamb\u00e9m.\u00a0Obrigada Embelleze por esse convite t\u00e3o especial.", "link": "http://www.edobabado.com.br/minha-mae-cuidando-do-meu-cabelo-com-novex-coco-embelleze/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "pra voc\u00eas de como finalizar os cachos com aquele volum\u00e3o de rainha, usando a linha NOVEX SANTO BLACK PODEROSO da Embelleze e o difusor de cachos da Conair! Fiz desde o in\u00edciozinho pra voc\u00eas verem que n\u00e3o \u00e9 nenhum bicho de ... CACHEADAS, COMO SECAR O CABELO COM DIFUSOR, COMO USAR DIFUSOR, SANTO BLACK PODEROSO, MELHORES CREMES PARA CACHEADAS, CACHOS 3B, PODEROSAS EMBELLEZE, TIME EMBELLEZE 2017, MEUS CACHOS, EMBELLEZE, MEU NOVEX, MEUS QUERIDINHOS, MEUS PREFERIDOS, YOUTUBER DE MANAUS, RUIVA, RUIVA DE HENNA, HENNA CASA DA \u00cdNDIA, ROSTO DE NEVE,", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1BrVlzf_B0c", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "l\u00e1 no Canal - https://youtu.be/thRRMrp4aac - e vem conferir o milagre que o meu BFF Novex Tudo de Bom da @embelleze fez no meu cabelo!  \n\nUsei do meu jeitinho depois da festa da #kathy.castricini , onde fiz um penteado que embolou ... uma apar\u00eancia feia e o resultado foi MARA!!! Aproveita e confere tamb\u00e9m o que eu fa\u00e7o quando estou de ressaca  \n\n#TimeEmbelleze2017\n#MeuNovex\n#Embelleze\n#meusqueridinhos\n#meuspreferidos\n#NovexBFF #add", "link": "https://www.facebook.com/394324427346872/posts/1196561590456481", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "mim, um belo dum banhinho e tratar do meu cabelinho com o Spray Condicionador Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida Vinagre de Ma\u00e7a, da Embelleze,\u00a0Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cidaA novidade da gama, o Spray Condicionante/Reconstrutor Novex Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida, protege o cabelo das agress\u00f5es di\u00e1rias, recuperando-o e eliminando as", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/LiberdadeNegra/~3/4nhtZ_r2RvQ/a-menos-de-38h-do-meu-exame.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Genteeee, vcs viram o meu #bff NOVEX TUDO DE BOM da @embelleze no #BBB17? Ele t\u00e1 muito chique na casa mais vigiada do Brasil e fazendo a alegria da mulherada. Acabou a ... e leave-in. Vamos acompanhar as tretas desse povo que agora vai ficar com os cabelos TUDO DE BOM. ADORO! #NovexTudoDeBom #bffEmbelleze  #novexTDB #TimeEmbelleze2017 #redeBBB", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1571787092850995", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "v\u00eddeo completo no canal link na bio. WWW.YOUTUBE.COM/C/DEBORAJOSELMA\n.\n.\n.\n.\n\n#vidadeblogueira #blogueira #blogueirasdobrasil #youtuber#cacheada #coisasdekrioula #meucachos #todecacho #loucasporcabelo #embelleze #vivaoscachos #belezanegra #belezanatural #cachos #cacheada #cachearporamor #cachospoderosos #cachosbra #insjetaimex #bloguelrinhadelicada #blogquers Carpina Pernanbuco", "link": "https://www.instagram.com/p/BQfSnqQhQjP/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Spring is in the air! #novexhaircare #embelleze #novex #ultabeauty #braziliankeratin #spring", "link": "https://www.instagram.com/p/BRIo0Zwlhqb/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Banho de brilho no cabelo Embora a Embelleze seja uma das marcas de cabelo em que mais confio e com a qual tenho um enorme orgulho em trabalhar, ... \u00e9 que este produto surpreendeu-me para caramba!Querem saber tudo sobre ele? Bora!Aquisi\u00e7\u00e3o:A loja mais conhecida que vende os produtos da Embelleze, nomeadamente os da novex, \u00e9 a Pluricosm\u00e9tica (podem ver aqui todas as lojas Pluricosm\u00e9tica do pa\u00eds), no entanto, a marca ... permane\u00e7a aberta durante 12 meses.Aroma:E entramos j\u00e1 no tema pelo qual n\u00e3o estava muito empolgada quanto a este lan\u00e7amento da Embelleze: o cheiro do produto! Vinagre? Ma\u00e7\u00e3? N\u00e3o conseguia imaginar muito bem o aroma, mas do pouco que imaginei, n\u00e3o gostei.", "link": "http://umachavenadecharme.blogspot.com/2017/04/banho-de-brilho-no-cabelo.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de gorduras naturais.\n\n\nE a\u00ed? Pronta pra acrescentar os produtos com \u00f3leo de coco na sua rotina capilar? A nossa Embelleze amada est\u00e1 com uma linha nova de produtinhos que usa\u00a0\u00f3leo de coco (e o maravilhoso \u00e1cido l\u00e1urico) na f\u00f3rmula e", "link": "http://modices.com.br/beleza/maravilhas-oleo-de-coco-para-os-cabelos/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "acess\u00edveis. Da parte da manha a confus\u00e3o n\u00e3o era muita, mas da parte da tarde alguns stands como o da Embelleze, Pluricosm\u00e9tica, Flormar, Andreia, Inocos, entre outros, estavam cheios de gente, era quase imposs\u00edvel l\u00e1 entrar. Claro que \u00e9 bom sinal", "link": "http://brilhos-da-moda.blogspot.com/2017/04/pela-expocosmetica.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Estes vernizes s\u00e3o de longa dura\u00e7\u00e3o e com efeito gel e estou super ansiosa por experimentar pois as cores s\u00e3o magn\u00edficas!A\u00a0Embelleze\u00a0como sempre recebeu-nos super bem e ainda ofereceu produtos excelentes! Como sabem eu adoro os produtos capilares desta marca pois a", "link": "http://chocopink89.blogspot.com/2017/05/recebidos-expocosmetica-2017.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "na bio. Bom Dia \nCanal: D\u00e9bora joselma\n.\n.\n.\n.\n..\n#vidadeblogueira #blogueira #blogueirasdobrasil #youtuber#cacheada #coisasdekrioula #meucachos #todecacho #loucasporcabelo #embelleze #vivaoscachos #belezanegra #belezanatural #cachos #cacheada #cachearporamor #cachospoderosos #cachosbra #insjetaimex #bloguelrinhadelicada #blogquers Carpina Pernanbuco", "link": "https://www.instagram.com/p/BQkk3fZhKq_/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 0, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "que pintei e posteriormente descolorei o cabelo, a palavra HIDRATA\u00c7\u00c3O passou a ser uma preocupa\u00e7\u00e3o semrpre presente na minha cabe\u00e7a.A Embelleze \u00e9 uma das marcas de cuidados capilares em que mais confio, por isso recorri a uma gama de produtos desta ... m\u00e1scara, e \u00e9 precisamente desta m\u00e1scara que vos venho falar hoje em detalhe.Aquisi\u00e7\u00e3o:A loja mais conhecida que vende os produtos da\u00a0Embelleze\u00a0\u00e9 a Pluricosm\u00e9tica (podem ver aqui todas as lojas Pluricosm\u00e9tica do pa\u00eds), no entanto, a marca \u00e9 vendida em muitas outras ... de 1 kg e tamb\u00e9m conseguem encontrar embalagens mais pequenas, de 210 g que rondam os 4\u20ac, penso eu.Embalagem:As m\u00e1scaras da\u00a0Embelleze\u00a0apresentam-se todas no mesmo tipo de embalagem, mas agora sofreram uma melhora na abertura. Dantes a tampa era de rosca e", "link": "http://umachavenadecharme.blogspot.com/2017/02/review-mascara-dex5-d-panthenol-novex.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "benef\u00edcios e deixa-me o cabelo t\u00e3o macio e maravilhoso. Al\u00e9m disso protege do calor. J\u00e1 vou na segunda embalagem!Onde comprar: Embelleze Online, Pontos de VendaPre\u00e7o: 8,99\u20acBatiste, Dry Shampoo, Nourish & Enrich - Continuo fiel aos Batiste no que toca a champ\u00f4", "link": "http://thefancycats.blogspot.com/2017/04/produtos-terminados-25-essence-catrice.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A linha Minha Praia Embelleze t\u00e1 sendo maravilhosa para os nossos cabelos sofridos p\u00f3s-ver\u00e3o e tamb\u00e9m para dar aquela ajudinha extra na piscina e at\u00e9 ... fibra capilar, e d\u00e1 aquele efeito beach spray que a gente ama.\n\nTem mais sobre essa linha maravilhosa aqui: https://modic.es/2o4Ltnh\n\n#TimeEmbelleze2017 #MeuNovex #Embelleze #meusqueridinhos #meuspreferidos #promoModices", "link": "https://www.facebook.com/240852089922/posts/10155181860129923", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "cumpre com as suas fn\u00e7\u00f5es mas aconselho a usarem apenas uma ou duas vezes por m\u00eas.Champ\u00f4 Novex Dex-5 D-Pantenol | Embelleze Portugal | 6,89\u20acEste champ\u00f4 eu j+a tinha ouvisto falar e estava super curiosa por testar, pois cont\u00e9m D-Pantenol um componente", "link": "https://macherryblog.wixsite.com/macherry/single-post/2017/03/03/%E2%9D%A4%EF%B8%8F-Favoritos-de-Fevereiro17", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "No espelho da @embelleze. \nAmei esse meu look \u2728\nO mais legal que podemos ficar bonitas sem gastar muito. O top lindo e a", "link": "https://www.facebook.com/323841611139156/posts/631699160353398", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de pentear. \u00c9 o melhor para os nossos cabelos. Custa 13,49\u20ac e tem 1kg.\n\n\nReview Produtos Dex5 | Facebook da Embelleze | Onde Comprar Embelleze \n\nLoja Online da Embelleze.pt", "link": "http://arcoirisnumbatom.blogspot.com/2017/02/review-mascara-dex5-d-pantenol-novex.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "praia raramente se preocupam com a lavagem dos cabelos? Por isso, ficamos mega empolgadas com a linha Minha Praia da Embelleze. Ela vem com o Shampoo Revitay Novex Minha Praia, que tem uma f\u00f3rmula super hidratante, muito gostosa de aplicar e ... voc\u00ea sabe que vai dar maciez pros fios. \n\nAlgu\u00e9m j\u00e1 testou?\n\nAqui tem um post mais completinho sobre eles: https://modic.es/2o4Ltnh\n\n#TimeEmbelleze2017 #MeuNovex #Embelleze #meusqueridinhos\n#meuspreferidos #promoModices", "link": "https://www.facebook.com/240852089922/posts/10155181854909923", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "uma blogger que n\u00e3o conhe\u00e7o (desculpa, se passares aqui identifica-te xD) e a Vanessa, do Vanessa Makes no stand da EmbellezeFonte: Facebook EmbellezeFalando ent\u00e3o um pouco sobre a Expocosm\u00e9tica, apesar de ser uma feira de cosm\u00e9tica, est\u00e9tica e cabelos gigante, este ano estava ... A modelo foi a Liliana, do A Trapalhona dos Saltos No final, o grupo completo!Fonte: Facebook Flormar No stand da Embelleze, al\u00e9m de ter recebido alguns miminhos da marca, fiz um diagn\u00f3stico capilar. J\u00e1 tinha partilhado convosco que acho que tenho ... diagn\u00f3stico, tenho imenso cabelo e \u00e9 bastante saud\u00e1vel. Est\u00e3o inclusivamente a nascer-me alguns cabelos novos. Aposto que os produtos da Embelleze t\u00eam ajudam imenso (j\u00e1 viram a minha opini\u00e3o sobre a gama Pra Bombar? Continuo a usar a m\u00e1scara e adoro)!Como", "link": "http://thepinkbookofstyle.blogspot.com/2017/04/diary-expocosmetica-2017.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "\u00e9 dia de passatempo! H\u00e1 algo melhor do que brindar os meus leitores queridos com um pequeno mimo? :)Recentemente a Embelleze enviou \u00e0s suas bloggers embaixadoras um novo produto que lan\u00e7aram: o Spray condicionante Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida. Sendo eu apaixonada pela marca, ... participar neste passatempo? Aqui v\u00e3o as regras:Regras obrigat\u00f3rias:- Colocar like na p\u00e1gina de facebook do Cidade do Pecado e da Embelleze Portugal.- Partilhar publicamente o sorteio no facebook.Caso queiram ter mais hip\u00f3teses de ganhar, poder\u00e3o preencher as entradas extra:- Seguir-me via", "link": "http://www.cidadedopecado.pt/2017/03/passatempo-queres-um-cabelo-saudavel-e.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "c\u00e1 por casa?O verniz e a manteiga do blog =DRecebidosAs lojas que tinham miminhos para Bloggers eram a Flormar, Andreia, Embelleze, NYX, Lupa, Inocos, Australian Gold e Sorisa. Inocos - Da Inocos, recebemos um gel de banho exfoliante, uma manteiga  hidratante, ... m\u00e1scara de pestanas, um primer de olhos e outro batom. Estou ansiosa por experimentar estes produtos, depois conto-vos o que achei.Embelleze - Esta \u00e9 uma das marcas que mais acarinha as suas bloggers. Recebi o kit shampoo e condicionados da linha", "link": "http://thepinkbookofstyle.blogspot.com/2017/04/new-in-compras-e-recebidos-expocosmetica.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de limpeza Facial | Primark | 2,75\nGel de Duche Esfoliante | Primark | 2,50\nChamp\u00f4 Novex Dex-5 D-Pantenol | Embelleze Portugal | 6,89\nBatons liquidos matte | V\u00e1rias marcas (entre 3 e 7)\nL\u00e1pis duo | Avon (n\u00e3o me lembro", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=W_suyxdutwM", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Resenha Novex Tudo de Bom Embelleze \u00a0Oieee meus amores,tudo bem com voc\u00eas?Hoje eu venho trazer mais uma super novidade da empresa EmbelezeH\u00e1 uns dias atr\u00e1s mostrei", "link": "http://www.paulinhaeasmulheres.com.br/2017/03/resenha-novex-tudo-de-bom-embelleze.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Genteeeeeeeeeee! Nem mostrei para voc\u00eas aqui n\u00e9? S\u00f3 no Stories, mas tinha que deixar registrado a minha FELICIDADE. A @embelleze me presenteou com essa linda c\u00e2mera BRASEEEEL  Essa \u00e9 a nada mais nada menos que a C\u00e2non T6i . Deixa ... iria me desafogar.. #naosourica  a\u00ed quando me deparo com essa MARAVILHA aqui SENHORRRRR !!! N\u00e3o tenho PALAVRAS pra agradecer a Embelleze. S\u00f3 mesmo o MUITO OBRIGADA por confiar no meu trabalho e por me fazer realizar um sonho muito grande que ... Semana que vem tamb\u00e9m vou est\u00e1 indo para um lugar e conhecer muitas pessoas MARAVILHOSAS. Mais um sonho que a Embelleze est\u00e1 me fazendo realizar! Em breve voc\u00eas saber\u00e3o. N\u00e3o posso contar ainda \u2764\nObrigada mesmo por tudo. #timeembelleze2017 #embelleze #meuscachos #meusquerinhos #meuspreferidos #meunovex", "link": "https://www.facebook.com/323841611139156/posts/598120983711216", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "de cabelo podem ser \u00fateis para as meninas do Porto. Portanto, hoje venho falar-vos de um produto que tenho a Embelleze me enviou e que tenho estado a gostar bastante: o Spray Condicionante Novex Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida.\u00a0Segundo a marca\u00a0Segundo a Novex, este", "link": "http://thepinkbookofstyle.blogspot.com/2017/03/beauty-spray-condicionante-novex.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Recebidos do m\u00eas - Janeiro - Ikesaki, Bacchi, Embelleze V\u00eddeo de Recebidos de Janeiro. Com bastante coisa legal. Tem Embelleze, Ikesaki, Bacchi e muitas marcas \u00f3timas.\n\nwww.karinfranca.com\n\nP\u00e1gina no Facebook:\n https://www.facebook.com/canalkarinfranca\n\nTwitter: https://twitter.com/karinfranca\nInstagram: @karinfranca\nhttp://www.pinterest.com/karinfranca/\nhttps://plus.google.com/+karinfranca", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GuAYvxjxS64", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Produtos para Crian\u00e7as | Meus Cachinhos Embelleze Ooi gente linda! Tudo bem? Tem coisa melhor do que cuidar dos nossos cabelos crespos, cacheados ou ondulados? Tem sim, ... para as crian\u00e7as. Por isso, eu fico muito feliz de conhecer e apresentar para voc\u00eas a linha Meus Cachinhos da Embelleze, com direito a tudo que as mam\u00e3es tem para cuidar das madeixas dos pimpolhos, seguindo os mesmos padr\u00f5es de qualidade", "link": "http://www.dicasdafe.com/linha-meus-cachinhos-da-embelleze/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "em casa para o agredir... prometo que assim que poss\u00edvel\u00a0venho-vos mostrar resultados :)N\u00e3o se esque\u00e7am de visitar o site da embelleze e fazer as vossas comprinhas, sim, porque n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o meu cabelo que merece, o teu tamb\u00e9m!*", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/LiberdadeNegra/~3/in4RY-sLriU/my-hair.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Uni-Duni-T\u00ea-OS CACHINHOS DEFINI com a linha Novex Meus Cachinhos! Como assim? \u00c9 novidade, \u00e9 lan\u00e7amento da Embelleze e, no blog, a gente contou tuuuudo a respeito! Bora conferir? Aqui: http://www.oavessodamoda.com/2017/04/novidade-boa-linha-novex-meus.html\n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#Cachos #MeusCachinhos #Infantil #PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2017 #MeusCachos\n#Embelleze #meusqueridinhos #meuspreferidos #culyhair #cacheada #cabelocacheado", "link": "https://www.facebook.com/215320515192782/posts/1371866816204807", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "para isso que dizenas de milhares de pessoas se descolam todas as edi\u00e7\u00f5es \u00e0 EXPONOR, certo? Claro que marcas como Embelleze, Pluricosm\u00e9tica, Inocos ou Andreia n\u00e3o podiam deixar de estar presentes! Podem consultar\u00a0aqui\u00a0a lista de todos os expositores.\u00a0Vemo-nos por l\u00e1?", "link": "http://thepinkbookofstyle.blogspot.com/2017/04/sugestoes-expocosmetica-2017-happy.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "at\u00e9 uma Ora\u00e7\u00e3ozinha que achei super linda, Sem falar que ela \u00e9 liberada \u00e9 o melhor agir em 3 minutos .@embelleze\n.\n#embelleze #meucachos#vidadeblogueira #blogueira #blogueirasdobrasil #youtuber#cacheada #coisasdekrioula #meucachos #todecacho #loucasporcabelo #embelleze #vivaoscachos #belezanegra #belezanatural #cachos #cacheada #cachearporamor #cachospoderosos #cachosbra #insjetaimex #bloguelrinhadelicada #blogquers", "link": "https://www.facebook.com/1567645890155575/posts/1807889199464575", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Happy International Women's Day! #novexhaircare #embelleze #nationalwomensday #equality #balance #womensday https://t.co/UcBSAzULHg", "link": "https://www.twitter.com/Novex_haircare/statuses/839479102524571650", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "nessa, porque com eles a gente #metedan\u00e7a VAMOS DAN\u00c7AR????\nCANAL DO FIT DANCE https://www.youtube.com/user/portalfitdance\nCANAL DO JONJON https://www.youtube.com/channel/UCxVVwIl3BS1-r5SEF4S2jXQ\nCANAL DA EMBELLEZE https://www.youtube.com/user/oficialembelleze", "link": "http://www.edobabado.com.br/aquecimento-vamos-dancar-jonjonobaile-feat-evelyn-regly-e-fitdance/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "um. J\u00e1 usei algumas vezes e deixou meu cabelo muito definido. Custou 12,50.\u00a0Comprei a linha de crescimento Bomba Novex da Embelleze \u00a0 para testar. Comprei tamb\u00e9m um creme de pentear com prote\u00e7\u00e3o solar. O Shampoo Bomba custou 11,25, o condicionador Bomba", "link": "http://www.cacheandocommirellydarlen.com/2017/04/comprinhas-e-recebidos-do-mes-de-abril.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "o r\u00f3tulo do shampoo que eu estava usando para ler e\u2026 entendi tudo! Eu estava usando o Shampoo BombaCachos da Embelleze que eu tava usando s\u00f3 pelas vitaminas, mas que quando parei pra prestar aten\u00e7\u00e3o\u00a0tava l\u00e1 dizendo que o BombaCachos potencializava ... nas receitinhas e f\u00f3rmulas caseiras pra crescimento capilar que as garotas compartilhavam aqui na internet. As qu\u00edmicas dos laborat\u00f3rios da Embelleze pegaram todas essas dicas e foram experimentando f\u00f3rmulas pra criar um produto que reunisse todos os benef\u00edcios dos ativos\u00a0\u2013 Caf\u00e9, ... o ver\u00e3o eu corto\u00a0curtinho pra fazer aplique do meu pr\u00f3prio cabelo).\nPra quem est\u00e1 se perguntando, o Shampoo Bomba da Embelleze vem em 3 vers\u00f5es: caf\u00e9 pra cabelos lisos, bombacachos normal, bombacachos liberad\u00e3o (com shampoo sem sulfato)! Voc\u00ea encontra eles a venda na Casanostra. E s\u00f3 pra lembrar a Embelleze n\u00e3o faz teste em animais\u00a0\u2665\nE voc\u00ea? Tem alguma dica para o cabelo crescer ainda mais?\n\u00a0\nThe post Como", "link": "http://modices.com.br/beleza/como-cabelo-crescer-rapido/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "RESENHA: LINHA MEUS CACHINHOS EMBELLEZE Ol\u00e1 lindonas,\ntem um tempinho que n\u00e3o entro por aqui devido a muita correria e quem \u00e9 vivo sempre aparece, ... resenha que eu simplesmente estou amando e meu filho tamb\u00e9m . \u2665\nVoc\u00eas j\u00e1 conhecem a Linha Meus Cachinhos da Embelleze ? Ela foi feita ESPECIALMENTE para nossos baixinhos. (filhos, primos, sobrinhos, netos\u2026)\n\nA Linha Meus Cachinhos foi desenvolvido exclusivamente\u00a0para atender", "link": "http://www.blogdajaqueline.com.br/2017/04/21/resenha-linha-meus-cachinhos-embelleze/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "coisas melhores, hoje venho falar-vos de dois produtos maravilhosos da marca Novex que \u00e9 comercializada pela empresa brasileira de produtos capilares\u00a0Embelleze. Os produtos s\u00e3o sempre de excelente qualidade e deixam-me sempre satisfeita, para al\u00e9m que os pre\u00e7os s\u00e3o acess\u00edveis!No Natal chegou ... capilares o meu cabelo fica com uma apar\u00eancia muito mais saud\u00e1vel. Sem d\u00favida que aconselho vivamente!\u00a0Podem adquirir os produtos da Embelleze online\u00a0AQUI\u00a0ou verificar\u00a0*aqui*\u00a0qual \u00e9 o ponto de venda f\u00edsico mais perto de voc\u00eas. A embelleze apresenta v\u00e1rias gamas de produtos capilares para todos os tipos de cabelos!Espero que tenham gostado!Beijinhos*", "link": "http://chocopink89.blogspot.com/2017/02/novex-dex5-super-hidratacao.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "TESTANDO Novex Tudo de Bom \u2013 4 em 1 \u2013 da Embelleze Tem dias que o cabelo acorda daquele jeito que nem para sair de casa d\u00e1, n\u00e9?! #QuemNunca Sempre\u00a0no dia seguinte", "link": "http://www.rakaminelliblog.com.br/testando-novex-tudo-de-bom-4-em-1-da-embelleze/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "cabelo \u00e9 liso? Sem problemas: para fazer esse efeito ondas \u00e9 s\u00f3 usar o nosso #bff NOVEX TUDO DE BOM Embelleze que tamb\u00e9m \u00e9  leave-in. Aplica, amassa beeem, espera secar e pronto! T\u00e1 diva e plena, pronta para a festa. #NovexTudoDeBom #bffEmbelleze #bff #novexTDB #TimeEmbelleze2017", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1562373147125723", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Rosto de neve shared Embelleze's live video.", "link": "https://www.facebook.com/286138848152798/posts/1025144214252254", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A fam\u00edlia cresceu! &#124; Novex Santo Black Poderoso Embelleze* \nSim, \u00e9 isso mesmo pessoas lindas, a fam\u00edlia Santo Black cresceu! Antes, cont\u00e1vamos apenas com o creme de tratamento ultraprofundo, ... 3 ou 10 minutos entre o shampoo e o tratamento condicionante. MAAAAAAAS, para o tratamento ficar completo, bem redondo, a Embelleze lan\u00e7ou o shampoo, tratamento condicionante, creme de pentear AND creme de tratamento ultraprofundo em nova embalagem: 400g (perfeito para quem", "link": "http://www.blzinterior.com.br/2017/02/24/a-familia-cresceu-novex-santo-black-poderoso-embelleze/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "vitaminas, sais minerais, enzimas e amino\u00e1cidos. A pensar nos benef\u00edcios que o Vinagre de Ma\u00e7a\u00a0pode trazer para o cabelo, a Embelleze\u00a0lan\u00e7a a nova linha Novex Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida.As agress\u00f5es di\u00e1rias e a realiza\u00e7\u00e3o de tratamentos qu\u00edmicos deixam as cut\u00edculas do cabelo abertas", "link": "http://brilhos-da-moda.blogspot.com/2017/02/o-vinagre-de-maca-para-cuidar-do-cabelo.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Good Morning! It's Friday! Try our coconut hair mask and get smooth soft hair!! .#novexhaircare #embelleze #novex #hairgoals #hairlove #hairproduct #coconutoil #hairmask #friday #tgif", "link": "https://www.instagram.com/p/BSTNmShFL7A/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Favoritos Embelleze: Creme de Pentear Novex Broto de Bambu Quando era adolescente comecei a denotar uma certa alopecia, acabei a descobri que ... da novex Broto de Bambu, 300gr custam 5.79\u20ac, e senti muitas diferen\u00e7as, o cabelo fica mais brilhante e suave.As per Embelleze website:Provavelmente n\u00e3o sabe mas o Bambu \u00e9 muito mais do que pensa!Quais os 5 grandes benef\u00edcios do Bambu para o", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/LiberdadeNegra/~3/LadFpPh8IIc/favoritos-embelleze-creme-de-pentear.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Lindonasssssss \u2728\nVOC\u00caS VIRAM O MEU QUERIDINHO NO BBB ? \nVoc\u00eas sabem que eu amo os produtinhos da @Embelleze n\u00e9 e a MANTEIGA ent\u00e3o nem se fala. Quando vi que meus produtinhos estavam no BBB fiquei toda orgulhosa \u2728\u2764 ... defini\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o se voc\u00ea quer um produtinho que tenha tudo e ainda reconstr\u00f3i, corre e compre a manteiga. \n#meusquerinhos #meuspreferidos #embelleze #meuscachos #meuscachosembelleze #embellezenobbb", "link": "https://www.facebook.com/323841611139156/posts/601246456732002", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Dex5 D-Pantenol | Embelleze Portugal Ol\u00e1 meus amores\u00a0\u2764\ufe0fTudo bem com voc\u00eas?Hoje venho falar-vos da nova gama de produtos da Novex, a Dex5 D-Pantenol. Para", "link": "https://macherryblog.wixsite.com/macherry/single-post/2017/03/10/%F0%9F%91%B1-Dex5-D-Pantenol-Embelleze-Portugal", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "parabenos\nSem sulfato \nSem silicones\n\nAgora vou testar de todas as formas e venho contar para voc\u00eas .\n#presskits #BlogVamosMamaes#chegounoblog #embelleze #tudodebom#cabelos#maequesecuida #maevaidosa #cremedetratamento", "link": "https://www.facebook.com/493608537497646/posts/681308975394267", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "essa ideia, mostrando que ele serve para todos os tipos e formatos de cachos! A linha Novex Meus Cachinhos da @embelleze  cont\u00e9m Shampoo, Condicionador, Ativador de Cachos, Creme de Tratamento Ultraprofundo, Creme de Pentear e Spray Desembara\u00e7ante - \u00e9 op\u00e7\u00e3o para ... tem Aloe Vera e D-Panthenol que deixam os cachos ainda mais soltos e hidratados  Quem a\u00ed j\u00e1 testou conta aqui!!  #TimeEmbelleze2017 #MeuCachinhos #OpcaoQueNaoFalta #Ad #Embelleze", "link": "https://www.facebook.com/394324427346872/posts/1225097277602912", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "que recebo. Mas dessa vez eu tinha uma surpresa especial para as duas: NOVEX MEUS CACHINHOS. Recebi esse kit da @embelleze e lembrei delas na hora! Essa linha \u00e9 livre dos proibid\u00f5es, d\u00e1 um super brilho e volume para os cachos. ... de serem como s\u00e3o. Cada pessoa tem o direito a fazer o que quiser: o importante \u00e9 ser feliz! #meunovex #timeembelleze2017 #embelleze #meusqueridinhos #meuspreferidos #novexmeuscachinhos", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1642791322417238", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "no post que vir\u00e1!\nTchau!\nps: tem v\u00eddeo novo no canal viu? Falando do aben\u00e7oado \u00d3leo de coco multifuncional da Embelleze e tr\u00eas formas de usar ele nas cabelas. Ked\u00ed voc\u00ea l\u00e1?\nps2: To postando foto nova TODO DIA no instagram", "link": "http://www.rostodeneve.com/bistronauta-curitiba/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "este ano ano marcaram presen\u00e7a em mais uma edi\u00e7\u00e3o deste grande evento.Foram v\u00e1rios os stands que visitei e, hoje falo-vos da\u00a0Embelleze,\u00a0onde fui muito bem recebida. Como embaixadora da marca, s\u00e3o v\u00e1rias as vezes que por aqui vos vou dando conta de ... tempo j\u00e1 conhece a marca. Mas para aqueles que s\u00f3 agora chegaram, e de uma forma muito resumida, digo-vos que a\u00a0Embelleze\u00a0\u00e9 uma marca de origem brasileira que aposta na beleza dos cabelos das mulheres de todo o mundo.Para finalizar e conforme vos tinha prometido aqui, hoje mostro-vos o que veio comigo da\u00a0Expocosm\u00e9tica\u00a0quando visitei o stand da\u00a0Embelleze.Da linha Novex Tenta\u00e7\u00e3o \u00c1cida\u00a0veio comigo:-\u00a0Champ\u00f4, para desengordurar e dar suavidade e brilho ao cabelo.\u00a0-\u00a0Condicionador\u00a0para refor\u00e7ar a suavidade, fechar as cut\u00edculas", "link": "http://brilhos-da-moda.blogspot.com/2017/05/o-que-veio-comigo-da-expocosmetica-3.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Sabe aquele creme que voc\u00ea usa e depois s\u00f3 recebe elogios? Ent\u00e3o, t\u00f4 falando desse lan\u00e7amento da @embelleze O creme de pentear Santo Black Poderoso. Pra quem n\u00e3o sabe, a Embelleze lan\u00e7ou a linha completa e tem v\u00eddeo no canal falando sobre eles aqui https://youtu.be/GiJaTng8GC0  Gente o que eu amei nesse ... PRODUTOS COM ILUSTRA\u00c7\u00d5ES FOFAS  Voc\u00ea vai amar quando usar, s\u00e9rio! E voc\u00ea j\u00e1 usou? Conta pra mim como foi \u2728\n#embelleze #meuscachosembelleze #meuscachos #meusquerinhos #meuspreferidos #publi", "link": "https://www.facebook.com/323841611139156/posts/596264390563542", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "FIZ COM A VOV\u00d3 WILMA?! O que voc\u00eas acham que eu aprontei com a Mami? \n\n*Esse v\u00eddeo \u00e9 patrocinado pela Embelleze\n\ncontato@marisasantina.com.br\nSnapChat: marisasantina\nBlog: http://www.marisasantina.com.br/\nTwitter: http://twitter.com/marisasantina50\nInstagram: https://www.instagram.com/marisasantina\nFacebook: https://www.facebook.com/marisasantinaoficial/\n---------------------------------------\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad--------------------------------------\nPara comprar meu batom com a T.Blogs: \nhttp://www.tblogsshop.com.br/batom-tblogs-marisa-santina-semi-matte-linha-woman", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0VMA6DOI85g", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "sombra Color Tattoo, cor 25, Maybelline, 1 Aquaphor 4g, da Eucerin\n\nKIT 2: Linha completa Novex \u00d3leo de Coco da Embelleze contendo 1 shampoo hidratante, 1 tratamento condicionante, 1 creme de tratamento ultraprofundo e 1 \u00f3leo multifuncional capilar, todos em tamanho", "link": "https://www.facebook.com/215320515192782/posts/1373006776090811", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Meus Cachinhos | Nova linha da Embelleze para crian\u00e7as! \nNas \u00faltimas semanas chegaram v\u00e1rios produtinhos in\u00e9ditos da\u00a0Embelleze l\u00e1 em casa. Um deles, foi esse kit super completo e fofinho destinado \u00e1s\u00a0cacheadinhas e cacheadinhos! <3\nAchei bem interessante ... n\u00e9? mas vamos l\u00e1) E al\u00e9m disso,\u00a0assim como a linha toda, o creme de tratamento vem com o selo da Embelleze que avisa seus usu\u00e1rios que ele \u00e9\u00a0Liberad\u00e3o, ou seja, livre dos proibid\u00f5es\u00a0petrolatos, silicones, parabenos e sulfato. Sendo destinado para os ... que eu posso ficar s\u00f3 com as ilustrinhas das embalagens? Aaaaaaa QUERO)\nThe post Meus Cachinhos | Nova linha da Embelleze para crian\u00e7as! appeared first on Rosto de Neve.", "link": "http://www.rostodeneve.com/meus-cachinhos-nova-linha-da-embelleze-para-criancas/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "grandes eventos. No red carpet do Met Gala, a maquiagem foi campe\u00e3 na escolhas das celebs, A profissional do Instituto Embelleze, Tha\u00eds Magalh\u00e3es, revela alguns truques para utilizar o efeito natural e sedutor da tend\u00eancia do make do inverno 2017\n1 ... \u201cpara criar este efeito, invista em um bom gloss incolor por cima do batom escolhido\u201d explica a consultora do Instituto Embelleze.\nO post Make Natural: Aprenda a Fazer os Truques da Maquiagem do Momento! apareceu primeiro em WePick.", "link": "http://www.wepick.com.br/beleza/make-natural-aprenda-fazer-os-truques-da-maquiagem-momento/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "se chama \"umecta\u00e7\u00e3o noturna\" e \u00e9 shooooow para recuperar os fios!Valor aproximado: Entre 16 e 19 reais.Manteiga Light Novex - Embelleze (liberada)Essa aqui foi uma bela surpresa, viu?\u00d4 produtinho barato, bom e super vers\u00e1til!A Manteiga \u00e9 uma m\u00e1scara de reconstru\u00e7\u00e3o, mas", "link": "http://www.sheandsally.com.br/2017/03/resenha-maionese-geleia-e-manteiga.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "e a feira estava super fixe mesmo! Foi um dia divertido sem d\u00favida!Fiquei completamente in love por esta colec\u00e7\u00e3o da Ambar!A\u00a0Embelleze\u00a0\u00e9 uma marca excelente que nos recebeu de bra\u00e7os abertos! Como embaixadora da marca fiquei muito contente por ter sido t\u00e3o", "link": "http://chocopink89.blogspot.com/2017/04/expocosmetica-2017.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "http://womenspleasuresandtreasures.blogspot.pt\n#expocosmetica2017  #expocosm\u00e9tica2017 #expocosmetica #expocosm\u00e9tica #purahskin #andreiaprefessional #australiangold #embelleze #novex #nyx #flormar #inocos #inoeh #skincare #haircare #nails Tagged: @expocosmetica_exponor, @nyxcosmeticspt", "link": "https://www.instagram.com/p/BTWzYfigMyu/", "lang": "en", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "para testar.Na caixinha da Inocos vinha um verniz rosinha, um endurecedor, uma manteiga corporal e um gel de banho.J\u00e1 na Embelleze recebi o kit da tenta\u00e7\u00e3o acidaComprei...Na Pluricosmetica comprei uma placa de alisar baratucha :Pe na Embelezze comprei o meu adorado", "link": "http://vivernumt0.blogspot.com/2017/04/goodies-e-compras-expocosmetica.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Hidrata\u00e7\u00e3o extra com Embelleze \nFotos:\u00a0Graziela Costa\u00a0captadas com a\u00a0Canon 6D\n\u00a0\nVolume e brilho s\u00e3o coisa que nunca faltaram ao meu cabelo, mas quando ando mais stressada, o que aconteceu nos \u00faltimos meses, ele\u00a0ressente-se e os produtos da Embelleze\u00a0acabam por dar uma ajudinha extra. Nesse sentido, escrevo-vos sobre o mais recentemente lan\u00e7amento da gama Dex5 - D Pantenol da ... terem um cabelo fant\u00e1stico, n\u00e3o?\u00a0\n\u00a0\nPS: Podem encontrar este produtos\u00a0\u00e0 venda em todo o pa\u00eds\u00a0ou na loja online da Embelleze.\n\n\n\u00a0", "link": "http://vidadedesempregada.blogs.sapo.pt/hidratacao-extra-com-embelleze-338367", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "deliciar, quem quiser comprar entre em contato:\u00a0https://www.facebook.com/profile.php?id=100009505335393\n\nSorteio!!! \u00e9 claro que tivemos v\u00e1rios brindes, teve kit da loreal, kit da Embelleze, BestBerry e Flabiju. Conhe\u00e7a as pe\u00e7as lindas da Flabiju\u00a0https://www.facebook.com/FlaaBiju/\n\n\n\nMeus amores\nEu n\u00e3o vou conseguir colocar as fotos de todo", "link": "http://luanaviana.com.br/encontrinho-rj/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "o restinho de calor antes que o frio chegue, fica a dica a\u00ed amegaaaa!!! NOVEX MINHA PRAIA Protetor Desembarac\u0327ante da @embelleze. Loka pra curtir uma prainha, biqu\u00edni novo, mas tambe\u0301m com os cabelos desembarac\u0327ados, brilhantes e hidratados. E o melhor: protegidos do sol. Vc encontra ele nas farma\u0301cias e perfumarias. ;) #timeembelleze2017 #publi #meuNovex #embelleze #meusqueridinhos #meuspreferidos ahhhhh tem post l\u00e1 no blog falando sobre eles http://www.edobabado.com.br/cabelo-babadeiro-com-novex-minha-praia-embelleze/", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1603283979701306", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "ligado nenhuma e terem dito apenas \"as ofertas j\u00e1 acabaram\". Apresentar a marca e produtos? N\u00e3o foi do interesse...Come\u00e7o pela Embelleze, que tem sempre uma boa liga\u00e7\u00e3o com as bloggers.Eu n\u00e3o tenho recebido nada da marca desde o ano passado porque", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/WomensPleasuresTreasures/~3/t814bokfxFs/expocosmetica-2017-opiniao-e.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "da Hullabaloo, como adorei, passei no stand e comprei. Ficou por cerca de 7,00\u20ac.No stand mais divertido da Feira, a Embelleze comprei um shampoo para cabelos oleosos e um leave in com \u00f3leo de arg\u00e3o. Por cada compra poder\u00edamos jogar na", "link": "http://www.pandorabylp.com/2017/05/expocosmetica-2017-parte-1.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "nessa, porque com eles a gente #metedan\u00e7a VAMOS DAN\u00c7AR???? \n\nCANAL DO FIT DANCE https://www.youtube.com/user/portalfitdance\nCANAL DO JONJON https://www.youtube.com/channel/UCxVVwIl3BS1-r5SEF4S2jXQ\nCANAL DA EMBELLEZE https://www.youtube.com/user/oficialembelleze\n\nCOREOGRAFIA COMPLETA DIA 14/02 NO CANAL DO FITDANCE\nMAKING OF DIA 14/02 NO CANAL DO JONJON\nInstagram ------------------ http://instagram.com/evelynregly\nMeu", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NuwsBQT3liM", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "se quer mudar de cor... Por isso decidi fazer um Banho de Brilho com Maxton Free Morena Mega Encantadora da @embelleze. O meu cabelo recuperou o brilho e ainda recebeu uma mega hidrata\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o com o Novex Pl\u00e1stica Reconstrutora. Quer ... para voc\u00eas acompanharem todos os passos. Eu amei revelar uma nova cor para os meus cabelos. Revele-se com Maxton! #meunovex #timeembelleze2017 #meusqueridinhos #meuspreferidos #embelleze https://youtu.be/65VAWnGOrcU", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1593727230656981", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "estrutura da fibra capilar e minimizam os danos causados por agentes oxidantes e radicais livres. \nSeu brilho nunca vai acabar! #TimeEmbelleze2017 #MeuNovex #Embelleze #meusqueridinhos #meuspreferidos #publi", "link": "https://www.instagram.com/p/BSeEGEsF_sp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [0, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Carac\u00f3is Cuidados | Embelleze Portugal Ol\u00e1 meus amores\u00a0\u2764\ufe0fTudo bem com voc\u00eas?Hoje venho falar de uma gama de produtos para cabelos ondulados ou com carac\u00f3is ... forma a preparar o cabelo para receber os produtos no dia seguinte.Para sabers os pontos de venda dos produtos Novex da\u00a0Embelleze Portugal (AQUI)Espero que tenham gostado! Deixa o teu coment\u00e1rio.Um beijo\u00a0", "link": "https://macherryblog.wixsite.com/macherry/single-post/2017/05/05/%F0%9F%92%84-Make-B-Hidratante-Multiprotetor-Diurno-Botil%C3%A2ndia", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "n\u00e3o decidi a nova cor, fiz um BANHO DE BRILHO com MAXTON FREE Morena Mega Encantadora (castanho claro 5.0) da Embelleze.\nJ\u00e1 tem v\u00eddeo mostrando o BANHO DE BRILHO com MAXTON FREE e NOVEX PL\u00c1STICA RECONSTRUTORA:\u00a0\n\n\n\u201cColega, o que \u00e9 um ... s\u00e3o cabelos com a cor mais viva, brilhante e super-hidratados.\n\n\nEu estou apaixonada pelo novo MAXTON FREE Morena Mega encantadora\u00a0da Embelleze ;) . \u00c9 muito f\u00e1cil de aplicar, todas as instru\u00e7\u00f5es para uso est\u00e3o no guia explicativo que vem na caixinha.", "link": "http://www.edobabado.com.br/banho-de-brilho-em-casa-com-maxton-free/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "t\u00e9rmica. Seria o produto perfeito e \u00fanico para todos os dias da minha vida.PVR: 8,29\u20ac (120ml)Onde comprar: Site oficial da Embelleze, Pluricosm\u00e9tica, outros locaisPress sample", "link": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/GqAyDo/~3/jWTQ3N0-81s/quem-resiste-tentacao-acida.html", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "OI LINDONAS! \u2728\nVoc\u00eas j\u00e1 ficaram sabendo de um lan\u00e7amento MARAVIGOLD da @embelleze?\nEles lan\u00e7aram a linha MINHA PRAIA, composta por Shampoo, Tratamento Condicionante, Protetor desembara\u00e7ante e Creme de Tratamento Ultra Profundo.  \nToda ... o cabelo embolado. \u2728\nTodos com um cheirinho MARAVILHOSO que n\u00e3o consigo parar de cheirar o cabelo ... hahahaha\n#meuver\u00e3o #embelleze #meusqueridinhos #meuspreferidos #meuscachos #meuscachosembelleze", "link": "https://www.facebook.com/323841611139156/posts/604468419743139", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Nova linha NOVEX \u00d3leo de Coco da Embelleze Conhecer mais de pertinho os produtos da Embelleze tem me surpreendido, e n\u00e3o foi diferente com a nova linha Novex \u00d3leo de Coco\u00a0indicada para todos os tipos de", "link": "http://www.rakaminelliblog.com.br/nova-linha-novex-oleo-de-coco-da-embelleze/", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 0, 1], "model_decision": null}, {"text": "Tudo bem com voc\u00eas?\n\nHoje venho trazer-vos uma review dos produtos Dex5 D-Pantenol da  Novex, que recebi no Natal da Embelleze Portugal. E no final do mostro como os estou a usar :D\n\u27ab POST: https://macherryblog.wixsite.com/macherry/single-post/2017/03/10/%F0%9F%91%B1-Dex5-D-Pantenol-Embelleze-Portugal\n\n\u27ab REDES SOCIAIS EMBELLEZE PORTUGAL:\n\nSite: www.embelleze.pt\nFacebook: www.facebook.com/embellezept\nInstagram: @embelleze_portugal\n\nLinks para os videos de que falei aqui:\n\u2764\ufe0f Recebidos de Natal: https://www.youtube.com/watch?v=9Qgw74IE0cc \n\u2764\ufe0f Favoritos de Fevereiro: https://www.youtube.com/watch?v=W_suyxdutwM\n\n\u27ab N\u00e3o", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8xIjTs6_C7U", "lang": "pt", "mturker": 1, "labels": [1, 1, 1, 1], "model_decision": null}, {"text": "essas lindas, com hist\u00f3rias super especiais, para o Movimento #ReveleSeComMaxton . O v\u00eddeo est\u00e1 imperd\u00edvel e estar\u00e1 dispon\u00edvel no @canalgnt  @embelleze Ahhh convido voc\u00eas tamb\u00e9m a conferirem o v\u00eddeo de casa uma em seus Canais ...", "link": "https://www.facebook.com/394324427346872/posts/1297907720321867", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "claro, fazer um jab\u00e1 b\u00e1sico do meu Novex \u00c9 do Babado, que a gente n\u00e3o t\u00e1 de bobeira kkkkkk obrigada @embelleze \u2764\ufe0f e obrigada meus FCS que subiram a hashtag #EvelynNaNovelaPegaPega e ficaram nos Trend Topics no Twitter sem mim. Voc\u00eas", "link": "https://www.instagram.com/p/BW35ZtalvmF/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "participei for ao ar, postarei um vlog junto mostrando tudo pra vcs. \u2764\ufe0f #pegapega #RedeGlobo Projac - Rede Globo Tagged: @embelleze, @nandacostareal, @joaobalda", "link": "https://www.instagram.com/p/BWOeM14lza2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ESSE CANAL PRA ALGUEM, UM DIA TEREMOS 10 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nCanal do Phillipe: \n- \n\nCanal da Carol: \n- \n\nA Embelleze em parceria com a influenciadora Evelyn Regly criou o novex \u00e9 do babado que \u00e9 para todos os tipos de", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=t6C6l_IHSZo", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "17h as 19h, bora la pra batermos um papo, abra\u00e7armos e tirar mta foto :) \u00e9 s\u00f3 comprar qualquer produto @embelleze na loja ! Espero vcs \u2764 Tagged: @embelleze, @lojacristally", "link": "https://www.instagram.com/p/BWaVCa8l3ho/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quem me viu jabazando no @oficialsuperpop da @redetv ?!  \u00c9 \u00f3bvio que fui falar do meu Novex \u00c9 do Babado @embelleze \u2764\ufe0f Ainda teve live l\u00e1 no facebook da Embelleze e foi mara! Rede TV! :: S\u00e3o Paulo - SP Tagged: @embelleze, @redetv, @oficialsuperpop", "link": "https://www.instagram.com/p/BXCQMW-F-Co/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "MOVIMENTO REVELE-SE NO GNT Genteee, eu fui convidada pelo canal GNT e a EMBELLEZE para participar do projeto que eu me apaixonei: MOVIMENTO REVELE-SE MAXTON. N\u00f3s mulheres sempre temos muitas hist\u00f3rias para contar. Algumas ... forma, inspire a sua vida e deixe essa mulher incr\u00edvel a\u00ed dentro do seu cora\u00e7\u00e3o cada vez mais revelada. Obrigada Embelleze e GNT pelo convite. AMEI DE VERDADE!!!", "link": "http://www.edobabado.com.br/movimento-revele-se-no-gnt/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Desde que comecei a cuidar de verdade dos meus cabelos, a diferen\u00e7a \u00e9 vis\u00edvel. Gra\u00e7as a @embelleze . Por isso n\u00e3o abro m\u00e3o do meu #Novex. Este pote edi\u00e7\u00e3o #NovexEdoBabado rende 42 aplica\u00e7\u00f5es. D\u00e1 pra mais de um m\u00eas E olha que uso quase diariamente.  #Novex #NovexEdoBabado  Tagged: @evelynregly, @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BW_CTP1ln_w/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "atraso deu tudo certo. Eu volto heinnnnnn!!!! Com @babadosdavidaoficial e pra ir a Praia kkkkkk \u2764\ufe0f Obrigada tamb\u00e9m @casa_lea e @embelleze!!!!!! O evento foi incr\u00edvel!!!! Decora\u00e7\u00e3o de vaquinhas @querofestas  Macei\u00f3, Brazil Tagged: @embelleze, @casa_lea", "link": "https://www.instagram.com/p/BWymTnaF9Bz/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tirei as mechas mais claras do meu cabelo e esta \u00e9 a #maxton da @embelleze que uso para manter minha cor sempre linda. Voc\u00ea j\u00e1 pensou em radicalizar na tintura dos seus cabelos? Tenho pensado em me revelar mais ousada, e arrasar por onde passar! o que acham?  #ReveleseComMaxtom #TimeEmbelleze2017 #Maxton Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BWIQ-jclTeX/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Confesso que mudar me fez um bem danado  e voc\u00eas amoras, gostariam de mudar e revelar uma nova mulher?  #maxton #embelleze #timeembelleze2017 #publi #revelesecommaxton", "link": "https://www.instagram.com/p/BXCEN8TDtBL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "A segunda parte do jab\u00e1 \u2764\ufe0f T\u00e1 l\u00e1 no @gshow \u263a\ufe0fParticipa\u00e7\u00e3o do @joaobalda e @nandacostareal  #Novex\u00c9DoBabado @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BW36AvXFgWZ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ensinando voc\u00eas a tonalizarem com essa tinta  isso que voc\u00eas leram! Aguardem que jaja voc\u00eas v\u00e3o acompanhar tudo no canal! #TimeEmbelleze2017 #publi #TropaDaNay #Revelesecommaxton #ruivas #embelleze Tagged: @embelleze, @thelindsaywoods, @moniquemelohair, @vitoravantii", "link": "https://www.instagram.com/p/BXJjDucl5wT/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "um grande prazer conhecer a @nandacostareal super simp\u00e1tica! Showwww de bola  Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @converse_br, @volcom, @evelynregly, @lojasrenner, @embelleze, @nandacostareal", "link": "https://www.instagram.com/p/BWOcvkll7Ue/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Valeu galera de Macei\u00f3  Foi realmente incr\u00edvel hoje  Obrigado a @casa_lea e @embelleze, hoje foi SUCESSO! #evedi Macei\u00f3, Brazil Tagged: @evelynregly, @embelleze, @casa_lea", "link": "https://www.instagram.com/p/BWyRFp7lPZc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quem me viu jabazando no @oficialsuperpop da @redetv ?!  \u00c9 \u00f3bvio que fui falar do meu Novex \u00c9 do Babado @embelleze \u2764\ufe0f Ainda teve live l\u00e1 no facebook da Embelleze e foi mara!", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1739297199433316", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "e indicando  Seus componentes s\u00e3o perfeitos pra quem quer recuperar o fio, deixar ele macio, com aquela apar\u00eancia maravilhosa \u2764 #TimeEmbelleze2017 ##Novex\u00e9dobabado #publi #tropadanay Tagged: @evelynregly, @embelleze, @moniquemelohair, @vitoravantii", "link": "https://www.instagram.com/p/BWiNqd-ljDR/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Mooviemento Agenciamento e Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas\nTwitter @Mooviemento\n\n\nCONTATO PROFISSIONAL/PARCERIAS \u2193\nnayararattacasso@gmail.com\n\n*Este v\u00eddeo cont\u00e9m Publicidade para Maxton\nRevele-se com Maxton \nEmbelleze", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PTHB9MED38Y", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "linha maravilhosa que todas n\u00f3s queremos?\nEla est\u00e1 entre n\u00f3s! Sim! \u00c9 a linha Novex Meus Cachos de Cinema da @embelleze!\nCom v\u00e1rios produtinhos que v\u00e3o trazer a diva interior dos seus cachos!\nLan\u00e7ar muito brilho e poder para todos a ... vai lavar, hidratar e finalizar seu cabelo do jeito mais estrela possivel! \u2728\nQuem a\u00ed j\u00e1 experimentou desse quinteto fant\u00e1stico?\n#PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2017 #MeusCachos #MeuNovex #Embelleze #meusqueridinhos #meuspreferidos Tagged: @embelleze, @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BXDXsc-g9Dj/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "presentes e vou sorte\u00e1-los aqui pra voc\u00eas. Senta que tem coisa: \u00f3leo (100 ml) + m\u00e1scara Novex Coco (400g) da @embelleze, kit duo shampoo + condicionador Extrato de Bamboo (80 ml) @felpsprofissional, 2 sach\u00eas Top Cream @avencacosmeticosbr (15g), 1 sach\u00ea Creme ... 04/08/2017, \u00e0s 20h, e o resultado aparecer\u00e1 l\u00e1 no meu stories. #participa #cabobrasil  #sorteio #instasorteio #instasorteios Tagged: @blablablacarol, @glamourbrasil, @vult_cosmetica, @embelleze, @zaidacampbell, @felpsprofissional, @retrocosmeticos, @avencacosmeticosbr", "link": "https://www.instagram.com/p/BXJpzHYACNw/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 puxar sardinha para minha amiguinha @evelynregly , mas esse produto desenvolvido por ela juntamente com a @embelleze definitivamente \u00c9 do Babado!!!  Al\u00e9m do v\u00eddeo que fiz para voc\u00eas em um formato diferente que voc\u00eas super curtiram - ... resenha dele l\u00e1 no blog    S\u00f3 que j\u00e1 usou pode garantir o quanto \u00e9 bom! E vc a\u00ed?! J\u00e1 testou?  #embelleze #timeembelleze2017 #maxton Tagged: @evelynregly, @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BWKq79cAb2o/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Sobre ontem no #BeautyFestival da @glamourbrasil  Estava tudo lindo! Foi incr\u00edvel participar desse evento. \nObrigada @embelleze tamb\u00e9m pelo convite em participar do TalkShow \u263a\ufe0f PS.: look by China #AmoENingu\u00e9mAcredita  Macaquinho pantacourt e bolsa @yoinscollection Tagged: @embelleze, @riachuelo, @bloganamello, @yoinscollection", "link": "https://www.instagram.com/p/BXNgMhMATtD/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Assista ao SuperPop e acompanhe a surpresa que a @Embelleze tem para voc\u00ea!", "link": "https://www.facebook.com/186531694748197/posts/1552894664778553", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "SORTEIO NOVEX \u00c9 DO BABADO @embelleze PARA PARTICIPAR:\n1\ufe0f\u20e3Siga os perfis do IG @embelleze  e @carolkyoko \n2\ufe0f\u20e3Marque duas amigas nos coment\u00e1rios da foto oficial (n\u00e3o vale perfis famosos nem fakes)\n3\ufe0f\u20e3 Sorteio para territ\u00f3rio ... ser\u00e1 realizado pelo sorteou.com.br\n\u274c Perfis que marcarem fakes ou pessoas famosas ser\u00e3o desclassificados\n.\n.\nBoa sorte #novex #novexedobabado #embelleze #projetorapunzel #sorteio #projetopocahontas #brilhosidade", "link": "https://www.instagram.com/p/BWPm2UuHIDP/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "essas lindas, com hist\u00f3rias super especiais, para o Movimento #ReveleSeComMaxton . O v\u00eddeo est\u00e1 imperd\u00edvel e estar\u00e1 dispon\u00edvel no @canalgnt  @embelleze Ahhh convido voc\u00eas tamb\u00e9m a conferirem o v\u00eddeo de cada uma em seus Canais ... Tagged: @rampadeacesso, @nuncasaiosemmake", "link": "https://www.instagram.com/p/BWgEKNZgAVK/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Oi gente! Quem a\u00ed ainda n\u00e3o testou e quer testar a manteiga Novex Meus cachos de cinema da @embelleze? Eu amei tanto que resolvi presentear uma de voc\u00eas com uma tamb\u00e9m, pra participar \u00e9 s\u00f3 curtir essa foto e ... pra ser usada justamente pra isso, sem enx\u00e1gue mesmo, ela ajuda a modelar e fixa muito os cachinhos \u2764\ufe0f #meuscahos #timeembelleze2017 #publi Tagged: @embelleze, @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BXEAWr4lzI8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Pipow, j\u00e1 assistiram ao #momentoJaba do Indiretas Musicais? Estou falando do meu creme de hidrata\u00e7\u00e3o NOVEX \u00c9 DO BABADO, da Embelleze. Se a minha hidrata\u00e7\u00e3o babadeira ainda n\u00e3o chegou na sua perfumaria preferida, assistam para saber como pedir com jeitinho para", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1728468050516231", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Quando matizo meu cabelo, \u00e9 ele, meu queridinho \u00c9 do Babado da @evelynregly com a @embelleze , que hidrata meus fios! #AmoMuito  #S\u00f3AuemUsouSabeOQuanto\u00c9DoBabado Fica ligadinha por aqui que vai rolar sorteio dele #timeembelleze2017 #embelleze #Novex\u00c9DoBabado Tagged: @evelynregly, @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BXBjHWqACPP/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Calheiros\n\nMinhas lojas:\n/\n/\n\nGanhe desconto e dinheiro de volta nas compras on-line: \n\n*Este v\u00eddeo tem o patroc\u00ednio da Embelleze.", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mQbhjbi_Lcg", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "tudo mais, pra quem pergunta a cor que uso nas madeixas, \u00e9 essa lindona a\u00ed, 6.5 Ruiva Decidida da Maxton @embelleze  aquele tom Marsala que voc\u00ea reeeespeita! Agora corre pro canal pra conferir o v\u00eddeo que t\u00e1 bem completo, link na bio  #maxton #embelleze #LookdaBru #publi #revelesecommaxton Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BWgZlyfDWmL/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "sempre me perguntam aonde encontrar as m\u00e1scaras, ent\u00e3o para quem \u00e9 de Curitiba, eu achei f\u00e1cil em v\u00e1rias farm\u00e1cias! #\u00c9doBabado #Embelleze #TimeEmbelleze2017 | Publi Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BWsR9_qBpHp/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "e a Daianne Possoly no Canal GNT no YouTube? Esse v\u00eddeo faz parte do MOVIMENTO REVELE-SE em parceria com a Embelleze para mostrar hist\u00f3rias de supera\u00e7\u00e3o feminina. Est\u00e1 BA-BA-DO!!! Assistam pq ficou maravilhoso -->", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1722777787751924", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Oi gente! 1 m\u00eas testando a m\u00e1scara \u00c9 do babado da @evelynregly em parceria com a @embelleze e eu t\u00f4 amando!! Quem a\u00ed j\u00e1 testou tamb\u00e9m? Ele serve pra todo tipo de cabelo, tem azeite de oliva, ... hidrata\u00e7\u00e3o e umecta\u00e7\u00e3o s\u00e3o importantes pra ajudar tbm no crescimento, corre pra l\u00e1 no canal pra ver como eu fiz  #TimeEmbelleze2017 #Novex\u00c9doBabado #Transi\u00e7\u00e3oCapilarEmbelleze #publi Tagged: @evelynregly, @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BWqfEqIFZ_O/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "cabelo super hidratado e cheiroso como o da vaquinha mais amada do Brasil @evelynregly e levar pra casa esse pote @embelleze de 1kg de #NovexEDoBabado , \u00e9 so seguir todas as regras:\n.\nR E G R A S\n Curtir a ... pessoa ser\u00e1 sorteada.\n\u2763\n\ufe0fBOA SORTE!  #SorteioCarolBeautySecrets\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#blogueirascariocas #pausaparafeminices #digitalinfluencer #cabelos #cabelo #evelynregly #embelleze #\u00e9dobabado #edobabado #ehtudovaca #riodejaneiro #bangu #sorteio #sorteios #desapego  #desapegos #kyliecosmetics #loucaspormaquiagem #transicaocapilar #cronogramacapilar #cacheada #projetorapunzel #cachos #cachosbr #cachosbra #evedi #modafeminina #modablogueira Rio de Janeiro, Brazil Tagged: @evelynregly, @embelleze, @secavaca, @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BWGrwOuhli-/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Fui convidada pelo Canal GNT e Embelleze para participar do Movimento Revele-se. Gravei um v\u00eddeo para o canal ao lado da Daianne Possoly e Marisa Santina, onde", "link": "https://www.facebook.com/203676032995448/posts/1728467593849610", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "tudo mais, pra quem pergunta a cor que uso nas madeixas, \u00e9 essa lindona a\u00ed, 6.5 Ruiva Decidida da Maxton Embelleze aquele tom Marsala que voc\u00ea reeeespeita! Agora corre pro canal pra conferir o v\u00eddeo que t\u00e1 bem completo, link na bio  #maxton #embelleze #LookdaBru #publi #revelesecommaxton", "link": "https://www.facebook.com/376102252497341/posts/1375771649197058", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "gente, bom final de semana pra voc\u00eas!! Cad\u00ea as cacheadas? Voc\u00eas viram que na nova linha Cachos de Cinema da @Embelleze tem esse super pote de creme pra pentear com 1kg? Ele \u00e9 super consistente e rende muito, \u00e9 \u00f3timo pra ... at\u00e9 mesmo na parte com qu\u00edmica \u2764\ufe0f corre l\u00e1 no canal que tem v\u00eddeo novo falando sobre a linha completa. #embelleze #meuscachos #timeembelleze2017 #publi Tagged: @embelleze, @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BWP6y6lFQf7/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 puxar sardinha para minha amiguinha @evelynregly , mas esse produto desenvolvido por ela juntamente com a @embelleze definitivamente \u00c9 do Babado!!!  Al\u00e9m do v\u00eddeo que fiz para voc\u00eas em um formato diferente que voc\u00eas super curtiram - ... resenha dele l\u00e1 no blog    S\u00f3 que j\u00e1 usou pode garantir o quanto \u00e9 bom! E vc a\u00ed?! J\u00e1 testou?  #embelleze #timeembelleze2017 #maxton #revelesecomMaxton Embelleze", "link": "https://www.facebook.com/394324427346872/posts/1290204401092199", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Novex Meus Cachos de Cinema Embelleze | Resultado Maravilhoso \u2665 *RESENHA* Oooi gente linda! Quem est\u00e1 de olho nas principais novidades para os cachos j\u00e1 deve ter visto que a Embelleze estreou a fam\u00edlia NOVEX MEUS CACHOS DE CINEMA. Trata-se de uma linha completa destinada aos cabelos ondulados, cacheados e crespos. ... (e t\u00f4 amando) e hoje vou falar de cada um deles para voc\u00eas! \u2665\nNovex Meus Cachos de Cinema | Embelleze\n\nA fam\u00edlia de produtos Novex Meus Cachos de Cinema \u00e9 completinha e composta por: Shampoo Hidratante, Tratamento Ultraprofundo, Tratamento Condicionante,", "link": "http://www.dicasdafe.com/novex-meus-cachos-de-cinema-embelleze-resultado-maravilhoso-resenha/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "nos deixe divas e poderosas igual uma estrela!\nE por isso eu lhes apresentoooo \nNovex Meus Cachos de Cinema da @embelleze! Uma linha poderosa que vai te deixar brilhando mais que o sol! \u2728\u2728\u2728\nQuem ama defini\u00e7\u00e3o vai se apaixonar pela ... cabelo! Eu amei demais e sei que voc\u00eas tamb\u00e9m v\u00e3o!\nMe conta aqui embaixo se voc\u00ea j\u00e1 conhece a linha!\n#PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2017 #MeusCachos #MeuNovex #Embelleze #meusqueridinhos #meuspreferidos", "link": "https://www.instagram.com/p/BWN5jeJgPR9/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "duas mudan\u00e7as grandes em um espa\u00e7o curto de tempo, e j\u00e1 mostro tudo que t\u00f4 usando pra voc\u00eas, t\u00e1? \u263a\ufe0f\n#embelleze #timeembelleze2017 #\u00e9dobabado #PromoJu | Publicidade  Tagged: @evelynregly, @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BWqKtRTFHpA/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "cabelo, intensifica o tom, sabe? Amo! E todo mundo pode fazer, viu? T\u00e1 tudo detalhadinho no post! \u263a\ufe0f\n#Maxton #revelesecommaxton #embelleze #PromoJu | Publicidade Gramado - Serra Ga\u00facha/RS Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BXJMiWBFnzS/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Acordaaaaaa menina  bom dia gente com foco e determina\u00e7\u00e3o \u200d\u2640\ufe0f #look #ootd #treino #fitness #fit  Tagged: @nike, @integralmedica, @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BWM6uZjFxj8/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "CURSO MAQUIADORA EMBELLEZE | CUT CREASE E SMOKEY EYE \u2709Cx Postal: 913\nCEP: 71805-970\n\nMe acompanhe mais de perto pelas redes sociais \u2764\u2764\u2764", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MfArZD6KCKE", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ensinando voc\u00eas a tonalizarem com essa tinta  isso que voc\u00eas leram! Aguardem que jaja voc\u00eas v\u00e3o acompanhar tudo no canal! #TimeEmbelleze2017 #publi #TropaDaNay #Revelesecommaxton #ruivas #embelleze", "link": "https://www.facebook.com/441411692559004/posts/1620771217956373", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "LOW POO pois n\u00e3o tem Petrolatos.\n\n*ESSE V\u00cdDEO N\u00c3O \u00c9 PUBLICIDADE!\n\nUsei o shampoo \nReVitay Novex Shampoo Detox Capilar | Embelleze\n\nV\u00cdDEOS RECOMENTADOS:\n\n \u00d3LEOS VEGETAIS E ESSENCIAIS, COMO UTILIZAR E QUAL ESCOLHER   \n\n \u00d3LEO POTENTE QUE FAZ CRESCER CABELOS E SOBRANCELHAS   \n\n MELHOR", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ftyudEqfN2k", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "bastante dos cremes e principalmente do pre\u00e7o pois esses potes de 1Kg rende bastante. \u00c9 a segunda vez que a Embelleze me envia lan\u00e7amento Novex pra estar e eu fico muito feliz pois al\u00e9m de gostar da marca \u00e9 o reconhecimento", "link": "http://www.cacheandocommirellydarlen.com/2017/07/comprinhas-e-recebidos.html", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Tem post novo no Blog com a resenha do Shampoo e Condicionador TNT Bomba da @embelleze que s\u00e3o uma verdadeira bomba de maciez e brilho para os cabelos \nLink na bio  .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#comadrelele #dicadeamiga #influencersp #universofeminino #soubgs #belezafeminina #ficaadica #svassessoria #enbb2017 #blogsdebeleza #embelleze #novex #prabombar Tagged: @embelleze, @svassessoria", "link": "https://www.instagram.com/p/BW08zSCF5O5/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "agora a gente n\u00e3o precisa ficar s\u00f3 no aplicativo pra saber como seria, porque tem Maxton Free Cacheadas Poderosas da @embelleze, com nuances lindas e tecnologia para preservar os cachos. Tem d-pantenol, memorizador de cachos, com \u00f3tima cobertura de fios brancos. ... J\u00e1 quero \ud83e\udd17, a d\u00favida \u00e9, qual cor ousar?! Libriana indecisa voc\u00eas sabem n\u00e9? Que cor voc\u00ea ousaria?\n#maxtonfreecacheadaspoderosas #revelesecommaxton #embelleze #poderosasembelleze #publipost #meusqueridinhos #meuspreferidos #timeembelleze2018 Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BejE17HDZPu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "borgonha - Cacheada Poderosa Assumida /  8.0 Louro claro - Cacheada Poderosa Deslumbrante. Essas s\u00e3o algumas  das novas tintas da @embelleze da linha Maxton Free Cacheadas Poderosas, que n\u00e3o tem am\u00f4nia, \u00e9 compat\u00edvel com qu\u00edmica e \u00e9 liberadona, cacheadas podem usar ... a minha, vou pintar meu cabelo essa semana e em breve voc\u00eas v\u00e3o descobrir o tom que eu escolhi \ud83d\ude4a#maxtonfreecacheadaspoderosas #embelleze #timeembelleze2018 #meuspreferidos Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BejFfq_FyEW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Algu\u00e9m a\u00ed procurando tintura livre de parabenos, petrolatos e sulfatos? Olha a novidade que a @embelleze lan\u00e7ou!\nA tintura permanente e sem am\u00f4nia, Maxton Free Cacheadas Poderosas que preserva a forma dos nossos cachos e \u00e9 ... Independente que n\u00e3o est\u00e1 na foto) \nDetalhe: A tintura \u00e9 sem am\u00f4nia e por isso n\u00e3o agride os fios \ud83d\ude4f\ud83c\udffd #PoderosasEmbelleze\n#Timeembelleze2018\n#maxtonfreecacheadaspoderosas\n#revelesecommaxton\n#Embelleze \n#Publi", "link": "https://www.instagram.com/p/BejDq97h4xc/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Olha como a Embelleze pensa em tudo. A minha caixinha #maxton ganhou uma best friend especial para as crespas e cacheadas. E quem assumiu ... cabelo e cobertura uniforme da raiz at\u00e9 as pontas. S\u00e3o 5 novos tons que j\u00e1 chegaram na loja virtual da #embelleze. Acesse pra conhecer tudo:  \n#PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2018 #revelesecommaxton #meusqueridinhos #meuspreferidos #publi", "link": "https://www.facebook.com/edobabado/photos/a.391108374252212.104305.203676032995448/1930275957002105/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "2018 t\u00e1 a\u00ed gente! Quem aqui est\u00e1 na saga de querer ficar ruiva? A @embelleze lan\u00e7ou no final do ano passado mais uma tinta ruiva pra deixar a gente apaixonada! Desde ent\u00e3o eu passei a", "link": "https://www.facebook.com/NayRattacasso/photos/a.635768343123337.1073741825.441411692559004/1787779391255554/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "acompanha o blog h\u00e1 mais tempo sabe, e o Novex \u00d3leo de Coco foi um dos meus produtos preferidos da @embelleze em 2017! \ud83d\ude0d\n\nVers\u00e1til, ele pode ser usado de v\u00e1rias formas (no blog tem post antigo com todas as formas ... Conta a\u00ed o que achou! E se n\u00e3o tiver achando na sua cidade, \u00e9 s\u00f3 acessar a loja virtual da @embelleze (  ) que l\u00e1 tem todos os produtos da marca!\ud83c\udf89\n#MelhoresDoAno \n#Embelleze\n#embellezeemumclick \n#queridinhosembelleze\n| Publicidade \u2728\u2728\u2728 Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BdgMlIrFh8s/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "clique que @brunodantte fez de mim, eu me achei a poderosa nessa foto \u2665\ufe0f\n.\n.\n.\n#coisasdeumacacheada \n#novidades #maxtonfreecacheadaspoderosas #embelleze \ud83d\udc95 Tagged: @brunodantte", "link": "https://www.instagram.com/p/BduhU63F8Cn/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Oi povo! Pensa na minha felicidade quando eu li que o creme de tratamento ultraprofundo Novex Iogurte Grego da @embelleze tem mel na composi\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d\nMel \u00e9 um ingrediente que sou super f\u00e3, ajuda a encorpar o fio, proporciona brilho, ... teste no banho, rapidinho, e tive boas impress\u00f5es, mas quero conhecer melhor antes de dar mais detalhes pra vcs \ud83d\ude09\n\n#PoderosasEmbelleze\n#TimeEmbelleze2018 \n#MeuNovex\n#Embelleze\n#NovexIogurteGrego", "link": "https://www.instagram.com/p/BeAr3SRBYVr/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@alinnepradooficial ganhou uma personalidade MAXTON FREE \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Amiga, arrasou! E o melhor \u00e9 que esse lan\u00e7amento da @embelleze \u00e9 perfeito para os cabelos crespos e cacheados, 100% livre dos proibid\u00f5es e de am\u00f4nia! #maxtonfreecacheadaspoderosas cobre os fios brancos ... Me deu at\u00e9 vontade de experimentar... O que voc\u00eas acham? Todas essas cores lindas j\u00e1 est\u00e3o na loja virtual da #embelleze. Pode comprar online acessando  .\n.\n.\n#PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2018 #revelesecommaxton #meusqueridinhos #meuspreferidos #publi Tagged: @embelleze @alinnepradooficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BejDW-Jg1kU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "guardar segredo \ud83d\ude06\nUm novo ciclo come\u00e7ou na minha vida profissional e hoje venho mostrar minha primeira parceria de 2018!\n#timedecacheadasembelleze2018 #timeembelleze2018 Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BdgCsAAhKRt/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Resultado da revitaliza\u00e7\u00e3o que fiz usando o \u201cLeite Estilizador\u201d da @embelleze, mostrei tudo no Storie, corre l\u00e1 e da uma \ud83d\udc41 \ud83d\udc41.\nMeu cabelo estava preso desde ter\u00e7a-feira ap\u00f3s ter feito ... at\u00e9 que foi cortado de t\u00e3o definido que estar. \nAhh!! Fui tratada pelo profissional @rafarezendecoiffeur \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc95\n_\n#coisasdeumacacheada \u2728 Tagged: @embelleze @joico @sulabellejoias_jp @mariannemotagreen @rafarezendecoiffeur", "link": "https://www.instagram.com/p/BebVaXdlL2S/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "simplesmente adorando experimentar todas as novidades do mercado.\nPra come\u00e7ar usei o creme de tratamento ultraprofundo Novex Iogurte Grego da @embelleze, ela tem a textura bem emoliente que escorrega facilmente nos fios na hora da hidrata\u00e7\u00e3o.\nA composi\u00e7\u00e3o \u00e9 rica em prote\u00ednas e mel que garantem aos fios aquela reconstru\u00e7\u00e3o que eles tanto precisam. \u2728 .\n.\n.\n#CoisasdeUmaCacheada\n#TimeEmbelleze2018\n#PoderosasEmbelleze\n#MeuNovex #Embelleze\n#NovexIogurteGrego Tagged: @embelleze @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeD4aiDlsCE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "projeto, reencontrar pessoas que j\u00e1 conhecia e poder conhecer gente nova \u2665\ufe0f.\nL\u00e1 pelo dia 15/01 nas redes sociais da @embelleze voc\u00eas ficar\u00e3o sabendo o que aprontamos nesse dia, tem a v\u00ea com cabelo, claro \ud83d\ude02.\nNa foto t\u00e1 faltando a ... nos ceder essa foto t\u00e3o maravilhosa, todos os cr\u00e9ditos v\u00e3o pro fot\u00f3grafo @jackhasacamera \u2728\n.\n.\n.\n#coisasdeumacacheada \ud83d\udc95 Tagged: @embelleze @tarcylaguiotto @alinnepradooficial @bardalaje @pergunteaumamulher @euamandafarah @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BdxbVJYFhrW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "minhas amigas e amigos, que est\u00e3o sempre comigo, torcendo por mim e fazem o meu trabalho poss\u00edvel: Sou parte do #timeembelleze2018 \ud83d\ude31\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\nAinda to impactadiss\u00edma com essa not\u00edcia, mas como TUDO que acontece comigo eu fa\u00e7o quest\u00e3o de compartilhar com voc\u00eas, ... que esse ano vai ser LINDO e cheio de novidades! \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\n2018 mal come\u00e7ou e j\u00e1 to amando ele! Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BdlX1B3DEyF/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "DICAS de como recuperar, em casa, seus fios e sua c\u00fatis , hehehehe. O Creme de Tratamento Iogurte Grego da @embelleze faz parte desse ritual e tem me salvado nesse ver\u00e3o! \u2600\ufe0f \ud83d\udca6 Mas tem uma dica a mais para usar ... Depois vem aqui e me conta se funcionou! \ud83d\ude09 .\n.\nAproveita e confere as novidades na loja online da @embelleze \n.\n.\n\n#PoderosasEmbelleze\n#magiclisslisopleno\n#Embelleze\n#meusqueridinhos\n#meuspreferidos Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/Beah9AnA8OE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "suaves e sem os proibid\u00f5es, ou seja, sem sulfatos, petrolatos ou parabenos. Por isso, a nova fam\u00edlia de tintura da Embelleze, a Maxton Free Cacheadas Poderosas, tem tudo para se tornar seu crush, j\u00e1 que \u00e9 uma tintura permanente, que cobre ... na loja on-line da marca . Pra comprar, \u00e9 s\u00f3 seguir este caminho:  Do babado, n\u00e9?!\n\n#maxtonfreecacheadaspoderosas #revelesecommaxton #cacheada #tintura #embelleze #timeembelleze2018", "link": "https://www.facebook.com/oavessodamoda/photos/a.228908167167350.56261.215320515192782/1645342985523854/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "lindo, produtivo e cheio de novidades que vivi hoje, primeiro trabalho de muitos que viverei ao longo do ano com Embelleze \ud83d\udc95\nO Rio de Janeiro \u00e9 lindo at\u00e9 sem sol, O Vidigal \u00e9 um mundo de t\u00e3o grande.\u2665\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n#timeembelleze2018 #poderosasembelleze\n#coisasdeumacacheada \ud83d\udc95", "link": "https://www.facebook.com/coisasdeumacacheada/photos/a.274419412696611.1073741829.274406492697903/1011748735630338/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "cabelo ou mudou  alguma coisa?  VAMOS DESCOBRIR!\n\n*Video Patrocinado\n\nEncontre nas melhores perfumarias do Brasil e na loja online. A EMBELLEZE: /\n\n\ud83d\udd25Assista outros v\u00eddeos muito legais do canal\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccd\ud83d\udccdCONFERE OS OUTROS SINCERIDUDA AQUI: \n\ud83d\udd25TESTEI A PIOR BASE DA MINHA VIDA", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=L7TtKj15ZSo", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "fios. Pra isso, costumo usar e abusar de produtos como este aqui, o creme de tratamento Novex Iogurte Grego, da Embelleze, que d\u00e1 aquela for\u00e7a pro cabelo, deixando-o forte, nutrido, hidratado e com a cor em dia. Ele \u00e9 meu crush ... s\u00e3o verdadeiros aliados na hora de cuidar e de fazer o cabelo renascer, sabe? Eita, alegria, viu?!\n\n#novex #novexiogurtegrego #iogurtegrego #timeembelleze2018 #cacheada #cabeloruivo", "link": "https://www.facebook.com/oavessodamoda/photos/a.228908167167350.56261.215320515192782/1641220649269421/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "hein?! Ou seja, minhas pontas s\u00e3o bem ressecadas, e ainda sim, usando o ESCOLHA PODEROSA e a MANTEIGA RECONSTRUTORA da @embelleze , as pontas ficaram \u00f3timas! .\n.\nPostei um v\u00eddeo mostrando todo o passo a passo de como fiz para deix\u00e1-lo assim! \ud83d\udc49\ud83c\udffb \n.\nCorre para assistir e n\u00e3o deixe de acessar a loja online da @embelleze para garantir o seu \n.\n.\n\n#PoderosasEmbelleze\n#magiclisslisopleno\n#Embelleze\n#meusqueridinhos\n#meuspreferidos\n#ad Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BddgRXyAW2F/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "lindo, produtivo e cheio de novidades que vivi hoje, primeiro trabalho de muitos que viverei ao longo do ano com @embelleze. \nO Rio de Janeiro \u00e9 lindo at\u00e9 sem sol, O Vidigal \u00e9 um mundo de t\u00e3o grande.\u2665\ufe0f\n.\n.\n.\nP.s. Estava sendo clicada pelo incr\u00edvel @lucioluna e a foto foi tirada pelo @brunodantte \ud83d\udc95\n.\n.\n.\n#timeembelleze2018 #poderosasembelleze\n#coisasdeumacacheada \ud83d\udc95b Tagged: @lucioluna @embelleze @bardalaje @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BdtGEpjlj_2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "sabem, mas essa cor foi feita pra mim, t\u00f4 amando real! \u2764\ufe0f Continuo usando a Maxton 7.7 (Marrom dourado) da @embelleze, a cor que usei pra escurecer (pigmenta bem e n\u00e3o resseca meu cabelo), e mantenho o tom fazendo banhos de ... tom vivo e bonito? Contem a\u00ed!\u263a\ufe0f [ Al\u00e9m de farm\u00e1cias, mercados e perfumarias, d\u00e1 pra comprar todos os produtos da @embelleze na loja virtual da marca:  \ud83c\udf89]\n#PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2017 #Embelleze #hair #beauty #Maxton | \u2728Publicidade \u2728 Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BelL_kflaho/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Quanto mais desbota, mais eu gosto da cor (7.7 + 6.0 Maxton, da @embelleze )\ud83d\udc97\ud83c\udf38\u2728Todo dia me perguntam quando vou voltar pro loiro, porque resolvi escurecer e coisas do tipo, e, gente, posso at\u00e9", "link": "https://www.instagram.com/p/Bd-sTeiFo_L/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Minhas Princesas e Pr\u00edncipes cacheados e crespos que eu amo taaaaanto, olha o lan\u00e7amento mara que a @embelleze enviou para eu mostrar para voc\u00eas. S\u00e3o as novas nuances de MAXTON FREE CACHEADAS PODEROSAS, 100% liberada dos proibid\u00f5es e ... Especial \u2013 Cacheada Poderosa Corajosa. Estou apaixonada! Voc\u00eas podem comprar #maxtonfreecacheadaspoderosas nas perfumarias, lojas especializadas e na loja virtual da #embelleze. Acessa  \n#PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2018 #revelesecommaxton #meusqueridinhos #meuspreferidos #publi Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BejDWQIBMqf/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Aquela franjinha falsa que eu amo \u263a\ufe0f\nS\u00f3 n\u00e3o corto de verdade porque sei que n\u00e3o ficaria assim.\n\n#cacheadasdoinstagram #poderosasembelleze #cabeloscacheados #cabelo #beleza #fashion #cachos", "link": "https://www.instagram.com/p/BdtMJ-RB6S4/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "LIBERTE-SE BEB\u00ca! \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\nPreciso compartilhar com voc\u00eas algo que muitos j\u00e1 suspeitam... tchantchantchanTCHAAAAN: Agora sou do #TimeEmbelleze2018 princesas! YAAAAY \ud83d\udca5\ud83d\udc83\ud83c\udffc \u2764\ufe0f\nMuito obrigada a todos as mensagens fofas de quem viu tudo antes pelo Stories, me sinto muito honrada de ter entrado pra essa fam\u00edlia linda @embelleze e receber tanto carinho dos meus seguidores. Se seguuuura que vem MUITO conte\u00fado incrivel! Voc\u00ea quer surra de cabelo bonito, beb\u00ea? Ent\u00e3o vem comigo e a @embelleze \ud83d\udca5\ud83d\udc95 Tagged: @embelleze @agenciarazow", "link": "https://www.instagram.com/p/Bei4VoYhKRG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ao longo do ano, por que a energia bateu de jeito \u2665\ufe0f.\n@alinnepradooficial, obrigada pela acolhida. .\n.\n.\n#coisasdeumacacheada \n#embelleze #timeembelleze2018 \ud83d\udc95 Tagged: @embelleze @alinnepradooficial @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BdtgBpVlnnF/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Genteeee, seguraaa essa \u2728novidade! A Embelleze lan\u00e7ou 6 nuances de tintas para cabelos crespos e cacheados.  Uffa, agora voc\u00ea n\u00e3o precisa se preocupar em perder os ... forma e muito ressecados.  Quando fiquei sabendo desse lan\u00e7amento fiquei bem feliz, porque agora temos a MaxtonFree Cacheadas Poderosas da Embelleze. Ela tem dois \u00f3timos ativos na composi\u00e7\u00e3o que s\u00e3o: D- Pantenol e PhytoScreen que garantem uma cor muito mais intensa", "link": "https://www.facebook.com/eusaholiveira/photos/a.341317415997254.1073741828.340683549393974/1408320535963598/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "comemorar, trouxe o presente para voc\u00eas \ud83d\ude02\u2764\ufe0f\n.\nQUEM AQUI GOSTA DE SORTEIO? E ainda com os melhores produtos da @Embelleze ? \ud83d\ude2e\ud83d\ude0d\n.\n\u2728 FOTO OFICIAL \u2728\n\nPara participar \u00e9 simples \ud83d\udc95\n REGRAS:\n\u27a1Seguir: @jaquelinesantosblog \u27a1Seguir: @eumarianasantos_ \u27a1 Seguir: @euingridroberta ... Brasil todo pode participar, o frete ser\u00e1 por nossa conta \u2764\n\nData para o sorteio 04/02.. Boa sorte \ud83c\udf40\u2728\u2728 Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdi6L9RAohd/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "em que n\u00e3o acordei e fiquei babando por ela! Mas eu quero falar mesmo \u00e9 sobre um super lan\u00e7amento da @embelleze, que t\u00e1 comigo at\u00e9 aqui no Hava\u00ed! \ud83c\udfdd\nTo falando de Maxton Free Cacheadas Poderosas, uma tinta desenvolvida especialmente para ... brilho! E ah! Vem com creme para finalizar tamb\u00e9m, o Memorizador de Cachos que me deu uma defini\u00e7\u00e3o linda!  Parab\u00e9ns Embelleze por pensar em uma produto espec\u00edfico pros nossos cachinhos! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb#PoderosasEmbelleze\n#TimeEmbelleze2018\n#publi #maxtonfreecacheadaspoderosas\n#revelesecommaxton Tagged: @embelleze @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BejDRFmjpPJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Boa tarde com essa explos\u00e3o de fofura pra te mostrar o resultado creme de tratamento ultraprofundo Novex Iogurte Grego da @Embelleze ( lembra que mostrei no stories?) no meu cabelo. Ele \u00e9 rico em prote\u00ednas e mel e \u00e9 super consistente ... \ud83d\ude31\nDa aquela sensa\u00e7\u00e3o que a gente ama, que desmaia os fios sabe? \ud83d\ude31\ud83d\ude0d at\u00e9 a Luna est\u00e1 impactada! \ud83d\ude3b\ud83d\ude39\ud83d\ude40\n#embelleze #MeuNovex #novexiogurtegrego #publi #cacheadasdaDuda #timeembelleze2018 Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeDaG9njKfN/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "qual foi o produto que tu mais amou de cabelo em 2017? Me conta aqui! #novex #oleodecoco #embeleze #ad Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/Bds8S4Bjkp2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "2018 t\u00e1 a\u00ed gente! Quem aqui est\u00e1 na saga de querer ficar ruiva? A @embelleze lan\u00e7ou no final do ano passado mais uma tinta ruiva pra deixar a gente apaixonada! Desde ent\u00e3o eu passei a usar s\u00f3 ela! Maxton Ruiva+Atrevida 7.4 \u2764\ufe0f minha preferida de 2017! quem aqui usa Maxton? #TropaDaNay Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BdfoQcxlUlI/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "comigo, luzes na cor 8.0 Louro claro ou a cor  4.66 vermelho Borgonha, essas s\u00e3o algumas  das novas tintas da @embelleze da linha Maxton Free, n\u00e3o tem am\u00f4nia, \u00e9 compat\u00edvel com qu\u00edmica e \u00e9 liberadona, cacheadas podem usar sem medo de ... a minha, vou pintar meu cabelo essa semana e em breve voc\u00eas v\u00e3o descobrir o tom que eu escolhi \ud83d\ude4a #timeembelleze2018", "link": "https://www.facebook.com/FernandaCalheirosBlog/photos/a.306965129448385.1073741829.278359402308958/1210389162439306/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Quem t\u00e1 ansioso para o #LuauDaLexa ? Euuuu \u270b\ud83c\udffd E a @embelleze tamb\u00e9m estar\u00e1 l\u00e1 com essa linha MARAVILHOSA que \u00e9 o Minha Praia! Meus parceiros amados! Vem logo dia 31! Vem que vem \u2764\ufe0f #QuemForGanhar\u00e1EsseKitMaravilhoso #Embelleze Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeY6jwklpUo/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "tratamento consistente levanta a m\u00e3o \\o/\nEstou em fase de teste com o creme de tratamento Novex Iogurte Grego da Embelleze que chegou por aqui esses dias, ele tem carga de prote\u00ednas e mel, promete hidratar, nutrir e fortalecer os fios.\nVoc\u00eas podem encontrar na loja online da marca, acessando   .\nMais algu\u00e9m a\u00ed usando ele tamb\u00e9m? \n\n#PoderosasEmbelleze\n#TimeEmbelleze2018\n#MeuNovex\n#Embelleze\n#NovexIogurteGrego\n#Publi", "link": "https://www.facebook.com/blogcantinhodananda/photos/a.558640197590562.1073741829.263120727142512/1541647422623163/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "as cositas novas que estou experimentando aqui por casa, tem muita coisa \u270c\ud83c\udffe\n\n_\nA m\u00e1scara de #NovexIogurteGrego \u00e9 da Embelleze \u2728\n \n \n_\n#CoisasdeUmaCacheada\n#PoderosasEmbelleze\n#TimeEmbelleze2018\n#MeuNovex #Embelleze \ud83c\udf38", "link": "https://www.facebook.com/coisasdeumacacheada/photos/a.274419412696611.1073741829.274406492697903/1016762761795602/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "aquele dia de spa em casa n\u00e9? Cuidei da juba com o Creme de Tratamento Ultraprofundo Novex Iogurte Grego da Embelleze que t\u00f4 apaixonada! \u00c9 super consistente, deixa meu cabelo molinho de t\u00e3o emoliente que \u00e9! Pra quem ama saber de ... Resultado, cabelo super brilhante e mais forte. \nA venda nas maiores perfumarias do Brasil e na loja Virtual da marca: \n#timeembelleze2018 ##MeuNovex #publi #Embelleze \n#NovexIogurteGrego", "link": "https://www.facebook.com/DudaFernandesMake/photos/a.337539452963709.99957.310443115673343/1801179536599686/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "agora a gente n\u00e3o precisa ficar s\u00f3 no aplicativo pra saber como seria, porque tem Maxton Free Cacheadas Poderosas da @embelleze, com nuances lindas e tecnologia para preservar os cachos. Tem d-pantenol, momorizador de cachos, com \u00f3tima cobertura de fios brancos. ... J\u00e1 quero \ud83e\udd17, a d\u00favida \u00e9, qual cor ousar?! Libriana indecisa voc\u00eas sabem n\u00e9? Que cor voc\u00ea ousaria?\n\n#maxtonfreecacheadaspoderosas #revelesecommaxton #embelleze #poderosasembelleze #publipost #meusqueridinhos #meuspreferidos", "link": "https://www.facebook.com/blogpequenanotavel/photos/a.420104391382875.97616.398482100211771/1700283323364969/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "am\u00f4nia, ou seja, n\u00e3o agride os fios!\nPra quem ainda n\u00e3o t\u00e1 sabendo, \u00e9 a Maxton Free Cacheadas poderosas da Embelleze.\nEla tem D-pantenol na composi\u00e7\u00e3o, que proporciona hidrata\u00e7\u00e3o aos fios, PhytoScreen que atua como um filme protetor protegendo a cor ... Poderosa Independente que n\u00e3o est\u00e1 na foto).\nVoc\u00eas j\u00e1 podem encontrar a tintura na loja online da marca, acessando .\n\n#PoderosasEmbelleze\n#Timeembelleze2018\n#maxtonfreecacheadaspoderosas\n#revelesecommaxton\n#Embelleze \n#Publi", "link": "https://www.facebook.com/blogcantinhodananda/photos/a.278819962239255.69653.263120727142512/1556449064476332/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "torcendo por mim meus amores! Dessa vez n\u00e3o rolou encontrinho, mas quem quer que tenha no futuro ae? \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 Tagged: @embelleze @bardalaje @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdv3QggDNhu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Genteeee, estou usando  esse creme de tratamento Ultraprofundo  Novex Iogurte Grego da Embelleze. Gostooo  muito dele por diversos motivos, um deles \u00e9 que super fortalece a fibra capilar, deixando os fios mais resistentes,", "link": "https://www.facebook.com/eusaholiveira/photos/a.484205281708466.1073741829.340683549393974/1402922959836689/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "depois de aplicar a misturinha de creme de hidrata\u00e7\u00e3o + tinta Maxton Free 4.0 Castanho Natural - Cacheada Independente, da Embelleze, que \u00e9 a minha cor natural de cabelo e nada mais do que a primeira tintura creme de cabelo cacheado ... na bio! E AH! Comenta a\u00ed embaixo qual a cor que voc\u00eas gostariam que a Dudinha aqui mudasse! 1,2,3... VALENDO!\n#TimeEmbelleze2018\n#publi #maxtonfreecacheadaspoderosas\n#revelesecommaxton", "link": "https://www.facebook.com/DudaFernandesMake/photos/a.337539452963709.99957.310443115673343/1800323090018664/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "vezes OBRIGADA!\nE como sempre digo:\nACREDITEM NOS SEUS SONHOS, ELES SE REALIZAM!\n#1milh\u00e3odadada \ud83c\udf89\ud83c\udf3d\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d Tagged: @indexassessoria @taticarboni @anainstyle @lojakings @embelleze @sandratacla @patribrazil @mktmix @taclabeauty @danisanchesfonseca @approach_com @mario.hsa @luizicosta @somosassessoria @ebsa_digital @grupoitbrazil @mundofini @astral.cultural @moniqueeliasreal", "link": "https://www.instagram.com/p/Bela6FWHJSv/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "que uso. Ent\u00e3o, se voc\u00ea quer ficar poderosa assim como eu, \u00e9 s\u00f3 usar e arrasar \u2764\ufe0f\nCOMPRE AQUI : \n#PoderosasEmbelleze\n#TimeEmbelleze2018\n#MeuNovex\n#Embelleze\n#meusqueridinhos\n#meuspreferidos\n#NovexIogurteGrego", "link": "https://www.facebook.com/jaquelinesantosblog/photos/a.324019804454670.1073741828.323841611139156/743175652539081/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "Loja Virtual:   \n\nRevele-se uma cacheada poderosa. Se jogue na tinta de cabelo livre de am\u00f4nia, sulfatos, parabenos e petrolatos que mant\u00e9m seus cachos fortalecidos, protegidos, divinos. Chegou Maxton Free Cacheadas Poderosas. Voc\u00ea liberada pra se revelar e arrasar!\n\n\n\n\nParticipe tamb\u00e9m de nossas Redes Sociais: \nFacebook: \nInstagram: \nTwitter: ", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fS0gDwNJFLM", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "cabelo e cobertura uniforme da raiz at\u00e9 as pontas. S\u00e3o 5 novos tons que j\u00e1 chegaram na loja virtual da @embelleze. Acesse pra conhecer tudo:  #PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2018 #revelesecommaxton #Embelleze #meusqueridinhos #meuspreferidos Tagged: @embelleze @alinnepradooficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BejDTIYFvek/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Olha o cabelo lisinho delaaaaa rs gente, essa M\u00e1scara de Hidrata\u00e7\u00e3o Magic Liss Liso Pleno no Chuveiro da @embelleze \u00e9 boa demais! Ela deixa seu cabelo lisinho j\u00e1 no chuveiro e ajuda muito na finaliza\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m de tudo, \u00e9 ... cheirosa demais!  J\u00e1 testou!?! SE voc\u00ea quiser encontrar mais r\u00e1pido e sem perder tempo, vai l\u00e1 na loja virtual da #embelleze: \n#PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2018 #meusqueridinhos #meuspreferidos #magicliss #novex Tagged: @embelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeY6KU4F09p/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "dei uma leve escurecida nos cachos e dessa vez usei a Tintura Permanente da Maxton Free Cacheadas e Poderosas da @Embelleze.\n\u00c9 uma Tintura feita especialmente para as crespas e Cacheadas que desejam mudar a cor dos fios e n\u00e3o querem ... ser feita em casa \ud83d\udc95\nMais detalhes no v\u00eddeo que acabei de liberar, \u00e9 s\u00f3 clicar aqui  \u2728\n\n_\n#CoisasdeUmaCacheada \n#TimeEmbelleze2018\n#PoderosasEmbelleze\n#MeuNovex #Embelleze \n#MaxtonFreeCacheadasePoderosas", "link": "https://www.facebook.com/coisasdeumacacheada/photos/a.274419412696611.1073741829.274406492697903/1023989221072956/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "cabelo \u2728\ud83d\ude0d\nAPRESENTO A VOC\u00caS A PRIMEIRA TINTURA EM CREME PARA CABELOS CACHEADOS E CRESPOS\n\nMaxton Free Cacheadas Poderosas da @embelleze. A minha cor foi a 1.00 Preto Intenso - Cacheada Poderosa Inspiradora. \nAmei essa tinta por ser liberada, livre dos ... PhytoScreen, deixou meu cabelo super hidratado e com muito brilho. AMEI \ud83d\udc95\u2728\nVem se revelar comigo comprando na loja da Embelleze aqui : \n#PoderosasEmbelleze #timeembelleze2018 #MeuNovex #Embelleze #meusqueridinhos\n#meuspreferidos #revelesecommaxton\n#maxtonfreecacheadaspoderosas", "link": "https://www.facebook.com/jaquelinesantosblog/photos/a.324124644444186.1073741829.323841611139156/748093002047346/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1, 1], "model_decision": null}, {"text": "@alinnepradooficial ganhou uma personalidade MAXTON FREE \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Amiga, arrasou! E o melhor \u00e9 que esse lan\u00e7amento da @embelleze \u00e9 perfeito para os cabelos crespos e cacheados, 100% livre dos proibid\u00f5es e de am\u00f4nia! #maxtonfreecacheadaspoderosas cobre os fios brancos ... Me deu at\u00e9 vontade de experimentar... O que voc\u00eas acham? Todas essas cores lindas j\u00e1 est\u00e3o na loja virtual da #embelleze. Pode comprar online acessando  .\n.\n.\n#PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2018 #revelesecommaxton #meusqueridinhos #meuspreferidos #publi Tagged: @embelleze, @alinnepradooficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BejDW-Jg1kU/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "Resultado da revitaliza\u00e7\u00e3o que fiz usando o \u201cLeite Estilizador\u201d da @embelleze, mostrei tudo no Storie, corre l\u00e1 e da uma \ud83d\udc41 \ud83d\udc41.\nMeu cabelo estava preso desde ter\u00e7a-feira ap\u00f3s ter feito ... at\u00e9 que foi cortado de t\u00e3o definido que estar. \nAhh!! Fui tratada pelo profissional @rafarezendecoiffeur \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc95\n_\n#coisasdeumacacheada \u2728 Tagged: @embelleze, @joico, @sulabellejoias_jp, @mariannemotagreen, @rafarezendecoiffeur", "link": "https://www.instagram.com/p/BebVaXdlL2S/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "simplesmente adorando experimentar todas as novidades do mercado.\nPra come\u00e7ar usei o creme de tratamento ultraprofundo Novex Iogurte Grego da @embelleze, ela tem a textura bem emoliente que escorrega facilmente nos fios na hora da hidrata\u00e7\u00e3o.\nA composi\u00e7\u00e3o \u00e9 rica em prote\u00ednas e mel que garantem aos fios aquela reconstru\u00e7\u00e3o que eles tanto precisam. \u2728 .\n.\n.\n#CoisasdeUmaCacheada\n#TimeEmbelleze2018\n#PoderosasEmbelleze\n#MeuNovex #Embelleze\n#NovexIogurteGrego Tagged: @embelleze, @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BeD4aiDlsCE/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "projeto, reencontrar pessoas que j\u00e1 conhecia e poder conhecer gente nova \u2665\ufe0f.\nL\u00e1 pelo dia 15/01 nas redes sociais da @embelleze voc\u00eas ficar\u00e3o sabendo o que aprontamos nesse dia, tem a v\u00ea com cabelo, claro \ud83d\ude02.\nNa foto t\u00e1 faltando a ... nos ceder essa foto t\u00e3o maravilhosa, todos os cr\u00e9ditos v\u00e3o pro fot\u00f3grafo @jackhasacamera \u2728\n.\n.\n.\n#coisasdeumacacheada \ud83d\udc95 Tagged: @embelleze, @tarcylaguiotto, @alinnepradooficial, @bardalaje, @pergunteaumamulher, @euamandafarah, @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BdxbVJYFhrW/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": ":) Miss\u00e3o cumprida eu diria, e voc\u00eas? \nTem nas principais perfumarias e farm\u00e1cias do pa\u00eds, e tamb\u00e9m no site da Embelleze! Olha s\u00f3:", "link": "https://www.facebook.com/Rostodeneve/photos/a.329691127130903.61315.286138848152798/1246253732141300/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "lindo, produtivo e cheio de novidades que vivi hoje, primeiro trabalho de muitos que viverei ao longo do ano com @embelleze. \nO Rio de Janeiro \u00e9 lindo at\u00e9 sem sol, O Vidigal \u00e9 um mundo de t\u00e3o grande.\u2665\ufe0f\n.\n.\n.\nP.s. Estava sendo clicada pelo incr\u00edvel @lucioluna e a foto foi tirada pelo @brunodantte \ud83d\udc95\n.\n.\n.\n#timeembelleze2018 #poderosasembelleze\n#coisasdeumacacheada \ud83d\udc95b Tagged: @lucioluna, @embelleze, @bardalaje, @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BdtGEpjlj_2/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "LIBERTE-SE BEB\u00ca! \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\nPreciso compartilhar com voc\u00eas algo que muitos j\u00e1 suspeitam... tchantchantchanTCHAAAAN: Agora sou do #TimeEmbelleze2018 princesas! YAAAAY \ud83d\udca5\ud83d\udc83\ud83c\udffc \u2764\ufe0f\nMuito obrigada a todos as mensagens fofas de quem viu tudo antes pelo Stories, me sinto muito honrada de ter entrado pra essa fam\u00edlia linda @embelleze e receber tanto carinho dos meus seguidores. Se seguuuura que vem MUITO conte\u00fado incrivel! Voc\u00ea quer surra de cabelo bonito, beb\u00ea? Ent\u00e3o vem comigo e a @embelleze \ud83d\udca5\ud83d\udc95 Tagged: @embelleze, @agenciarazow", "link": "https://www.instagram.com/p/Bei4VoYhKRG/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "ao longo do ano, por que a energia bateu de jeito \u2665\ufe0f.\n@alinnepradooficial, obrigada pela acolhida. .\n.\n.\n#coisasdeumacacheada \n#embelleze #timeembelleze2018 \ud83d\udc95 Tagged: @embelleze, @alinnepradooficial, @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BdtgBpVlnnF/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "cabelo lisinho, ela kkkkk Genteeee, j\u00e1 mostrei pra voc\u00eas a M\u00e1scara de Hidrata\u00e7\u00e3o Magic Liss Liso Pleno no Chuveiro da Embelleze no v\u00eddeo 10 top favoritos de 2017. Mas eu estou gostando tanto dessa danada que fiz a resenha pra voc\u00eas. ... Vou arrasar kkkkkkk\nMASCARA DE HIDRATA\u00c7\u00c3O MAGIC LISS LISO PLENO NO CHUVEIRO: CLIQUE AQUI e encontre na loja virtual da Embelleze\n\nEu recebi a m\u00e1scara Magic Liss e n\u00e3o testei de cara. Mas eu vi tantas meninas do time Embelleze falando maravilhas dela e do LEAVE-IN MAGIC LISS LISO PLENO BLINDAGEM que fiquei curiosa. A\u00ed veio a Raka Minelli e ... O QUE \u00c9 A M\u00c1SCARA MAGIC LISS LISO PLENO NO CHUVEIRO?\nA M\u00e1scara de Hidrata\u00e7\u00e3o Magic Liss Liso Pleno da Embelleze \u00e9 mara pra quem gosta de cabelos com muito brilho e bem molinhos. Al\u00e9m disso, a Magic Liss d\u00e1 aquele tombo nos fios e some com o frizz. R\u00daUUUU, \u00e9 milagre? N\u00e3o! A Embelleze me contou que \u00e9 uma tecnologia babadeira chamada SERIDEFRIZZ que faz esse liso m\u00e1gico acontecer. E pode ser usada em", "link": "http://www.edobabado.com.br/mascara-magic-liss-liso-pleno-no-chuveiro-resenha/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "em que n\u00e3o acordei e fiquei babando por ela! Mas eu quero falar mesmo \u00e9 sobre um super lan\u00e7amento da @embelleze, que t\u00e1 comigo at\u00e9 aqui no Hava\u00ed! \ud83c\udfdd\nTo falando de Maxton Free Cacheadas Poderosas, uma tinta desenvolvida especialmente para ... brilho! E ah! Vem com creme para finalizar tamb\u00e9m, o Memorizador de Cachos que me deu uma defini\u00e7\u00e3o linda!  Parab\u00e9ns Embelleze por pensar em uma produto espec\u00edfico pros nossos cachinhos! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb#PoderosasEmbelleze\n#TimeEmbelleze2018\n#publi #maxtonfreecacheadaspoderosas\n#revelesecommaxton Tagged: @embelleze, @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/BejDRFmjpPJ/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "torcendo por mim meus amores! Dessa vez n\u00e3o rolou encontrinho, mas quem quer que tenha no futuro ae? \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 Tagged: @embelleze, @bardalaje, @meuscachosembelleze", "link": "https://www.instagram.com/p/Bdv3QggDNhu/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "vezes OBRIGADA!\nE como sempre digo:\nACREDITEM NOS SEUS SONHOS, ELES SE REALIZAM!\n#1milh\u00e3odadada \ud83c\udf89\ud83c\udf3d\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d Tagged: @indexassessoria, @taticarboni, @anainstyle, @lojakings, @embelleze, @sandratacla, @patribrazil, @mktmix, @taclabeauty, @danisanchesfonseca, @approach_com, @mario.hsa, @luizicosta, @somosassessoria, @ebsa_digital, @grupoitbrazil, @mundofini, @astral.cultural, @moniqueeliasreal", "link": "https://www.instagram.com/p/Bela6FWHJSv/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "com o cabelo gritando hidrata\u00e7\u00e3o ?!\ud83d\ude02\u2764\ufe0ffoi assim que usei.. meu am\u00f4, amei real o resultado do Novex Iogurte Grego da @embelleze que \u00e9 um creme de tratamento intensivo, rico em prote\u00ednas e tem o mel na composi\u00e7\u00e3o, que vamos combinar?! Brilho, ... efeito \u00e9 maravilhoso. Algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 testou? Como vc usa sua m\u00e1scara favorita? J\u00e1 quero testar novas receitinhas com ele!!! \n#embelleze #meusqueridinhos #meuspreferidos #poderosasembelleze #TimeEmbelleze2018 #poderosasembelleze", "link": "https://www.facebook.com/blogpequenanotavel/photos/a.420104391382875.97616.398482100211771/1702230869836881/?type=3", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}, {"text": "cabelo e cobertura uniforme da raiz at\u00e9 as pontas. S\u00e3o 5 novos tons que j\u00e1 chegaram na loja virtual da @embelleze. Acesse pra conhecer tudo:  #PoderosasEmbelleze #TimeEmbelleze2018 #revelesecommaxton #Embelleze #meusqueridinhos #meuspreferidos Tagged: @embelleze, @alinnepradooficial", "link": "https://www.instagram.com/p/BejDTIYFvek/", "lang": "pt", "mturker": 0, "labels": [1], "model_decision": null}]